{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30626, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 771.0, "PA04-06": 51.0, "PA07-01": 25.0, "PA07-02": 52.0, "PA07-03": 11.0, "PA07-04": 8.0, "PA06-07": 16.0, "PA06-03": 28.0, "PA06-02": 65.0, "PA04-02": 2.0, "PA06-08": 2.0, "PA04-04": 40.0, "PA01-01": 6.0, "PA01-04": 94.0, "PA01-05": 96.0, "PA03-05": 2.0, "PA03-06": 19.0, "PA05-05": 90.0, "PA05-02": 24.0, "PA05-03": 27.0, "PA05-01": 14.0, "PA02-03": 15.0, "PA02-01": 84.0}, "description": "IR 10.2. By the end of 2013, the General Directorate of Statistics complete major statistical surveys (MICS, DHS, QUIBB, etc.) ofhigh quality and produce reliable data on the population highlighting the situation of children disaggregated by sex, ethnicity,geographic locations, wealth quintile, in order to address disparities and focus on marginalized and vulnerable groups.", "pcr_id": "4230/A0/04/423", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 516, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "PRIOR-YEAR COMMITMENTS", "pcr_id": "4230/DM/01/800", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "017", "otc_id": 30620, "edt": "12-31-13", "dnr": {"16": 6825.0, "all": 6825.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 3.3: At the end of 2013, the procurement and the management of essential health commodities, with a focus on essentialcommodities for children, are strengthened to ensure quality health services in peripheral health facilities and at community level", "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "019", "otc_id": 30673, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 3013.0, "2283": 3013.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 3.4 : At the end of 2013, at least 80 % of all health facilities offering obstetrical services by qualified personnel offerbasic neonatal care services.", "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 282, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "4230/A0/04/800", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "026", "otc_id": 30527, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Albendl/Vit A/Iode Kara 2011   de moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30543, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 277265.0, "all": 848069.0, "2283": 83544.0, "138": 186990.0, "555": 276639.0, "759": 23631.0}, "sct": {"all": 109947.0, "PA06-03": 109947.0}, "description": "D'ici 2018, les enfants \u00e0 risque ou victimes de violence, abus et exploitation sont prot\u00e9g\u00e9s et pris en charge par un syst\u00e8mecoh\u00e9rent et adapt\u00e9 au contexte du Togo", "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30563, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 87592.0, "all": 157042.0, "180": 10500.0, "759": 58950.0}, "sct": {"PA06-07": 68763.0, "all": 68763.0}, "description": "D'ici 2018, au moins 10.000 adolescents et adolescentes extra scolaires ont une meilleure connaissance des comp\u00e9tences de viecourante et 381 chefs traditionnels et religieux comprennent et encouragent les pratiques traditionnelles favorables au bien-\u00eatrede l'enfant dans leurs communaut\u00e9s", "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30486, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 12664.0, "all": 12760.0, "180": 96.0}, "sct": {"PA06-07": 28030.0, "all": 28030.0}, "description": "6.2 -  D'ici 2018, les adolescents et adolescentes b\u00e9n\u00e9ficient d'une \u00e9ducation aux comp\u00e9tences de vie dans des structuresassociatives, centres communautaires et autres structures d'accueil des jeunes  les capacit\u00e9s des communaut\u00e9s, des enfants et desfamilles sont renforc\u00e9es pour \u00e9liminer les pratiques et les comportements pr\u00e9judiciables aux enfants", "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 560736.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30516, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 70000.0, "all": 194497.0, "555": 124497.0}, "sct": {"all": 12069.0, "PA06-02": 12069.0}, "description": "D'ici 2018, le cadre juridique et strat\u00e9gique de la protection de l'enfant est renforc\u00e9", "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30460, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 54485.0, "all": 72936.0, "555": 3377.0, "180": 74.0, "759": 15000.0}, "sct": {"all": 264327.0, "PA06-02": 264327.0}, "description": "6.1 -  D'ici 2018, les enfants (F/G) victimes d'abus et de violences d\u00e9tect\u00e9s sont pris en charge par un syst\u00e8me de r\u00e9ponseint\u00e9gr\u00e9  les cas de mineurs en contact ou en conflit avec la loi sont trait\u00e9s selon les standards internationaux de la justice pourmineurs   les services d'enregistrement \u00e0 la naissance sont renforc\u00e9s et rapproch\u00e9s des communaut\u00e9s.", "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 654320.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30558, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30555, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "3.7- POD Programme support 2011", "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30533, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "3.4- POD CARMMAN 2011                   route pour la r\u00e9duction de la mortalit\u00e9 maternelle, n\u00e9onatale et infantile est actualis\u00e9e, budg\u00e9tis\u00e9e et adopt\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30531, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "3.2- POD  Politiques WASH 2011          iques du secteur de l\u2019eau, de l\u2019hygi\u00e8ne et de l\u2019assainissement sont diffuses et appliques", "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30508, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/416", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "079", "otc_id": 30669, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.7- POD  Mise a l'echelle AEPHA 2011   'AEPHA sont mises \u00e0 l'\u00e9chelle et permettent \u00e0 35 districts sanitaires de promouvoirl'utilisation de l'eau potable et les installations d'hygi\u00e8ne et d'assaissinissement dans les communaut\u00e9s vuln\u00e9rables, \u00e9coles etformations sanitaires \"", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "020", "otc_id": 30474, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Albend/Vit A/Iode Lome 2011    de moins de 5 ans sont prot\u00e9g\u00e9scontre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "021", "otc_id": 30476, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Lome 2011            de moins de 5 ans sont proteges contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et de femmes dorment sous une moustiquaire traitee a l'insecticide.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30374, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 194808.0, "all": 194808.0}, "sct": {"all": 139983.0, "PA04-06": 9217.0, "PA07-01": 4466.0, "PA07-02": 9516.0, "PA07-03": 2073.0, "PA07-04": 1534.0, "PA06-07": 2938.0, "PA06-03": 4989.0, "PA06-02": 11745.0, "PA04-02": 435.0, "PA06-08": 400.0, "PA04-04": 7289.0, "PA01-01": 1048.0, "PA01-04": 17126.0, "PA01-05": 17369.0, "PA03-05": 387.0, "PA03-06": 3397.0, "PA05-04": 4.0, "PA05-05": 16404.0, "PA05-02": 4330.0, "PA05-03": 4853.0, "PA05-01": 2559.0, "PA02-03": 2642.0, "PA02-01": 15262.0}, "description": "Improved and coordinated action for multiple sectoral outcomes", "pcr_id": "4230/A0/05/508", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30767, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 52000.0, "all": 52000.0}, "sct": {"all": 51842.0, "PA04-06": 3413.0, "PA07-01": 1654.0, "PA07-02": 3524.0, "PA07-03": 768.0, "PA07-04": 568.0, "PA06-07": 1088.0, "PA06-03": 1848.0, "PA06-02": 4350.0, "PA04-02": 161.0, "PA06-08": 148.0, "PA04-04": 2699.0, "PA01-01": 388.0, "PA01-04": 6343.0, "PA01-05": 6433.0, "PA03-05": 143.0, "PA03-06": 1258.0, "PA05-04": 2.0, "PA05-05": 6075.0, "PA05-02": 1604.0, "PA05-03": 1797.0, "PA05-01": 948.0, "PA02-03": 978.0, "PA02-01": 5652.0}, "description": "Improved and coordinated action for multiple sectoral outcomes.", "pcr_id": "4230/A0/05/508", "b": 296000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30518, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 7415.0, "PA06-08": 7415.0}, "description": "IR 9.3 : The Child Protection Programme benefits from technical assistance and administrative support for effective and efficientprogramme implementation.", "pcr_id": "4230/A0/04/409", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "040", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30647, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "042", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30649, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30564, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 9.2 : By the end of 2013, progress made through communication interventions aiming at social change and reduction of harmfulpractices is documented.", "pcr_id": "4230/A0/04/409", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30537, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 841347.0, "all": 2010007.0, "66": 2977.0, "300": 278527.0, "2283": 263591.0, "140": 7.0, "30402": 636157.0, "16": -13674.0, "306": 1075.0}, "sct": {"PA01-03": 663.0, "all": 1300450.0, "PA01-01": 37289.0, "PA01-04": 1262498.0}, "description": "2.1   D'ici fin 2018, les enfants de moins de 5 ans acc\u00e8dent aux interventions \u00e0 haut impact au niveau des structures de sant\u00e9 dansl'ensemble du pays et \u00e9galement au niveau communautaire dans les districts des r\u00e9gions de Kara et Savanes \u00e0 faible couverturesanitaire.", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 1470828.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30582, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 636430.0, "all": 1349523.0, "2283": 20745.0, "167": 52043.0, "11": 365.0, "12": 587725.0, "110": 1.0, "382": 52214.0}, "sct": {"PA04-04": 161734.0, "all": 892132.0, "PA04-06": 694634.0, "PA04-02": 35764.0}, "description": "2.2    D'ici \u00e0 fin 2018, 95% des filles et gar\u00e7ons de moins de 5 ans sont d\u00e9parasit\u00e9s et prot\u00e9g\u00e9s contre les carences en vitamineA et en iode, et 40 % des enfants souffrant de malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re b\u00e9n\u00e9ficient d'un traitement r\u00e9pondant aux normesnationales dans les six r\u00e9gions sanitaires", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 935392.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30631, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 300869.0, "all": 427309.0, "41": 335.0, "2283": 175.0, "798": 341.0, "759": 50007.0, "1630": 75582.0}, "sct": {"all": 413689.0, "PA02-01": 413689.0}, "description": "2.3. D'ici fin 2018 100% des formations sanitaires publiques et confessionnelles eligible offrent les services complets de PTME", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 880892.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30659, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 245025.0, "all": 245025.0}, "sct": {"all": 322032.0, "PA01-05": 322032.0}, "description": "2.4   La gouvernance du secteur de la sant\u00e9 est renforc\u00e9e par l'am\u00e9lioration des capacit\u00e9s de planification, suivi et l'ad\u00e9quation\u00e0 des normes internationales.", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 482156.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30707, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 196000.0, "all": 618165.0, "138": 156985.0, "555": -25740.0, "140": 286320.0, "110": 226.0, "179": 326.0, "759": 4048.0}, "sct": {"all": 222520.0, "PA03-06": 222520.0}, "description": "2.5   Le pilotage du secteur et l'offre des services WASH sont renforc\u00e9s pour  une meilleure coordination,  p\u00e9rennisation  etextension de la couverture en eau de qualit\u00e9 et assainissement au niveau communautaire et dans les structures sanitaires", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 282802.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30764, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 11635.0, "16": 16011.0, "all": 30350.0, "47": 2704.0}, "sct": {"PA03-05": 7238.0, "all": 7238.0}, "description": "2.6  Le syst\u00e8me de gestion des urgences humanitaires est renforc\u00e9 au niveau central et d\u00e9concentr\u00e9 pour la r\u00e9silience et permet der\u00e9pondre efficacement en moins de 48h.", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 10000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30607, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "5.2 -  D'ici 2012, les pratiques p\u00e9dagogiques non discriminatoire \u00e0 l'\u00e9gard des  filles sont acquises et utilis\u00e9es en situation declasse par 1800 ensei gnants du primaire dans les 5 r\u00e9gions du Togo.", "pcr_id": "4230/A0/04/412", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 30569, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "1.10- POD Comportement favorable        es m\u00e9nages des 7 districts de Kara et 4 districts de Savanes adoptent des comportementsfavorables a la survie et le d\u00e9veloppement de l'enfant (UNDAF 2.2.2, 2.2.3)\"", "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30550, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30568, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30690, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": -27121.0, "900": 627.0, "759": -27748.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "5.2  By the end of 2013, initiatives aimed at making schools more child friendly (environment, governance, protection, gender,tutoring for girls and boys) are supported in 150 schools in all regions.", "pcr_id": "4230/A0/04/412", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30609, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "5.3 - Les capacit\u00e9s des cadres du MEPSA ( DRE, EPP, Directeurs d'\u00e9coles) et des APEs (Associations de parents d'\u00e9l\u00e8ves) sontrenforc\u00e9es en vue de la mis e en oeuvre des projets d'am\u00e9lioration de l'\u00e9cole (tel que d\u00e9fini au nivea u national) dans 125 \u00e9colesdes r\u00e9gions Maritime,  Kara, Plateaux, Centrale et Savanes d'ici d\u00e9cembre  2012", "pcr_id": "4230/A0/04/412", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "888", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30705, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/800", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30496, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30526, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30523, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "1.4- PODTraitement malnutrit aigue 2011 ins de 5 ans dans les 7 districts de Kara et 4 districts des Savanes ont acc\u00e8s et utilisent des strat\u00e9gies nutritionnelles curatives \u00e0 haut impact (UNDAF 2.2.3)", "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "028", "otc_id": 30551, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.3- POD  PTME Kara 2011                 CPN et 80% des enfants (filleset garcons) n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH re\u00e7oivent les services dePTME", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "029", "otc_id": 30553, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.4- POD  Preparations/reponse urge Karaes personnes affect\u00e9es par une catastrophe naturelle auront acc\u00e8s a l\u2019eau potable, a l\u2019hygi\u00e8ne, l\u2019assainissement et a  la prise en charge des enfants de moins de 5 ans malnutris aigus.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30586, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 21984.0, "all": 21984.0}, "sct": {"all": 1170.0, "PA04-06": 77.0, "PA07-01": 37.0, "PA07-02": 80.0, "PA07-03": 17.0, "PA07-04": 13.0, "PA06-07": 25.0, "PA06-03": 42.0, "PA06-02": 98.0, "PA04-02": 4.0, "PA06-08": 3.0, "PA04-04": 61.0, "PA01-01": 9.0, "PA01-04": 143.0, "PA01-05": 145.0, "PA03-05": 3.0, "PA03-06": 28.0, "PA05-05": 137.0, "PA05-02": 36.0, "PA05-03": 41.0, "PA05-01": 21.0, "PA02-03": 22.0, "PA02-01": 128.0}, "description": "Communications, Advocacy & Partners", "pcr_id": "4230/A0/05/880", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "027", "otc_id": 30529, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Kara 2011           e moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et des femmes dorment sous in moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "024", "otc_id": 30499, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.6- POD C4D Lome 2011                   recu des messages favorables pour la survie et le developpement de l'enfant pendant des campagnes d'ampleur nationale", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "022", "otc_id": 30497, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.3- POD PTME Lome 2011                 intes re\u00e7ues en CPN et 80% des enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH re\u00e7oivent les services de PTME", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-17", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30586, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 15000.0, "all": 28016.0, "138": 8421.0, "759": 4595.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Communications, Advocacy & Partners", "pcr_id": "4230/A0/05/880", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-17", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30636, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 285000.0, "all": 306937.0, "138": 16841.0, "759": 5096.0}, "sct": {"all": 134864.0, "PA04-06": 8880.0, "PA07-01": 4303.0, "PA07-02": 9168.0, "PA07-03": 1997.0, "PA07-04": 1478.0, "PA06-07": 2831.0, "PA06-03": 4806.0, "PA06-02": 11316.0, "PA04-02": 419.0, "PA06-08": 385.0, "PA04-04": 7022.0, "PA01-01": 1009.0, "PA01-04": 16500.0, "PA01-05": 16734.0, "PA03-05": 373.0, "PA03-06": 3273.0, "PA05-04": 4.0, "PA05-05": 15804.0, "PA05-02": 4172.0, "PA05-03": 4675.0, "PA05-01": 2466.0, "PA02-03": 2545.0, "PA02-01": 14704.0}, "description": "Strategies to address cross-cutting issues related to child rights are developed and applied. Includes action related to: i)mainstreaming cross-sectoral approaches (i.e.: gender mainstreaming, emergency preparedness, resilience/DRR),and  i) operationalsupport for delivery of programme results.", "pcr_id": "4230/A0/05/880", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30606, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 161902.0, "256": 5855.0, "all": 215562.0, "138": 8421.0, "180": 34524.0, "759": 4860.0}, "sct": {"all": 40717.0, "PA04-06": 265.0, "PA07-01": 128.0, "PA07-02": 273.0, "PA07-03": 60.0, "PA07-04": 44.0, "PA06-07": 9755.0, "PA06-03": 143.0, "PA06-02": 27366.0, "PA04-02": 12.0, "PA06-08": 11.0, "PA04-04": 209.0, "PA01-01": 30.0, "PA01-04": 492.0, "PA01-05": 499.0, "PA03-05": 11.0, "PA03-06": 98.0, "PA05-05": 471.0, "PA05-02": 124.0, "PA05-03": 139.0, "PA05-01": 73.0, "PA02-03": 76.0, "PA02-01": 438.0}, "description": "UNICEF staff and partners are provided guidance, tools and resources to effectively plan and monitor programmes - Includes office-wide planning, performance monitoring, evaluation and assurance activities. Includes situation analysis, research, studies whichare not specific to just one programme area  Also includes enhancing capacities on RBM and programme management by partners", "pcr_id": "4230/A0/05/880", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30722, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.2  POD Renforcement de capacit\u00e9s      tif du MEPSA est am\u00e9lior\u00e9e.", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30747, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30720, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.1 Planification scolaire  de gestion de l'\u00e9ducation sont d \u00e9velopp\u00e9s et servent effectivement pour la planification et la prisede d\u00e9cision dans le secteur", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30418, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 11013.0, "3572": 11013.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.1 - By 2013, information and management tools for  the education sector are developed at national, regional and inspectoratelevels and capacities of MoE officials are strengthened for planning and decision making.", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30748, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.3 PSE R\u00e9gionaux", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30365, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.6  POD Communication PSE               dans les r\u00e9gions de Lom\u00e9 Golfe, Plateaux et Savanes autour de 3 th\u00e9matiques de l'EPT", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30663, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 865.0, "759": 865.0}, "sct": {"all": 2874.0, "PA05-02": 2881.0, "PA05-01": -7.0}, "description": "4.2   D'ici \u00e0 fin 2018, les capacit\u00e9s des communaut\u00e9s sont renforc\u00e9es pour la pr\u00e9vention de l'abandon scolaire, la promotion de lascolarisation des filles et la r\u00e9insertion scolaire des enfants hors \u00e9cole", "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 381860.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30711, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 2997.0, "256": 724.0, "all": 93097.0, "900": 4946.0, "140": 45.0, "759": 84385.0}, "sct": {"all": 103510.0, "PA05-05": -2.0, "PA05-03": 103512.0}, "description": "4.3   D'ici \u00e0 fin 2018, 125 \u00e9coles suppl\u00e9mentaires disposent d'ouvrages d'eau, d'hygi\u00e8ne et d'assainissement, conduisent desactivit\u00e9s d'\u00e9ducation \u00e0 l'hygi\u00e8ne et mettent en place un comit\u00e9 de sant\u00e9 scolaire", "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 331359.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30601, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 64898.0, "256": 68053.0, "all": 199716.0, "900": 725.0, "13": 345.0, "759": 65695.0}, "sct": {"all": 295045.0, "PA05-03": 295045.0}, "description": "4.1  D'ici fin 2018, dans les zones rurales des 25 inspections cibl\u00e9es, 625 \u00e9coles ont d\u00e9velopp\u00e9 un projet d'\u00e9cole, mis en placeun gouvernement d'enfants, pris des initiatives pour l'\u00e9ducation aux comp\u00e9tences de vie et l'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement  etassurent un suivi annuel de leurs r\u00e9sultats   25% des enfants, filles et gar\u00e7ons, acc\u00e8dent \u00e0 une \u00e9ducation pr\u00e9scolaire de qualit\u00e9", "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 711519.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-17", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30741, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 203000.0, "256": 196476.0, "all": 1102467.0, "140": 229.0, "759": 702762.0}, "sct": {"all": 125097.0, "PA05-02": 17521.0, "PA05-04": 12544.0, "PA05-03": 95032.0}, "description": "D'ici fin 2018, dans les zones rurales de 24 inspections prioritaires, 480 \u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficient d'un environnement plus favorable \u00e0la scolarisation de tous les enfants, gr\u00e2ce \u00e0 la mise en oeuvre de l'approche \" Ecole Amie des Enfants \": elles disposent d'ungouvernement d'enfants et d'un projet d'\u00e9cole dont elles assurent le suivi annuel des r\u00e9sultats, elles mettent en oeuvre l'\u00e9ducationaux comp\u00e9tences de vie et prennent des mesures pour bannir les violences", "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "039", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30619, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "038", "otc_id": 30615, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Alben/Vit A/Iode Niveau Nationa de moins de 5 ans sont proteges contre les parasitoses, la carence en vit A et la carence en iode.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "034", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30593, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "030", "otc_id": 30571, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.6- POD C4D Kara 2011                  recu des messages favorables pour la survie et le developpement de l'enfant pendant des campagnes d'ampleur nationale", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "033", "otc_id": 30590, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Savanes 2011        e moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et des femmes dorment sous in moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "032", "otc_id": 30573, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Albendl/Vit A/Iode Savanes 2011de moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30470, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 29.0, "110": 29.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "6.3 By 2013, effective inclusive education strategies and policies for early childhood development are in place to implement theEducation sector's plan for universal school readiness.", "pcr_id": "4230/A0/04/413", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30684, "sct": {}, "pcr_id": "4230/DM/01/001", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "027", "otc_id": 30641, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 1348.0, "2283": 933.0, "759": 415.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 1.2: By the end of 2013, 85% of children under 5 and women of reproductive age have access to and use an integrated package ofhigh impact interventions at the community level (in villages over 7 km from a PHCU).", "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "026", "otc_id": 30612, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 665.0, "2283": 665.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "I.R. 1.1: By the end of 2013, district level health plans are developed, budgeted, implemented and monitored using the bottleneckidentification and causality analysis approach in 12 (11 old plus 1 new) districts of Kara and Savanes", "pcr_id": "4230/A0/04/414", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30377, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 111438.0, "all": 111438.0}, "sct": {"all": 44918.0, "PA07-02": 44918.0}, "description": "5.1   La strat\u00e9gie nationale de protection sociale et son plan d'action sont mis en oeuvre, y compris \u00e0 travers la mise en placed'un syst\u00e8me de ciblage des familles les plus vuln\u00e9rables.", "pcr_id": "4230/A0/05/627", "b": 694684.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30383, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"PA07-01": 185.0, "all": 185.0}, "description": "5.2  D'ici fin 2015, une \u00e9tude sur la faisabilit\u00e9 d'une extension du syst\u00e8me d'assurance maladie vers un syst\u00e8me universel estr\u00e9alis\u00e9e, avec une approche participative incluant les familles vuln\u00e9rables", "pcr_id": "4230/A0/05/627", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-17", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30408, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 199575.0, "all": 199575.0}, "sct": {"all": 119297.0, "PA07-02": 119297.0}, "description": "D'ici 2018, le m\u00e9canisme de pilotage de la protection sociale sont renforc\u00e9s", "pcr_id": "4230/A0/05/627", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30409, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 125012.0, "all": 125012.0}, "sct": {"all": 10380.0, "PA07-02": 10380.0}, "description": "D'ici 2018, l'acc\u00e8s des m\u00e9nages les plus pauvres aux programmes de protection sociale est am\u00e9lior\u00e9", "pcr_id": "4230/A0/05/627", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "082", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30672, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30697, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Albendl/Vit A/IodeCentrale 2011de moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30699, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Centrale 2011       e moins de 5 ans (filles et garcons) sont prot\u00e9g\u00e9s contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et des femmes dorment sous in moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30724, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR2.3 80% des femmes enceintes re\u00e7ues en CPN et 80% des enfants (filles et garcons) n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH re\u00e7oiventles services de PTME", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30726, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.6- POD  C4D Centrale 2011             recu des messages favorables pour la survie et le developpement de l'enfant pendant des campagnes d'ampleur nationale", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30750, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Alben/Vit A/Iode Plateaux 2011 de moins de 5 ans (filles et garcons)sont prot\u00e9g\u00e9s contre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30752, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Plateaux 2011       e moins de 5 ans sont prot\u00e9g\u00e9s contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et des femmes dormentsous in moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30367, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.3- POD PTME Plateaux 2011              CPN et 80% des enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH re\u00e7oivent les services de PTME", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30759, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 164000.0, "all": 164000.0}, "sct": {"all": 83018.0, "PA04-06": 3647.0, "PA07-01": 1767.0, "PA07-02": 3766.0, "PA07-03": 820.0, "PA07-04": 28234.0, "PA06-07": 1163.0, "PA06-03": 1974.0, "PA06-02": 4648.0, "PA04-02": 172.0, "PA06-08": 158.0, "PA04-04": 2884.0, "PA01-01": 415.0, "PA01-04": 6777.0, "PA01-05": 6873.0, "PA03-05": 153.0, "PA03-06": 1344.0, "PA05-04": 2.0, "PA05-05": 6491.0, "PA05-02": 1713.0, "PA05-03": 1920.0, "PA05-01": 1013.0, "PA02-03": 1045.0, "PA02-01": 6039.0}, "description": "7.2   Output 2017 - 2018: D'ici fin 2018, Les communaut\u00e9s, les enfants, les jeunes et adolescents (es) ont davantage deconnaissances et d'aptitudes  sur leur situation et leurs droits en vue d'influencer les d\u00e9cisions sur les politiques ded\u00e9veloppement les concernant.", "pcr_id": "4230/A0/05/078", "b": 364242.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30739, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 738818.0, "all": 814696.0, "1621": 70000.0, "582": 5878.0}, "sct": {"all": 430256.0, "PA04-06": 13191.0, "PA07-01": 173285.0, "PA07-02": 15451.0, "PA07-03": 59931.0, "PA07-04": 3046.0, "PA06-07": 4205.0, "PA06-03": 7140.0, "PA06-02": 16810.0, "PA04-02": 622.0, "PA06-08": 572.0, "PA04-04": 10432.0, "PA01-01": 1499.0, "PA01-04": 24511.0, "PA01-05": 24859.0, "PA03-05": 554.0, "PA03-06": 4861.0, "PA03-02": 3335.0, "PA03-03": 40.0, "PA05-04": 6.0, "PA05-05": 23477.0, "PA05-02": 6197.0, "PA05-03": 6945.0, "PA05-01": 3663.0, "PA02-03": 3781.0, "PA02-01": 21843.0}, "description": "7.1  Ouptut 2017 - 2018 : D'ici fin 2018, La production et l'utilisation des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es et des analysessocio\u00e9conomiques am\u00e9liorent les politiques, programmes et budgets sensibles aux enfants pour une meilleure inclusion sociale.", "pcr_id": "4230/A0/05/078", "b": 861342.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30685, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "4.1 - POD - Enfants non scolaris\u00e9s            atif sont identifi\u00e9s  et pris en compte en vue de l'atteinte des objectifs de l'EPT", "pcr_id": "4230/A0/04/402", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30688, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/402", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30717, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/402", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30719, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/402", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30411, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": -484.0, "900": -488.0, "110": 4.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "4.3 - At least 9,000 boys and girls between 3 to 5 years of age access quality pre-primary education including socializing, playand learning in 180 early childhood learning centres in the 5 regions.", "pcr_id": "4230/A0/04/402", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30576, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 5631.0, "PA04-06": 371.0, "PA07-01": 180.0, "PA07-02": 383.0, "PA07-03": 83.0, "PA07-04": 62.0, "PA06-07": 118.0, "PA06-03": 201.0, "PA06-02": 472.0, "PA04-02": 17.0, "PA06-08": 16.0, "PA04-04": 293.0, "PA01-01": 42.0, "PA01-04": 689.0, "PA01-05": 699.0, "PA03-05": 16.0, "PA03-06": 137.0, "PA05-05": 660.0, "PA05-02": 174.0, "PA05-03": 195.0, "PA05-01": 103.0, "PA02-03": 106.0, "PA02-01": 614.0}, "description": "13.2 - Administrative  Support 2012 - 2013", "pcr_id": "4230/A0/04/422", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30454, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 3.0, "all": 3.0}, "sct": {"all": 81.0, "PA05-04": 81.0}, "description": "3.2   80% des filles et gar\u00e7ons en situation d'urgence, y compris les enfants en \u00e2ge pr\u00e9scolaire, ont acc\u00e8s \u00e0 des activit\u00e9s\u00e9ducatives", "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 25000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30513, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 449.0, "256": 185.0, "all": 3219.0, "13": 1300.0, "759": 1285.0}, "sct": {"all": 225016.0, "PA05-02": 225016.0}, "description": "3.3   D'ici fin 2018, la capacit\u00e9 du gouvernement est renforc\u00e9e au niveau national et d\u00e9centralis\u00e9 pour l'identification et lar\u00e9ponse aux disparit\u00e9s de fr\u00e9quentation et d'ach\u00e8vement dans le cycle primaire, notamment celles li\u00e9es au genre", "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 303942.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30437, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 406964.0, "256": 215000.0, "all": 696518.0, "900": 6689.0, "169": 22810.0, "2283": 14228.0, "13": 2257.0, "110": 26822.0, "3572": 148.0, "759": 1600.0}, "sct": {"all": 441300.0, "PA05-05": 434393.0, "PA05-02": 4033.0, "PA05-01": 2874.0}, "description": "3.1   D'ici \u00e0 fin 2018, la gouvernance du syst\u00e8me \u00e9ducatif est renforc\u00e9e et le Plan sectoriel de l'\u00e9ducation int\u00e8gre desstrat\u00e9gies ad\u00e9quates pour assurer \u00e0 tous les enfants, y compris ceux exclus du syst\u00e8me scolaire et ceux vivant avec un handicap, unacc\u00e8s \u00e0 un enseignement ad\u00e9quat et de qualit\u00e9", "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 528802.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30542, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 138000.0, "256": 180931.0, "all": 616227.0, "759": 233296.0, "169": 64000.0}, "sct": {"all": 167661.0, "PA05-05": 12167.0, "PA05-02": 3576.0, "PA05-01": 151918.0}, "description": "D'ici fin 2018, des initiatives pilotes en faveur de la scolarisation et du maintien des enfants et des adolescents les plusvuln\u00e9rables (enfants exclus du syst\u00e8me scolaire, enfants des zones de sous-scolarisation, enfants handicap\u00e9s, filles, enfants ensituation d'urgence) au pr\u00e9scolaire et au primaire sont mises en oeuvre dans les zones cibl\u00e9es et fournissent les \u00e9videncesn\u00e9cessaires pour soutenir le plaidoyer et le passage \u00e0 l'\u00e9chelle", "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30562, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 371500.0, "256": 200099.0, "all": 793342.0, "759": 221743.0}, "sct": {"all": 64079.0, "PA05-05": 39763.0, "PA05-03": 24316.0}, "description": "D'ici fin 2018, la qualit\u00e9 de l'enseignement est am\u00e9lior\u00e9e dans les zones cibl\u00e9es par l'adoption de pratiques p\u00e9dagogiques centr\u00e9essur l'enfant et le renforcement de la supervision p\u00e9dagogique", "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-12", "dnr": {}, "otc_id": 30589, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/04/412", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "016", "otc_id": 30442, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.4-  POD Preparations/reponse urg Marits personnes affect\u00e9es par une catastrophe naturelle auront acc\u00e8s a l\u2019eau potable, a l\u2019hygi\u00e8ne, l\u2019assainissement et a  la prise en charge des enfants de moins de 5 ans malnutris aigus.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "015", "otc_id": 30424, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.3- POD  PTME Maritime 2011             CPN et 80% des enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH re\u00e7oivent les services de PTME", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "014", "otc_id": 30422, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.2- POD PEV/PCIMNE Maritime 2011       e moins de 5 ans sont prot\u00e9g\u00e9s contre les maladies vaccinables et 80% des enfants et des femmes dormentsous in moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 30389, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1- POD Albend/Vit A/Iode Maritime 2011de moins de 5 ans sont prot\u00e9g\u00e9scontre les parasitoses, la carence en Vit A et les TDCI", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "otc_id": 30387, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.6- POD C4D Plateaux 2011               recu des messages favorables pour la survie et le developpement de l'enfant pendant des campagnes d'ampleur nationale", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 30369, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.4-  POD Preparations/reponse urg Plates personnes affect\u00e9es par une catastrophe naturelle auront acc\u00e8s a l\u2019eau potable, a l\u2019hygi\u00e8ne, l\u2019assainissement et a  la prise en charge des enfants de moins de 5 ans malnutris aigus.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "019", "otc_id": 30444, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.5-  POD Vo et Lacs 2011                Vo et des Lacs ont acc\u00e8s et utilisent les infrastructures d\u2019eau, hygi\u00e8ne et assainissement", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30482, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 2509405.0, "140": 7082.0, "1621": 2502032.0, "583": 291.0}, "sct": {"all": 411892.0, "PA03-02": 411892.0}, "description": "1.3  D'ici fin 2018, 90 % de la population rurale des r\u00e9gions de la Kara, des Savanes, six districts de la r\u00e9gion des Plateaux ettrois districts de la r\u00e9gion Maritime r\u00e9sident dans des communaut\u00e9s qui ont atteint le statut de Fin de D\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'Air Libre", "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 375500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30430, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 85000.0, "all": 85000.0}, "sct": {"PA02-03": 48985.0, "all": 48985.0}, "description": "1.2   50% des adolescent(e)s de 15-19 ans ont une connaissance exacte des moyens de pr\u00e9vention du VIH-SIDA", "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 556510.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30405, "edt": "12-31-18", "dnr": {"0": 40000.0, "all": 149033.0, "131": 3489.0, "759": 105254.0, "30402": -43.0, "110": 325.0, "23": 8.0}, "sct": {"all": 46676.0, "PA04-06": 204.0, "PA07-01": 99.0, "PA07-02": 210.0, "PA07-03": 46.0, "PA07-04": 34.0, "PA06-07": 65.0, "PA06-03": 110.0, "PA06-02": 260.0, "PA04-02": 10.0, "PA06-08": 9.0, "PA04-04": 161.0, "PA01-01": 23.0, "PA01-04": 43959.0, "PA01-05": 384.0, "PA03-05": 9.0, "PA03-06": 75.0, "PA05-05": 363.0, "PA05-02": 96.0, "PA05-03": 107.0, "PA05-01": 57.0, "PA02-03": 58.0, "PA02-01": 337.0}, "description": "1.1  D'ici fin 2018, 80% des m\u00e9nages des r\u00e9gions de Kara et Savanes ont une connaissance ad\u00e9quate d'au moins  dix des pratiquesfamiliales essentielles (PFE)", "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 974900.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "084", "otc_id": 30391, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": -4285.0, "131": 1032.0, "2283": 823.0, "300": 1341.0, "16": -7512.0, "23": 31.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 2.2 - By the end of 2013, 95% of children under 5 years are protected against vaccine-preventable diseases and 85% of childrenand pregnant women sleep under insecticide treated nets", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "085", "otc_id": 30446, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 766.0, "2283": 2.0, "759": 764.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 2.3. By the end of 2013, 80% of pregnant women receive ANC and 80% of children born to HIV positive mothers receive PMTCTservices in UNICEF supported sites.", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "086", "otc_id": 30503, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": -10513.0, "583": 924.0, "555": 287.0, "110": -8753.0, "1621": -3051.0, "759": 80.0}, "sct": {"all": 4086.0, "PA03-03": 4086.0}, "description": "By the end of 2013 at least 80% of disaster-stricken people will have access to safe water, hygiene, sanitation and treatment ofSAM for the under 5 years old  and the vulnerable populations in the flood-prone areas will have access to water, sanitation andhygiene infrastructures", "pcr_id": "4230/A0/04/415", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30754, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0.0, "2": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR 11.3 By the end of 2013, the budget allocated to programmatic interventions for children, especially the most vulnerable (bothboys and girls), is increased through resource mobilization efforts of the Togo-UNICEF cooperation programme", "pcr_id": "4230/A0/04/417", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2017}