{"0240/A0/04/002/012": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/013": [{"status_value": "Se avanz\u00f3 en la implementaci\u00f3n de ECB en las 5 provincias con mayor intensidad en Chaco  Salta y Misiones.", "indicator_name": "# de provincias prioritarias que cuentan con pol\u00edticas de educaci\u00f3n intercultural bilingue aplicadas", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/010": [{"status_value": "7 provincias con pol\u00edticas de auto evaluaci\u00f3n escolar implementadas.", "indicator_name": "# de provincias con pol\u00edticas de autoevaluaci\u00f3n escolar implementadas.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2.000 escuelas primarias y secundarias con mejoras en la calidad.", "indicator_name": "# de escuelas primarias  secundarias y escuelas de EIB que mejoran la calidad de los resultados educativos a partir de la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas de auto-evaluaci\u00f3n.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/881/004": [{"status_value": "Sitan available and published", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Availability of national sex disaggregated data on child rights realisation  including data on CWD  \"", "baseline_year": "2015", "headline": "New environment enables the production and use of information regarding child-rights. Surveys aimed at filling information gaps  such as MICS  Child Labour and Nutrition surveys are in preparation process with UNICEF support  while a strong SitAn has been finalized. Observatories and Ombudsperson's Offices are supported by UNICEF as planned.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Situational analysis of children from an equity-based approach  available and updated periodically", "baseline_year": "2008", "headline": "New environment enables the production and use of information regarding child-rights. Surveys aimed at filling information gaps  such as MICS  Child Labour and Nutrition surveys are in preparation process with UNICEF support  while a strong SitAn has been finalized. Observatories and Ombudsperson's Offices are supported by UNICEF as planned.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 provinces", "indicator_name": "Number of Provinces that have Nominal Registration Systems in protection issues.", "baseline_year": "2015", "headline": "New environment enables the production and use of information regarding child-rights. Surveys aimed at filling information gaps  such as MICS  Child Labour and Nutrition surveys are in preparation process with UNICEF support  while a strong SitAn has been finalized. Observatories and Ombudsperson's Offices are supported by UNICEF as planned.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "MICS: agreement with INDEC  the National Ministry of Development and the IADB to be signed in August 2017 to implement MICS. EANNA: Child-labour survey at urban and rural level is being conducted. Results expected to be presented in November during the IV Global Conference for the Eradication of Child-Labour. ENNYS: undergoing negotiations to implement survey with Ministry of Health. Implementation expected for 2018.", "indicator_name": "Availability of new surveys regarding issues that are lacking information.", "baseline_year": "2012", "headline": "New environment enables the production and use of information regarding child-rights. Surveys aimed at filling information gaps  such as MICS  Child Labour and Nutrition surveys are in preparation process with UNICEF support  while a strong SitAn has been finalized. Observatories and Ombudsperson's Offices are supported by UNICEF as planned.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "MICS survey 2012  EANNA 2004  ENNYS 2005", "target_year": "target_year", "target_value": "MICS6 survey on child labor & avail. ENNYS"}, {"status_value": "12 observatories", "indicator_name": "Number of provinces that monitor the rights of C&A (observatories)", "baseline_year": "2015", "headline": "New environment enables the production and use of information regarding child-rights. Surveys aimed at filling information gaps  such as MICS  Child Labour and Nutrition surveys are in preparation process with UNICEF support  while a strong SitAn has been finalized. Observatories and Ombudsperson's Offices are supported by UNICEF as planned.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "16"}], "0240/A0/05/881/003": [{"status_value": "30 municipalities implementing youth participatory budgeting  benefiting more than 34 thousand children", "indicator_name": "\"Local governments (incl. municipalities) with functioning/institutionalized mechanisms for child and/or adolescent participation in local planning  budgeting and monitoring processes \"", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Economy has relaunched the work with UNICEF to monitor investments directed to children at the national and public sector levels for 2017-2018  which also includes the joint organization of the V International Seminar on Social Investment to be held in October  2017 in Buenos Aires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": "60"}, {"status_value": "Social investment directed to children will be updated at Q4.", "indicator_name": "Existence of monitoring of social investment directed to children at national level.", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Economy has relaunched the work with UNICEF to monitor investments directed to children at the national and public sector levels for 2017-2018  which also includes the joint organization of the V International Seminar on Social Investment to be held in October  2017 in Buenos Aires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "GPdN updated 1995-2014 SPNational  2001-2010 Pconsolidated", "target_year": "target_year", "target_value": "Monitoring installed as routine"}, {"status_value": "3 studies on final stage (Budget expenditures at national level  SDG for children at subnational level  and Baseline SDG for children at national level).", "indicator_name": "Number of studies conducted and published that orient the financing of policies directed to children.", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Economy has relaunched the work with UNICEF to monitor investments directed to children at the national and public sector levels for 2017-2018  which also includes the joint organization of the V International Seminar on Social Investment to be held in October  2017 in Buenos Aires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": "16"}, {"status_value": "Information is publicly available at provincial level and at national level during 2016.", "indicator_name": "\"Information and reports on child-focused public expenditures (direct  indirect and total) is made available by governments\"", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Economy has relaunched the work with UNICEF to monitor investments directed to children at the national and public sector levels for 2017-2018  which also includes the joint organization of the V International Seminar on Social Investment to be held in October  2017 in Buenos Aires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "GPdN 24 provinces updated 2001-2009 and 7 selected provinces updated 2001-2014", "target_year": "target_year", "target_value": "13"}], "0240/A0/05/881/002": [{"status_value": "UNICEF promoted dialogue among education and social policy relevant actors in addressing early education and child-care policies  with a necessary intersectoral approach and strong focus on equity and quality  which catalyzed in a public position working paper recently published.", "indicator_name": "Number of initiatives (studies  assessments  work documents) that promote the universalization of  child-care policies in the social protection system.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocacy  policy dialogue  and technical assistance reinforces the National Plan of Early Childhood. UNICEF has brought an integral approach at national and provincial level  incorporating quality dimensions and evidence-generation and monitoring. UNICEF contributes to position paternity-maternity leave legislation as a key issue in building child-care policies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existence of a Comprehensive Policy and National Law for Early Childhood Care", "target_year": "target_year", "target_value": "6 finalized initiatives"}], "0240/A0/05/881/001": [{"status_value": "Multidimensional poverty report published and presented with national authorities. A technical workshop on multidimensional poverty in childhood was organized at the national level to train the main bureaus of statistics in the country", "indicator_name": "National government measurement of child poverty using monetary", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF has become a relevant and reliable actor with the first multidimensional child report launched with massive impact in public opinion. Training and policy dialogue has built momentum to spread the effort in provinces and to obtain commitment at national level to implement an official-national measurement as a next step.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "CEPAL/UNICEF 2013 at national level", "target_year": "target_year", "target_value": "Child poverty in publ statistics"}, {"status_value": "New national report on poverty with Q4 2016 data available. Regional report will be available soon.", "indicator_name": "Number of studies and evaluations conducted that orient social protection programs and policies.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a relevant and reliable actor with the first multidimensional child report launched with massive impact in public opinion. Training and policy dialogue has built momentum to spread the effort in provinces and to obtain commitment at national level to implement an official-national measurement as a next step.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4 finalized studies"}], "0240/A0/04/002/015": [{"status_value": "Aumenta un 10% el alumnado escolarizado en educaci\u00f3n secundaria b\u00e1sica.", "indicator_name": "Cantidad de adolescentes excluidos del nivel secundario.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Seg\u00fan CENSO 2010 solo 624 951 adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os tienen estudios secundarios (completos o incompletos). Esto representa un 17 8% de los adolescentes de esa edad en condiciones de asistir a l", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Disminuci\u00f3n de las brechas provinciales en % Repitencia (3%) y del % Abandono (6%)", "indicator_name": "% Repitencia y % de Abandono en el nivel secundario y brechas provinciales.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Repitencia: A\u00f1o 2010: 10.4% (Naci\u00f3n)  11.5%(P/BsAs)  6.8% (Misiones) Anandono: A\u00f1o 2009: 5.8% (Naci\u00f3n)  18% (Sgo. del Estero)  4% (Tucum\u00e1n)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumenta la Tasa de promoci\u00f3n efectiva en Ciclo b\u00e1sico (3%) y Ciclo orientado( 2.5%)", "indicator_name": "Tasa de promoci\u00f3n efectiva de ambos ciclos del nivel secundario", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Naci\u00f3n: 78 2% (Ciclo b\u00e1sico) y 77 11% (Ciclo orientado)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales informados respecto de formatos alternativos para la educaci\u00f3n secundaria.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales que implementan formatos alternativos de escuelas secundarias mediadas por TIC.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2013-2014) Total Pa\u00eds: 91 1%. Jurisdicciones con 6 a\u00f1os de primaria: 92 7% // Jurisdicciones con 7 a\u00f1os de primaria: 88 5%", "indicator_name": "Tasa de ingreso efectivo a la educaci\u00f3n secundaria", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Pa\u00eds: 91 9%. Jurisdicciones con 6 a\u00f1os de primaria: 93 4% // Jurisdicciones con 7 a\u00f1os de primaria: 89 4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2012-2013) Total Pa\u00eds: 10 5%. Por regiones: Cuyo: 12 1% // NEA: 10 6% // NOA: 9 9%// Pampeana: 10 5% // Patag\u00f3nica: 9 8%", "indicator_name": "Tasa de abandono interanual", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Pa\u00eds: 11 7%. Representa a 423 mil NNA. Por regiones: Cuyo: 13 1% // NEA: 13 5% // NOA: 12 1%// Pampeana: 11 1% // Patag\u00f3nica: 11 5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2012-2013) Total Pa\u00eds: 66 9%. Jurisdicciones con 6 a\u00f1os de primaria: 71 0% // Jurisdicciones con 7 a\u00f1os de primaria: 59 7%", "indicator_name": "Tasa de logro al segundo a\u00f1o del nivel secundario", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Pa\u00eds: 65 3%. Jurisdicciones con 6 a\u00f1os de primaria: 69 6% // Jurisdicciones con 7 a\u00f1os de primaria: 57 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2013) Lengua 74 3% // Matem\u00e1tica 72 1% // Ciencias Sociales 69 7% // Ciencias Naturales 65 7%", "indicator_name": "Porcentaje de estudiantes con logros medios y altos en las evaluaciones estandarizadas ONE para el \u00faltimo a\u00f1o de la secundaria", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Lengua 73 7% // Matem\u00e1tica 70 1% // Ciencias Sociales 70 0% // Ciencias Naturales 65 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "S/D", "indicator_name": "Puntaje de las evaluaciones estandarizadas PISA a estudiantes de 15 a\u00f1os", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Lengua 396 // Matem\u00e1tica 388 // Ciencias 406. Brecha entre escuelas de NSE bajo y alto: 94 puntos (Matem\u00e1tica). Brecha entre estudiantes de Cuartil I y IV: 78 puntos (Matem\u00e1tica)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/011": [{"status_value": "81% de las 100 grandes maternidades actualmente trabajan con MSCF", "indicator_name": "% maternidades adheridas a la iniciativa MSCF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97% (99 de 102 maternidades que participan de la iniciativa MSCF)", "indicator_name": "% maternidades adheridas a la iniciativa MSCF que cuentan con personal capacitado en seguridad", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% maternidades adheridas a la iniciativa MSCF que cumplen con las CONE", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/012": [{"status_value": "Durante 2015 las acciones de promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n desarrolladas en el marco del proyecto REDInfa incluyeron a 2600 familias con lo cual  ya se alcanzaron 14.584 familias de zonas vulnerables .", "indicator_name": "n\u00famero de familias alcanzadas por los l\u00edderes y promotores de la salud", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante 2015 se alcanz\u00f3 la cifra de 1.467 agentes capacitados con la incorporaci\u00f3n de 64 l\u00edderes comunitarias en el marco del proyecto REDInfa", "indicator_name": "N\u00famero de promotores de la salud capacitados en atenci\u00f3n primaria en el marco del proyecto \u00bfPara la vida\u00bf y \"REDInfa\"", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "600", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% lactancia materna exclusiva a los 6 meses", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/014": [{"status_value": "13 Municipios/ciudades de 8 provincias. En los proyectos conjuntos con la Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped se concretaron acciones de promoci\u00f3n de derechos y prevenci\u00f3n de VIH en los municipios de Salvador Mazza - Tartagal ( Salta) y Tigre-Moreno (Pcia. Bs. As) . En el marco del proyectos con FEIM/Red Nac se realizaron   durante 2014-2015 mesas de gesti\u00f3n con foco en la promoci\u00f3n de derechos en SSR con adolescentes y j\u00f3venes de 10 provincias : Jujuy  Salta    Santa Fe  Buenos Aires  Chaco  Formosa La Pampa  y", "indicator_name": "N\u00b0 de municipios de provincias prioritarias donde en el marco de proyectos apoyados por UNICEF adolescentes y j\u00f3venes l\u00edderes han sido capacitados para trabajar en la difusi\u00f3n de cuestiones de g\u00e9nero  derechos SSR y pr\u00e1cticas seguras para la prevenci\u00f3n de la transmisi\u00f3n del VIH y otras ITS", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En octubre de 2014 se realiz\u00f3 el cuarto encuentro nacional de la Red de J\u00f3venes Positivos (RAJAP) con la participaci\u00f3n de un centenar de adolescentes y j\u00f3venes con VIH de 15 provincias", "indicator_name": "N\u00b0 de provincias prioritarias representadas por adolescentes y j\u00f3venes con VIH participando en espacios de intercambio donde se compartieron herramientas para acceder a un ejercicio pleno de derechos", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00b0 de publicaciones disponibles con recomendaciones basadas en la mejor evidencia para mejorar la calidad de atenci\u00f3n", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 5%", "indicator_name": "Tasa de transmisi\u00f3n perinatal del VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/011": [{"status_value": "250 docentes de 116 escuelas rurales en zonas prioritarias que trabajan con 1162 ni\u00f1os y ni\u00f1as capacitados.", "indicator_name": "N\u00famero de de docentes capacitados en escuelas rurales en temas relacionados con ECD", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No se registra capacitaci\u00f3n previa.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias prioritarias que cuentan con normas de calidad para Servicios de Desarrollo Infantil y nivel inicial.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/005/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/010": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Test para estudiar la frecuencia de pasos", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Conformaci\u00f3n de primera Red de J\u00f3venes Positivos que nuclea a adolescentes y j\u00f3venes infectados por el VIH. Participaci\u00f3n de 10.000 adolescentes en actividades relacionadas con sus derechos en salud sexual y reproductiva", "indicator_name": "Participaci\u00f3n de adolescentes de municipios de provincias priorizadas en Foro Nacional de experiencias sobre prevenci\u00f3n y cuidados de VIH-SIDA y otras enfermedades y situaciones de riesgo", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/013": [{"status_value": "Durante 2015 la campa\u00f1a \"Semana del Prematuro\" permiti\u00f3 alcanzar a 20.100 personas de todo el pa\u00eds", "indicator_name": "N\u00b0 de personas que se movilizan para conocer y demandar el cumplimiento de derechos a la atenci\u00f3n en salud de calidad a trav\u00e9s de campa\u00f1as.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de publicaciones diponible para familias de recien nacidos prematuramente que aboguen por el cumplimiento de derechos", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/005/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/016": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales que implementan el uso del SMS-movil para relevar y usar informaci\u00f3n oportuna para mejorar la gesti\u00f3n de los aprendizajes.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "No. De referentes comunitarios que acceden a informaci\u00f3n  en su lengua sobre derechos del ni\u00f1o  de los pueblos ind\u00edgenas y  de las personas con discapacidad (\"Tus Derechos en Tu Lengua\")", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "No. de Directivos capacitados en implementar estrategias de acci\u00f3n ante situaciones de emergencias.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento en un 10% del alumnado con NEE integrado a escuela com\u00fan", "indicator_name": "NNA de 3 a\u00f1os a 19 a\u00f1os con dificultad o limitaci\u00f3n permanente (discapacidad) que asiste a un establecimiento educativo por tipo de educaci\u00f3n", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Seg\u00fan el CENSO 2010  se registraron 52.395 NNA de 3 a 19 a\u00f1os con dificultad o limitaci\u00f3n permanente que asiste a un establecimiento de educaci\u00f3n especial y 447.685 que asiste a un establecimiento de", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento de un 8% la cantidad de establecimientos que ofrecen EIB.", "indicator_name": "Cantidad de establecimientos educativos que ofrecen Educaci\u00f3n Intercultural Bilingue", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Seg\u00fan el Relevamiento Anual 2010 de DINIECE  hay un total de 792 establecimientos de educaci\u00f3n Intercultural Bilingue (344 de nivel inicial  582 de nivel primario y 206 de nivel secundario).", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2014) 97.741 estudiantes inscriptos en educaci\u00f3n especial. De ellos  65.903 se encuentran integrados a educaci\u00f3n com\u00fan (67 5%)", "indicator_name": "Porcentaje de estudiantes integrados a educaci\u00f3n com\u00fan", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "102.793 estudiantes inscriptos en educaci\u00f3n especial. De ellos  45.181 se encuentran integrados a educaci\u00f3n com\u00fan (43 9%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "S/D", "indicator_name": "Porcentaje de repitentes en escuelas que atienden a poblaci\u00f3n ind\u00edgena", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Nivel primario: 14 3% // Nivel secundario: NEA 9 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/800/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/800/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/007": [{"status_value": "Se formaron 600 promotores \u00bfPara la Vida\u00bf  de 60 localidades pertenecientes a 10 provincias argentinas (Corrientes  Buenos Aires  Formosa  Jujuy  Misiones  Tucum\u00e1n  C\u00f3rdoba y Santiago del Estero  Salta  Chaco). Estos 600 promotores han alcanzado a m\u00e1s de 10.000 familias de comunidades vulnerables  a las cuales se les ha acercado valiosa informaci\u00f3n sobre medidas de cuidado de la salud y prevenci\u00f3n de enfermedades.", "indicator_name": "Provincias que cuentan con redes de l\u00edderes y promotores de salud  que ampl\u00edan la promoci\u00f3n de pr\u00e1cticas de cuidado y prevenci\u00f3n efectivas para la salud  nutrici\u00f3n y bienestar psicosocial y cognitivo de madres y ni\u00f1os \u00bf ni\u00f1as.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No exist\u00edan precedentes de trabajo de UNICEF con Para la Vida en su nueva edici\u00f3n.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con redes de l\u00edderes y promotores de salud  que ampl\u00edan la promoci\u00f3n de pr\u00e1cticas de cuidado y prevenci\u00f3n efectivas para la salud  nutrici\u00f3n y bienestar psicosocial y cognitivo de madres y ni\u00f1os \u00bf ni\u00f1as.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/017": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales activos que aplican IACE", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "No. de ni\u00f1os y ni\u00f1as que utilizan los juegos virtuales con contenido did\u00e1ctico de la Plataforma de Planeta UNICEF.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales que cuentan con evidencia sobre la influencia de la introducci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas en el sistema educativo argentino", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento en un 50% la cantidad de escuelas en Provincias prioritarias que implementan Pol\u00edticas de Autoevaluaci\u00f3n.", "indicator_name": "No. de Provincias y No. de Escuelas en las Provincias pioritarias que implementan Pol\u00edticas de Autoevaluaci\u00f3n para mejora de calidad e inclusi\u00f3n", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 provincias prioritarias implementan la autoevaluaci\u00f3n de la calidad abarcando 2262 escuelas de nivel inicial  primario y secundario.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumenta del % de estudiantes secundarios que utiliza la computadora en clase un 10%", "indicator_name": "% de estudiantes secundarios que utiliza la computadora en clase.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80 53% Usa la netbook en clase", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento en un 50% la cantidad de escuelas en Provincias prioritarias que implementan Pol\u00edticas de Autoevaluaci\u00f3n.", "indicator_name": "No. de Provincias y No. de Escuelas en las Provincias pioritarias que implementan Pol\u00edticas de Autoevaluaci\u00f3n para mejora de calidad e inclusi\u00f3n", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 provincias prioritarias implementan la autoevaluaci\u00f3n de la calidad abarcando 2262 escuelas de nivel inicial  primario y secundario.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2015) 5 millones de netbooks entregadas a escuelas de nivel primario y secundario", "indicator_name": "Cantidad de netbooks entregadas a escuelas de nivel primario y secundario", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 5 millones de netbooks entregadas a escuelas de nivel primario y secundario", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/883/001": [{"status_value": "A total of 245 parents attended to \"Bringing up children without violence\" in Salta and Buenos Aires. (20 workshops over 128 workshops planned).", "indicator_name": "Targetted parents/primary caregivers reached by programmes addressing child-rearing practices", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continued supporting national initiatives to prevent violence against children and sexual abuse through data analyses and awareness raising campaigns. In five Provinces UNICEF developed an innovative program to strengthen parental skills to raise children without using violence  with a gender-equity focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4000"}, {"status_value": "31% of children without parental care with disabilities have access to the CUD. The data corresponds to 19 alternative residential care institutions in 5 provinces.", "indicator_name": "ercentage of disbale children without parental care in households of 5 provinces that access to the Disability Unique Certificate", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF continued supporting national initiatives to prevent violence against children and sexual abuse through data analyses and awareness raising campaigns. In five Provinces UNICEF developed an innovative program to strengthen parental skills to raise children without using violence  with a gender-equity focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}, {"status_value": "Training workshops in parental abilities to prevent violence free caregiving are taking place in Buenos Aires  Salta  Santiago del Estero  Entre R\u00edos and Misiones.", "indicator_name": "Existence of a validated training model in parental abilities for violence-free caregiving (implemented in 8 priority provinces and evaluated in 2).", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continued supporting national initiatives to prevent violence against children and sexual abuse through data analyses and awareness raising campaigns. In five Provinces UNICEF developed an innovative program to strengthen parental skills to raise children without using violence  with a gender-equity focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Model implemented with available impact assessment"}, {"status_value": "1) A campaign to prevent violence against children directed to massive audience is being developed.2) A campaign directed to parents and people in charge of bringing up children  to prevent the use of violent discipline and verbal or psychological aggressions was implemented in collaboration with the government of San  3) A campaign against sexual abuse of children and adolescents was launched with President's Office and the Ministry of Justice\tStudies and Surveys", "indicator_name": "Number of national and provincial evidence-based initiatives (studies  assessments  campaigns) for the prevention of violence against C&A.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continued supporting national initiatives to prevent violence against children and sexual abuse through data analyses and awareness raising campaigns. In five Provinces UNICEF developed an innovative program to strengthen parental skills to raise children without using violence  with a gender-equity focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "3609 (335 members of civil society organizations  327 alternative care home technicians  587 professionals of the protection system  2360 parents  professionals and", "indicator_name": "Number of people and opinion leaders from organizations participating in seminars/conferences/meetings promoting rights and access to services for C&A with disability.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continued supporting national initiatives to prevent violence against children and sexual abuse through data analyses and awareness raising campaigns. In five Provinces UNICEF developed an innovative program to strengthen parental skills to raise children without using violence  with a gender-equity focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1200", "target_year": "target_year", "target_value": "1000"}], "0240/A0/05/883/003": [{"status_value": "NA", "indicator_name": "Percentage of adolescents graduated that are working 6 months after concluding the autonomy program", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "NA", "indicator_name": "Adoptive / placement / family reunification programs implemented in 2018 and evaluated in 2020 in selected provinces", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}, {"status_value": "Alliance formalized with two organizations of the civil society and the government of the province of Entre Rios for the elaboration of provincial residential alternative care standards.", "indicator_name": "Percentage of insitutions under the program that define and apply standards of quality regarding  care and pedagogy  that are monitored by the State authority.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "70%"}, {"status_value": "371 adolescents in 6 provinces were directly benefited with the Autonomy Support Program. Indirectly in one Buenos Aires Province 1139 adolescents were benefited.", "indicator_name": "Number of adolescents without parental care that have access to the Autonomy Support Program.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "500"}, {"status_value": "In a preliminary survey on the satisfaction of the program implemented with a small group of participants  71% rated it as very satisfactory and 20% satisfactory.", "indicator_name": "Percentage of adolescents with satisfactory perception of the Autonomy Program once finalized", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "75%"}, {"status_value": "Alliance formed with the Federal Network of Temporary Family care for the study of this type of programs in the country. At the moment the call for proposals is taking place for the selection of the research team.", "indicator_name": "Number of initiatives (studies  assessments  evaluations  work documents) that support the existence of Family Reunification and other alternative programs to institutionalization in homes (host/foster families) in the provinces under the program.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF promoted the \u00bfAssisted Graduation\u00bf act to support children-without-parental-care transitioning to adult-live. UNICEF strengthened innovative models to promote the autonomy of adolescents to ensure their social and labour insertion  promoted better care practices for young children living in institutions  and advocated to promote family based alternative care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}], "0240/A0/05/883/002": [{"status_value": "1 protocol was approved in Jujuy. 4 are under develpment in 4 provinces", "indicator_name": "\"Municipalities that implement local protocols for the protection of children from violence  abuse and neglect \"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF actively participated in the Federal Council on Children and Family Affairs to promote the improvement of local protection systems. UNICEF has directly cooperated in 4 provinces through supporting and strengthening coordinated responses to children. UNICEF strengthen Line 102 that also contribute to improve children's access to the protection system.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "NO", "indicator_name": "Protection system training program functioning and under institutionalization in 2 provinces", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF actively participated in the Federal Council on Children and Family Affairs to promote the improvement of local protection systems. UNICEF has directly cooperated in 4 provinces through supporting and strengthening coordinated responses to children. UNICEF strengthen Line 102 that also contribute to improve children's access to the protection system.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "YES"}, {"status_value": "NO", "indicator_name": "Existence of a validated model for the decentralization of protection services at provincial level including elaborated and communicated cost analysis.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF actively participated in the Federal Council on Children and Family Affairs to promote the improvement of local protection systems. UNICEF has directly cooperated in 4 provinces through supporting and strengthening coordinated responses to children. UNICEF strengthen Line 102 that also contribute to improve children's access to the protection system.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "Model proposal available in provinces"}, {"status_value": "1629 professionals have attended to trainings and workshops to improve their skills in child protection services along 2017.", "indicator_name": "Number of technical operators and professionals of the protection system that receive specific training in 8 provinces.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF actively participated in the Federal Council on Children and Family Affairs to promote the improvement of local protection systems. UNICEF has directly cooperated in 4 provinces through supporting and strengthening coordinated responses to children. UNICEF strengthen Line 102 that also contribute to improve children's access to the protection system.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1500"}], "0240/A0/05/777/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/883/004": [{"status_value": "Cooperation agreements to define articulation protocols between Child Protection Services and Juvenile Justice have been approved in Salta and Jujuy. Salta: 2 meetings  55 social workers of the protection services and juvenile justice operators attended specific trainings. Jujuy: due to UNICEF monitoring  a police station depriving children of liberty was closed and children placed in a specialized center  70 members of government  judges and defenders attended different trainings.", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4 provinces"}, {"status_value": "115 professionals and technical operators received specific training.", "indicator_name": "Number of profesionals and techinal operators of the system of justice that receive specific training at provinical level", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "400"}, {"status_value": "4 initiatives", "indicator_name": "Number of initiatives (advocacy instances  studies  assessments  evaluations  work documents) that support the existence of a national juvenile justice law and specialized systems at provincial level in accordance with the CRC.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "20"}, {"status_value": "Two Law proposals  are in working process", "indicator_name": "Existence of a draft bill proposal for a national law on juvenile justice in accordance with the CRC with the consensus of stakeholders.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Proposal presented to authorities"}, {"status_value": "Process of selecting research team for analysis of alternative measures", "indicator_name": "Percentage of adolescents in conflict with the law who access alternative measures to deprivation of liberty in 3-4 provinces", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "50%"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of a validated model for the monitoring of detention centers by independent organizations implemented at provincial level in accordance with the CRC.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF advocated at different levels to create an enabling environment to discuss juvenile justice issues. Through policy dialogue  evidence generation  partnerships and capacity development UNICEF has become a convening actor in this topic.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Model available and implemented"}], "0240/A0/04/005/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/777/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/029": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de variaci\u00f3n promedio del gasto p\u00fablico en ni\u00f1ez en las provincias en las que se monitorea el gasto publico dirigido a la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 provincias monitorean recursos (Buenos Aires  Santa Fe  La Rioja  Salta  Tucum\u00e1n  San Juan  Chaco)", "indicator_name": "# de provincias que monitorean los recursos destinados a NNyA", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 provincias monitorean recursos.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se mantienen 3 estudios publicados (La Rioja  Salta y Tucum\u00e1n)", "indicator_name": "# de estudios anal\u00edticos publicados sobre tendencia  distribuci\u00f3n  eficiencia e impacto del presupuesto p\u00fablico destinado a NNyA.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 estudios publicados", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de presentaciones p\u00fablicas realizadas a funcionarios y autoridades subnacionales en temas de presupuesto destinado a ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 estudios publicados (La Rioja  2 Salta  3 Tucum\u00e1n  2 Santa Fe  SIPI  2 Prov. BsAs  ASAP)", "indicator_name": "# de estudios anal\u00edticos publicados sobre tendencia  distribuci\u00f3n  eficiencia e impacto del presupuesto p\u00fablico destinado a NNyA", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 estudios publicados", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/028": [{"status_value": "Encuesta finalizada y publicada.", "indicator_name": "Encuesta de indicadores m\u00faltiples por conglomerados finalizada.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Encuesta en proceso de finalizaci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 Informes generales publicados. Informe t\u00e9matico sobre violencia finalizado. Informe sobre el Impacto distributivo del gasto en ni\u00f1ez finalizado. Informe sobre NNA migrantes en proceso. Datos regionales cargados en InfoArgentina y disponibles para p\u00fablico en general. Los datos de la ECOVNA se utilizan regularmente en informes de instancias p\u00fablicas (ver links)", "indicator_name": "# de informes MICS general y tem\u00e1ticos publicados", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 presentaciones p\u00fablicas (a funcionarios de Ministerios nacionales y provinciales  Consejo Federal de la Ni\u00f1ez y la Adolescencia con representantes de las provincias  C\u00e1mara de Diputados  Universidad de C\u00f3rdoba  profesionales vinculados a las pol\u00edticas de infancia a nivel subnacional en el marco de la Especializaci\u00f3n en Pol\u00edticas P\u00fablicas de Ni\u00f1ez  Adolescencia y Familia organizada por el Ministerio de Desarrollo Social)", "indicator_name": "# de presentaciones p\u00fablicas dirigidas a tomadores de decisi\u00f3n  t\u00e9cnicos de servicios  expertos y formadores de opini\u00f3n.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55% del IMEP completado. 44% de los estudios en proceso de finalizaci\u00f3n", "indicator_name": "Estudios/encuestas incluidos en el IMEP orientados a cubrir vac\u00edos de informaci\u00f3n sobre los cuellos de botella que afectan la realizaci\u00f3n de los derechos de la infancia (entrevistas  grupos focales  observaciones directas  entre otros).", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8 estudios y 1 evaluaci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de indicadores  que cubren vac\u00edos de informaci\u00f3n sobre los derechos de la infancia  adolescencia y mujeres que son monitoreados de manera sistem\u00e1tica e incluidos en los sistemas de informaci\u00f3n.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de instrumentos de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre poblaciones vulnerables aplicados o en funcionamiento (REUNA  SIIPPNAF  Index of Urban Child Development  Pobreza Multidimensional).", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/011": [{"status_value": "10 provincias", "indicator_name": "# de provincias que implementan acciones del Plan Nacional de Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con instancias interinstiucionales con planificaci\u00f3n y financiamiento en funcionamiento para la prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n del trabajo infantil.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% autoridades y l\u00edderes locales  de los municipios en los que trabaja UNICEF reconocen el trabajo infantil como un problema grave.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/010": [{"status_value": "4 provincias", "indicator_name": "# de provincias con servicios penales especializados en ni\u00f1ez y adolescencia.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 provincias", "indicator_name": "# de provincias que implementan programas alternativos a la privaci\u00f3n de la libertad para ni\u00f1os infractores.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "79 4% en programas alternativos a privaci\u00f3n de libertad", "indicator_name": "% de NNyA en conflicto con la ley en programas alternativos a la detencion.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Aprobaci\u00f3n de una nueva Ley penal juvenil nacional adecuada a la CDN.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de NNyA en conflicto con la ley que acceden a programas de calidad alternativos a la privaci\u00f3n de libertad.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/005/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/020": [{"status_value": "Encuesta MICS finalizada y en proceso de elaboraci\u00f3n del informe final.", "indicator_name": "Instrumento de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n creado y aplicado en todas las jurisdicciones del pa\u00eds", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No exist\u00eda instrumento MICS", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45 indicadores con informaci\u00f3n recolectada a trav\u00e9s de MICS (aun sin publicar).", "indicator_name": "Cambio en el n\u00famero de indicadores disponibles sobre NNA.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45 indicadores con brechas de informaci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/014": [{"status_value": "Reducci\u00f3n en un 10% la diferencia entre el primer y el \u00faltim quintil socioecon\u00f3mico.", "indicator_name": "Asistencia a establecimientos de desarrollo infantil (0 a 3 a\u00f1os) por quintil socioecon\u00f3mica", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A\u00f1o (2012): El 20.7% de los ni\u00f1os y ni\u00f1as que pertenecen al primer quintil socioecon\u00f3mico asiste a establecimientos de desarrollo infantil  mientras que el 52.1% del \u00faltimo quintil lo hace.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento de un 15% de  la tasa de escolarizaci\u00f3n de sala de 4 a\u00f1os.", "indicator_name": "Cantidad de Alumnos en Salas de 5 a\u00f1os y de 4 a\u00f1os (Evoluci\u00f3n A\u00f1o 2009/2012). Tasa de escolarizaci\u00f3n de nivel inicial.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En 2010 se identific\u00f3 un 81 51% de escolarizaci\u00f3n en la sala de 4 a\u00f1os (541.486 alumnos escolarizados y 122.792 no escolarizados) y un 96 3% de escolarizaci\u00f3n en la sala de 5 a\u00f1os (650.077 alumnos esc", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Disminuci\u00f3n de las brechas provinciales en %Repitencia (3%) y del %Abandono (1%)", "indicator_name": "%Repitencia y % de Abandono de nivel b\u00e1sico y brechas provinciales.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Repitencia: A\u00f1o 2010: 4.6% (Naci\u00f3n)  3.7%(P/BsAs)  6.1% (Chaco)  2.9% (Jujuy)  7.3% (Misiones)  8.4% (Sgo. del Estero)  6.6% (Salta)  3.3% (Tucum\u00e1n)  Abandono: A\u00f1o 2009: 1.5% (Naci\u00f3n)  0%(P/BsAs)  1.6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aumento de 15% de las escuelas p\u00fablicas con jornada completa/extendida", "indicator_name": "% De escuelas con jornada completa/extendida.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A\u00f1o 2012: 13.2% de escuelas p\u00fablicas con JCompleta/JExtendida y 8% del total de alumnos de escuelas p\u00fablicas del nivel primario asiste a una JCompleta/Jextendida", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Mejora 14 puntos el desempe\u00f1o de Argentina en las PISA", "indicator_name": "Evoluci\u00f3n de Resultados de la Evaluaci\u00f3n PISA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Capacidad Lectora: A\u00f1o 2000: 418  A\u00f1o 2006: 374  A\u00f1o 2009: 398  A\u00f1o 2012: 396. Capacidad Matem\u00e1tica: A\u00f1o 2000: 388  A\u00f1o 2006: 381  A\u00f1os 2009: 388   A\u00f1o 2012: 388", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Tasa de escolarizaci\u00f3n de 0 a 3 a\u00f1os.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero y relevancia de acciones de abogac\u00eda realizada para implementar la obligatoriedad en la sala de 4 a\u00f1os.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cantidad de sistemas educativos provinciales informados respecto de la importancia de extender los tiempos de la jornada escolar en el nivel primario", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2014) Total Pa\u00eds: 77 1%. Por regiones: Cuyo: 76 9% // NEA: 64 6% // NOA: 64 2%// Pampeana: 81 9% // Patag\u00f3nica: 78 8%", "indicator_name": "Porcentaje de estudiantes de 6 a\u00f1os de edad con dos a\u00f1os de experiencia en nivel inicial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Pa\u00eds: 69 8%. Represena a 510 mil ni\u00f1os y ni\u00f1as. Por regiones: Cuyo: 60 3% // NEA: 48 5% // NOA: 50 0%// Pampeana: 78 8% // Patag\u00f3nica: 75 7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2014) Total Pa\u00eds: 1 2%. Por regiones: Cuyo: 3 8% // NEA: 1 5% // NOA: 1 0%// Pampeana: 0 9% // Patag\u00f3nica: 0 5%", "indicator_name": "Porcentaje de estudiantes repitentes en primer grado", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total Pa\u00eds: 6 1%. Representa a 55 mil ni\u00f1os y ni\u00f1as. Por regiones: Cuyo: 7 4% // NEA: 13 4% // NOA: 7 1%// Pampeana: 5 3% // Patag\u00f3nica: 4 9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(A\u00f1o 2013) LENGUA Total Pa\u00eds: 72 0%. Por regiones: Cuyo: 71 1% // NEA: 63 6% // NOA: 68 9%// Pampeana: 74 8% // Patag\u00f3nica: 77 2%. MATEM\u00c1TICA Total Pa\u00eds: 64 4%. Por regiones: Cuyo: 64 7% // NEA: 55 3% // NOA: 59 3% // Pampeana: 67 8% // Patag\u00f3nica: 67 1%", "indicator_name": "Porcentaje de estudiantes con logros medios y altos en evaluaciones ONE", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "LENGUA Total Pa\u00eds: 72 3%. Por regiones: Cuyo: 67 9% // NEA: 63 0% // NOA: 65 8%// Pampeana: 76 1% // Patag\u00f3nica: 76 4%. MATEM\u00c1TICA Total Pa\u00eds: 64 3%. Por regiones: Cuyo: 61 5% // NEA: 55 9% // NOA: 58", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/009": [{"status_value": "Consejo constituido  Plan Nacional formulado y en implementaci\u00f3n", "indicator_name": "Plan Nacional para la salud de los adolescentes establecido y en proceso de implementaci\u00f3n.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/025": [{"status_value": "En 2015 la cantidad de notas con menci\u00f3n a UNICEF ascendi\u00f3 a 2.742  lo que representa un incremento del casi 10% respecto de la linea de base  y un 23 8% respecto al a\u00f1o anterior.", "indicator_name": "% de variaci\u00f3n de notas sobre ni\u00f1ez y adolescencia que mencionan a UNICEF en gr\u00e1fica  audio y video en medios nacionales y de las 10 provincias prioritarias", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2512 notas publicadas en 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de notas publicadas impulsadas por UNICEF que priorizan la infancia  # de editoriales impulsadas por UNICEF  # de coberturas en terreno  # de tapas de diarios impulsadas", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "#iniciativas apoyadas para priorizar a la infancia y la adolescencia por parte de los organismos gubernamentales responsables de comunicaci\u00f3n y medios a nivel nacional y de las 10 provincias prioritarias", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2015 se fortalecieron y/o generaron alianzas con 6 organismos vinculados a la comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n de ideas. Se desarroll\u00f3 una red federal de periodistas y comunicadores especializados en infancia  ENREDAD@S  con representantes de las 24 provincias del pa\u00eds. UNICEF particip\u00f3 y/o apoy\u00f3 5 instancias de capacitaci\u00f3n a periodistas y expansi\u00f3n de la red en CABA y distintas provincias del pa\u00eds.", "indicator_name": "# de alianzas e iniciativas con organismos gubernamentales en infancia y medios", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay alianzas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se fortalecieron y/o generaron alianzas con 18 medios de comunicaci\u00f3n.", "indicator_name": "# de alianzas con medios y programas de comunicaci\u00f3n nacionales", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 Alinazas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/024": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de poblaci\u00f3n alcanzada  % de poblaci\u00f3n con conocimiento de las tematicas de derechos de NNyA", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de campa\u00f1a realizadas y apoyadas que promuevan la demanda calificada en derechos de NNyA impulsadas en las iniciativas", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 Campa\u00f1as: en 2014 se realizaron 4 campa\u00f1as  alcanzando a m\u00e1s de 20 millones de personas  en 2015 se realizaron 4 campa\u00f1as con un alcance potencial de 35.377.330 de personas/cuentas.", "indicator_name": "# de campa\u00f1as realizadas  # de poblaci\u00f3n alcanzada", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Se realizaron 3 campa\u00f1as. 2 millones de personas alcanzadas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 Inicitavias: en 2014 se realizaron 7 iniciativas de movilizaci\u00f3n  alcanzando a alcanz\u00f3 a m\u00e1s de 20000 de personas  en 2015  se realizaron 5 iniciativas de movilizaci\u00f3n con un alcance potencial de 80.377.837 de personas/cuentas.", "indicator_name": "# de iniciativas de movilizaci\u00f3n social  # de poblaci\u00f3n alcanzada", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Se realizaron 3 iniciativas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/027": [{"status_value": "El # de visitas a InfoArgentina se multiplic\u00f3 por 20  pasando de 2.221 en enero (linea de base) a 45.991 en Diciembre.", "indicator_name": "% de incremento en las visitas al sitio web InfoArgentina.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "388 (01/2013) / 694 (12/2014)/806 (12/2015)", "indicator_name": "% de aumento de funcionarios y t\u00e9cnicos nacionales y provinciales y usuarios de informaci\u00f3n capacitados en los m\u00f3dulos de administraci\u00f3n y usuario de DevInfo.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "388 funcionarios.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Sistema de indicadores en el nivel nacional (InfoNi\u00f1ez) y 12 Observatorios de Ni\u00f1ez en 9 provincias.", "indicator_name": "# de sistemas de indicadores provinciales de situaci\u00f3n de ni\u00f1ez y adolescencia implementados  con datos disponibles en p\u00e1ginas web.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 sistemas de indicadores provinciales en ni\u00f1ez.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54 presentaciones anuales", "indicator_name": "# de presentaciones p\u00fablicas con funcionarios  t\u00e9cnicos y medios de comunicaci\u00f3n centradas en informaci\u00f3n generad por los sistemas de indicadores.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20 presentaciones anuales.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de informes realizados/solicitados con informaci\u00f3n generada por los Sistemas de Indicadores.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de organizaciones (centros de conocimiento   medios de comunicaci\u00f3n  universidades  empresas) que acceden y cuentan  con informaci\u00f3n generada por los Sistemas de Indicadores.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "240 indicadores del Sistema actualizados", "indicator_name": "Sistema de indicadores InfoArgentina (manejado por la Oficina de Unicef) en funcionamiento", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Sistema creado y con informaci\u00f3n actualizada.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de instancias ejecutivas y/o legislativas (ej. observatorios legislativos) nacionales  y provinciales que tienen acceso a la informaci\u00f3n compilada en los Sistemas de Informaci\u00f3n", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1285 (07/2014) / 794 (12/2014)/ 953 (05/2015)/388 (10/2015)", "indicator_name": "% de incremento en las visitas al sitio web InfoArgentina", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Linea de base Enero 2014: 587 (dato linea de base 2013 no disponible)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 sistemas de indicadores provinciales", "indicator_name": "# de sistemas de indicadores provinciales de situaci\u00f3n de ni\u00f1ez y adolescencia implementados  con datos disponibles en p\u00e1ginas web", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 sistemas de indicadores provinciales en ni\u00f1ez", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/026": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "(quality = calidad de la demanda de informaci\u00f3n ) #acciones para facilitar la demanda de conocimiento", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de estudios realizados/solicitados con informaci\u00f3n generada sobre conocimiento sobre de derechos de NNyA  # de iniciativas para difundirlos", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Enero/Octubre 2015: 567.865 visitas (incremento de 40% respecto a la linea de base) / 54.681 descargas (no se puede comparar porque cambi\u00f3 el sistema de monitoreo de Urchin a Google Analytics). Si utilizamos Urchin  las descargas en 2015 ascienden a 552.955 (32% respecto a la linea de base)", "indicator_name": "% de variaci\u00f3n de acceso y uso de plataformas virtuales dirigidas a compartir el conocimiento generado por UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Enero/Septiembre 2013: 403.618 visitas / 418.697 descargas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Enero/Octubre 2015: 396.312 seguidores en Facebook  211.416 seguidores en Twitter en 2015. Se incrementaron las comunidades un 79% respecto a la linea de base con un total de 6.110.626 interacciones  incrementando la  participacion en m\u00e1s de 1300%", "indicator_name": "% de variaci\u00f3n de acceso y uso de plataformas virtuales dirigidas a compartir el conocimiento generado por UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Enero/Septiembre 2013: 227.449 seguidores en Facebook  110573 seguidores en Twitter en 2013  con un total de interacci\u00f3n de 416 mil interacciones", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2015 se realizaron 68 publicaciones: 26 estudios  18 gu\u00edas y manuales  y 24 materiales de difusi\u00f3n y promoci\u00f3n. Se realizaron planes de difusi\u00f3n para 8 publicaciones  con un total de 657 menciones en medios.", "indicator_name": "# de publicaciones apoyadas para dise\u00f1o  impresi\u00f3n  realizaci\u00f3n  distribuci\u00f3n y difusi\u00f3n. # de notas que mencionan publicaciones de UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17 estudios e investigaciones  21 gu\u00edas o manuales de trabajo y 24 materiales de difusi\u00f3n impresos en 2012. 383 notas que mencionan publicaciones de UNICEF en 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "fff", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Incremento de 91% de ni\u00f1os con discapacidad integrados en escuelas comunes y de 16% incluidos en escuelas especiales.", "indicator_name": "% de ni\u00f1os con discapacidad integrados en esceulas comunes.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de jurisdicciones que mejoran sus niveles de calidad e inclusi\u00f3n al sistema a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de la Ley Nacional de Educaci\u00f3n", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/002/008": [{"status_value": "5000 Escuelas con implementaci\u00f3n en curso de la Reforma a la Educaci\u00f3n Secundaria.", "indicator_name": "# de escuelas con implementaci\u00f3n en curso de la reforma a la Educaci\u00f3n Secundaria.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Cero. El proceso inici\u00f3 en Enero 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "250.000 docentes en la Provincia de Buenos Aires capacitados en Sistemas de Convivencia.", "indicator_name": "# de docentes capacitados en Sistemas de Convivencia", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Cero. El proceso inici\u00f3 en Enero 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias priorizadas con implementaci\u00f3n en curso de la reforma de la Educaci\u00f3n Secundaria.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias y escuelas con sistemas de convivencia establecidos", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/777/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/006": [{"status_value": "74% \u00f3 74 maternidades con m\u00e1s de 1.000 partos han cumplimentado la fase de implementaci\u00f3n inicial del proceso de mejora continua de la calidad hacia una MSCF. Las mismas est\u00e1n ubicadas en Buenos Aires Santa Fe  Mendoza  C\u00f3rdoba Salta  Santiago del Estero  Misiones  Jujuy y Catamarca. Si se consideran maternidades con menos de 1.000 partos incluidas por las provincias el total es 95.", "indicator_name": "% y # de hospitales con maternidades que tienen m\u00e1s de 1000 partos por a\u00f1o de las 10 provincias priorizadas que satisfacen los estandares de Condiciones Obstr\u00e9tricas y Neonatales Esenciales", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Seg\u00fan el Plan Nacional del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n (2009) 100 maternidades ten\u00edan m\u00e1s de 1.000 partos por a\u00f1o y no todos cumpl\u00edan con las CONE", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74 maternidades con m\u00e1s de 1.000 partos por a\u00f1o y 21 otras maternidades indicadas por los gobiernos provinciales.", "indicator_name": "% de hospitales con maternidades que tienen m\u00e1s de 1000 partos por a\u00f1o de las 10 provincias priorizadas que satisfacen los estandares de Condiciones Obstr\u00e9tricas y Neonatales Esenciales", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Numero de provincias con planes revisados que incluyen regionalizaci\u00f3n de los servicios de maternidad", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/882/001": [{"status_value": "49", "indicator_name": "Number of lower secondary schools supported by UNICEF applying alternative/flexible education models", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36", "target_year": "target_year", "target_value": "326"}, {"status_value": "116", "indicator_name": "Number of schools that implement  school-based management initiatives with UNICEF support", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "136 GEMA sec schools", "target_year": "target_year", "target_value": "NA"}, {"status_value": "3821", "indicator_name": "Lower secondary teachers who receivedtraining with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6364", "target_year": "target_year", "target_value": "20"}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Number of provinces that implement education policies at secondary level based on UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 provinces", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "66", "indicator_name": "Number of secondary schools supported by UNICEF applying innovative education services", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}, {"status_value": "208", "indicator_name": "Number of schools with improvement plans developed with the support from UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF innovative ICT-based rural secondary school was expanded in 4 provinces. Another initiative aimed at preventing adolescent's drop out continued its expansion in Buenos Aires Province. GEMA and IACE programs  focused in capacity building of headmasters to improve quality education  was implemented in 4 provinces reaching more than 106 270 adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "429 IACE Schools 2011 - 2015", "target_year": "target_year", "target_value": "300"}], "0240/A0/05/882/002": [{"status_value": "Up to 2035", "indicator_name": "ECD facilitators/teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in early education public policy making process through technical assistance and studies. At provincial level the expansion of IACE and teacher training  for rural initial teachers in CHACO  has reached more than 14.000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1363", "target_year": "target_year", "target_value": "3960"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of initiatives (studies  diagnostics  working papers  others) that promote the development of quality standards  the expansion and improvement of initial level", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF has become a key player in early education public policy making process through technical assistance and studies. At provincial level the expansion of IACE and teacher training  for rural initial teachers in CHACO  has reached more than 14.000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "349", "indicator_name": "Initial education centers that benefit from UNICEF interventions", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in early education public policy making process through technical assistance and studies. At provincial level the expansion of IACE and teacher training  for rural initial teachers in CHACO  has reached more than 14.000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "182 IACE  2015 152  2016", "target_year": "target_year", "target_value": "NA"}], "0240/A0/05/882/003": [{"status_value": "ON track", "indicator_name": "Primary teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to build national and provincial primary educational policies through selected initiatives. IACE  an initiative supported by UNICEF  influenced the design of a self-assessment national policy. At provincial level GEMA program is being expanded in four provinces improving management capacities of 75 headmasters and teachers  and reaching 15 000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4574 GEMA IACE", "target_year": "target_year", "target_value": "842"}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Number of initiatives (studies  diagnostics  working papers  others) that promote inclusive educational models", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF contributed to build national and provincial primary educational policies through selected initiatives. IACE  an initiative supported by UNICEF  influenced the design of a self-assessment national policy. At provincial level GEMA program is being expanded in four provinces improving management capacities of 75 headmasters and teachers  and reaching 15 000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "On track", "indicator_name": "Number of schools that implement  school-based management initiatives with UNICEF support", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to build national and provincial primary educational policies through selected initiatives. IACE  an initiative supported by UNICEF  influenced the design of a self-assessment national policy. At provincial level GEMA program is being expanded in four provinces improving management capacities of 75 headmasters and teachers  and reaching 15 000 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "675", "target_year": "target_year", "target_value": "600"}], "0240/A0/04/004/033": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/015": [{"status_value": "Incremento del 15% con respecto a 2011 (radio  TV y gr\u00e1fica) del las coberturas con referencia a UNICEF.   Incremento del 6% la cobertura de temas de infancia asociados a UNICEF a nivel provincial.", "indicator_name": "% de variaci\u00f3n en las noticias impresas y en medios electr\u00f3nicos en temas relacionados con la infancia y adolescencia con el enfoque de CRC", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/032": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/016": [{"status_value": "Se organizaron multiples foros (m\u00e1s de 20) para compartir el conocimiento a nivel sectorial  entre ellos: reuniones internacionales a nivel de ministros  di\u00e1logos participativos con representantes de los tres poderes  reuniones de consejos federales  entre otros. UNICEF cuenta con m\u00faltiples plataformas virtuales para compartir el conocimiento  como el Campus Virtual. UNICEF gener\u00f3 comunidades en Facebook y Twitter  a trav\u00e9s de las cuales comparte el conocimiento  sensibiliza e impulsa la acci\u00f3n.", "indicator_name": "# de iniciativas de di\u00e1logo y capacitaci\u00f3n a trav\u00e9s de las cuales formuladores de pol\u00edtica  l\u00edderes de opini\u00f3n y profesionales del desarrollo participan para abordar las brechas en la defensa de los derechos de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/001/008": [{"status_value": "Campus virtual consolidado http://www.unicefcampusvirtual.org.ar/ Alianza para la salud de la Madre  Recien Nacido y el ni\u00f1o (ASUMEN) http://www.asumen.org.ar/        Observatorio desalud sexual y reproductiva que monitorea los 17 indicadores propuestos por OMS http://www.ossyr.org.ar/", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con iniciativas de movilizaci\u00f3n y herramientas de informaci\u00f3n  que propician cambios de actitud y mejoras en conocimientos \u00fatiles para una demanda calificada de servicios.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No exist\u00eda herramienta de capacitaci\u00f3n en UNICEF con formato virtual. No exist\u00eda Alianza para la salud de la Madre  Recien Nacido y el ni\u00f1o (ASUMEN). Exist\u00eda Observatorio de Salud sexual y Reproductiva sin trabajo planificado y sistema de monitoreo para resultado 1 (hojas informativas  boletines  salade situaci\u00f3n).", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con iniciativas de movilizaci\u00f3n y herramientas de informaci\u00f3n  que propician cambios de actitud y mejoras en conocimientos \u00fatiles para una demanda calificada de servicios.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "en areas rurales de poblacion indigena mas pobre  persistencia de comportamientos que no son favorable a la reduccion de la mortalidad infantil por estas causas y a la desnutricion", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "xxx yyy xxx yyy xxx yyy", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/777/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/885/002": [{"status_value": "5", "indicator_name": "Number of innovative initiatives that promote the participation of adolescents  specially those in more disadvantaged situations  and digital citizenship", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF installed children's digital citizenship in public and media agenda through evidence-based initiatives", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "+ 5"}, {"status_value": "40.687", "indicator_name": "Number of adolescents committed through initiatives promoted by UNICEF and the Engagement Lab.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF installed children's digital citizenship in public and media agenda through evidence-based initiatives", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 459 800", "target_year": "target_year", "target_value": "+ 10%"}], "0240/A0/05/885/001": [{"status_value": "827.328", "indicator_name": "Number of interactions with key messages and initiatives in social media.", "baseline_year": "2015", "headline": "The general population has access to information  initiatives and platforms that improve public awareness and promote their commitment to the rights of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 902 747", "target_year": "target_year", "target_value": "1%"}, {"status_value": "27.099.004", "indicator_name": "Number of exposures of key messages reached through  Internet and social media.", "baseline_year": "2015", "headline": "The general population has access to information  initiatives and platforms that improve public awareness and promote their commitment to the rights of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78.844.491", "target_year": "target_year", "target_value": "5%"}, {"status_value": "156.451.238", "indicator_name": "Number of exposures to key messages in graphic  audiovisual and online media.", "baseline_year": "2015", "headline": "The general population has access to information  initiatives and platforms that improve public awareness and promote their commitment to the rights of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "290 621 060", "target_year": "target_year", "target_value": "5%"}, {"status_value": "157", "indicator_name": "Number of journalists committed to child rights participating in the Media Network.", "baseline_year": "2015", "headline": "The general population has access to information  initiatives and platforms that improve public awareness and promote their commitment to the rights of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Knowledge of brand  familiarity and trust.", "baseline_year": "2014", "headline": "The general population has access to information  initiatives and platforms that improve public awareness and promote their commitment to the rights of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Known by 96%  Trust 78%", "target_year": "target_year", "target_value": "98% and 80%"}], "0240/A0/04/004/022": [{"status_value": "Se ha realizado un diagn\u00f3stico de situaci\u00f3n y buenas pr\u00e1cticas en presupuesto participativo y presupuesto participativo joven.", "indicator_name": "Participaci\u00f3n de adolescentes y jovenes de municipios de provincias prioritarias en experiencias de presupuesto participativo joven.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se desarrollaron y difindieron 3 manuales de coordinaci\u00f3n  planificaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n que ser\u00e1n utilizados durante el 2013 en instancias de capacitaci\u00f3n a actores locales.", "indicator_name": "T\u00e9cnicos y decisores a nivel municipal cuentan con herramientas de planificaci\u00f3n  evaluaci\u00f3n y monitoreo de la gesti\u00f3n local.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias y municipios que disponen de un presupuesto destinado a la ni\u00f1ez f\u00e1cilmente accesible al p\u00fablico general.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/885/004": [{"status_value": "2.000.000", "indicator_name": "Number of persons  stakeholders from the private sector and foundations participating in fundraising initiatives.", "baseline_year": "2015", "headline": "Headline Statement: The office used resource-mobilisation initiatives to raise awareness over private donors  private companies  foundations and opinion-leaders on children's rights reaching 6.900.000 people during 2016. Specific alliances with private companies were strengthened or established to contribute to programmatic priorities in health  education  child protection and social inclusion.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5.000.000", "target_year": "target_year", "target_value": "TBC"}, {"status_value": "4 industries: retail  banking  ICT & transportation", "indicator_name": "Number of industries (Private Sector) committed to fundraising initiatives and Corporate Engagement.", "baseline_year": "2015", "headline": "Headline Statement: The office used resource-mobilisation initiatives to raise awareness over private donors  private companies  foundations and opinion-leaders on children's rights reaching 6.900.000 people during 2016. Specific alliances with private companies were strengthened or established to contribute to programmatic priorities in health  education  child protection and social inclusion.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 industries", "target_year": "target_year", "target_value": "+ 10"}], "0240/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/021": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "xxx", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "ccc", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "dddd", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 de las 10 provincias priorizadas. (La Rioja  Salta  Jujuy  Tucum\u00e1n y Misiones).", "indicator_name": "# de provincias con sistemas de monitoreo y evaluaci\u00f3n de la inversi\u00f3n social destinada a la infancia y adolescencia", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sistema de inofrmaci\u00f3n creado y cargado con informaci\u00f3n hasta 2010.", "indicator_name": "Sistema de M&E de la inversi\u00f3n social en el nivel nacional", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existencia de Sistema", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/005": [{"status_value": "16 provincias cuentan con servicios descentralizados y 4 provincias cuentan con mecanismos procedimentales intersectoriales para la atenci\u00f3n integral al abuso.", "indicator_name": "# de provincias con servicios locales de protecci\u00f3n en funcionamiento que cuentan con una estructura y presupuestos adecuados.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/05/884/002": [{"status_value": "A technical and political conference was held with PAHO  to discuss on national policy of obesity prevention. UNICEF is part of a national NGO's coalition to prevent child and adolescent obesity.", "indicator_name": "Number of advocacy mechanisms  studies and investigations published that support the existenc of a national policy of obesity prevention.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has started to work on equity-focused NCD prevention in children and adolescents. New evidence was generated through a study on obesity and poverty with a significant public impact. UNICEF advocacy and technical assistance has contributed to government's decision to launch  after 12 years  the National Health and Nutrition Survey.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "The NMoH is commited to launch the ENNys in 2018.", "indicator_name": "Technical proposal developed to incorporate obesity-measuring model into official data regarding nutritional state of children and adolescents.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has started to work on equity-focused NCD prevention in children and adolescents. New evidence was generated through a study on obesity and poverty with a significant public impact. UNICEF advocacy and technical assistance has contributed to government's decision to launch  after 12 years  the National Health and Nutrition Survey.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Module on obesity in nutritional survey"}], "0240/A0/05/884/003": [{"status_value": "A monitoring instrument has been developed with CREP. It is expected that it will indicate the percentage on accompanied delivery. The next step is to implement it in provincial maternities", "indicator_name": "Percentage of accompanied delivery increased in the maternities under program", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "Maternities in Chaco and Corrientes (3 and 2 respectively) have been equipped with specific material to develop the maternal integral preparation workshops.", "indicator_name": "ercentage of maternities under program that offer service of Maternity Integral Preparation", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "The training package on MSCF is being implemented in five provinces (Chaco  Jujuy  Salta  Misiones y Corrientes).", "indicator_name": "Basic package of SFCM in the process of being implemented in 2 provinces with monitoring of impact in IM and MM.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Implemented model with available impact assessment"}, {"status_value": "More than 700 professionals use the virtual campus: 430 in \u00bfMSCF provinces community of practice\u00bf  150 in \u00bfPatient safety training\u00bf and 144 in \u00bfintercultural and perinatological health training\u00bf", "indicator_name": "Number of personnel trained in SFCM through Virtual Campus.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 000  2010-2015", "target_year": "target_year", "target_value": "2000"}, {"status_value": "One maternal residence was inaugurated (San Martin Hospital at La Plata). Three new buildings are about to start (1 en C\u00f3rdoba 2 un Buenos Aires province). The delay was due to provincial administrative issues.", "indicator_name": "Number of operating maternal residences", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "Province of Buenos Aires legislative power passed the law on high-risk premature newborn follow-up program. Moreover  a Unicef program \u00bfal fin en casa\u00bf became a public policy in this province too.", "indicator_name": "Number of initiatives (studies  assessments  evaluations  work documents) that support the existence of public policies on early-childhood development based on evidence.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Safe-and-Family-Centered-Maternity initiative was redesigned after an external evaluation  and it is being implemented in six provinces  reaching 69.000 mothers and newborns in 58 maternities. Provincial normative frameworks will contribute to sustain the initiative. Public-Private-Partnership was reinforced with two new maternal residences while triangular cooperation continues successfully with Paraguay.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}], "0240/A0/05/884/001": [{"status_value": "Jujuy and Chaco are developing a protocol to approach adolescent pregnancy  for girls under 15. Intersectorial workgroups have been hold to discuss on this matter", "indicator_name": "Existence of a proposal for a comprehensive policy for the approach and reduction of adolescent pregnancy  at national level and in 2 priority provinces.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in adolescent health public policy  through evidence generation and promotion of dialogue in sensitive topics (adolescent pregnancy  sexual abuse and suicide). UNICEF supports intersectoral policies and services in five provinces and an innovative experience at community level  bringing a rights-based approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "National policy prop appoved"}, {"status_value": "11 new advisory services have been created in 2017 in 3 provinces (Chaco  Jujuy and Salta). Two or these provinces (Jujuy and Salta) have signed an agreement between the health and education ministries to develop the advisory services.", "indicator_name": "Existence of a validated model of suitable health services (with attention to autonomy  confidentiality  guaranteeing rights and a basic set of provisions for adolescents) with an intersectorial approach  implemented and evaluated in 4 priority provinces.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in adolescent health public policy  through evidence generation and promotion of dialogue in sensitive topics (adolescent pregnancy  sexual abuse and suicide). UNICEF supports intersectoral policies and services in five provinces and an innovative experience at community level  bringing a rights-based approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "Available evaluation of model."}, {"status_value": "During 2017 actions towards the strengthening of health services were carried out (trainings and building remodelling) in selected provinces. It is expected that this initiative will improve adolescent access to health advisories in high schools and health centres.", "indicator_name": "Percentage of adolescents with provision of health services under the program in 4 priority provinces.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in adolescent health public policy  through evidence generation and promotion of dialogue in sensitive topics (adolescent pregnancy  sexual abuse and suicide). UNICEF supports intersectoral policies and services in five provinces and an innovative experience at community level  bringing a rights-based approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NEA coverage  60%  NOA  46%", "target_year": "target_year", "target_value": "10% in 4 provinces"}, {"status_value": "In Misiones  two trainings addressing health and education professionals were held. The meetings aimed at teaching on suicide prevention and attention. At the same time  protocols on this subject are being developed.", "indicator_name": "Number of provinces with health services that include care mechanisms related to adolescent suicide  implemented from 2017 and evaluated in 2019.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in adolescent health public policy  through evidence generation and promotion of dialogue in sensitive topics (adolescent pregnancy  sexual abuse and suicide). UNICEF supports intersectoral policies and services in five provinces and an innovative experience at community level  bringing a rights-based approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "4 Provinces"}, {"status_value": "Four studies were finalized and systematized to show evidence and a base line about the relation between adolescents and the health system", "indicator_name": "Percentage of adolescents that improve their knowledge and have satisfactory perception of the health system in 4 provinces.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has become a key player in adolescent health public policy  through evidence generation and promotion of dialogue in sensitive topics (adolescent pregnancy  sexual abuse and suicide). UNICEF supports intersectoral policies and services in five provinces and an innovative experience at community level  bringing a rights-based approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": "50% incr knowledge 40% satisf perception"}], "0240/A0/04/004/019": [{"status_value": "7 de las 10 provincias priorizadas.", "indicator_name": "# de provincias con sistemas de indicadores de situaci\u00f3n de ni\u00f1ez y adolescencia implementados  con datos disponibles en p\u00e1ginas web.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 de las 10 priorizadas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sistema Nacional \"InfoNi\u00f1ez\" creado y socializado a t\u00e9cnicos y funcionarios de todo el pa\u00eds.", "indicator_name": "Sistemas de monitoreo en funcionamiento a nivel nacional", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/006": [{"status_value": "2012: 118 98/100 000", "indicator_name": "Cambio en la tasa de NNA sin cuidados parentales viviendo en instituciones.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2005: 138.7/100 000.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16 provincias cuentan con servicios descentralizados y 4 provincias cuentan con mecanismos procedimentales intersectoriales para la atenci\u00f3n integral al abuso.", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con procedimientos de rutina administrativos y judiciales amigables con la infancia y respetuosos de la perspectiva de g\u00e9nero", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 provincias implementan servicios acordes a los est\u00e1ndares", "indicator_name": "# de provincias que implementan servicios para NNA sin cuidados parentales acorde a los est\u00e1ndares nacionales de calidad.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/007": [{"status_value": "14 provincias con avances en la especializacion de servicios penales juveniles", "indicator_name": "Cambio en el n\u00famero de provincias con servicios locales especializados de justicia juvenil.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 de 24 provincias", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2012: 12 60/100 000", "indicator_name": "Cambio en la tasa de adolescentes en detenci\u00f3n.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2007: 14.6/100 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 provincias cuentan con servicios acordes a los estandares de las CDN (77% de los servicios de todo el pa\u00eds son especializados)", "indicator_name": "# de provincias que implementan servicios para NNA infractores acorde a los est\u00e1ndares nacionales de calidad.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 provincias cuentan con servicios alternativos a la provaci\u00f3n de la libertad.", "indicator_name": "# de provincias que implementan programas alternativos a la privaci\u00f3n de la libertad para ni\u00f1os infractores.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/008": [{"status_value": "3 provincias cuentan con mecanismos estandarizados. Las 24 provincias cuentan con institucionalidad especializada frente al trabajo infantil", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con mecanismos locales  adecuadamente planificados e intersectoriales y suficientemente financiados para la prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n del trabajo infantil.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "por definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/003/009": [{"status_value": "22 provincias con alg\u00fan servicio descentralizado", "indicator_name": "# de provincias que cuentan con servicios de protecci\u00f3n descentralizados.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16 provincias", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 provincias con protocolos intersectoriales  2 en proceso de elaboraci\u00f3n de protcolos", "indicator_name": "# de provincias que fortalecen la intersectorialidad a trav\u00e9s del desarrollo de protocolos y/o procedimientos para la atenci\u00f3n de NNyA v\u00edctimas de violencia.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 provincias.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias con un marco jur\u00eddico e institucional conforme a la ley Nacional de Protecci\u00f3n Integral de Derechos de NNyA.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de provincias con sistemas de informaci\u00f3n que registran ni\u00f1os con medidas de protecci\u00f3n.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de t\u00e9cnicos fortalecidos  en un abordaje integral para la protecci\u00f3n de los derechos de los ni\u00f1os frente a la violencia.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/030": [{"status_value": "578 t\u00e9cnicos y tomadores de decisi\u00f3n", "indicator_name": "# de t\u00e9cnicos y tomadores de decisi\u00f3n que participan en capacitaciones y comunidades de pr\u00e1ctica para fortalecer sus capacidades de planificaci\u00f3n  monitoreo y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200 t\u00e9cnicos y tomadores de decisi\u00f3n participan.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 capacitaciones en Santa F\u00e9 y Tucum\u00e1n  Z\u00e1rate  Los Polvorines  Ushaia", "indicator_name": "# de capacitaciones en monitoreo  evaluaci\u00f3n y planificaci\u00f3n realizadas.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cambio en los niveles de conocimiento en  conceptos e instrumentos de planeaci\u00f3n  monitoreo y coordinaci\u00f3n en pol\u00edticas de ni\u00f1ez por parte de autoridades locales participantes en los talleres (encuesta pre y post taller).", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# de Instancias de trabajo y di\u00e1logo intersectorial orientados a abordar los cuellos de botella que afectan la ni\u00f1ez  adolescencia y mujeres.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "270", "indicator_name": "# de empresas  organizaciones empresarias y fundaciones que participan activamente en iniciativas de Responsabilidad Social Empresaria destinadas a la infancia.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "171", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/031": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/034": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0240/A0/04/004/013": [{"status_value": "UNICEF prioriz\u00f3 la realizaci\u00f3n de campa\u00f1as dirigidas a las familias y la opini\u00f3n p\u00fablica en tem\u00e1s estrat\u00e9gicos del Programa de Cooperaci\u00f3n. Se realizaron campa\u00f1as sobre mortalidad neonatal  violencia  buen trato a la infancia  trata y explotaci\u00f3n sexual y vacunaci\u00f3n entre otros. Las campa\u00f1as buscan revertir los cuellos de botella asociados a la demanda de derechos de las poblaciones m\u00e1s vulnerables. Se articul\u00f3 con ministerios nacionales para dar mayor sustentabilidad a las iniciativas.", "indicator_name": "N\u00famero de campa\u00f1as integrales de comunicaci\u00f3n sobre temas prioritarios del Programa de pa\u00eds", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A partir de la informaci\u00f3n de campa\u00f1as impulsadas por UNICEF  se observa un mejoramiento en los conocimientos y las actitudes de las familias en materia de derechos en relaci\u00f3n a la mortalidad neonatal. En relaci\u00f3n a la trata y la explotaci\u00f3n sexual  se observa un mejoramiento en los conocimientos de los adolescentes a nivel urbano.", "indicator_name": "Efectos en familias  ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y opini\u00f3n p\u00fablica de campa\u00f1as realizadas.", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}