{"1050/A0/04/006/002": [{"status_value": "591 En el indicador se muestra la cifra con ni\u00f1os y ni\u00f1as que culminaron el ciclo b\u00e1sico pero m\u00e1s de 28000 han participado en el programa de ense\u00f1anza de la nataci\u00f3n.", "indicator_name": "Ni\u00f1os que completan la formaci\u00f3n b\u00e1sica de la nataci\u00f3n", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6042. La participaci\u00f3n es libre a partir de convocatorias realizadas. en el ciclo m\u00e1s de 21 ni\u00f1os y ni\u00f1as participaron en concursos y c\u00edrculos de inter\u00e9s", "indicator_name": "Grado de participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as en concurso Trazaguas y C\u00edrculos de inter\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4199", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 6 datos preliminaries del estudio", "indicator_name": "% dentro de la muestra de ni\u00f1os y ni\u00f1as con yodurias menores 100mg/l", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/884/001": [{"status_value": "70%", "indicator_name": "Percentage of global indicators on children  adolescents and women available with updated data and reliable sources.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68% of CRING indicators with updated data.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of institutional alliances established to improve disponibility of disaggregated statistics and updated information for SitAn.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Level of access to data from complementary statistics systems that generate information by sectors and access to data from the national statistics system that generates relevant and official information for the situation analysis of children\u00b4s and women\u00b4s rights.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Quality of results from reviews in each stage of the five round of the Multiple Indicators Cluster Survey.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de documentos disponibles en la Oficina de Pa\u00eds con informaci\u00f3n cuantitativa y cualitativa b\u00e1sica sobre la situaci\u00f3n de la infancia  la adolescencia y las mujeres en Cuba  que pueden ser usados en la formulaci\u00f3n del nuevo CPD 2019-2023 basado en derechos y centrado en la equidad.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Percentage of IMEP activities progressing according to agreed timetable and quality standards.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba and national partners have strengthened a data-driven approach through the extensive dissemination of MICS5 findings  which have received nationwide attention. These efforts have been conducive to the use of disaggregated data for equity-focused analysis as well as a wider national discussion on child trends and equity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/884/002": [{"status_value": "330", "indicator_name": "\"Number of people reached through offline events (conference  training  etc.) in the context of country priorities\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba has significantly expanded its reach through the recent launch of a website and digital communications digital media and social networks. UNICEF Cuba had an important media presence within the context of 70th anniversary as well as the 25th anniversary of entry into force of the CRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "120", "target_year": "target_year", "target_value": "330"}, {"status_value": "1", "indicator_name": "\"Evaluations for priority C4D interventions  planned  designed and budgeted \"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba has significantly expanded its reach through the recent launch of a website and digital communications digital media and social networks. UNICEF Cuba had an important media presence within the context of 70th anniversary as well as the 25th anniversary of entry into force of the CRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "1050/A0/05/884/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Elaboradas \u00d3rdenes de Compra y Recibos de Gobierno de las solicitudes y entregas de suministros.", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and Efficient management of supplies and logistics", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All Sales Orders have the corresponding Purchase Order.", "indicator_name": "Percentage of Supplies requisitions with  signed Purchase Orders", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management of supplies and logistics", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All supplies delivered to  implementing partners have a Government receipt", "indicator_name": "Percentage of delivered Purchase Orders with signed Government Receipt", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management of supplies and logistics", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/881/001": [{"status_value": "89.2", "indicator_name": "Percentage of pregnant women attended in the 1st trimester of pregnancy", "baseline_year": "2011", "headline": "UNICEF Cuba worked in partnership with the MoH to enhance the quality of care for pregnant women at-risk and children through capacity strengthening initiatives focusing on targeted provinces selected based on higher-than-average morbidity levels and other unfavorable social determinants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "92.6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94", "indicator_name": "Percentage of children in acute health condition in the neonatal service that require and receive pasteurized human milk through the HBM.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba worked in partnership with the MoH to enhance the quality of care for pregnant women at-risk and children through capacity strengthening initiatives focusing on targeted provinces selected based on higher-than-average morbidity levels and other unfavorable social determinants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44.2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/007/002": [{"status_value": "26 centros escolares de la ense\u00f1anza media  de los diferentes municipios de la provincia Pinar del R\u00edo.", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas secundarias b\u00e1sicas que reciben capacitaci\u00f3n en temas de educaci\u00f3n ambiental  reducci\u00f3n y prevenci\u00f3n de riesgos ante desastres y utilizan los manuales publicados para esos fines.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1650 profesionales 50 adolescentes", "indicator_name": "N\u00famero de promotores para la prevenci\u00f3n de lesiones no intencionales formados", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 Centros Municipales de Prevenci\u00f3n de ITS y VIH/sida con capacidades fortalecidas.", "indicator_name": "N\u00famero de CMP con capacidades fortalecidas para la formaci\u00f3n de promotores de salud y prevenci\u00f3n de ITS y VIH/sida adolescentes y j\u00f3venes.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21 productos comunicativos realizados y difundidos para la prevenci\u00f3n y promoci\u00f3n de salud.", "indicator_name": "N\u00famero de productos comunicativos realizados.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/007/003": [{"status_value": "6 investigaciones realizadas.", "indicator_name": "Estudios/ investigaciones realizadas.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "320 C\u00edrculos de Inter\u00e9s sobre derechos funcionando.", "indicator_name": "C\u00edrculos de inter\u00e9s sobre derechos funcionando", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17 Centros de referencia funcionando en el pa\u00eds  en los niveles nacional y provinciales.", "indicator_name": "Centros de referencia funcionando", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 103 participantes en el concurso Por un mundo al derecho.", "indicator_name": "Participantes en concurso Por un mundo al derecho.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 espacios culturales  deportivos y recreativos fortalecidos.", "indicator_name": "N\u00famero de espacios culturales y recreativos fortalecidos", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Las 12 Escuelas de Formaci\u00f3n Integral existentes  han fortalecido sus entornos protectores para la atenci\u00f3n a adolescentes que han cometido hechos tipificados como delitos en la legislaci\u00f3n nacional.", "indicator_name": "N\u00famero de Escuelas de Formaci\u00f3n Integral que han fortalecido sus entornos protectores", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Los 3 Centros de Protecci\u00f3n existentes y 3 servicios m\u00e1s (en otras provincias que no disponen de Centros) han sido fortalecidos para mejorar la calidad de la atenci\u00f3n a v\u00edctimas.", "indicator_name": "N\u00famero de Centros de Protecci\u00f3n para ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes fortalecidos", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/881/003": [{"status_value": "33.2", "indicator_name": "Exclusive breastfeeding Under 6 months", "baseline_year": "2010", "headline": "UNICEF Cuba worked with the Centre for Nutrition and Food Hygiene (part of the Ministry of Public Health) to generate evidence with the main goal of changing social and cultural practice for healthier food consumption and nutritional habits.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48.6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24.0  9.6 (M) 35.1 (F)", "indicator_name": "Continued breastfeeding at 2 years", "baseline_year": "2010", "headline": "UNICEF Cuba worked with the Centre for Nutrition and Food Hygiene (part of the Ministry of Public Health) to generate evidence with the main goal of changing social and cultural practice for healthier food consumption and nutritional habits.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15.8 (M))and 18.1(W)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "77.0 77.6 (M) 76.3 (F)", "indicator_name": "Proportion of breastfed and non-breastfed children from 6 to 23 months of age who receive solid  semi-solid  or soft foods (but also including milk feeds for non-breastfed children) the minimum number of times or more according to their age.", "baseline_year": "2011", "headline": "UNICEF Cuba worked with the Centre for Nutrition and Food Hygiene (part of the Ministry of Public Health) to generate evidence with the main goal of changing social and cultural practice for healthier food consumption and nutritional habits.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75.7 (M) and 69.4 (W)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80.3  79.6 (M) 81.0 (F)", "indicator_name": "Proportion of Children from 6 to 23 months of age who received foods from 4 or more food groups", "baseline_year": "2011", "headline": "UNICEF Cuba worked with the Centre for Nutrition and Food Hygiene (part of the Ministry of Public Health) to generate evidence with the main goal of changing social and cultural practice for healthier food consumption and nutritional habits.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35.6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/881/002": [{"status_value": "76000", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) additional number of people with access to an improved drinking water source in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "76000"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Informe final de ejecuci\u00f3n de fondos CERF en las \u00e1reas de WASH y Educaci\u00f3n finalizados en cumplimiento con gu\u00edas CERF.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En proceso", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Fondos anunciados por el gobierno de Rusia en apoyo a la emergencia en el \u00e1rea de WASH recibidos  planificados e implementados.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fondos anunciados con consultas preliminares sobre posible implementaci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60.0", "indicator_name": "Percentage of people with knowledge on safe water consumption", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60.9", "indicator_name": "Rate of females and males adolescents with Comprehensive knowledge on HIV", "baseline_year": "2011", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58.22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5-9 years: 5.0 x 100000  10-19 years: 8.5 x 100000", "indicator_name": "Rate of mortality caused by accidents by age groups.", "baseline_year": "2010", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Children 5-9 years: 6.6 x 100000 and Adolescent 10 -19 years: 7.3 x 1000000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Rate of females and males adolescents with Comprehensive", "baseline_year": "2011", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58.22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Mortality caused by accidents rate  by age groups.", "baseline_year": "2010", "headline": "UNICEF Cuba and the MoH addressed constraints related social and cultural believes. Efforts in this regard targeted the gradual increase of knowledge and skills on safe water  hygiene practices  safe sexual behaviors  including HIV prevention  and prevention of unintentional injuries at the community  school levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Children 5-9 years: 6.6 x 100000 and Adolescent 10 -19 years: 7.3 x 1000000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/007/004": [{"status_value": "2400 adolescentes han participado en talleres y otros servicios dise\u00f1ados para ellos en la Habana Vieja.", "indicator_name": "Cantidad de adolescentes participando en talleres dise\u00f1ados para ellos", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 servicios dise\u00f1ados para adolescentes.", "indicator_name": "Cantidad de servicios dise\u00f1ados para adolescentes en la Habana Vieja", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/006/001": [{"status_value": "96 9%", "indicator_name": "Porcentaje de ni\u00f1os y ni\u00f1as que logran vencer los objetivos de grado y ciclo de las asignaturas de lengua y matem\u00e1ticas", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88 5 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "101  Se incluyeron mejoras de condiciones de vida de 20 centros internos que no se planificaron al inicio del ciclo.", "indicator_name": "No. de escuelas primarias y especiales con mejores condiciones de vida", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "89%", "indicator_name": "% participaci\u00f3n familiar en proceso de formaci\u00f3n de ni\u00f1os con NEE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/007/001": [{"status_value": "12", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas para estudiantes con necesidades educativas especiales con mejores condiciones de vida y aprendizaje", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/005/004": [{"status_value": "28.9%", "indicator_name": "Porcentaje de gestantes an\u00e9micas al ingreso  que egresan sin anemia de los HOMA (HB>110g/l) - (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36.8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58.3%", "indicator_name": "Porcentaje de ni\u00f1os y ni\u00f1as graves en el servicio de Neonatolog\u00eda que no pueden ser lactados por su madre y que reciben lactancia materna a trav\u00e9s de los BLH (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44.6% (Occidente)             58.7% (Oriente)", "indicator_name": "Tasa de lactancia materna exclusiva (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.7% (Occidente) 34.8% (Oriente)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/005/001": [{"status_value": "309 242", "indicator_name": "Cantidad de personal m\u00e9dico y param\u00e9dico relacionado con la Puericultura se encuentran capacitados", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 632", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "% de Cobertura de vacunaci\u00f3n con MMR en poblaci\u00f3n infantil a la edad de 1 a\u00f1o", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "192", "indicator_name": "N\u00famero de profesionales a cargo de la atenci\u00f3n materna capacitados en el seguimiento de la MMEG.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/005/002": [{"status_value": "5755  100%", "indicator_name": "Personal capacitado para la vigilancia de la fortificaci\u00f3n de los pur\u00e9s de frutas en el proceso de garant\u00eda de calidad de este alimento.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cuba: 29.5% Urbano: 39 3 % Rural:40 2% Monta\u00f1a:20 5%", "indicator_name": "Tasa de prevalencia de anemia en ni\u00f1os entre 6 y 35 meses de edad. Seg\u00fan estratos urbano  rural y de monta\u00f1a.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Cuba: 37.5%  U: 25.3%  R: 38.3%  M:20.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cuba: 8.5%  Regi\u00f3n Occ:17.0% Regi\u00f3n  oriental: 7% Regi\u00f3n  Central: 4.9%", "indicator_name": "Tasa de prevalencia de deficiencia de Vitamina A en prescolares cubanos.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Region Occ:3.4%  Region Oriental: 3.1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39.4%", "indicator_name": "% Embarazadas con ganancia de peso inferior a lo optimo seg\u00fan el estado nutricional al inicio de la gestaci\u00f3n", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/005/003": [{"status_value": "Urbano:  98.7%    Rural: 96.4%", "indicator_name": "Porcentaje de ni\u00f1os y ni\u00f1as que ingresan a la educaci\u00f3n primaria con las habilidades b\u00e1sicas para iniciar el aprendizaje escolar en \u00e1rea urbana y rural.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80 % de familias  cuyos hijos e hijas asisten al Circulo Infantil.  99 4% de familias cuyos hijos e hijas asisten al Grado Preescolar.  98 5 % de familias cuyos hijos e hijas participan a  trav\u00e9s del programa \"Educa a T\u00fa Hijo\".", "indicator_name": "% de familias preparadas y que participan activamente en el proceso educativo.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/880/002": [{"status_value": "30 materials and 5 activities", "indicator_name": "Number of C4D materials and activities available / implemented linked to programme priorities.", "baseline_year": "2015", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba increased the number and quality of C4D materials to strengthen the documentation programmes and messages. These were disseminated through new platforms -- new quarterly newsletter  social media  Reliefweb site  OPSCEN newsletter.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10 materials and 1 activity", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/800/002": [{"status_value": "This output was substituted by output No.4", "indicator_name": "Percentage of Bank Reconciliations completed and approved on time", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management and stewardship of financial resources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "This output was substituted by output No.4", "indicator_name": "Availabilty of Funds in Bank Accounts", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management and stewardship of financial resources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "SI", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "This output was substituted by output No.4", "indicator_name": "Number of violations of Segregation of duties policy with no mitigation", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management and stewardship of financial resources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/800/003": [{"status_value": "All PERs 2015 were finished on time. All PERs 2016 were planned on time. Final Assessment of 2016 PERs is ongoing", "indicator_name": "Percentage of PAS planned and  finalized on time", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management of Human capacity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 out of 9 activities of the Learning and Development Plan were completed in 2016.", "indicator_name": "Percentage of fulfillment of learning and development plan", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and Efficient management of Human capacity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/006/003": [{"status_value": "10309 ni\u00f1os y 9655 ni\u00f1as", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as con mejores conocimientos sobre salud ambiental y la reducci\u00f3n de riesgos ante desastres", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "656 ni\u00f1os 829 ni\u00f1as", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3615", "indicator_name": "N\u00fameros de docentes capacitados en temas de salud ambiental y de reducci\u00f3n de riesgos ante desastres.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "230", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21", "indicator_name": "% de escuelas primarias en estos municipios que reciben capacitaci\u00f3n relacionada con la tem\u00e1tica de reducci\u00f3n y prevenci\u00f3n de riesgos ante desastres", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Finalizadas las notas de estrategia", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Encaminadas las consultas y negociaciones con socios nacionales e internacionales.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Fondos program\u00e1ticos destinados a actividades que aportan a la igualdad de g\u00e9nero y el empoderamiento de mujeres de manera directa.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "USD$2 170", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "91%", "indicator_name": "Status of compliance with the recommendations from field monitoring visits.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25%", "indicator_name": "Percentage of implemented activities in the work plan including   Gender Action Plan priority themes.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "71%", "indicator_name": "Percentage of field monitoring visits made as per approved travel plan.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba continued to strengthen partnerships to promote gender equality through evidence generation  data analysis and capacity strengthening and DRR-related community engagement as well as child participation at the school level. UNICEF Cuba also focused on ensuring synergies between programme areas to enhance development effectiveness.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/800/003": [{"status_value": "Todos los PAS 2012 fueron firmados en Abril 2013.", "indicator_name": "Porcentaje de PAS 2011 firmados antes de fines de febrero 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Todos los PAS 2013 fuero planificados en Abril 2013.", "indicator_name": "Porcentaje de los objetivos de PAS 2012 definidos antes de fines de marzo", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Postergado para 2014 el entrenamiento en Entrevistas Basadas en Resultados y Gesti\u00f3n de personal por Resultados.", "indicator_name": "Porcentaje de cumplimiento de las actividades del Plan de capacitaci\u00f3n", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/800/002": [{"status_value": "Se cuenta con una tabla de autoridades que cumple con las pol\u00edticas de UNICEF en cuanto a segregaci\u00f3n de funciones y se eliminaron los conflictos de roles que exist\u00edan desde el inicio de la implementaci\u00f3n de visi\u00f3n.", "indicator_name": "Porcentaje de cumplimiento de las pol\u00edticas de UNICEF en relaci\u00f3n con el Mapeo de roles y la segregaci\u00f3n de funciones en Visi\u00f3n", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Las conciliaciones bancarias de las 2 cuentas que posee la Oficina fueron llevadas a cabo sin contratiempo en los tiempos establecidos.", "indicator_name": "Porcentaje de conciliaciones bancarias realizadas a tiempo y siguiendo los nuevos procedimientos", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Siempre ha habido disponibilidad de fondos en las cuenta bancarias. Los an\u00e1lisis de disponibilidad de efectivo se han realizado a tiempo y con la calidad requerida.", "indicator_name": "Porcentaje de disponibilidad de fondos en las cuentas bancarias para procesar todos los pagos que demanda la implementaci\u00f3n del programa y la gesti\u00f3n de la Oficina.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/882/004": [{"status_value": "90", "indicator_name": "Percentage of teachers and school directors prepared to transmit their knowledge for the protection of the environment and disaster risk reduction in vulnerable areas.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Cuba in partnership with the MoE and other organizations  rolled-out a disaster risk reduction (DRR) and environmental care training programme in vulnerable communities", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90", "indicator_name": "Percentage of children and adolescents that improve and use their knowledge for the protection of the environment and disaster risk reduction.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Cuba in partnership with the MoE and other organizations  rolled-out a disaster risk reduction (DRR) and environmental care training programme in vulnerable communities", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Percentage of schools with updated risk maps and evacuation plans  to respond to natural  technological and health disasters.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Cuba in partnership with the MoE and other organizations  rolled-out a disaster risk reduction (DRR) and environmental care training programme in vulnerable communities", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Inputs available and strategic alliances for the realization of the training at the community level.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba in partnership with the MoE and other organizations  rolled-out a disaster risk reduction (DRR) and environmental care training programme in vulnerable communities", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Fondos movilizados por el Comit\u00e9 de Gran Breta\u00f1a en apoyo a la emergencia en el \u00e1rea de educaci\u00f3n recibidos  planificados e implementados.", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Cuba in partnership with the MoE and other organizations  rolled-out a disaster risk reduction (DRR) and environmental care training programme in vulnerable communities", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fondos comprometidos para apoyo en la carpinter\u00eda de escuelas en Baracoa.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/882/002": [{"status_value": "59", "indicator_name": "Percentage of the socio-pedagogical diagnosis that identify the potential and needs of children to stimulate their development.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE have strengthened the capacity of teachers and other specialists working with children with disabilities (ages 7 to 18) who study in mainstream schools  to ensure that teachers meet their development needs in an inclusive environment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "81", "indicator_name": "Percentage of school directors and teachers prepared pedagogically to provide inclusive education.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE have strengthened the capacity of teachers and other specialists working with children with disabilities (ages 7 to 18) who study in mainstream schools  to ensure that teachers meet their development needs in an inclusive environment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of training activities with educational inclusion included.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE have strengthened the capacity of teachers and other specialists working with children with disabilities (ages 7 to 18) who study in mainstream schools  to ensure that teachers meet their development needs in an inclusive environment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "114", "indicator_name": "Number of teachers trained as leaders for educational inclusion of children with disabilities.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE have strengthened the capacity of teachers and other specialists working with children with disabilities (ages 7 to 18) who study in mainstream schools  to ensure that teachers meet their development needs in an inclusive environment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/882/003": [{"status_value": "72", "indicator_name": "Percentage of school directors and teachers prepared pedagogically to provide quality education to children and adolescents of internal  mixed and rural schools.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE continued joint efforts to improve the quality of education in rural areas with a focus on mixed centres (primary  secondary and schools for children with disabilities) and boarding schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of activities of trainings  addressed to teachers and directors of these centers.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba and the MoE continued joint efforts to improve the quality of education in rural areas with a focus on mixed centres (primary  secondary and schools for children with disabilities) and boarding schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/882/001": [{"status_value": "90.4 %", "indicator_name": "Percentage of educational actors of the formal and non-formal education to boys and girls from 0 to 5 years trained to update the curriculum of early childhood education.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba supported MoE-led capacity strengthening initiatives reaching of ECD practitioners in six provinces testing an updated ECD curriculum with an integrated  multi-disciplinary approach informed through community participation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49.7%", "indicator_name": "Percentage of fathers participating in the early education of their sons and daughters.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba supported MoE-led capacity strengthening initiatives reaching of ECD practitioners in six provinces testing an updated ECD curriculum with an integrated  multi-disciplinary approach informed through community participation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17% (registration attendance of the program \"Educa a tu hijo\"  year 2011-2012).", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Stages in the geographical implementation of the new curriculum", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Cuba supported MoE-led capacity strengthening initiatives reaching of ECD practitioners in six provinces testing an updated ECD curriculum with an integrated  multi-disciplinary approach informed through community participation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "Percentage of boys and girls from 5 and 6 years in initial education with the expected development for their age  according to the specific curriculum objectives.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba supported MoE-led capacity strengthening initiatives reaching of ECD practitioners in six provinces testing an updated ECD curriculum with an integrated  multi-disciplinary approach informed through community participation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94.0", "indicator_name": "ECD facilitators/teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF Cuba supported MoE-led capacity strengthening initiatives reaching of ECD practitioners in six provinces testing an updated ECD curriculum with an integrated  multi-disciplinary approach informed through community participation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "96"}], "1050/A0/04/008/001": [{"status_value": "Todas las solicitudes de suministros fueron procesadas  elabor\u00e1ndose las correspondientes \u00d3rdenes de Compra.", "indicator_name": "Porcentaje de solicitudes de suministros anuales con ordenes de compra.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El 100% de los suministros arribados al pa\u00eds han sido distribuidos  con el correspondiente Recibo de Gobierno.", "indicator_name": "Porcentaje de ordenes de compra anuales con recibos de gobierno.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/008/003": [{"status_value": "8 acciones  de C4D.  4 de ellas de continuidad y 4 del segundo semestre para un total en el a\u00f1o de 14 acciones.", "indicator_name": "Numero de acciones comunicacionales con enfoque de C4D realizadas.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 acciones comuncacionales", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/008/002": [{"status_value": "52 indicadores vinculados a metas ODM actualizados con datos del 2012 y 2013", "indicator_name": "N\u00famero de indicadores vinculados a metas ODM relacionadas con infancia y adolescencia que disponen de datos actualizados", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15 indicadores de las metas ODM con datos de infancia y adolescencia disponibles en el Anuario Estad\u00edstico de Cuba  ONEI 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/04/008/004": [{"status_value": "15 acciones  enfocadas a fortalecer la igualdad de g\u00e9nero dentro del  P de C", "indicator_name": "no. de acciones enfocadas a fortalecer la igualdad de g\u00e9nero dentro del Programa de Cooperaci\u00f3n", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "en el 2011 5 acciones", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/883/005": [{"status_value": "60%", "indicator_name": "Percentage of children  adolescents and adults from priority areas and groups who know the rights stated in the CRC and the national legislation.", "baseline_year": "2011", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba continued to work in partnership with the Ministry of Justice (within the framework of the For a Right World initiative) and the Youth Studies Center to expand the promotion of children rights and to generate evidence on behavioral trends of Cuban adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Percentage of social agents from institutions and communities corresponding to priority areas and groups trained on rights and gender", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba continued to work in partnership with the Ministry of Justice (within the framework of the For a Right World initiative) and the Youth Studies Center to expand the promotion of children rights and to generate evidence on behavioral trends of Cuban adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/883/004": [{"status_value": "65%", "indicator_name": "Percentage of staff from protection institutions and social agents trained to include in their daily practices updated information and specialized preparation for children and adolescents under their responsibility.", "baseline_year": "2013", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba and the Ministry of the Interior partnered to jointly hold capacity building initiatives on comprehensive protection of children  with a rights-based approach  incorporating international standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "62%", "indicator_name": "Percentage of protection institutions with strengthened capacities to provide quality attention to children and adolescents in vulnerable situations", "baseline_year": "2013", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba and the Ministry of the Interior partnered to jointly hold capacity building initiatives on comprehensive protection of children  with a rights-based approach  incorporating international standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/883/003": [{"status_value": "75%", "indicator_name": "Percentage of staff from homes for children without parental care and social agents trained to include in their daily practices updated information and specialized preparation for children and adolescents under their responsibility.", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba and the Ministry of Education  with partners from several sectors  joined forces to strengthen capacity for the protection of children without parental care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75%", "indicator_name": "Percentage of protection institutions with strengthened capacities to provide quality attention to children and adolescents in vulnerable situations", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba and the Ministry of Education  with partners from several sectors  joined forces to strengthen capacity for the protection of children without parental care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/883/002": [{"status_value": "85%", "indicator_name": "Percentage of socializing agents from priority groups and areas trained to foster meaningful participation of children and adolescents.", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba strengthened its partnership with the Ministry of Culture  the National Institute for Sports and social research centres to promote children's rights and meaningful participation through culture  sports  recreation and communication  at both local and national levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of socializing agents from priority groups and areas trained to foster meaningful participation of children and adolescents.", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba strengthened its partnership with the Ministry of Culture  the National Institute for Sports and social research centres to promote children's rights and meaningful participation through culture  sports  recreation and communication  at both local and national levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28", "indicator_name": "Participation spaces created or strengthened according to group and area priorities.", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba strengthened its partnership with the Ministry of Culture  the National Institute for Sports and social research centres to promote children's rights and meaningful participation through culture  sports  recreation and communication  at both local and national levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50", "indicator_name": "Percentage of socializing agents from priority groups and areas trained to foster meaningful participation of children and adolescents.", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF Cuba strengthened its partnership with the Ministry of Culture  the National Institute for Sports and social research centres to promote children's rights and meaningful participation through culture  sports  recreation and communication  at both local and national levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1050/A0/05/883/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Centro para adolescentes inaugurado y en funcionamiento.", "baseline_year": "2016", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba  in partnership with the Havana City Historian Office (HCHO) and the EU support  continued to advance the implementation of an adolescent development and participation programme in Old Havana (a+ espacios adolescentes).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Un edificio terminado", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "First building completed", "indicator_name": "Reference Center for Adolescents opened.", "baseline_year": "2015", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba  in partnership with the Havana City Historian Office (HCHO) and the EU support  continued to advance the implementation of an adolescent development and participation programme in Old Havana (a+ espacios adolescentes).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Buildings of Center for Adolescents under construction", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "Percentage of adolescents from priority groups and areas significantly participating in programmes and services concerning them.", "baseline_year": "2013", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba  in partnership with the Havana City Historian Office (HCHO) and the EU support  continued to advance the implementation of an adolescent development and participation programme in Old Havana (a+ espacios adolescentes).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Percentage of social agents from priority groups and areas trained to foster meaningful participation of children and adolescents.", "baseline_year": "2013", "headline": "In the reporting year  UNICEF Cuba  in partnership with the Havana City Historian Office (HCHO) and the EU support  continued to advance the implementation of an adolescent development and participation programme in Old Havana (a+ espacios adolescentes).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}