{"3330/A0/05/883/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "SITAN on children  adolescents and families", "baseline_year": "2016", "headline": "Compared to previous years  2016 provided limited opportunities in terms of moving forward with strengthening administrative data systems due to the change in the leadership in INEC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/883/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Communication and Advocacy Strategy", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF\u00b4s work in partnership with religious leaders  Aliados por la Ni\u00f1ez  and ODENA yielded visibility on issues related to violence prevention  comprehensive protection system and other priority child rights issues.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/883/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Public-Private partnership in support of child rights  particularly in education", "baseline_year": "2016", "headline": "There was significant momentum for corporate initiatives on child rights as a result of a partnership with SUMARSE. Evidence generation  capacity building  convening power  and technical assistance positioned UNICEF as a key ally for the CSR programmes in Panama.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/101/004": [{"status_value": "3", "indicator_name": "N\u00famero de universidades paname\u00f1as que realizan como parte de su trabajo regular an\u00e1lisis e investigaci\u00f3n sobre temas vinculados con pol\u00edticas p\u00fablicas y derechos de la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/101/002": [{"status_value": "En alianza con UNCT  UNICEF realizando un mapeo de sistemas de informaci\u00f3n para proponer estrategia concertada", "indicator_name": "N\u00famero de Ministerios u \u00f3rganos gubernamentales del sector social produciendo y analizando de manera cualitativa y cuantitativa los indicadores de ni\u00f1ez y adolescencia para elaborar sus planes  presupuestos y pol\u00edticas p\u00fablicas para ni\u00f1os basados en la evidencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/101/003": [{"status_value": "ODENA cuenta con marco para monitoreo para recomendaciones de CDN y CEDAW.  Durante 2013 ampliar\u00e1 su capacidad t\u00e9cnica y los mecanismos operativos.", "indicator_name": "Capacidad t\u00e9cnica  y mecanismos establecidos y operativos para monitorear y dar seguimiento a la implementaci\u00f3n de derechos internacionales  especialmente los de CDN y CEDAW para los tomadores de decisiones dentro de Panam\u00e1 y para los Comit\u00e9s de DDHH en Ginebra para evaluar el progreso del Estado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/101/001": [{"status_value": "1 - INEC", "indicator_name": "N\u00famero de Ministerios u \u00d3rganos Gubernamentales utilizando DEVINFO/SINAMP para monitorear los ODM que afectan a la ni\u00f1ez paname\u00f1a", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de ni\u00f1os ind\u00edgenas de los Municipios de Kankint\u00fa  Kusapin  Miron\u00f3  Muna y C\u00e9maco con acceso a servicios culturalmente adecuados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Costos directos e indirectos de acceder a servicios de salud para usuarios con ni\u00f1os de 0-6 a\u00f1os en Kankint\u00fa  Kusap\u00edn  Miron\u00f3  Muna  y C\u00e9maco", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/301/012": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/301/011": [{"status_value": "Existe un borrador de la Estrategia Nacional de Reducci\u00f3n de Riesgos en Desastres que incorpora los CCC.", "indicator_name": "CCC incorporados de forma integral en la Estrategia Nacional de Reducci\u00f3n de Riesgos en Desastres", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/301/010": [{"status_value": "0 - se trabaj\u00f3 en el fortalecimiento de servicios amigables para adolescentes  particularmente servicios de prevenci\u00f3n de la violencia  servicios de salud  y servicios para el desarrollo y participaci\u00f3n de adolescentes.", "indicator_name": "Existencia de planes locales y marcos de monitoreo para el desarrollo y la participaci\u00f3n adolescente", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/881/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Conceptual model for educational inclusion of adolescents in San Miguelito", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF supported the Government of Panama in the formulation of an evidenced-based model of the intervention that would allow adolescents and youth up to 19 in the San Miguelito District to return to school.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Schools that received support from UNICEF Through the child-friendly school or similar model", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF supported the Government of Panama in the formulation of an evidenced-based model of the intervention that would allow adolescents and youth up to 19 in the San Miguelito District to return to school.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/881/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Road map for implementation of EIB en Comarca NB", "baseline_year": "2016", "headline": "There was significant progress in the identification of key priorities to fulfill the rights of indigenous children to education  and to leverage this through the  National Development Plan for Indigenous Comarcas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Classrooms provided with classroom education materiales delivered in the children\u00b4s mother tongue and pertinent to the children\u00b4s cultural heritage-funded by UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "There was significant progress in the identification of key priorities to fulfill the rights of indigenous children to education  and to leverage this through the  National Development Plan for Indigenous Comarcas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/881/001": [{"status_value": "There is a draft policy for early education and other policy instruments that are being validated.", "indicator_name": "National Early Education Plan", "baseline_year": "2016", "headline": "Panama moved forward in drafting policy instruments specific for early education. The multisectoral coordinating mechanism for early childhood received UNICEF support to move forward in the implementation of the RAIPI.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Early learning policy and early programme including quality early learning curriculum and standards - score (1-4)  see guidance", "baseline_year": "2016", "headline": "Panama moved forward in drafting policy instruments specific for early education. The multisectoral coordinating mechanism for early childhood received UNICEF support to move forward in the implementation of the RAIPI.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/401/012": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Lenguaje de los medios de comunicaci\u00f3n para informar sobre situaciones relacionadas con la ni\u00f1ez y la adolescencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/401/013": [{"status_value": "En 2013 se presentaron los 10 casos de aplicaci\u00f3n de los Principios de Negocios en empresas con programas de RSE en Panam\u00e1.", "indicator_name": "N\u00famero de empresas socialmente responsables que aplican los principios de negocios para la infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/201/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "CCC incorporados de forma integal en la Estrategia Nacional de Reducci\u00c3\u00b3n de riesgos en desastres", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/201/005": [{"status_value": "1- MIDES", "indicator_name": "Existe un mecanismo nacional de coordinaci\u00f3n de una pol\u00edtica de protecci\u00f3n de la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Existe un mapeo del sector de protecci\u00f3n de la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Existe una pol\u00edtica de protecci\u00f3n integral de la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96% - national  85% indigenous comarcas", "indicator_name": "Cobertura universal de Registro de nacimiento", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Edad minima para contraer matrimonio fue homologada a trav\u00e9s de modificaci\u00f3n del C\u00f3digo de la Familia en abril de 2015. Esta modificaci\u00f3n establece 18 a\u00f1os para contraer matrimonio.", "indicator_name": "Edad m\u00ednima para contraer matrimonio est\u00e1 homologada a los 18 para chicos y chicas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Disponibilidad y calidad de servicio de registro civil en las Comarcas Ind\u00edgenas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Actitudes de la poblaci\u00f3n hacia la ni\u00f1ez vis a vis registro de nacimiento y violencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/201/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/201/006": [{"status_value": "Consultor\u00eda para desarrollo de estrategia pendiente de ser contratada durante primer trimestre de 2013", "indicator_name": "Existe una estrategia para prevenir todas las formas de violencia contra la ni\u00f1ez y adolescencia basada en las recomendaciones del Comit\u00e9 de la CDN y las del Estudio Mundial sobre la Violencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2013 se desarrollar\u00e1 la base de la estrategia de prevenci\u00f3n de la vionencia contra la ni\u00f1ez y adolescencia", "indicator_name": "Una campa\u00f1a nacional para la prevenci\u00f3n de violencia contra la ni\u00f1ez y adolescencia  consistente con la CDN y el Estudio Mundial sobre la Violencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/882/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Child protection system legislation", "baseline_year": "2016", "headline": "There was progress in the process that will allow Panama to have a legal framework for the protection system following CRC recommendations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/202/007": [{"status_value": "Existe di\u00e1logo con contrapartes gubernamentales para establecer productos que puedan ayudar con la incorporaci\u00f3n de los indicadores multidimensionales de privaciones.", "indicator_name": "N\u00famero de programas anti-pobreza que incorporan los indicadores multidimensionales de Bristol para medir el impacto de los programas en la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/882/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Study on compliance with human rights standards in custody and detention centers", "baseline_year": "2016", "headline": "The juvenile justice system advanced in the application of human rights standards.  A strategy to strengthen alternative measures to imprisonment through capacity development and evidence generation was a step forward to support the Government in complying with CRC recommendations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/882/002": [{"status_value": "At the reporting period is 0", "indicator_name": "\"Municipalities that implement local protocols for the protection of children from violence  abuse and neglect \"", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF's works on the deinstitutionalization of children and prevention of all forms of violence in support of the Government of Panama is contribuiting to the changes in the lives of children without parental care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "In progress"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Municipalities that implement local protocols for the protection of children from violence  abuse and neglect", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF's works on the deinstitutionalization of children and prevention of all forms of violence in support of the Government of Panama is contribuiting to the changes in the lives of children without parental care.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/05/882/004": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Multidimensional child poverty study", "baseline_year": "2016", "headline": "Despite continued efforts to make children visible in public investment  and in methodological decisions towards the multiple deprivations index  progress in 2016 has been limited.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/800/002": [{"status_value": "98%", "indicator_name": "Ejecuci\u00f3n total de fondos asignados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2%", "indicator_name": "Monto de desembolsos a contrapartes con saldos pendientes a m\u00e1s de 6 meses", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "Monto de desembolsos a contrapartes con saldos pendientes a m\u00e1s de 9 meses", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/800/001": [{"status_value": "1 p/a\u00f1o", "indicator_name": "PSB realizados durante el a\u00f1o", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 p/a\u00f1o", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 p/a\u00f1o", "indicator_name": "Plan de respuesta de emergencia revisado y completado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 p/a\u00f1o", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11", "indicator_name": "N\u00famero de reuniones de UNCT", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12 p/a\u00f1o", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/301/008": [{"status_value": "3 - Kankintu  Cusapin y Mirono", "indicator_name": "Existencia de planes municipales y comarcales centrados en la protecci\u00f3n integral de la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3330/A0/04/301/009": [{"status_value": "2 - est\u00e1ndares de educaci\u00f3n inicial de 0-3 a\u00f1os y para 4-5 a\u00f1os", "indicator_name": "Existencia de est\u00e1ndares de calidad de los servicios sociales para la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Servicios sociales para la ni\u00f1ez ampliados e implementados con est\u00e1ndares de calidad", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}