{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 647, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 6568.0, "PA05-03": 653.0, "PA07-01": 396.0, "PA07-02": 552.0, "PA07-04": 1093.0, "PA01-07": 248.0, "PA07-05": 28.0, "PA06-06": 369.0, "PA06-05": 1055.0, "PA06-04": 79.0, "PA06-03": 211.0, "PA06-02": 842.0, "PA06-08": 1042.0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "3330/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20527, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 5402.0, "PA05-03": 537.0, "PA07-01": 326.0, "PA07-02": 454.0, "PA07-04": 899.0, "PA01-07": 204.0, "PA07-05": 23.0, "PA06-06": 304.0, "PA06-05": 868.0, "PA06-04": 65.0, "PA06-03": 173.0, "PA06-02": 692.0, "PA06-08": 857.0}, "description": "Effective and efficient Management and Stewardship of Financial Resources.", "pcr_id": "3330/A0/04/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 20483, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 43500.0, "2": 43500.0}, "sct": {"all": 43500.0, "PA01-07": 43500.0}, "description": "Al 2014, generar conocimiento sobre la situaci\u00f3n de salud de NNA en Panam\u00e1 y apoyar al Estado para acelar el progreso hacia losObjetivos del Milenio 4 y 5, en conjunto con otras agencias de Naciones Unidas.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "otc_id": 20474, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 538.0, "PA05-03": 538.0}, "description": "Reforzamiento conjunto de las capacidades del SINAPROC, MEDUCA, MIDES, MINSA, Bomberos, ACP, Cruz Roja, Aociedad Civil y Agenciasde SNU en el uso de indicadores de la ni\u00f1ez en la planificaci\u00f3n local de gesti\u00f3n de riesgo.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 58500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 20463, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 4191.0, "2": 2908.0, "78": 1283.0}, "sct": {"all": 4256.0, "PA07-05": 4256.0}, "description": "Al 2015, los y las adolescentes cuentan con una plataforma de identificaci\u00f3n de problemas,  soluciones innovadoras, seguimiento  ydi\u00e1logo pol\u00edtico con autoridades locales.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 78768.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 20557, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 28500.0, "2": 13500.0, "20470": 15000.0}, "sct": {"all": 29550.0, "PA07-04": 29550.0}, "description": "Al 2015, los gremios empresariales/sector privado, las instancias de decisi\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y las organizaciones de la sociedadcivil han adquirido un compromiso por el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas inclusivas y con enfoque de g\u00e9nero que tienen como ejecentral la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 80000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 20566, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 2994.0, "all": 393882.0, "2": 148067.0, "78": 242637.0, "149": 184.0}, "sct": {"all": 335580.0, "PA05-03": 127715.0, "PA07-02": 93907.0, "PA07-04": 42551.0, "PA07-05": 889.0, "PA01-07": 10988.0, "PA06-06": 2324.0, "PA06-05": 4533.0, "PA06-03": 3789.0, "PA06-02": 2785.0, "PA06-08": 46099.0}, "description": "Al 2015, el sistema educativo cuenta con capacidades para brindar servicios de estimulaci\u00f3n temprana, educaci\u00f3n inicial, educaci\u00f3nb\u00e1sica general y media de calidad a  escala a poblaci\u00f3n ind\u00edgena y afro descendiente fuera de la escuela o con rezago.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 346232.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20490, "edt": "12-31-15", "dnr": {"20470": 10059.0, "all": 55601.0, "2": 24764.0, "78": 20778.0}, "sct": {"PA07-01": 50579.0, "all": 57344.0, "PA07-02": 6765.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 200000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 20530, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 430440.0, "61": 58633.0, "2": 284934.0, "20470": 30593.0, "186": 56280.0}, "sct": {"all": 551495.0, "PA06-08": 182503.0, "PA06-03": 36906.0, "PA06-05": 184692.0, "PA06-02": 147394.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 367500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 20530, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"PA06-06": 15000.0, "all": 28805.0, "PA06-04": 13805.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 20530, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 44200.0, "2": 9200.0, "186": 35000.0}, "sct": {"PA06-06": 49650.0, "all": 49650.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 168300.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 20521, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 32516.0, "2": 15000.0, "20470": 17516.0}, "sct": {"PA07-01": 18742.0, "all": 18742.0}, "description": "Al 2015, las instituciones acad\u00e9micas y centros de conocimiento han desarrollado herramientas para la gesti\u00f3n del conocimiento yest\u00e1n produciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas para la inclusi\u00f3n social dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 66300.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20502, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 40500.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20513, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 613.0, "PA07-05": 613.0}, "description": "Observatorio de la Ni\u00f1ez                on el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 30000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 20505, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 2550.0, "all": 204317.0, "2": 187098.0, "20470": 14669.0}, "sct": {"all": 191169.0, "PA05-03": 2512.0, "PA07-01": 1691.0, "PA07-02": 859.0, "PA07-04": 170730.0, "PA01-07": 1987.0, "PA07-05": 161.0, "PA06-06": 420.0, "PA06-05": 1824.0, "PA06-03": 763.0, "PA06-02": 1886.0, "PA06-08": 8336.0}, "description": "Al 2015, los medios tradicionales y digitales, los l\u00edderes religiosos, y las empresas socialmente responsables han incorporado a lani\u00f1ez y adolescencia como parte de la agenda de desarrollo con equidad del pa\u00eds.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 66000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 20517, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 4949.0, "PA05-03": 519.0, "PA07-02": 171.0, "PA07-04": 1590.0, "PA07-05": 33.0, "PA01-07": 411.0, "PA06-06": 87.0, "PA06-05": 169.0, "PA06-03": 142.0, "PA06-02": 104.0, "PA06-08": 1723.0}, "description": "Creaci\u00f3n de un grupo importante de empresas privadas sobre los principios de negocios enfocados en los Derechos del Ni\u00f1o, yfortalecimiento de las relaciones con el sector privado.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 30000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 20547, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 539.0, "PA07-02": 539.0}, "description": "Al 2015, los programas para la reducci\u00f3n de la pobreza en el quintil de ingresos m\u00e1s bajos medir su progreso en t\u00e9rminos delevantar ni\u00f1os de la pobreza utilizando una definici\u00f3n multi-dimensional (indicadores de Bristol).", "pcr_id": "3330/A0/04/202", "b": 300000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 1867, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 1570.0, "2": 1570.0}, "sct": {"all": 1571.0, "PA05-03": 165.0, "PA07-02": 54.0, "PA07-04": 504.0, "PA07-05": 11.0, "PA01-07": 130.0, "PA06-06": 28.0, "PA06-05": 54.0, "PA06-03": 45.0, "PA06-02": 33.0, "PA06-08": 547.0}, "description": "Programme Coordination", "pcr_id": "3330/A0/04/880", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2014}