{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8850, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": -720.0, "all": 97949.0, "959": 8000.0, "66": 46332.0, "13": 44337.0}, "sct": {"all": 40952.0, "PA05-01": 40952.0}, "description": "1.3.2 Al 2014, la Red de Eduaci\u00f3n Inicial de El Salvador (REINSAL) y la mesa sectorial de Primera Infancial, fortaleceninstituciones y programas de comunidades rurales y urbanas (CSU y CSR) de 8 municipios seleccionados a trav\u00e9s del desarrollo yaplicaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad con una perspectiva de g\u00e9nero definidos a nivel nacional.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 98669.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8856, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 19324.0, "all": 600730.0, "13": 115778.0, "959": 465628.0}, "sct": {"all": 464326.0, "PA05-01": 464326.0}, "description": "1.3.3 M & E Atenci\u00f3n Primera Infancia   ados, se ha incrementado la  capacidad de coordinaci\u00f3n, articulaci\u00f3n y monitoreo depol\u00edticas y programas de atenci\u00f3n integral a  la primera infancia.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 590670.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8845, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 5600.0, "13": 5600.0}, "sct": {"all": 880.0, "PA05-01": 880.0}, "description": "1.3.1 Al 2014, se han generado marcos normativos y herramientas para el mejoramiento de la gesti\u00f3n institucional para la atenci\u00f3nintegral de la primera infancia, y se han implementado en los 8 municipios priorizados.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 5600.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8681, "edt": "12-31-15", "dnr": {"936": -2.0, "all": 51930.0, "47": 1453.0, "157": 50481.0, "135": -2.0}, "sct": {"all": 61592.0, "PA05-05": 135.0, "PA05-02": 6536.0, "PA05-01": 21179.0, "PA07-03": 635.0, "PA07-01": 88.0, "PA07-02": 5966.0, "PA01-01": 439.0, "PA01-07": 5854.0, "PA01-05": 151.0, "PA06-07": 7221.0, "PA06-05": 3986.0, "PA06-04": 326.0, "PA06-03": 4683.0, "PA01-03": 252.0, "PA06-08": 4037.0, "PA02-05": 4.0, "PA02-04": 100.0}, "description": "4.1.1 Emergencias - Tormenta Tropical 12E Al 2013, incidir en los planes de acci\u00f2n e instrumentos del Sistema Nacional deProtecci\u00f2n Civil, a fin de adaptar las capacidades de preparaci\u00f2n y respuesta ante emergencias a nivel local, al marco de loscompromisos corporativos esenciales para la Atenci\u00f2n en Emergencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/808", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 8843, "sct": {}, "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 82000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8836, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 85015.0, "41": 2029.0, "all": 196034.0, "13": 108990.0}, "sct": {"all": 183725.0, "PA05-05": 1599.0, "PA05-02": 101179.0, "PA05-01": 11404.0, "PA07-01": 500.0, "PA07-02": 7997.0, "PA07-03": 804.0, "PA01-05": 1790.0, "PA06-07": 1935.0, "PA06-05": 46153.0, "PA06-03": 7582.0, "PA06-08": 2782.0}, "description": "1.2.2 Al 2015, el Ministerio de Educaci\u00f3n, cuenta con un modelo de Gesti\u00f3n a nivel nacional para garantizar la inclusi\u00f3n ypermanencia de todos los estudiantes en la educaci\u00f3n secundaria y media, desarrollado y validado en los municipios priorizados", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 193563.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8829, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 2220.0, "all": 81729.0, "66": 14549.0, "13": 64960.0}, "sct": {"all": 64549.0, "PA05-05": 43.0, "PA05-02": 59480.0, "PA05-01": 1456.0, "PA07-03": 22.0, "PA07-01": 13.0, "PA07-02": 215.0, "PA01-01": 234.0, "PA01-07": 1289.0, "PA01-05": 48.0, "PA06-07": 52.0, "PA06-05": 1241.0, "PA06-03": 204.0, "PA01-03": 122.0, "PA06-08": 75.0, "PA02-05": 2.0, "PA02-04": 53.0}, "description": "1.2.1 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con normativas de educaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de la poblaci\u00f3n con m\u00e1s desventaja y con el personaldel MINED y docentes en 8 municipios educativos priorizados, sensibilizados en el enfoque de educaci\u00f3n exclusiva y capacitados ensu aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica a nivel de centros educativos.", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 81729.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8693, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 510.0, "180": 510.0}, "sct": {"all": 536.0, "PA06-04": 58.0, "PA06-03": 172.0, "PA07-02": 72.0, "PA06-08": 234.0}, "description": "Manejo program\u00e1tico efectivo y eficiente y suministros", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8705, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 162166.0, "all": 198950.0, "643": 36784.0}, "sct": {"all": 191372.0, "PA05-05": 1772.0, "PA05-01": 12639.0, "PA07-01": 554.0, "PA07-02": 16230.0, "PA07-03": 891.0, "PA01-05": 1984.0, "PA06-07": 2145.0, "PA06-05": 51151.0, "PA06-03": 41396.0, "PA01-03": 1083.0, "PA06-08": 61527.0}, "description": "4.2.2 C4D", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 128268.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8714, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 216711.0, "all": 296058.0, "41": 12559.0, "66": 302.0, "13": 34207.0, "180": 2398.0, "216": 5448.0, "959": 24433.0}, "sct": {"all": 276311.0, "PA05-05": 3723.0, "PA05-02": 33078.0, "PA05-01": 59243.0, "PA07-03": 2753.0, "PA07-01": 1236.0, "PA07-02": 30563.0, "PA01-01": 33.0, "PA01-07": 184.0, "PA01-05": 4169.0, "PA06-07": 4644.0, "PA06-05": 107498.0, "PA06-04": 271.0, "PA06-03": 19082.0, "PA01-03": 17.0, "PA06-08": 9809.0, "PA02-04": 8.0}, "description": "4.2.3 Costos Intersectoriales", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 296262.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8796, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 67994.0, "all": 67994.0}, "sct": {"all": 67994.0, "PA05-05": 1317.0, "PA05-01": 9394.0, "PA07-01": 412.0, "PA07-02": 6587.0, "PA07-03": 662.0, "PA01-05": 1474.0, "PA06-07": 1594.0, "PA06-05": 38018.0, "PA06-03": 6245.0, "PA06-08": 2291.0}, "description": "1.1.1 Al 2014, el 20% de los Comit\u00e9s Locales y Juntas Departamentales de Protecci\u00f3n de los NNA establecidos e implementandoacciones de protecci\u00f3n a la infancia con enfoque y perspectiva de g\u00e9nero", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 67994.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8805, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 2299.0, "216": 7400.0, "all": 21279.0, "15": 11580.0}, "sct": {"all": 104545.0, "PA06-05": 95264.0, "PA06-08": 9281.0}, "description": "1.1.2 Al 2014, el pa\u00eds cuenta con una pol\u00ectica nacional de Protecci\u00f3n Integral de los NNA con un Sistema Nacional de Protecci\u00f3nIntegral que incluye y aplica estrategias locales espec\u00edficas para la protecci\u00f3n Integral de los NNA, con enfoque de g\u00e9nero a nivelmunicipal.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 18980.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8815, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 12000.0, "all": 59989.0, "643": 10887.0, "66": 37171.0, "110": -69.0}, "sct": {"all": 158916.0, "PA01-03": 6033.0, "PA01-01": 10500.0, "PA01-07": 139901.0, "PA02-05": 92.0, "PA02-04": 2390.0}, "description": "1.1.3 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con  e implementa un marco legal estrat\u00e9gico para garantizar el derecho de la salud y nutrici\u00f3n delos ni\u00f1os, ni\u00f1as y mujeres y aplica pol\u00edticas nacionales en materia de salud complementarias al proceso de implementaci\u00f3n de laLEPINA.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 59989.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8672, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 134122.0, "41": 37096.0, "all": 220267.0, "643": 3959.0, "216": 45090.0}, "sct": {"all": 222732.0, "PA05-05": 231.0, "PA05-02": 7619.0, "PA05-01": 1647.0, "PA07-01": 2488.0, "PA07-02": 184631.0, "PA07-03": 3979.0, "PA01-05": 258.0, "PA06-07": 878.0, "PA06-05": 6665.0, "PA06-03": 4017.0, "PA01-03": 13.0, "PA06-08": 10306.0}, "description": "3.2.3 Al 2015, la STP, los Ministerios del \u00e1rea social, econ\u00f3mica, los gobiernos locales y organizaciones de la sociedad civilgestionan y utilizan informaci\u00f3n de calidad, con perspectiva de g\u00e9nero y equidad  para la toma de decisiones de pol\u00edtica p\u00fablica yasignaci\u00f3n de recurso.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 119257.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8783, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 105799.0, "216": 15059.0, "all": 120858.0}, "sct": {"all": 133528.0, "PA05-05": 2018.0, "PA05-01": 14393.0, "PA07-01": 808.0, "PA07-02": 14521.0, "PA07-03": 18367.0, "PA01-05": 2259.0, "PA06-07": 2781.0, "PA06-05": 58251.0, "PA06-03": 11092.0, "PA06-08": 9038.0}, "description": "3.2.1 Se cuenta en el 2014 con un sistema de an\u00e1lisis de la inversi\u00f3n p\u00fablica dirigida a NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 120858.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 8769, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 19634.0, "all": 19634.0}, "sct": {"all": 36126.0, "PA05-05": 700.0, "PA05-01": 4991.0, "PA07-01": 219.0, "PA07-02": 3500.0, "PA07-03": 352.0, "PA01-05": 783.0, "PA06-07": 847.0, "PA06-05": 20199.0, "PA06-03": 3318.0, "PA06-08": 1217.0}, "description": "3.1.4 Al 2014, se cuenta con una estrategia de comunicaci\u00f3n, abogac\u00eda y divulgaci\u00f3n de estudios e investigaciones desarrolladosdise\u00f1ada, implementada y con resultados observables/medibles  asimismo, al 2015, los municipios priorizados cuentan con un estadode situaci\u00f3n de la NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 29634.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8748, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 148289.0, "41": 19994.0, "all": 207457.0, "643": 39174.0}, "sct": {"all": 380155.0, "PA05-05": 1020.0, "PA05-02": 33940.0, "PA05-01": 95417.0, "PA07-03": 2985.0, "PA07-01": 519.0, "PA07-02": 53707.0, "PA01-01": 1915.0, "PA01-07": 50798.0, "PA01-05": 1142.0, "PA06-07": 32004.0, "PA06-05": 29881.0, "PA06-04": 1422.0, "PA06-03": 42999.0, "PA01-03": 2245.0, "PA06-08": 29708.0, "PA02-05": 17.0, "PA02-04": 436.0}, "description": "3.1.3 Sistema Informaci\u00f3n NNA           stema de informaci\u00f3n de la NNA incluyendo el tema de la inversi\u00f3n p\u00fablica orientada ala NNA con enfoque de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 72126.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8736, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 10299.0, "all": 22000.0, "66": 11701.0}, "sct": {"all": 24073.0, "PA05-05": 3386.0, "PA05-02": 1611.0, "PA05-01": 2453.0, "PA07-03": 83.0, "PA07-01": 52.0, "PA07-02": 830.0, "PA01-01": 1295.0, "PA01-07": 7127.0, "PA01-05": 186.0, "PA06-07": 201.0, "PA06-05": 4790.0, "PA06-03": 787.0, "PA01-03": 677.0, "PA06-08": 289.0, "PA02-05": 11.0, "PA02-04": 295.0}, "description": "3.1.2 Al 2015, las Instituciones sectoriales, CONNA y los municipios priorizados beneficiados en  la toma de decisiones con laexistencia de sistemas de recolecci\u00f3n de datos administrativos relevantes a la NNA fortalecido y funcionando", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 32000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8833, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 3605.0, "all": 3605.0}, "sct": {"all": 3605.0, "PA01-05": 3605.0}, "description": "3.1.1 Al 2014, Las redes integrales de salud cuentan con un sistema local de informaci\u00f3n geo-referenciado dise\u00f1ado e implementadopara la toma de  decisiones.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 3605.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8810, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 132767.0, "216": 2000.0, "all": 134767.0}, "sct": {"all": 144554.0, "PA05-05": 2571.0, "PA05-01": 18343.0, "PA07-01": 804.0, "PA07-02": 22550.0, "PA07-03": 1293.0, "PA01-05": 2879.0, "PA06-07": 5212.0, "PA06-05": 74234.0, "PA06-03": 12194.0, "PA06-08": 4474.0}, "description": "2.2.1 Al 2013, se ha desarrollado  un programa de sensibilizaci\u00f3n, abogac\u00eda y participaci\u00f3n dirigido a la comunidad, empresaprivada  y ONGs  en los 5 municipios identificados  entre los m\u00e1s violentos para apoyar los programas de reintegraci\u00f3n  social.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 134767.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8821, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 64549.0, "all": 384048.0, "643": 14444.0, "15": 207532.0, "180": 27508.0, "216": 70015.0}, "sct": {"PA06-07": 170481.0, "all": 320835.0, "PA06-03": 111909.0, "PA06-08": 38445.0}, "description": "2.2.2 Al 2015, municipios priorizados cuentan con pol\u00edticas y programas locales con perspectiva de g\u00e9nero  innovativas y efectivospara prevenir la violencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 378771.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8824, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 17168.0, "all": 17168.0}, "sct": {"all": 48743.0, "PA06-08": 48743.0}, "description": "2.2.3 Al 2013, las Redes de atenci\u00f3n compartida a nivel local tienen mayor capacidad para la aplicaci\u00f3n de la pol\u00edtica deprotecci\u00f3n.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8861, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 7622.0, "180": 7622.0}, "sct": {"all": 7795.0, "PA06-04": 7795.0}, "description": "2.1.1 Para el 2015,  el sistema penal juvenil implementa programas de inserci\u00f3n social con enfoque de g\u00e9nero para el cumplimientode la sanci\u00f3n penal", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 7622.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8801, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 22000.0, "all": 22000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1.2 Al 2015, se ha desarrollado y ejecutado un programa de capacitaci\u00f3n especializado en inserci\u00f3n social  dirigido al menos al50% del personal  operativo del Sistema de Justicia Penal  Juvenil, as\u00ed como de las instituciones y entidades de atenci\u00f3n paraaplicar de manera articulada los programas de inserci\u00f3n social de las y los adolescentes con perspectiva de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 612785.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2014}