{"outputs": [{"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 2720, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 7273.0, "all": 7273.0}, "sct": {"all": 1351.0, "PA01-01": 94.0, "PA01-02": 51.0, "PA07-02": 51.0, "PA07-03": 44.0, "PA07-04": 65.0, "PA01-05": 75.0, "PA06-07": 455.0, "PA06-02": 181.0, "PA06-01": 67.0, "PA02-03": 40.0, "PA02-01": 10.0, "PA02-05": 218.0}, "description": "Advocacy / Communication", "pcr_id": "1530/A0/04/880", "b": 13145.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 3106, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 30156.0, "all": 30156.0}, "sct": {"all": 24797.0, "PA01-01": 1724.0, "PA01-02": 935.0, "PA07-02": 936.0, "PA07-03": 800.0, "PA07-04": 1188.0, "PA01-05": 1382.0, "PA06-07": 8356.0, "PA06-02": 3320.0, "PA06-01": 1237.0, "PA02-03": 732.0, "PA02-01": 183.0, "PA02-05": 4004.0}, "description": "Programme Coordination", "pcr_id": "1530/A0/04/880", "b": 20000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 10544, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 124381.0, "all": 124750.0, "10557": 369.0}, "sct": {"all": 124348.0, "PA01-01": 8645.0, "PA01-02": 4688.0, "PA07-02": 4692.0, "PA07-03": 4014.0, "PA07-04": 5956.0, "PA01-05": 6930.0, "PA06-07": 41903.0, "PA06-02": 16651.0, "PA06-01": 6204.0, "PA02-03": 3669.0, "PA02-01": 917.0, "PA02-05": 20079.0}, "description": "Un appui technique est apport\u00e9 au pays par le bureau UNICEF pour l'am\u00e9lioration de l'acc\u00e8s aux services sociaux de base", "pcr_id": "1530/A0/04/003", "b": 336000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 519, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 291171.0, "PA01-01": 17348.0, "PA01-02": 189577.0, "PA07-02": 5823.0, "PA07-03": 3772.0, "PA07-04": 1467.0, "PA01-05": 18160.0, "PA06-07": 24784.0, "PA06-02": 6831.0, "PA06-01": 3742.0, "PA02-03": 949.0, "PA02-01": 226.0, "PA02-05": 18492.0}, "description": "PRIOR-YEAR COMMITMENTS", "pcr_id": "1530/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 10617, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 18742.0, "all": 44509.0, "180": 99.0, "13": 14907.0, "759": 10761.0}, "sct": {"all": 30269.0, "PA06-02": 30269.0}, "description": "Cadre normatif national de protection: Le cadre normatif national de protection de l'enfant est renforc\u00e9 et appliqu\u00e9.", "pcr_id": "1530/A0/04/001", "b": 148100.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 10611, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 8799.0, "216": 24547.0, "all": 33346.0}, "sct": {"all": 20327.0, "PA07-04": 6730.0, "PA07-02": 13597.0}, "description": "Une politique nationale  de protection sociale prenant en compte les enfants les plus vuln\u00e9rables est formul\u00e9e et mise en oeuvre", "pcr_id": "1530/A0/04/001", "b": 113000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 10605, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": -87.0, "all": 36019.0, "13": 36106.0}, "sct": {"all": 10263.0, "PA01-01": 211.0, "PA01-02": 115.0, "PA07-02": 6132.0, "PA07-03": 422.0, "PA07-04": 146.0, "PA01-05": 170.0, "PA06-07": 1815.0, "PA06-02": 442.0, "PA06-01": 152.0, "PA02-03": 90.0, "PA02-01": 22.0, "PA02-05": 546.0}, "description": "Les d\u00e9cideurs pour la promotion des droits des enfants disposent et utilisent des donn\u00e9es statistiques globales et d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9espour le suivi des OMD et formulent des politiques et programmes prenant en compte les besoins sp\u00e9cifiques des enfants les plusd\u00e9favoris\u00e9s.", "pcr_id": "1530/A0/04/001", "b": 113000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 10629, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 288663.0, "all": 319118.0, "13": 27279.0, "10557": 3176.0}, "sct": {"all": 329787.0, "PA01-01": 21066.0, "PA01-02": 11919.0, "PA07-02": 17603.0, "PA07-03": 15779.0, "PA07-04": 14301.0, "PA01-05": 17056.0, "PA06-07": 115797.0, "PA06-02": 40704.0, "PA06-01": 14955.0, "PA02-03": 8810.0, "PA02-01": 2201.0, "PA02-05": 49596.0}, "description": "Un plaidoyer ad\u00e9quat est men\u00e9 pour les politiques et des programmes visant les enfants et les femmes les plus d\u00e9favoris\u00e9s sontmises en oeuvre, gr\u00e2ce un  support en ressources humaines et les diff\u00e9rents  couts op\u00e9rationnels", "pcr_id": "1530/A0/04/001", "b": 210000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 10623, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 9811.0, "216": 21011.0, "all": 63148.0, "13": 32326.0}, "sct": {"all": 24738.0, "PA07-03": 17306.0, "PA07-02": 7432.0}, "description": "Les allocations budg\u00e9taires et les d\u00e9penses d'investissement dans les  secteurs sociaux prioritaires (sant\u00e9, eau, \u00e9ducation,protection sociale) augmentent, et r\u00e9pondent mieux aux besoins essentiels des enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s.", "pcr_id": "1530/A0/04/001", "b": 143700.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 10582, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 22307.0, "all": 81726.0, "676": -17.0, "48": 29439.0, "180": 2647.0, "759": 27350.0}, "sct": {"PA06-07": 49542.0, "all": 67781.0, "PA06-02": 1071.0, "PA06-01": 17168.0}, "description": "Capacites structures de protection renforc\u00e9es:Les structures de protection de l'enfant ont d\u00e9velopp\u00e9 leurs capacit\u00e9stechniques et op\u00e9rationnelles  pour la pr\u00e9vention des abus, des violences et de l'exploitation ainsi que pour  et la prise encharge des victimes, y compris en situation d'urgence.", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 169500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 10588, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 39336.0, "all": 60248.0, "13": 20912.0}, "sct": {"PA06-07": 64167.0, "all": 64167.0}, "description": "60% des familles/communaut\u00e9s ont chang\u00e9 leur perception en mati\u00e8re de protection de L'Enfant.", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 38600.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 10544, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 192313.0, "all": 376557.0, "66": 81034.0, "110": 103210.0}, "sct": {"all": 383377.0, "PA01-01": 29629.0, "PA01-02": 29330.0, "PA07-02": 12318.0, "PA07-03": 9486.0, "PA07-04": 10484.0, "PA01-05": 105176.0, "PA06-07": 86338.0, "PA06-02": 31683.0, "PA06-01": 12846.0, "PA02-03": 6498.0, "PA02-01": 1614.0, "PA02-05": 47975.0}, "description": "Un appui technique est apport\u00e9 au pays par le bureau UNICEF pour l'am\u00e9lioration de l'acc\u00e8s aux services sociaux de base", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 255000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 10559, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 32012.0, "all": 496805.0, "67": 141.0, "10562": 2882.0, "583": -910.0, "172": 25992.0, "66": 93387.0, "110": 343301.0}, "sct": {"all": 285516.0, "PA01-02": 116486.0, "PA01-01": 61857.0, "PA01-05": 52044.0, "PA02-01": 1036.0, "PA02-05": 54093.0}, "description": "Au moins 75 % des structures sanitaires des niveaux interm\u00e9diaires et p\u00e9riph\u00e9riques ont leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour promouvoiret offrir des prestations et des services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile,  incluant le VIH, ycompris en situation d'urgence.", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 583000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 10567, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 19164.0, "all": 71526.0, "10562": -1771.0, "140": 12395.0, "66": 12613.0, "110": 29125.0}, "sct": {"all": 74308.0, "PA01-01": 1662.0, "PA01-02": 29994.0, "PA07-02": 525.0, "PA07-03": 449.0, "PA07-04": 667.0, "PA01-05": 31000.0, "PA06-07": 4691.0, "PA06-02": 1864.0, "PA06-01": 694.0, "PA02-03": 411.0, "PA02-01": 103.0, "PA02-05": 2248.0}, "description": "Au moins 30% des familles/m\u00e9nages notamment les plus d\u00e9favoris\u00e9s adoptent les 4  pratiques cl\u00e9s ( AME, SRO, MIILDE, Lavages desmains)  pour la survie  de l'enfant.", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 123000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 10575, "edt": "12-31-17", "dnr": {"0": 54063.0, "all": 122877.0, "66": 6264.0, "13": 26560.0, "216": 13663.0, "798": 22327.0}, "sct": {"PA02-03": 4354.0, "all": 35101.0, "PA02-05": 30747.0}, "description": "Au moins 60% des principales entit\u00e9s de la pr\u00e9vention du VIH, des IST et des grossesses pr\u00e9coces chez les adolescents et les jeunes   ont leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es. pour offrir des services de qualit\u00e9, notamment aux plus  vuln\u00e9rables,", "pcr_id": "1530/A0/04/002", "b": 256200.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2014}