{"0120/A0/06/001/001": [{"status_value": "Partially", "indicator_name": "\"Costed implementation plan for maternal  newborn and child health care available\"", "baseline_year": "2015", "headline": "A national ECD policy designed and adopted by Algeria and a plan to address neonatal mortality through a process mobilizing field-level medical and paramedical staff and testing innovative approaches.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "0120/A0/05/001/002": [{"status_value": "Evidence produced through the social protection evaluation and south-south programs to inform a social protection reform to benefit the most vulnerable children", "indicator_name": "Nombre de programmes de protection sociale existants accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation adopt\u00e9 selon les recommandations de la protection sociale attentive aux enfants et tenant compte de la lev\u00e9e des barri\u00e8res d'acc\u00e8s des populations aux services", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de programmes de protection sociale existants accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation adopt\u00e9 selon les recommandations de la protection sociale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress yet. Should be integrated in the social protection reform policy paper.", "indicator_name": "Nombre de secteurs sociaux accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation du processus d'allocation budg\u00e9taire selon les principes de budg\u00e9tisation sensible \u00e0 l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de Nombre de secteurs sociaux accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation du processus d'allocation budg\u00e9taire selon les principes de budg\u00e9tisation", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/001/002": [{"status_value": "Data available. Process yet to be engaged.", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Out of school children and quality of education as central concerns being addressed in the context of UNICEF-MoE cooperation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "10000"}], "0120/A0/05/001/006": [{"status_value": "30% du personnel ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur les normes et le respect de la cha\u00eene de froid (en 2013)", "indicator_name": "% de personnel de vaccination et de cha\u00eene de froid qui appliquent les standards", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de personnel de vaccination et de cha\u00eene de froid qui appliquent les standards", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "32% des sages femmes form\u00e9es sur les standards th\u00e9oriques et pratiques relatifs \u00e0 une grossesse et accouchement \u00e0 moindre risque", "indicator_name": "% de sages-femmes et d'accoucheuses traditionnelles qui appliquent les standards", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de sages-femmes et d'accoucheuses traditionnelles qui appliquent les standards", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45% des sages femmes ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9es sur les normes et standards de prise en charge des nouveau-n\u00e9s \u00e0 la naissance", "indicator_name": "% de personnel de sant\u00e9 n\u00e9onatale et maternelle qui ont les comp\u00e9tences requises en la mati\u00e8re", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de personnel de sant\u00e9 n\u00e9onatale et maternelle qui ont les comp\u00e9tences requises en la mati\u00e8re", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/007": [{"status_value": "100%. Dotation en fournitures scolaires essentielles pour permettre \u00e0 tous les enfants sahraouis d'effectuer une rentr\u00e9e scolaire normale", "indicator_name": "% d'enfants scolaris\u00e9s ayant effectu\u00e9 une rentr\u00e9e scolaire normale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de progr\u00e8s", "indicator_name": "% d'enseignants ayant les comp\u00e9tences requises", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas d'enseignants ayant les comp\u00e9tences requises", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%. 60 kits ECD et 93 kits r\u00e9cr\u00e9atifs ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s aux \u00e9coles primaires et aux CEMs pour am\u00e9liorer les conditions culturelles  de loisirs et d'hygi\u00e8ne (2013). 5 brigades d'hygi\u00e8ne dans 5 \u00e9coles forms dans les \u00e9coles r\u00e9habilit\u00e9es", "indicator_name": "% d'\u00e9coles dot\u00e9es d'\u00e9quipements et de mat\u00e9riels culturels  de loisirs et d'hygi\u00e8ne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas d'\u00e9coles dot\u00e9es d'\u00e9quipements et de mat\u00e9riels culturels  de loisirs et d'hygi\u00e8ne", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/004": [{"status_value": "300 inspecteurs de l'\u00e9ducation primaire et moyenne form\u00e9es en approche par comp\u00e9tences dans toutes les wilayas Strat\u00e9gie ECD en cours pour la generalization future de l'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire/pr\u00e9paratoire", "indicator_name": "% d'\u00e9coles primaires et pr\u00e9scolaires  moyennes et secondaires pilotes ayant \u00e9labor\u00e9 un plan ou une feuille de route pour la mise en application des normes et standards de performance et de qualit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas d'\u00e9coles primaires et pr\u00e9scolaires  moyennes et secondaires ayant \u00e9labor\u00e9 un plan ou une feuille de route pour la mise en application des no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/005": [{"status_value": "3 wilayas identifi\u00e9es pour la mise en place de standards de qualit\u00e9 dans les structures recevant des enfants priv\u00e9s de famille et pour le placement familial", "indicator_name": "Nombre de programmes de protection sociale existants accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation adopt\u00e9 selon les recommandations de la protection sociale attentive aux enfants et tenant compte de la lev\u00e9e des barri\u00e8res d'acc\u00e8s des populations aux services", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de programmes de protection sociale existants accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation adopt\u00e9 selon les recommandations de la protection sociale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Code de protection de l'Enfant soumis par le Gouvernement au parlement", "indicator_name": "Nombre de secteurs sociaux accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation du processus d'allocation budg\u00e9taire selon les principes de budg\u00e9tisation sensible \u00e0 l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de Nombre de secteurs sociaux accompagn\u00e9s d'un plan d'orientation du processus d'allocation budg\u00e9taire selon les principes de budg\u00e9tisation", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/008": [{"status_value": "1000 jeunes sahraouis vivant dans les camps de r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 Tindouf ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s en 2013 \u00e0 la gestion des centres de jeunesse et au montage des micro-credits Pas de progress en 2014", "indicator_name": "% de jeunes et d'adolescents connaissant les comp\u00e9tences de vie sur le VIH/SIDA  protection et participation", "baseline_year": "2015", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/003": [{"status_value": "1 bonne pratique de participation mise en \u00bfuvre dans un quartier d\u00e9favoris\u00e9 urbain de la Wilaya d'Oran (zone urbaine pauvre) 1 bonne pratique de participation des jeunes \u00e0 un d\u00e9bat au parlement mise en \u00bfuvre au niveau national 2 bonnes pratique sur la participation des jeunes dans l'innovation initi\u00e9e au niveau d'Oran (Wilaya urbaine)", "indicator_name": "Nombre de bonnes pratiques de participation des adolescents mises en \u00bfuvre selon les normes et standards en la mati\u00e8re dans 4 wilayas et au niveau central", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de bonnes pratiques de participation des adolescents mises en \u00bfuvre selon les normes et standards en la mati\u00e8re dans 4 wilayas et au niveau", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/002/002": [{"status_value": "Child protection Law available. An  operational decree approved end 2016  others expected in 2017.", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Supporting the formulation of new standards for foster care and the operationalization of new disposition pertaining to the protection of the child in danger or in-contact with the law.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "9 care services for children without parental protection are empowered to deliver quality services for children. They are not yet operationalized.", "indicator_name": "Number of institutionalized quality models of child protection services for children in institutions", "baseline_year": "2015", "headline": "Supporting the formulation of new standards for foster care and the operationalization of new disposition pertaining to the protection of the child in danger or in-contact with the law.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}, {"status_value": "The adoption of a decree required to operationalize the referral system is still to be adopted by the government.", "indicator_name": "Referral system established and functional", "baseline_year": "2015", "headline": "Supporting the formulation of new standards for foster care and the operationalization of new disposition pertaining to the protection of the child in danger or in-contact with the law.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "0120/A0/06/002/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of youth councils institutionalized and adopted", "baseline_year": "2016", "headline": "Building the capacity of the governmental body in charge of promoting youth participation and civic engagement and developing a larger partnership base for implementing youth policies in Algeria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of target population with changed attitude to violent child disciplining methods", "baseline_year": "2016", "headline": "Building the capacity of the governmental body in charge of promoting youth participation and civic engagement and developing a larger partnership base for implementing youth policies in Algeria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/002/001": [{"status_value": "A study on the child protection budget of the Ministry of Solidarity is available.", "indicator_name": "Government has improved knowledge of child-friendly budgeting", "baseline_year": "2015", "headline": "Building the capacity of the Ministry of National Solidarity and other ministerial partners to ensure proper implementation of the Child Protection Act", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "No"}], "0120/A0/06/800/001": [{"status_value": "RCSA was collectively reviewed during a brainstorming exercise in Oct 2016", "indicator_name": "Improve office ERM practice - RCSA collectively reviewed", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ERM workplan was developed in October and review is planned in Q1 2017", "indicator_name": "RCSA progress status reviewed", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98% of ICT system uptime reached", "indicator_name": "% of ICT system uptime", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "98", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ACO achieved 100% preparedness status in EWEA site", "indicator_name": "Achieve high level of emergency preparedness status in EWEA site", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "HACT assurance plan developed and implemented as required", "indicator_name": "HACT assurance plan developed and implemented", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% audit recommendations closed within a year", "indicator_name": "All audit recommendations closed by Q2", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient governance system by ensuring risk management and achievement of programme results are addressed. Programme coordination and appropriate guidance are provided and ICT management is well covered. All management systems are operating effectively and efficiently.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/800/002": [{"status_value": "ACO registered 0 conflict in 2016. Mitigation measures were in place during OIC", "indicator_name": "No conflict for regular work and mitigations measures in place during OIC", "baseline_year": "2016", "headline": "Financial management and stewardship", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 Physical inventory were conducted in 2016 and reconciled against SAP data", "indicator_name": "Physical inventory conducted twice a year and reconciled against VISION data", "baseline_year": "2016", "headline": "Financial management and stewardship", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 PSB were held in 2016 and all assets marked for PSB review were processed", "indicator_name": "All assets marked for PSB are processed by year end", "baseline_year": "2016", "headline": "Financial management and stewardship", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/800/003": [{"status_value": "Briefings sessions were organized to introduce new HR tools (MyCase  Achieve  and Talent Management)", "indicator_name": "Briefing sessions to support implementation of MyCase  ACHIEVE and Talent Management.", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "System constraint did not allow to complete 100% achievement rate in Achieve  but all staff completed the first part of their PAS within the given deadline", "indicator_name": "Timely completion of PAS in Achieve", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ACO decided to take time to source the right people and diversified recruitment sources (headhunting  university..)", "indicator_name": "Diversify recruitment sources -ie head hunting...", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No LDC committee meeting was held this year.", "indicator_name": "LDC committee meets at least twice in the year", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% of mandatory group training were completed", "indicator_name": "% of implementation of training plan", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "OIP was closely reviewed during JCC meeting and 100% of actions were implemented", "indicator_name": "OIP updated and reviewed at least twice a year during JCC meeting", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective and efficient management of Human Capacity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/003/004": [{"status_value": "No updated data available on parents and children knowledge on the CRC 754 press articles on child rights and UNICEF (potential audience of 65% of Algerians aged 15 or above) 45 000 visitors of UNICEF website", "indicator_name": "% de d\u00e9cideurs  de familles  d'enfants  d'adolescents et de jeunes qui connaissent les droits de l'enfant et la CEDAW", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75% des parents et 82% des enfants", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/003/001": [{"status_value": "Pas de changement au niveau des parents  70% de Mourchidates form\u00e9es pour \u00eatre un vecteur de diffusion de messages sur la sant\u00e9 de la m\u00e8re et de L'Enfant  Emission sur la protection de la m\u00e8re et de L'Enfant diffus\u00e9e dans 13 wilayas sur 48 (autour de la wilaya de Djelfa)  50 personnels de sant\u00e9 dans 10 structures de sant\u00e9 candidates au label IHAB form\u00e9s sur la promotion de l'allaitement maternel aupr\u00e8s des m\u00e8res qui accouchent dans leurs \u00e9tablissements 2 structures de sant\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es pour le", "indicator_name": "% de familles  de p\u00e8res  de m\u00e8res cibl\u00e9es ayant effectivement eu acc\u00e8s \u00e0 l'information et \u00e0 la connaissance en mati\u00e8re de sant\u00e9 et nutrition maternelle et de d\u00e9veloppement int\u00e9gr\u00e9 du jeune enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 le pourcentage de familles  de p\u00e8res  de m\u00e8res cibl\u00e9es ayant effectivement eu acc\u00e8s \u00e0 l'information et \u00e0 la connaissance en mati\u00e8re de sant\u00e9 et nutrition mat", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/003/002": [{"status_value": "Pas de changement au niveau des parents Draft de strat\u00e9gie de communication sur les sp\u00e9cificit\u00e9s des adolescents et le droit \u00e0 la participation \u00e9labor\u00e9 mais sa mise oeuvre a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e \u00e0 2015", "indicator_name": "% de familles  de p\u00e8res  de m\u00e8res cibl\u00e9s ayant effectivement eu acc\u00e8s \u00e0 l'information et \u00e0 la connaissance en mati\u00e8re de sp\u00e9cificit\u00e9s de l'adolescence  du droit \u00e0 la participation des adolescents et adolescentes et \u00e0 la protection", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 le pourcentage de familles  de p\u00e8res  de m\u00e8res cibl\u00e9s ayant effectivement eu acc\u00e8s \u00e0 l'information et \u00e0 la connaissance en mati\u00e8re de sp\u00e9cificit\u00e9s de l'adole", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/003/003": [{"status_value": "1 bonne pratique/exp\u00e9rience locale dans une wilaya des hauts Plateaux (Djelfa) autour de la protection  l'\u00e9ducation et la sant\u00e9 du jeune enfant et l'habilitation des femmes et des meres  ayant eu de bons r\u00e9sultats et a \u00e9t\u00e9 appropri\u00e9e par le Gouvernement pour son \u00e9largissement dans toutes les wilayas du pays.", "indicator_name": "Nombre de bonnes pratiques de dialogue social de proximit\u00e9 autour des questions de l'enfant  de la femme  de participation et d'engagement civique des adolescents et adolescentes  et des femmes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Faible connaissance bonnes pratiques de dialogue social de proximit\u00e9 autour des questions de l'enfant  de la femme  de participation et d'engagement civique des adolescents et chez les adolescentes  e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/800/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of 2013 PAS for all staff signed and closed by February 2014", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of 2014 Phase I- PAS completed and signed by March 2014", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Office Improvement Plan monitored and progress registered during JCC meetings", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Office learning plan is developped  implemented and monitored with regular reports", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/800/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Satisfactory internal audit rating in the area of Operations", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "na", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Bank reconciliation submitted timely and w/o errors", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "less than 5 % outstanding DCT over 9 months", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "RR spent at 95% at least", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "ORE spent at 95% at least", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "100% PBA used within the original duration of the PBA life", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/800/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "JCC meetings held and minutes shared with RO and staff", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Satisfactory audit rating in governance", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Annual Management Plan endorsed by CMT members and shared with RO and staff by 31 March 2014", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Timely and complete PBR submission", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "na", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Oversight structures in place and functionning. TORs updated and endorsed", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "CMT meetings held and minutes shared with RO and staff", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/001/001": [{"status_value": "Mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie nationale d'ETME lanc\u00e9e avec 36 structures de sant\u00e9 ayant pris en charge 100 000 femmes enceintes organisent le d\u00e9pistage et la prise en charge des femmes enceintes autour de 9 r\u00e9seaux d'ETME au niveau des Hauts-Plateaux et du Nord (Est et Ouest). Plan de r\u00e9duction de mortalit\u00e9 maternelle incluant les aspects de suivi pr\u00e9natal  de soins obst\u00e9tricaux et soins postnatals finalis\u00e9.", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 maternelle et infantile pilotes ayant \u00e9labor\u00e9 un plan ou une feuille de route pour la mise en application des normes et standards en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et des nouveaux n\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de structures de sant\u00e9 maternelle et infantile ayant \u00e9labor\u00e9 un plan ou une feuille de route pour la mise en application des normes et stand", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/880/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of sahraouis refugees children supported by UNICEF emergency program interventions in health", "baseline_year": "2016", "headline": "Promoting access  to health and education by Sahrawi refugee children in Tindouf affected by a 40 years old protracted crisis.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of sahraouis refugees children supported by UNICEF emergency program interventions in education", "baseline_year": "2016", "headline": "Promoting access  to health and education by Sahrawi refugee children in Tindouf affected by a 40 years old protracted crisis.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of sahraouis refugees children supported by UNICEF emergency program interventions in child protection", "baseline_year": "2016", "headline": "Promoting access  to health and education by Sahrawi refugee children in Tindouf affected by a 40 years old protracted crisis.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/004/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/004/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/004/001": [{"status_value": "On-going", "indicator_name": "Annual review with government organized", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/06/003/002": [{"status_value": "Knowledge improved on excluded children from social protection/social services.", "indicator_name": "Existence of mechanisms to increase inclusion of excluded children into social protection", "baseline_year": "2015", "headline": "Partnerships engaged with key actors of the current dialogue on social protection reform : a step forward towards strengthen capacities in including the \u00bfchild\u00bf dimension and focus into the reform.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "8.9% of children and youth are income deprived (N-MODA)  (either social deprived or not social deprived)  this means they do not benefit properly from social protection.", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2015", "headline": "Partnerships engaged with key actors of the current dialogue on social protection reform : a step forward towards strengthen capacities in including the \u00bfchild\u00bf dimension and focus into the reform.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partly", "target_year": "target_year", "target_value": "Comprehensive"}], "0120/A0/06/003/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/002/004": [{"status_value": "Existence d'une enqu\u00eate qualitative de suivi des grossesses. Existence d'un syst\u00e8me d'audit des d\u00e9c\u00e8s maternels", "indicator_name": "Existence de rapports de recherche sur la qualit\u00e9 de la sant\u00e9 infantile et maternelle qui sont utilis\u00e9s dans la prise de d\u00e9cision syst\u00e9matique dans le cadre de la politique de sant\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de rapports de recherche sur la qualit\u00e9 de la sant\u00e9 infantile et maternelle qui sont utilis\u00e9s dans la prise de d\u00e9cision syst\u00e9matique dans le", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/002/001": [{"status_value": "Exist and used to further analyze the situation of children and women in different sectors(MICS4 data)", "indicator_name": "Existence de bases de donn\u00e9es nationales et locales et de plateformes de connaissance accessibles au large public sur le bien-\u00eatre de l'enfant  le jeune enfant  les adolescents  la pauvret\u00e9  les disparit\u00e9s  la protection", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "MICS3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 initiative between UNICEF  Government and Algerian researchers to evaluate social protection which could be sustained within the frame of the social equity observatory set-up.", "indicator_name": "Nombre d'initiatives conjointes de recherche entre les universitaires et les d\u00e9cideurs sur les questions de bien-\u00eatre de l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas d'initiatives conjointes de recherche entre les universitaires et les d\u00e9cideurs sur les questions de bien-\u00eatre de l'enfant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress. The draft decree on the creation of an observatory on child rights has been prepared and submitted to the Head of State.", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme national de suivi des droits de l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Il n'existe pas de m\u00e9canisme national de suivi des droits de l'enfant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/002/003": [{"status_value": "Un (01) rapport d'analyse sur les enfants non scolaris\u00e9s et ceux en risque de d\u00e9crochage scolaire pr\u00e9sent\u00e9 au Ministre de l'Education et un plan de suivi sera \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir de 2015. Un (01) rapport sur l'\u00e9tat des lieux de la prise en charge de la petite enfance (sant\u00e9  protection  \u00e9ducation) \u00e9labor\u00e9 et informe un processus d'\u00e9laboration d'une strat\u00e9gie nationale sur l'ECD.", "indicator_name": "Existence de rapports de recherche sur la qualit\u00e9 de l'\u00e9ducation qui sont utilis\u00e9s dans la prise de d\u00e9cision syst\u00e9matique dans le cadre de la r\u00e9forme de l'\u00e9ducation", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de rapports de recherche sur la qualit\u00e9 de l'\u00e9ducation qui sont utilis\u00e9s dans la prise de d\u00e9cision syst\u00e9matique dans le cadre de la r\u00e9forme", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/002/002": [{"status_value": "Pas de progr\u00e8s du au contexte institutionnel", "indicator_name": "Existence de bases de donn\u00e9es nationale et locales sur les ressources institutionnelles et sociales pour les adolescents et les jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas de bases de donn\u00e9es nationales et locales sur les ressources institutionnelles et sociales pour les adolescents et les jeunes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de progr\u00e8s du au contexte institutionnel", "indicator_name": "Nombre d'adolescents et de jeunes  filles et gar\u00e7ons  ayant acc\u00e8s et utilisant les bases de donn\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Au d\u00e9but du cycle programmatique 2012-2015 il n'y avait pas d'adolescents et de jeunes  filles et gar\u00e7ons  ayant acc\u00e8s et utilisant les bases de donn\u00e9es", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/A0/05/004/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0120/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}