{"0990/A0/05/301/008": [{"status_value": "21%  des structures de sant\u00e9 ont des \u00e9quipes form\u00e9es en int\u00e9gration du paquet CPN/PTME et PECP. Mais ce personnel demeure encore instable", "indicator_name": "Proportion des structures de sant\u00e9 ciblees par le PNDS disposant des \u00e9quipes form\u00e9es en int\u00e9gration du paquet complet de la CPN/ PTME et des prestations de prise en charge des maladies de l'enfance y compris SIDA p\u00e9diatrique", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non Disponible 10 nouvelles FOSA ayant int\u00e9gr\u00e9 la PTME dans les SMNE au niveau des provinces du Bas-Congo  Bandundu et Kinshasa ont \u00e9t\u00e9 equip\u00e9es", "indicator_name": "Proportion des structures de sant\u00e9 des zones cibl\u00e9es par le PNDS disposant d'un \u00e9quipement minimum pour l'int\u00e9gration de la CPN/ PTME et des prestations de prise en charge des maladies de l'enfance y compris SIDA p\u00e9diatrique.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Taux de couverture CPN 4 pass\u00e9 de 40% en 2011 \u00e0 46% en 2012. Mise en \u00bfuvre des solutions correctrices issues des ateliers d'analyse de goulots d'\u00e9tranglement organis\u00e9s et visant a atteindre un taux annuel de 60%", "indicator_name": "Taux de couverture CPN 4", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14%  Ce taux reste encore bas compte tenu de la politique nationale et du manque d'intrants dans certaines Zones de Sante.", "indicator_name": "Taux de couverture PTME", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e8res des enfants de 0-5 mois interview\u00e9es qui d\u00e9clarent avoir r\u00e9alis\u00e9 le test de d\u00e9pistage de VIH lors de leur CPN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/001": [{"status_value": "50%", "indicator_name": "Couverture en mat\u00e9riels de chaine du froid", "baseline_year": "9999", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54% (27% dans la province du Kasai-Oriental qui a le taux le plus faible)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de s\u00e9ances de vaccination r\u00e9alis\u00e9es (avec les intrants PEV requis)", "baseline_year": "2013", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des ZS ayant un nombre suffisant en personnels form\u00e9s (MLM/gestion PEV)", "baseline_year": "2013", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 12-23 mois ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 au moins de DTC3 (Penta3)", "baseline_year": "2013", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Availability of stocks of polio vaccine (IPV & bOPV) at national and subnational level for use in routine immunisation programmes for at least 6 months", "baseline_year": "2012", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "58%", "indicator_name": "Percentage of cold chain equipment having electronic continous temperature monitoring system", "baseline_year": "2015", "headline": "DRC sustained polio-free certification and reduced measles outbreaks from 77 health zones (HZ) in 2013 to 24 in 2016 by elaborating integrated micro-plans in 516 HZ and improved cold-chain management. 19 and 11 million children reached during polio and measles campaigns respectively  and Routine Immunization (RI) coverage remained above 90%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": "72%"}], "0990/A0/06/001/002": [{"status_value": "40%", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 (des centres de sant\u00e9 et des h\u00f4pitaux de r\u00e9f\u00e9rence) dans les zones de sant\u00e9  utilisant les ordinogrammes dans le cadre de la prise en charge correcte des maladies tueuses (diarrhee  IRA  Paludisme  MAS et infections neo natales)", "baseline_year": "9999", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16%", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 (des centres de sant\u00e9 et des h\u00f4pitaux de r\u00e9f\u00e9rence). qui offrent des services de prise encharge du VIH/SIDA pediatrique", "baseline_year": "9999", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39%", "indicator_name": "% de ZS avec les sites de soins communautaires pour la prise en charge des cas de maladies tueuses (IRA  Paludisme  MAS  Infections neo natales) dans les zones de sante ciblees", "baseline_year": "9999", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20% (103/515)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33%", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 (des centres de sant\u00e9 et des h\u00f4pitaux de r\u00e9f\u00e9rence) ayant int\u00e9gr\u00e9 la prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "9999", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21.4% (5% dans la province de l'Equateur qui a le taux plus faible)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans ayant dormi la nuit derni\u00e8re sous une MILD de qualit\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'au moins 4 CPNs pendant la derni\u00e8re grossesse dans l'AS d'intervention", "baseline_year": "2013", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Aires de sant\u00e9 dans lesquelles les kits familiaux sont disponibles dans les communaut\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25%", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH ayant fait le test de diagnostic pr\u00e9coce du VIH", "baseline_year": "9999", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1% (rapport PNLS 2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "86%", "indicator_name": "Primary Health Care facilities providing clinical care to children under five using the IMNCI approach", "baseline_year": "2015", "headline": "The distribution of family kits and iCCM commodities  supported by UNICEF  increased prevention of main killer diseases for 1 million U5  antibiotics use for 143 000 pneumonia treatment and use of therapeutic food to treat SAM for 205 293 children (68% of target). National adolescent health plan was elaborated by the government.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69%", "target_year": "target_year", "target_value": "72%"}], "0990/A0/06/001/003": [{"status_value": "43%", "indicator_name": "% des zones de sant\u00e9 qui offrent le counseling sur l'alimentation et la nutrition du jeune enfant au niveau des structures de sante et des communautes", "baseline_year": "9999", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% d'enfants de 6-59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s en Vitamine A", "baseline_year": "9999", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99% (86% au Kasa\u00ef-Occidental ayant la plus faible couverture)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98%", "indicator_name": "% d'enfants de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s au Mebendazole", "baseline_year": "9999", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97% (80% \u00e0 l'Equateur ayant la plus faible couverture)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12%", "indicator_name": "% des zones de sant\u00e9 ayant au moins 50% de couverture en multi-micronutriment", "baseline_year": "9999", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Nouveaux-n\u00e9s mis au sein dans l'heure qui suit la naissance", "baseline_year": "2013", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Structures sanitaires qui ont au moins un personnel form\u00e9 en ANJE", "baseline_year": "2013", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Structures de sant\u00e9 qui offrent  les conseils et sensibilisation en ANJE", "baseline_year": "2013", "headline": "More than 1.7 million mothers and caregivers were sensitized on Infant and Young Child Feeding practices through community-based management of acute malnutrition  pre-school consultations and community-based nutrition approach  as well as more than 7 million children were reached with Vitamin A intake.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/009": [{"status_value": "Le projet a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 et ex\u00e9cut\u00e9.", "indicator_name": "Mise en place d'un Projet pilote dans les sites miniers", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Cordination nationale humanitaire/lutte contre les epidemies assuree par le MSP est fonctionnelle", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des epidemies rougeole/cholera/meningite/paludisme/ebola ayant connue une reponse appropriee", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des zones de sante avec plus de 10% de MAG ayant recu un appui pour la mise en oeuvre de la PCIMA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants severement malnutris pris en charge selon l'approche du Plan d'action humanitaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un coordinateur de cluster assist\u00e9 d'un officier nutrition g\u00e8re le cluster \u00e0 Kinshasa et 13 Nutritionnistes ou Health officer dans les provinces consacrent 10% de leur temps \u00e0 la gestion du cluster", "indicator_name": "Nombre de staff UNICEF d\u00e9di\u00e9s (au niveau national et provincial) au renforcement du cluster nutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57% des zones de sante ont int\u00e9gr\u00e9 la PCIMA", "indicator_name": "Proportion de zone de sant\u00e9 avec plus de 10 % de MAG ayant re\u00e7u un appui pour la mise en \u00bfuvre de la PCCMA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "61%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- 145% (avec 50% de compl\u00e9tude en Nov.) selon la cible du PAH/HAC -89% selon la cible totale de l'UNICEF en 2012 (250 000) - 22% par rapport au nombre de malnutris s\u00e9v\u00e8res attendus en 2012 (1 million)", "indicator_name": "% d'enfants s\u00e9v\u00e8rement malnutris qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge selon l'approche PCCMA dans les zones a MAG \u00bf10%", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33%", "indicator_name": "% des \u00e9pid\u00e9mies de rougeole ayant connu une r\u00e9ponse appropri\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37%", "indicator_name": "Taux de couverture en VAR par ZS affect\u00e9e par les conflits.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85 415", "indicator_name": "Nombre IDPs pris en charge dans les sites de crise.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17%", "indicator_name": "% de Zone de sante affect\u00e9es par les urgences n'ayant pas de rupture de stock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/021": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/007": [{"status_value": "UNICEF is chairing the WASH donor group. Coordination group for VEA set up and operational. Coord. improving and sector approach possible in 2016", "indicator_name": "Approche sectorielle (SWAp) dans le secteur du EAH rural est en place", "baseline_year": "2013", "headline": "As a result of UNICEF support  the National Strategic Development Plan (2017-2021)  aligned to the SGD goals  was elaborated and the basic sanitation standards for peri-urban and rural areas were defined.  The National HVS Programme  implemented with supported from UNICEF  was integrated within national strategies as part of institutionalization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Villages Assainis 100% Ecoles Assainies 100%", "indicator_name": "% de villages et \u00e9coles inscrits dans le Programme EVA captur\u00e9s dans la base de donn\u00e9es nationale", "baseline_year": "9999", "headline": "As a result of UNICEF support  the National Strategic Development Plan (2017-2021)  aligned to the SGD goals  was elaborated and the basic sanitation standards for peri-urban and rural areas were defined.  The National HVS Programme  implemented with supported from UNICEF  was integrated within national strategies as part of institutionalization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "% d'ONG dont le risque est r\u00e9duit lors de la micro \u00e9valuation entre 2010-2017", "baseline_year": "9999", "headline": "As a result of UNICEF support  the National Strategic Development Plan (2017-2021)  aligned to the SGD goals  was elaborated and the basic sanitation standards for peri-urban and rural areas were defined.  The National HVS Programme  implemented with supported from UNICEF  was integrated within national strategies as part of institutionalization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Version technique disponible et soumise au Ministry of Health - DR Congo pour approbation", "indicator_name": "1.7.1 Arr\u00eat\u00e9 sur les normes EVA adopt\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "As a result of UNICEF support  the National Strategic Development Plan (2017-2021)  aligned to the SGD goals  was elaborated and the basic sanitation standards for peri-urban and rural areas were defined.  The National HVS Programme  implemented with supported from UNICEF  was integrated within national strategies as part of institutionalization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/024": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/027": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/087": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/019": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/018": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/016": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/015": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/014": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/013": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/011": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/010": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/098": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/099": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/096": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/097": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/094": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/095": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/093": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/090": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/091": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/091": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/094": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/095": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/097": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/098": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/099": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/015": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/097": [{"status_value": "37% pour AME enfant de 0 \u00e0 6 mois 4% enfants de 6-23 mois ont une diet minimale acceptable", "indicator_name": "Proportion d'enfants exclusivement allaites et recevant une alimentation de compl\u00e9ment de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85.5% enfants de 6-59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A et 79.8% d\u00e9parasit\u00e9s au mebendazole", "indicator_name": "Proportion d'enfants couverts par la suppl\u00e9mentation en vitamine A et le d\u00e9parasitage", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30% Appui au PRONANUT pour \u00e9quipement de 3 laboratoires dans 3 provinces Nord Kivu  Sud Kivu et Kinshasa et la r\u00e9habilitation de 2 autres \u00e0 Kasindi et Uvira.", "indicator_name": "Proportion de points de contr\u00f4le de sel iod\u00e9 renforc\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages utilisant le sel iode", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion des m\u00e8res d'enfants de 0-5 mois exclusiment allaites (proportion d'enfants de 0-5 mois qui la veille de l'enquete n'ont recu  rien d'autre que le lait maternel)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/096": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 12-23 mois ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 au moins de DTC3 (Penta3)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des ZS ayant un nombre suffisant en personnels form\u00e9s (MLM/gestion PEV)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "270 104 (octobre 2012)", "indicator_name": "Nombre d'enfants manqu\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "586252", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "Proportion des Zones de sant\u00e9 dot\u00e9es en \u00e9quipements de conservation appropri\u00e9s (selon les normes de l'OMS/UNICEF) au niveau du Bureau central de Zone et de toutes les aires de sant\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "49%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65%", "indicator_name": "Proportion d'aire de sant\u00e9 utilisant des outils permettant une am\u00e9lioration continue des performances du PEV y compris pour l'identification des enfants manques et les activit\u00e9s d'une strat\u00e9gie avanc\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "Proportion de zone de sant\u00e9 sans rupture de stock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59%", "indicator_name": "Proportion d'enfants compl\u00e8tement vaccin\u00e9s avant l'\u00e2ge d'un an", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "47%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de s\u00e9ances de vaccination r\u00e9alis\u00e9es (avec les intrants PEV requis)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/066": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/010": [{"status_value": "En 2012  472 personnes ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9es sur la r\u00e9ponse en urgence. Ce fort taux s'explique par la sous-estimation de l'occurrence des crises d'urgence et du nombre de personnes \u00e0 former pour y faire face.", "indicator_name": "Nombre de personnel (au niveau national et provincial) form\u00e9 sur les r\u00e9ponses en urgence.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012  74 365 enfants victimes de crises humanitaires ont eu acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation. La disponibilit\u00e9 de ressources avec les m\u00e9canismes de financement  Humanitaire mis en place combin\u00e9e \u00e0 la sous-estimation de l'occurrence des crises humanitaires explique ce taux \u00e9lev\u00e9 de r\u00e9alisation.", "indicator_name": "Nombre d'enfants qui ont eu acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation (F/G).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "113245", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnel (au niveau national et provincial) form\u00e9 sur les r\u00e9ponses en urgence.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants qui ont eu acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation (F/G).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/011": [{"status_value": "Le r\u00e9sultat de cette activit\u00e9 est restreint. 28 salles de classes ont \u00e9t\u00e9 achev\u00e9es en 2012. Cette activit\u00e9 a souffert de la mobilisation des ressources et des tracas inh\u00e9rents aux activit\u00e9s de constructions (lourdeurs des proc\u00e9dures  abandon des sites  indisponibilit\u00e9 des intrants  implications inad\u00e9quats des autorit\u00e9s locales).", "indicator_name": "Nombre de salles de classe reconstruites  r\u00e9habilit\u00e9es et/ou \u00e9quip\u00e9es dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "330", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cette activit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 largement r\u00e9alis\u00e9e. En 2012  266 enseignants ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre total d'enseignants form\u00e9s (H/F) et outill\u00e9s dans les zones de transition.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3254", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7207 \u00e9l\u00e8ves ont re\u00e7u en 2012 des kits scolaires dans les zones de transition.", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) ayant re\u00e7u des kits (ECD  primaires  CRS) dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "102027", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le taux de parit\u00e9 n'est pas atteint dans toutes les zones de transition  \u00e0 cause de l'ins\u00e9curit\u00e9  les pesanteurs socio-culturelles et les pratiques p\u00e9dagogiques discriminatoires qui pr\u00e9valent encore dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif.", "indicator_name": "Taux de parit\u00e9 (ECE  primaire  CRS  non-formel) dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.93", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13.887 adolescents/jeunes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de formation sur la pr\u00e9vention du VIH et l'\u00e9ducation \u00e0 la paix en 2012.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents et de jeunes form\u00e9s (G/F)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44460", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 province sur les 4 pr\u00e9vues a les standards minimums de qualit\u00e9. Soit un taux de r\u00e9alisation de 25%.", "indicator_name": "Nombre des provinces qui ont les standards minimum de qualit\u00e9 pour la reintegration des enfants et adolescents dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux de parit\u00e9 (ECE  primaire  CRS  non-formel) dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des provinces qui ont les standards minimum de qualit\u00e9  pour la re-integration des enfants et adolescents dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) ayant re\u00e7u des kits (ECD  primaires  CRS) dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de salles de classe reconstruites  r\u00e9habilit\u00e9es et/ou \u00e9quip\u00e9es dans les zones de transition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre total d'enseignants form\u00e9s (H/F) et outill\u00e9s dans les zones de transition.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/012": [{"status_value": "L'Enqu\u00eate CAP a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e dans les provinces du Katanga  Nord Kivu  Bas Congo et Kinshasa en milieu urbain et rural. Le rapport a \u00e9t\u00e9 discut\u00e9 par le comit\u00e9 de pilotage de l'\u00e9tude et le feedback donn\u00e9 aux chercheurs qui l'ont int\u00e9gr\u00e9 et produit la 2nde version du rapport.", "indicator_name": "Existence de donn\u00e9es sur les adolescents/jeunes pour la programmation et le plaidoyer", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "163 407 adolescents ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s en 2012 sur la pr\u00e9vention du VIH et la promotion de la paix et de la citoyennet\u00e9 sur l'ensemble du pays.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes form\u00e9s en VIH/SR y inclus la pr\u00e9vention des violences sexuelles st en paix et citoyennet\u00e9 (F/G)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "327623", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les efforts de fundraising entrepris durant le cycle de Programmation ont  permis d'augmenter le nombre de  Centres d'Ecoute et d'Information Conviviaux pour les Ado (CEICA) qui sont pass\u00e9s d'une quinzaine d'unit\u00e9s en 2009 \u00e0 36 dont 34 sont effectivement fonctionnels. En 2012  ces CEICA ont \u00e9t\u00e9 fr\u00e9quent\u00e9 par 224 939 adolescents \u00e0 la qu\u00eate d'information  du savoir  d'amis et de loisirs.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant eu acc\u00e8s aux services conviviaux \u00e0 travers les CEICAs  SSCA et clubs AdoDev (F/G).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "307764", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les microprogrammes radio d\u00e9velopp\u00e9s par les adolescents et les \u00e9missions qu'ils animent sur les th\u00e9matiques les  int\u00e9ressant  particuli\u00e8rement la pr\u00e9vention du VIH ont connu un grand bond avec la diffusion de la s\u00e9rie th\u00e9\u00e2trale radiophonique `'Shuga radio'. Ce projet initi\u00e9 par le si\u00e8ge et impliquant 6 pays a connu un succ\u00e8s \u00e9clatant en RDC. Il a permis de former un r\u00e9seau de journalistes sur la pr\u00e9vention du VIH chez les adolescents  de renforcer la collaboration tout en mutualisant les effort", "indicator_name": "Nombre des programmes \u00e0 la radio par provinces visant une participation directe des enfants et desjeunes dans le processus de developpment", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des programmes  \u00e0 la radio par provinces visant une participation directe des enfants et des jeunes dans le processus de d\u00e9veloppement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de donn\u00e9es sur les adolescents/jeunes pour la programmation et le plaidoyer", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant eu acc\u00e8s  aux services conviviaux \u00e0 travers les CEICAs  SSCA et clubs AdoDev (F/G).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/099": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/098": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/077": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/089": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/088": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/003": [{"status_value": "1 Rapport principal MICS (3300 exemplaires) et 11 rapports provinciaux (3400 exemplaires) dissemines. Un film MICS produit et presente a tous les partenaires ( Govrnement  ONGs et Bi et multilateraux)", "indicator_name": "Donn\u00e9es MICS et rapports analytiques disponibles au niveau provincial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Note d'intention strategique sur le Rolling SitAn elaboree et disponible. Premieres resultats de MODA avec les donnees de EDS 2007 disponibles.", "indicator_name": "Analyse de la situation des enfants et des femmes mise \u00e0 jour", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport de mise en oeuvre des recommandations du Comite de Geneve sur les droits de l'enfant produit  valide en Octobre 2012 et envoye au comite.", "indicator_name": "Rapports attendus sur la CDE disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/084": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/087": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/081": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/800/003": [{"status_value": "92%", "indicator_name": "% du personnel avec PERs /e-PAS signes par les 2 parties d'ici fevrier de l'annee suivant la periode d'evaluation", "baseline_year": "2013", "headline": "The CO achieved efficiency gains in recruitment processes across all staff categories  and introduced an innovative quality control system for recruitment. Diversity was actively pursued and parity reached in terms of gender and geographic representation. New web-based platforms were rolled-out to enhance performance management and staff learning and development.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "36%", "indicator_name": "% des nouveaux membres du personnel ayant participe a l'induction de bureau", "baseline_year": "2013", "headline": "The CO achieved efficiency gains in recruitment processes across all staff categories  and introduced an innovative quality control system for recruitment. Diversity was actively pursued and parity reached in terms of gender and geographic representation. New web-based platforms were rolled-out to enhance performance management and staff learning and development.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "91% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55%", "indicator_name": "% des formations realisees par rapport au plan de formation du bureau", "baseline_year": "2013", "headline": "The CO achieved efficiency gains in recruitment processes across all staff categories  and introduced an innovative quality control system for recruitment. Diversity was actively pursued and parity reached in terms of gender and geographic representation. New web-based platforms were rolled-out to enhance performance management and staff learning and development.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A comprehensive analysis and revision of the current office structure and business model will be completed by the end of 2017.", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO achieved efficiency gains in recruitment processes across all staff categories  and introduced an innovative quality control system for recruitment. Diversity was actively pursued and parity reached in terms of gender and geographic representation. New web-based platforms were rolled-out to enhance performance management and staff learning and development.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not applicable", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/800/002": [{"status_value": "53% (226 spotchecks et formation + 77 partenaires forms lors de formations specialisees sur 574 partenaires au total).", "indicator_name": "% des partenaires formes en HACT (Harmonized Approach to Cash Transfers)", "baseline_year": "2013", "headline": "Global and DRC specific projects resulted in better quality and compliance of Finance management in UNICEF DRC. The implementation of the Bank Rationalization Project  the GSSC and Office 360 have produced significant gains towards better  more efficient delivery of financial services for the benefit of every child in the DRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%. Toutes les recommandations d'audit ont \u00e9t\u00e9 actionne et sur les 17 recommandations 15 ont \u00e9t\u00e9 cl\u00f4tur\u00e9s et 2 ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s et sont attentes de r\u00e9ponses.", "indicator_name": "% des recommendations d'audit actionnees relevant du plan de suivi des recommendations de l'audit /calendrier", "baseline_year": "2013", "headline": "Global and DRC specific projects resulted in better quality and compliance of Finance management in UNICEF DRC. The implementation of the Bank Rationalization Project  the GSSC and Office 360 have produced significant gains towards better  more efficient delivery of financial services for the benefit of every child in the DRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "80% ORR/ORE planned amounts are mobilized by year-end.", "baseline_year": "2016", "headline": "Global and DRC specific projects resulted in better quality and compliance of Finance management in UNICEF DRC. The implementation of the Bank Rationalization Project  the GSSC and Office 360 have produced significant gains towards better  more efficient delivery of financial services for the benefit of every child in the DRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": ">100% ORR", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Implementation of 80% of the greening action plan and 30% reduction of operating costs by end 2017", "baseline_year": "2016", "headline": "Global and DRC specific projects resulted in better quality and compliance of Finance management in UNICEF DRC. The implementation of the Bank Rationalization Project  the GSSC and Office 360 have produced significant gains towards better  more efficient delivery of financial services for the benefit of every child in the DRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/086": [{"status_value": "Les rapports  de l'\u00e9tude sur les EADE et de l'\u00e9valuation du programme sont disponibles. Ils donnent des informations pr\u00e9cieuses sur la situation de l'\u00e9quit\u00e9 dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif et des orientations pour le CPAP.", "indicator_name": "Existence des donn\u00e9es qualitatives sur les disparit\u00e9s dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif  notamment les causes d'abandon et de faible performance des enfants/adolescents est assur\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 document de la politique de gratuit\u00e9 et 1 plan op\u00e9rationnel pour la politique d'abolition des frais scolaires  existent dans toutes les provinces. N\u00e9anmoins  les m\u00e9nages continuent de supporter des couts additionnels r\u00e9currents pour l'\u00e9ducation de leurs enfants.", "indicator_name": "Existence d'un plan op\u00e9rationnel de la politique d'abolition des frais scolaires sensible \u00e0 l'\u00e9quit\u00e9.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012  les comp\u00e9tences de 12 031 enseignants et personnel de l'\u00e9ducation ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es dans divers domaines :  p\u00e9dagogie active  approche par  comp\u00e9tences etc. La disponibilit\u00e9 de modules de formation et de formateurs au niveau provincial ont rendu possibles ces r\u00e9sultats. Cependant \u00e0 l'exception des formations relatives \u00e0 la p\u00e9dagogie active  o\u00f9  il y avait des outils harmonis\u00e9s et une orientation claire  les autres formations ont relev\u00e9 des initiatives des Provinces sur le terrain. La f", "indicator_name": "Nombre de personnel \u00e9ducatif au primaire et dans les centres de rattrapage scolaire form\u00e9 et outill\u00e9 avec mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les superviseurs et personnels \u00e9ducatifs du SIGE ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 form\u00e9s. En 2012  57 ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s. Le recrutement des consultants pour mettre en place un SIGE d\u00e9centralis\u00e9 est en cours. Les contraintes r\u00e9sident dans la faible capacit\u00e9 des acteurs au niveau provincial et local  la faiblesse du budget de l'Etat allou\u00e9 au SIGE  le peu d'int\u00e9r\u00eats des partenaires pour le SIGE et sa tr\u00e8s grande centralisation.", "indicator_name": "Nombre de personnels form\u00e9s (H/F) en planification  suivi et \u00e9valuation du syst\u00e8me \u00e9ducatif au niveau national  provincial et communautaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "189", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Des normes de l'EAE au niveau national ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finies. La mise en \u00bfuvre des standards de l'approche EAE se poursuit. A cet effet  les comit\u00e9s provinciaux de l'EAE ont \u00e9t\u00e9 mis en place  les formateurs provinciaux ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et ceux-ci en retour ont assur\u00e9 la formation des enseignants au niveau des \u00e9coles  la formation des membres des COPAs & Coges sur la gestion et la redevabilit\u00e9 dans les \u00e9coles. Le planning des formations n'a pas pu \u00eatre respect\u00e9 dans toutes les provinces notamment \u00e0 l'es", "indicator_name": "Existence de standards nationaux de l'approche \u00e9cole amie des enfants contribuant \u00e0 l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'\u00e9ducation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La disponibilit\u00e9 du rapport de l'Enqu\u00eate EADE permettra d'amorcer la r\u00e9flexion sur les m\u00e9canismes de protection sociale.", "indicator_name": "Existence de m\u00e9canismes de protection sociale des \u00e9l\u00e8ves vuln\u00e9rables pour am\u00e9liorer le taux d'ach\u00e8vement.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un plan op\u00e9rationnel de la politique d'abolition des frais scolaires sensible \u00e0 l'\u00e9quit\u00e9.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnel \u00e9ducatif au primaire et dans les centres de rattrapage scolaire form\u00e9 et outill\u00e9 avec mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de m\u00e9canismes de protection sociale des \u00e9l\u00e8ves vuln\u00e9rables pour am\u00e9liorer le taux d'ach\u00e8vement.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/083": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/081": [{"status_value": "La cible pour cette activit\u00e9 est atteinte. 2 306 222 \u00e9l\u00e8ves ont \u00e9t\u00e9 inscrits en 1ere ann\u00e9e du primaire en 2012. Ce succ\u00e8s est d\u00fb \u00e0 l'introduction des mesures de gratuit\u00e9 pendant le cycle de programmation  l'achat et la distribution de fournitures scolaires qui all\u00e8gent les charges des parents et les fortes mobilisations sociales en vue des inscriptions scolaires pour les filles et les gar\u00e7ons. L'absence de mesures concr\u00e8tes accompagnant la gratuit\u00e9 constitue encore une contrainte.", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) inscrits en premi\u00e8re ann\u00e9e primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2421813", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "667 519 \u00e9l\u00e8ves ont re\u00e7u des fournitures scolaires en 2012. L'achat et la distribution de fournitures scolaires par des PTF expliquent ce r\u00e9sultat. Cependant l'absence de mesures de protection sociale constitue une contrainte.", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) dot\u00e9 des kits scolaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3365749", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'activit\u00e9 a port\u00e9 sur la  r\u00e9habilitation/construction de 43 salles de classes en 2012. Malgr\u00e9 ce r\u00e9sultat  les retards dans les constructions  la faiblesse de participation communautaire dans les constructions et l'abandon de sites par certaines entreprises constituent des sources de contrainte.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires et centres de rattrapage scolaire r\u00e9habilit\u00e9s et dot\u00e9s d'\u00e9quipement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "64", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52.380 enfants ont eu acc\u00e8s \u00e0 des centres de rattrapage scolaires en 2012. Le  manque de  ressources Financi\u00e8res constituent des sources de contrainte. Cependant la disponibilit\u00e9 des donn\u00e9es de l'EADE doit servir de levier pour la mobilisation des ressources.", "indicator_name": "Nombre d'enfants d\u00e9scolaris\u00e9s (F/G) encadr\u00e9s dans les structures formelles et non formelles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "92116", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Dans la province de Kinshasa la parit\u00e9 est atteinte. D'autres comme le Bandundu  le Bas Congo  le Sud Kivu  le Maniema ou la province Orientale sont en bonne voie. Mais dans d'autres comme l'Equateur  le Kassai Occidental  le Katanga  le Kasa\u00ef Oriental  le Nord Kivu ce n'est pas encore le cas. (Annuaire statistique 2010-2011).", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 93", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) dot\u00e9 des kits scolaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants d\u00e9scolaris\u00e9s (F/G) encadr\u00e9s dans les structures formelles et non formelles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/080": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/026": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/089": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/009": [{"status_value": "Le r\u00e9sultat est atteint. En 2012  30 346 enfants ont eu acc\u00e8s \u00e0 des espaces communautaires d'\u00e9veil et ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un enregistrement \u00e0 l'\u00e9tat civil. Les facteurs de succ\u00e8s qui ont contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation de cette activit\u00e9 sont l'implication des encadreuses et des directeurs d'\u00e9coles primaires dans la sensibilisation  la fourniture  en certains endroits des  vivres par le PAM. Mais l'absence de  motivation des encadreuses  la distance des ECEs  l'adaptation des enfants a un nouvel environne", "indicator_name": "Nombre d'enfants (F/G) de 3 \u00e0 5 ans qui ont acc\u00e8s \u00e0 des espaces d'encadrement et d'\u00e9veil \u00e0 base communautaire d'ici 2012.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "59788", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les r\u00e9sultats de cette activit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 atteints. Au titre de 2012  un effectif de 2 685 parents a \u00e9t\u00e9 form\u00e9 sur le d\u00e9veloppement int\u00e9gr\u00e9 du jeune enfant (DIJE). Le d\u00e9passement de la cible s'explique par la disponibilit\u00e9 d'outils de formation et de noyau national et provincial de formateurs. La formation a touch\u00e9 divers domaines comme l'\u00e9ducation sanitaire  l'\u00e9veil et la nutrition. Comme contrainte  il faut retenir l'insuffisance des  ressources   non seulement les ressources allou\u00e9es \u00e0 partir d", "indicator_name": "Nombre des parents form\u00e9 (H/F) sur le DIJE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3296", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au niveau de l'accueil  110 Espaces Communautaires d'Eveil (ECE) ont \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s et dot\u00e9s d'\u00e9quipement en 2012. Ce r\u00e9sultat  s'explique par un engouement chez les populations qui sont pr\u00eates \u00e0 mettre en place des ECE. Les contraintes r\u00e9sident dans le faible revenu des parents et l'absence d'une implication financi\u00e8re effective de l'Etat.", "indicator_name": "Nombre de nouveaux espaces d'\u00e9veil appuy\u00e9s et dot\u00e9s d'\u00e9quipement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "447", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012 1 218 personnels \u00e9ducatifs pr\u00e9-primaires  ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et dot\u00e9s en mat\u00e9riel p\u00e9dagogique. Les facteurs de succ\u00e8s r\u00e9sident dans la bonne  planification des sessions de formation pendant les vacances scolaires et l'existence d'un noyau de formateurs au double niveau national et provincial.", "indicator_name": "Nombre de personnel \u00e9ducatif pr\u00e9-primaire form\u00e9 et outill\u00e9 avec mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques (H/F)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1391", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le document de politique du DIJE a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9. Il reste la validation et son adoption par les autorit\u00e9s de l'\u00e9ducation.", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale de DIJE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale de DIJE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnel \u00e9ducatif pr\u00e9-primaire form\u00e9 et outill\u00e9 avec mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques (H/F)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/022": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/020": [{"status_value": "En 2011  environ 30 personnes des 4 clusters UNICEF (NFI  WASH  Nutrition et Education) ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9es sur les normes CCC. En septembre 2012  2 sessions de formation seront organis\u00e9es \u00e0 Bukavu sur la coordination des clusters.", "indicator_name": "Nombre de Staff UNICEF formes assurant le leadership des clusters et le respect des standards lies aux CCCs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Nouvelle version 2.6 de BD  Activityinfo soritie mai 2012  3 nouvelles fonctions am\u00e9lior\u00e9es: Analyse  Cartographie et module g\u00e9n\u00e9ration automatique  personnalisable rapports. 300 utilisateurs de plus 70 organisations. 3 Sessions formateurs organis\u00e9es 2012 par Urgences sur utilisation site Activityinfo.", "indicator_name": "Activity Info optimise et reguli\u00e8rement utilise", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/026": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/025": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/005/001": [{"status_value": "1. La strat\u00e9gie a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9e en 2013 et est int\u00e9gr\u00e9e en 2014 au concept de Resilience du bureau pays.", "indicator_name": "Une strat\u00e9gie existe et est valid\u00e9e", "baseline_year": "9999", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 USD. La strat\u00e9gie ne sera pas mise en oeuvre en tant que telle mais int\u00e9gr\u00e9e au concept global de Resilience  donc il n'est plus n\u00e9cessaire de mobilser des fonds a cette fin.", "indicator_name": "Financement OR/ORE mobilis\u00e9 pour permettre la mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie", "baseline_year": "9999", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 mises a jour partielles entre 2013 et 2014.", "indicator_name": "Le syst\u00e8me Early Warning/Early Action est mis \u00e0 jour et utilis\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement", "baseline_year": "9999", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 fois par an", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 formation r\u00e9alis\u00e9e en 2014 dans 9 provinces.", "indicator_name": "Une formation Emergency Preparedness and Response/CCC est fournie aux personnels UNICEF et partenaires au moins 1 fois par an", "baseline_year": "9999", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Capacit\u00e9 de r\u00e9ponse en urgence renforc\u00e9e dans au moins cinq provinces ne b\u00e9n\u00e9ficiant pas du programme RRMP (Equateur  Tshuapa  Mongala  Nord Ubangi  Sud Ubangi et Ituri)", "baseline_year": "2013", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Un plan de travail est \u00e9tabli avec le Minist\u00e8re des Affaires Sociales et de l'Action Humanitaire", "baseline_year": "2013", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Les sections sont en mesure de planifier  budg\u00e9tiser et mettre en \u00bfuvre leur plan d'achat en fonction de la strat\u00e9gie zonale EPR", "baseline_year": "2013", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "plus de 70% des stakeholders rapportent un niveau de satisfaction bon ou excellent dans le fonctionnement du cluster NFI/Abris", "baseline_year": "2013", "headline": "A capacity development programme in early warning and preparedness  and emergency response to conflicts and natural disasters was piloted in 2016. Trained partners  in 5 provinces  were able to conduct multisector needs assessments  plan for low magnitude crises (less than 250 households (1 250 people)) and post intervention evaluation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/028": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/005/003": [{"status_value": "60%. Les r\u00e9sultats de l'enqu\u00eate sont regroup\u00e9s par th\u00e8mes avec en moyenne 60% de satisfaction.", "indicator_name": "Plus de 70% des \u00ab stakeholders \u00bb rapportent un niveau de satisfaction \u00ab bon \u00bb ou \u00ab excellent \u00bb avec le fonctionnement des clusters sous le leadership d'UNICEF", "baseline_year": "9999", "headline": "1.2 million people  43% of the displaced population in 2016  across five target provinces were reached with humanitarian assistance through UNICEF's Rapid Response to Movement of Population (RRMP) project supported by multiple partners. Unconditional cash transfers were offered to 33 281 households as alternative humanitarian support in 4 target provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "23% cible NFI  3% cible WaSH  15% cible Education", "indicator_name": "Pourcentage de la population vuln\u00e9rable \u00e9valu\u00e9e et assist\u00e9e en NFI  EAH et Education par le RRMP (ratio : b\u00e9n\u00e9ficiaires cumul\u00e9s RRMP / Nombre des d\u00e9plac\u00e9s et retourn\u00e9s selon le PAH)", "baseline_year": "2013", "headline": "1.2 million people  43% of the displaced population in 2016  across five target provinces were reached with humanitarian assistance through UNICEF's Rapid Response to Movement of Population (RRMP) project supported by multiple partners. Unconditional cash transfers were offered to 33 281 households as alternative humanitarian support in 4 target provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35% (r\u00e9sultats RRMP estim\u00e9s pour 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 semaines", "indicator_name": "D\u00e9lai d'ex\u00e9cution moyen entre alerte et d\u00e9but des interventions RRMP", "baseline_year": "9999", "headline": "1.2 million people  43% of the displaced population in 2016  across five target provinces were reached with humanitarian assistance through UNICEF's Rapid Response to Movement of Population (RRMP) project supported by multiple partners. Unconditional cash transfers were offered to 33 281 households as alternative humanitarian support in 4 target provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of children reached with humanitarian assistance", "baseline_year": "2016", "headline": "1.2 million people  43% of the displaced population in 2016  across five target provinces were reached with humanitarian assistance through UNICEF's Rapid Response to Movement of Population (RRMP) project supported by multiple partners. Unconditional cash transfers were offered to 33 281 households as alternative humanitarian support in 4 target provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'alertes confirmees suivies par une evaluation", "baseline_year": "2013", "headline": "1.2 million people  43% of the displaced population in 2016  across five target provinces were reached with humanitarian assistance through UNICEF's Rapid Response to Movement of Population (RRMP) project supported by multiple partners. Unconditional cash transfers were offered to 33 281 households as alternative humanitarian support in 4 target provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/005/004": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage des b\u00e9n\u00e9ficiaires qui per\u00e7oivent un changement positif dans la capacit\u00e9 des autorit\u00e9s locales de pr\u00e9venir et g\u00e9rer les risques de conflit dans leur communaut\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "Through a renewed partnership with the Swedish Cooperation Agency  UNICEF launched the third phase of its Participatory and Empowering community-based Approaches for Resilience 2015-2019 Programme (PEAR+III). In 2016  UNICEF essentially focused on laying the groundwork for this new phase: selection of areas intervention and of partners  and baseline definition.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (depuis 2013)", "indicator_name": "Existence d", "baseline_year": "2013", "headline": "Through a renewed partnership with the Swedish Cooperation Agency  UNICEF launched the third phase of its Participatory and Empowering community-based Approaches for Resilience 2015-2019 Programme (PEAR+III). In 2016  UNICEF essentially focused on laying the groundwork for this new phase: selection of areas intervention and of partners  and baseline definition.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "351 569 (donc 951 569 en cumulatif  en tenant compte que la baseline \u00e9tait de 600 000 pour tenir compte des PEAR+ pr\u00e9c\u00e9dent 2013)", "indicator_name": "Nombre de personnes couvertes par le programme multisectoriel PEAR", "baseline_year": "2013", "headline": "Through a renewed partnership with the Swedish Cooperation Agency  UNICEF launched the third phase of its Participatory and Empowering community-based Approaches for Resilience 2015-2019 Programme (PEAR+III). In 2016  UNICEF essentially focused on laying the groundwork for this new phase: selection of areas intervention and of partners  and baseline definition.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "600 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/006": [{"status_value": "216 040", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves qui obtiennent l'acc\u00e8s \u00e0 l'environnement de l'\u00e9cole assainie", "baseline_year": "2013", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Taux final dans les CAP de 2%  ce qui fait une reduction de 81%", "indicator_name": "% de changement dans la morbidit\u00e9 diarrh\u00e9ique", "baseline_year": "2013", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18 % (18% pour filles/gar\u00e7ons) morbidit\u00e9 diarrh\u00e9ique nationale (MICS) + 29% morbidit\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18%", "indicator_name": "% de villages et \u00e9coles dans le programme o\u00f9 la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre (ODF) est \u00e9radiqu\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non encore mesurable pour la p\u00e9riode d'observation", "indicator_name": "% de villages et \u00e9coles ayant perdu leur statut qui retrouvent la certification assainie", "baseline_year": "9999", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non encore mesurable pour la p\u00e9riode d'observation", "indicator_name": "% de Villages et \u00e9coles assainis qui maintiennent leur statut certifi\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 328 602", "indicator_name": "Nombre de personnes qui obtiennent l'acc\u00e8s \u00e0 l'environnement du village assaini", "baseline_year": "2013", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes vivant actuellement dans un environnement assaini (i.e dans un Village Assaini (i.e village encore assaini  depuis le debut du programme)", "baseline_year": "2014", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "309", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Schools at which WASH facilities have been installed in the reporting year only  with UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2012", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1250"}, {"status_value": "845986", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) additional number of people with access to an improved drinking water source in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2012", "headline": "2 999 680 people in 4 052 certified villages and 416 096 children in 987 certified schools gained access to water  sanitation and hygiene through the Healthy Schools and Villages National Programme since 2013. Overall  68% and 81% of five-year plan targets have been achieved respectively for villages and schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "4050000"}], "0990/A0/05/302/078": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/079": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/003/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% enfants <5ans dont la m\u00e8re sait comment faire enregistrer les naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% enfants de moins 5 ans enregistr\u00e9s a l'\u00e9tat civil dans le delai l\u00e9gal (90 jours)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 786", "indicator_name": "Nombre de registres de naissance produits et mis \u00e0 la disposition des BECs", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5495 registres", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "118", "indicator_name": "Nombre de bureaux secondaires cr\u00e9\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 026", "indicator_name": "Nombre de bureaux principaux & secondaires rendus op\u00e9rationnels", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2379 dont 1149 dans les provinces du Maniama  Katanga  Les deux Kasa\u00ef ayant le taux plus faible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "925 957 (475 369F/450 588G)", "indicator_name": "Nombre de procurations mises \u00e0 la disposition des maternit\u00e9s et des chefs de villages et de quartiers", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "610 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'institutions qui poss\u00e8dent un personnel form\u00e9  % m\u00e9nages qui n'enregistrent pas les enfants pour des raisons d'\u00e9loignement", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% m\u00e9nages qui n'enregistrent pas les enfants pour des raisons financi\u00e8res", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des campagnes de sensibilisation organis\u00e9es    % des enfants enregistr\u00e9s dans le d\u00e9lai", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de textes l\u00e9gaux nationaux et r\u00e9glementaires sur l'EN gratuit", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion du budget alloue \u00e0 l'\u00e9tat civil", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de cadres de coordination mis en place et fonctionnel", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de BEC disposants de registres de naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The law on the protection of the child and the Code de la Famille are aligned in allowing 90 days for free universal registration of births.", "indicator_name": "Existence of  free and universal birth registration service within the civil registration in accordance with national legal requirements", "baseline_year": "2012", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "The law on the protection of the child which entered into force in 2009 foresaw free universal birth registration within the first 90 days. The Code de la Famille was not aligned to the law in that it foresaw free universal birth registration within the first 30 days  although the law prevailed.", "target_year": "target_year", "target_value": "The law on the protection of the child and the Code de la Famille are aligned in allowing 90 days for free universal registration of births."}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants parmi les nouveau-n\u00e9s enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# d'enfants enregistr\u00e9s dans le d\u00e9lai de 90 jours par procuration (d\u00e9sagr\u00e9gation par sexe)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# d'enfants vuln\u00e9rables et EAFGA enregistr\u00e9s hors d\u00e9lai gr\u00e2ce \u00e0 l'obtention d'un jugement suppl\u00e9tif (d\u00e9sagr\u00e9gation par sexe)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "nombre d'enfants enregistres dans les bureaux principaux et secondaires y compris ceux crees dans les maternites", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de parents qui pensent que l'enregistrement des enfants est tres ou moderement important\" (source : Enquete HORP 2016)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF DRC supported the registration of 1 037 469 children (525 566 girls 511 903 boys)  accounting for 238 108 more children than 2015. This raises the total number of children registered since 2013 to 3 655 981 (1 817 478 girls  1 729 897 boys). Civil registration is fully included in the investment case of the \u00bfGlobal Financing Facility\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/003/003": [{"status_value": "6 411", "indicator_name": "Nombre de dossiers trait\u00e9s par les tribunaux pour enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14 979", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 877", "indicator_name": "Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiant d'alternatives \u00e0 la d\u00e9tention", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 647 (1 789F/7 858G)", "indicator_name": "Nombre d'enfants suivis par les assistants sociaux plac\u00e9s dans leurs familles  ou dans les structures priv\u00e9es d'encadrement", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6000 dont 600 filles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de textes l\u00e9gaux nationaux et r\u00e9glementaires sur l'acces a la justice pour les enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion du budget alloue et depense \u00e0 la justice", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de cadres de coordination mis en place et fonctionnel", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombres de juges pour enfants formes et operationnels", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% m\u00e9nages qui ne se rendent pas des les tribunaux pour des raisons financi\u00e8res", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "nombres de tribunaux pour enfants et juges pour enfants diponibles", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants ayant beneficie d'une assistance judiciaire", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de tribunaux pour enfants operationels", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d enfants ayant beneficie d'une mesure de placement dans des familles et structures d'accueil", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants assistes par des avocats du barreau et/ou ayant beneficie de consultation legale gratuite", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants ayant beneficie d'un compromis entre les parties grace aux comites de mediation", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF support improved the child justice system by operationalizing two additional specialized children's courts  allowing 6 311 children access to the juvenile justice services. 53% received non-custodial sentences  up from 48% last year. Efforts to raise the number of children benefitting from a mediated settlement must continue (3% as in 2015).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/003/001": [{"status_value": "198", "indicator_name": "Nombre de coordinations fonctionnelles/CP", "baseline_year": "9999", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "106 (2 au Nord Kivu et 1 au Maniema)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "109", "indicator_name": "Nombre de territoires disposants de 2 AS/25 AC form\u00e9s et op\u00e9rationnels CP", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "177", "indicator_name": "Nombre de territoires mettant en oeuvre au moins 1 m\u00e9canisme de r\u00e9f\u00e9rencement CP", "baseline_year": "9999", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "106 (2 au Nord Kivu et 1 au Maniema)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 515 (environ 10 644F)", "indicator_name": "a) Nombre de survivants de VBG qui b\u00e9n\u00e9ficient de la prise en charge psychosociale dans les provinces non-urgences (KIN  BDD)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 494 (environ 8 115F)", "indicator_name": "b) Nombre de survivants qui b\u00e9n\u00e9ficient de la prise en charge m\u00e9dicale dans les provinces non-urgences (KIN  BDD)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 386 (environ 1 116F)", "indicator_name": "c) Nombre de survivants qui b\u00e9n\u00e9ficient de la prise en charge en r\u00e9insertion socio-\u00e9conomique et \u00e9ducative dans les provinces non-urgences (KIN  BDD)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 952 (environ 1 846F)", "indicator_name": "d) Nombre de survivants qui b\u00e9n\u00e9ficient d orientation vers l assistance legale dans les provinces non-urgences (KIN  BDD)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 442", "indicator_name": "Nombre de leaders coutumiers  religieux  groupements de jeunes et enfants impliqu\u00e9s dans l'identification des NSP (Normes Sociales Positives) par territoire", "baseline_year": "9999", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Implication et engagement des acteurs communautaires (leaders religieux  autorit\u00e9s locales  chefs coutumiers) dans la prise en charge int\u00e9gr\u00e9e des OEV a tous les niveaux Engagement des leaders et des chefs coutumiers dans la lutte contre les VSGB", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'acteurs de PEC participant au processus de vulgarisation  deploiement  formation et mise en \u00bfuvre des protocoles PEC", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un PAN/OEV  Application de la strat\u00e9gie nationale en termes d'AMS aux survivants des VSB par les institutions du gouvernement", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Prise en compte de la strat\u00e9gie nationale et des protocoles standards dans le budget de l'Etat  Prise en compte du PAN/OEV dans le budget de l'Etat", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de gestion et coordination fonctionnel  Existence de m\u00e9canismes de coordination nationale et provinciale fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des structures de PEC dot\u00e9es d'intrants/\u00e9quipement offrant un service ad\u00e9quat", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'assistants sociaux form\u00e9s et disponibles selon les normes nationales (1 AS pour 50 000 habitants)  % des personnels des structures de PEC qualifi\u00e9s et form\u00e9s pour d\u00e9livrer des services ad\u00e9quats  % des survivants de violences sexuelles qui accedent aux structures de PEC", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants vuln\u00e9rables qui frequentent l'ecole  % des structures de PEC offrant des services gratuits aux victimes", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de femmes qui ne se sont pas mari\u00e9es avant l'\u00e2ge de 18 ans  % enfants qui ne sont pas engag\u00e9s dans le travail des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "539 136 enfants (259 844F/279 292G)", "indicator_name": "Nombre d enfants identifies par les CP (desagrege par sexe)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/D", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "177", "indicator_name": "% de territoires mettant en oeuvre les 4 composantes des CP (coordination  assistants sociaux  systeme de referencement  volontaires communautaires)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42% (106 sur 250 territoires et communes)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des victimes arrivant aux structures qui refusent un ou plusieurs services de PEC  % d'institutions publiques rapportant semestriellement la PEC int\u00e9gr\u00e9e des enfants vuln\u00e9rables selon les normes nationales", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants referes aupres des services de prises en charge (desagrege par genre)", "baseline_year": "2013", "headline": "The protective framework for children in DRC was improved through the revision of the Family Code and the drafting of the National Action Plan on child marriage  with UNICEF support. These frameworks translated into improved access to protective services for 56 000 additional vulnerable children in 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "949 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/076": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/077": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/003/004": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre de provinces affect\u00e9es par les urgences humanitaires disposant de capacit\u00e9s appropri\u00e9es de", "baseline_year": "9999", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "EAFGA-4 035 enfants (643F/3 392G)/ENA-2 606 enfants/EAE- 289 807 enfants", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9ponse appropri\u00e9e \u00e0 leur besoins de protection en", "baseline_year": "9999", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50% (35% pour filles/65% gar\u00e7ons)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "239 (18F/221G)", "indicator_name": "Nombre d'enfants associ\u00e9s aux FARDC  v\u00e9rifi\u00e9s  s\u00e9par\u00e9s  pris en charge et r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s.", "baseline_year": "9999", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1465 (6% pour filles/94%gar\u00e7ons)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'une masse des leaders d'opinion prenant position en faveur de la r\u00e9int\u00e9gration des ESFGA", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion d'encadreur par enfant selon les normes nationales du cadre op\u00e9rationnel pour enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants n'ayant pas acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9int\u00e9gration pour raison d'accessibilit\u00e9 et financi\u00e8re", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des filles dans la communaut\u00e9  qui ne sortent pas par le processus formel du programme EAFGA.", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# d'ESFGA r\u00e9unifi\u00e9s avec leurs familles ayant connu une rupture ou \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9s aux centres pour difficult\u00e9s en familles", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# des parties aux conflits list\u00e9es ayant un plan d'action sign\u00e9 avec les UN  Existence du cadre op\u00e9rationnel d\u00e9finissant les lignes directrices pour la r\u00e9int\u00e9gration.", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Programme DDR et r\u00e9int\u00e9gration des ESFGA prise en compte dans le budget national", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un cadre de coordination r\u00e9unissant tous les acteurs de r\u00e9int\u00e9gration", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% EAFGA affectes par l'urgence humanitaires qui beneficient d'une reponse appropries a leurs besoins de protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% ENA affectes par l'urgence humanitaires qui beneficient d'une reponse appropries a leurs besoins de protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% EAE affectes par l'urgence humanitaire qui beneficient d'une reponse appropries a leurs besoins de protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% survivants SGBV affectes par l'urgence humanitaire qui beneficient d'une reponse appropries a leurs besoins de protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de survivants de VBG qui beneficient de la prise en charge psychosociale dans les provinces en urgences (NK  SK  MAN  PO  KAT  EQ)", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de survivants de VBG qui beneficient de la prise en charge medicale dans les provinces en urgences (NK  SK  MAN  PO  KAT  EQ)", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de survivants de VBG qui beneficient de la prise en charge en reinsertion socio-economique et educative dans les provinces en urgences (NK  SK  MAN  PO  KAT  EQ)", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de survivants de VBG qui beneficient d'orientation vers l'assistance legale dans les provinces en urgences (NK  SK  MAN  PO  KAT  EQ)", "baseline_year": "2013", "headline": "Responding to growing needs  UNICEF assisted more than 100 000 children affected by emergencies (up from 83 000 in 2015) despite diminishing funds. Emergency preparedness  coordination and response remain core interventions in emergency. UNICEF reached 90% of unaccompanied and separated children and assisted 89% of targeted children exiting armed forces and groups.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/075": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Implication /engagement des acteurs communautaires (leaders religieux  autorit\u00e9s locales  chefs coutumiers) dans la prise en charge int\u00e9gr\u00e9e des OEV \u00e0 tous les niveaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un PAN/OEV op\u00e9rationnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Prise en compte du PAN/OEV dans le budget de l'Etat", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de gestion et coordination fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de femmes qui ne se sont pas mari\u00e9es avant l'\u00e2ge de 18 ans", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "765 446 enfants vuln\u00e9rables r\u00e9f\u00e9r\u00e9s aux services dans 7 provinces  dont 397435 filles", "indicator_name": "Nombre d'enfants vuln\u00e9rables r\u00e9f\u00e9r\u00e9s aux services dans 7 provinces", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "272195", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "653 familles assist\u00e9es \u00e0 travers un pilote de \u00bftransfers sociaux\u00bf", "indicator_name": "Nombre de familles assist\u00e9es \u00e0 travers un pilote de \u00bftransfers sociaux\u00bf", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "623", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activit\u00e9s du r\u00e9sultat reprogramm\u00e9es ann\u00e9e prochaine en vue de prendre en compte les besoins du projet banque mondiale", "indicator_name": "Existence des crit\u00e8res de vuln\u00e9rabilit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activit\u00e9s du r\u00e9sultat reprogramm\u00e9es ann\u00e9e prochaine en vue de prendre en compte les besoins du projet banque mondiale", "indicator_name": "Existence d'un paquet minimum de services", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/004": [{"status_value": "111  campagnes de sensibilisation organis\u00e9es dans les 11 provinces", "indicator_name": "Nombre des campagnes de sensibilisation organis\u00e9es dans les 11 provinces", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "189  services \u00e9tatiques outill\u00e9s pour enregistrer les enfants", "indicator_name": "Nombre des services \u00e9tatiques outill\u00e9s pour enregistrer les enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75 46  % d'enfants enregistr\u00e9s dans les 11 provinces", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants enregistr\u00e9s dans les 11 provinces", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des BEC disposant des registres de naissance", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans dont la m\u00e8re sait comment faire enregistrer les naissances", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'institutions qui poss\u00e8dent un personnel form\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/007": [{"status_value": "79 communaut\u00e9s d\u00e9plac\u00e9es ayant des \u00abEspaces pour enfants\u00bb", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s d\u00e9plac\u00e9es ayant des \u00abEspaces pour enfants\u00bb", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 584enfants associ\u00e9s aux Forces et Groupes Arm\u00e9s identifi\u00e9s r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s  dont 720 filles", "indicator_name": "Nombre d'enfants associ\u00e9s aux Forces et Groupes Arm\u00e9s identifi\u00e9s  qui sont r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s (filles  garcons)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "879 filles  4593 garcons", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "861 cas incidents documentes et v\u00e9rifi\u00e9s dans le cadre du m\u00e9canisme MRM 1612", "indicator_name": "Nombre de cas incidents documentes et verifies dans le cadre du mecanisme MRM 1612", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "563", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 814 enfants non-accompagn\u00e9s pris en charge qui sont r\u00e9unifi\u00e9s  dont 1407 filles", "indicator_name": "Nombre d'enfants non-accompagn\u00e9s (filles et garcons) pris en charge qui sont r\u00e9unifi\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1739 filles  1683 garcons", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15 595 survivants de violences sexuelles b\u00e9n\u00e9ficiant d'une prise en charge holistique (y compris les soins m\u00e9dicaux  psychosociaux  judicaires  et de r\u00e9int\u00e9gration)", "indicator_name": "Nbre des survivants de violences sexuelles b\u00e9n\u00e9ficiant d'une prise en charge holistique (y compris les soins m\u00e9dicaux  psychosociaux  judicaires  et de r\u00e9int\u00e9gration)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45685", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38 documents d'analyse et de standardisation des interventions en protection de l'enfant elabores et partages par le GTPE", "indicator_name": "Nombre de documents d'analyse et de standardisation des interventions en protection de l'enfant elabores et partages par le GTPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12 notes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/006": [{"status_value": "893 travailleurs sociaux form\u00e9s et op\u00e9rationnels", "indicator_name": "Nombre de travailleurs sociaux form\u00e9s et op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "235", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "636 coordinations provinciales  territoriales et locales fonctionnelles", "indicator_name": "Nombre de coordinations provinciales  territoriales et locales fonctionnelles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "105", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14968 volontaires communautaires form\u00e9s et op\u00e9rationnels", "indicator_name": "Nombre de volontaires communautaires form\u00e9s et op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3462", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/036": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/003": [{"status_value": "21  textes juridiques de protection de l'enfant r\u00e9vis\u00e9s  ratifi\u00e9s  adoptes et/ou sign\u00e9s", "indicator_name": "Nombre de textes juridiques de protection de l'enfant r\u00e9vis\u00e9s  ratifi\u00e9s  adoptes et/ou signes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Enfants en conflit avec la loi et/ou victimes ont acc\u00e8s \u00e0 la justice dans 7 de provinces dont 4421  filles et  10558  gar\u00e7ons", "indicator_name": "Nombre d'enfants (filles et gar\u00e7ons) en conflit avec la loi et/ou victimes ont acc\u00e8s \u00e0 la justice dans 6 de provinces", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "555 filles  2266 garcons", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38  tribunaux pour enfants  comit\u00e9s de m\u00e9diation  et/ou de commissariats pilote avec des unit\u00e9s de protection de l'enfant", "indicator_name": "Nombre de tribunaux pour enfants  comit\u00e9s de m\u00e9diation  et/ou de commissariats pilote avec des unit\u00e9s de protection de l'enfant op\u00e9rationnels et appuy\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 rapports 1 pr\u00e9sent\u00e9 au Comit\u00e9 2 rapports transmis au Minist\u00e8re de la justice et Droits humains", "indicator_name": "Nombre de rapports sur la mise en \u00bfuvre de la CDE et/ou de ses protocoles Additionnels soumis au CRC", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/075": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/031": [{"status_value": "1. UNDAF 2013-17 est \u00e9labor\u00e9  adopt\u00e9  publi\u00e9 en tenant compte de la situation des enfants et des femmes.", "indicator_name": "UNDAF 2013-17 \u00e9labor\u00e9/adopt\u00e9 en tenant compte de la situation des enfants et des femmes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1. CPD 2013-17 a re\u00e7u l'aval du Conseil d'Administration de Septembre 2012 et sera officiellement adopt\u00e9e au Conseil d'Administration de f\u00e9vrier 2013.", "indicator_name": "Programme de Coop\u00e9ration UNICEF-RDC 2013-17", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1. Suivi efficace de l'impl\u00e9mentation des PTRs par rapport aux PCRs et IRs r\u00e9alis\u00e9 par des revues provinciales (semestrielles et annuelles) et nationale  la revue conjointe inter-agences  les missions intersectorielles de suivi et du CICS  r\u00e9unions des CPCS.", "indicator_name": "PTR coh\u00e9rents et align\u00e9s sur les priorit\u00e9s nationales", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/030": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/033": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/032": [{"status_value": "Rapport de l'etude sur les enfants et adolescents en age de scolarisation non scolarises ou en retard de scolarisation (programme Education)  Rapport d'analyse des privations des enfants et des goulots d'etranglement dans les secteurs sociaux de base ( Programme Politique Sociale et Evaluation) disponibles", "indicator_name": "Etudes pertinentes sur l'\u00e9quit\u00e9 la disparit\u00e9 disponibles \u00e0 travers les programmes sectoriels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "DSRP-2 finalise et valide. Plans quinquennaux provinciaux de croissance et de l'emploi 2011-2015 elabores", "indicator_name": "Nombre de mesures ciblant la pauvret\u00e9 des enfants et l'acc\u00e8s aux services sociaux prise en compte dans le DSCRP-II  la Vision Prospective 2035 et d'autres strat\u00e9gies pertinentes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/035": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/034": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/036": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de cadres de concertation multisectoriels fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de provinces avec des plans multisectoriels incluant les \u00e9vidences relatives aux cartographies sur les 4P", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de coordinations nationale et provinciales UCOP+ renforc\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de clusters ayant int\u00e9gr\u00e9 les interventions VIH dans la r\u00e9ponse humanitaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/004/001": [{"status_value": "0 Existence de l'Arr\u00eat\u00e9 N\u00b0009/CAB/MIN/PL.SMRM/2014 portant cr\u00e9ation du cadre institutuionnel de l'analyse de la situation des enfants et des femmes sur la p\u00e9riode 2014 - 2017 sign\u00e9 par le Ministre du Plan. Les consultants (Universite d'Antwerp/Belgique et Centre Arupe/RDC-Katanga) recrut\u00e9s utilisent des sources de donn\u00e9es r\u00e9centes disponibles dans le pays (EDS 2014  Enquete 1-2-3 de 2012  MICS 2010) pour nourrir les analyses. La SitAn est en cours et essentiellement bas\u00e9e sur le secteur de l'Edu", "indicator_name": "Nombre de rapports d'analyse sur la situation des enfants et des femmes mis a jour et approuves par le gouvernement", "baseline_year": "2013", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 Trois minist\u00e8res sociaux (Sant\u00e9  Education et Genre  Femme et Enfant) disposent d\u00e9j\u00e0 d'un document de politique ou de strat\u00e9gie sectorielle celui du Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur  S\u00e9curit\u00e9  D\u00e9centralisation et Affaires Coutumi\u00e8res est disponible depuis 2014. Toutefois  certains doivent encore \u00eatre renforc\u00e9s en capacit\u00e9s techniques.", "indicator_name": "Nombre de minist\u00e8res sociaux appuy\u00e9s pour disposer des capacit\u00e9s techniques pour \u00e9laborer les r\u00e9formes et politiques en faveur des enfants", "baseline_year": "9999", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Le pourcentage du budget allou\u00e9 aux services sociaux augmente annuellement jusqu'en 2017 et le taux d'ex\u00e9cution annuel du budget est sup\u00e9rieur \u00e0 80%", "baseline_year": "2013", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de Minist\u00e8res sociaux appuy\u00e9s pour disposer des capacit\u00e9s techniques pour \u00e9laborer les reformes et politiques en faveur des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de Minist\u00e8res sociaux appuy\u00e9s pour disposer des capacit\u00e9s techniques pour \u00e9laborer les reformes et politiques en faveur des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2014", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "MICS field work completed in all the 24 provinces", "baseline_year": "2016", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de rapports analytiques national et provinciaux (synthese EDS et profils provinciaux) produits avec la technologie DevInfo", "baseline_year": "2013", "headline": "Four (out of the five planned) evidence-based analyses (N-MODA  provincial profiles  Health Atlas  Gender Review) have been conducted and have contributed to the development of two child rights sensitive key national strategic documents: National Strategic Development Plan and national SDG prioritization report 2015-2030  both coordinated by the Ministry of Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/004/003": [{"status_value": "70 %", "indicator_name": "% de rapports des CPCS/CICS produits dans un d\u00e9lai de 15 jours par rapport au nombre attendu", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 (tous les documents de programmes ont d\u00e9ja \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9s en 2013 et sont \u00ab roulant \u00bb. les PTRS 2014-15 sont en cours d'elaboration et de nouveaux documents pourraient etre revises et signes suite a la revue Mi-parcours de 2015.", "indicator_name": "Nombre de documents du programme de coop\u00e9ration (CPD CPAP PTR) adopt\u00e9s/sign\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 revue semestrielle par province/an  1 revue annuelle par province/an La revue Mi-parcours est prevue pour 2015", "indicator_name": "Nombre de revues de programmes (semestrielles  annuelles  conjointes et mi-parcours) participatives organis\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Z\u00e9ro (0). Le Sharepoint et le yammer RDC sont les plateformes qui ont d\u00e9ja \u00e9t\u00e9 disponibilis\u00e9s depuis 2013 pour le partage des connaissances", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une plateforme regroupant les connaissances et permettant un lieu de discussion sur les th\u00e8mes relatifs aux enfants en RDC", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72. 40 bonnes pratiques  26 innovations  et 6 lecons apprises documentees et partagees entre 2013 et 2014", "indicator_name": "Nombre de bonnes pratiques  innovations  le\u00e7ons apprises identifi\u00e9es  document\u00e9es et partag\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19", "indicator_name": "Nombre de s\u00e9ances d'\u00e9change organis\u00e9es au sein du bureau et avec les partenaires", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99.1% (1 rapport \"delayed\u00bf sur 119 rapports en 2014)", "indicator_name": "% de rapports destin\u00e9s aux bailleurs produits et diffus\u00e9s \u00e0 temps", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 rapports mensuels chiffres produits et partages", "indicator_name": "Nombre de rapports de suivi budg\u00e9taire produits et partag\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/004/002": [{"status_value": "La contribution de l'UNICEF au d\u00e9veloppement de l'\u00e9tude sur les filets de s\u00e9curit\u00e9 sociale en 4 provinces et l'appui aux minist\u00e8res sociaux \u00e0 la pr\u00e9paration des \u00e9tudes sur les mutuelles de sant\u00e9  sur la vuln\u00e9rabilit\u00e9 etc.  financ\u00e9es par la Banque Mondiale vont servir de r\u00e9f\u00e9rence pour la formulation de la politique et strat\u00e9gie nationale", "indicator_name": "Existence d'une analyse de vuln\u00e9rabilit\u00e9 (ciblage)", "baseline_year": "9999", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Le processus de la r\u00e9vision du cadre normatif de l'application de l'attestation d'indigence  a d\u00e9marr\u00e9. Le Plan Triennal 2014-2017 du Programme National d'Appui \u00e0 la Protection Sociale a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9. Grace aux efforts de l'UNICEF  le groupe th\u00e9matique national Protection Sociale  a pu \u00eatre redynamis\u00e9 et en partenariat avec BIT  le Groupe Inter-bailleurs Protection Sociale \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9.", "indicator_name": "Nombre de documents de politique dans le domaine de la protection sociale op\u00e9rationnels (ayant un cadre de mise en oeuvre et un budget)", "baseline_year": "2013", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Dans le cadre du programme genre UNICEF/UE une note conceptuelle pour la mise en \u00bfuvre du volet microcr\u00e9dit a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e. Une note conceptuelle pour mise en \u00bfuvre d'un projet pilot cash transferts  pour les plus d\u00e9munis  est en train d'\u00eatre d\u00e9velopp\u00e9. Afin de renforcer les filets communautaires de s\u00e9curit\u00e9 sociale  une cartographie de l'offre en microcr\u00e9dit dans les provinces pilotes a \u00e9t\u00e9 faite et qui a servi de base pour le d\u00e9veloppement et le lancement du programme de microcr\u00e9dits  un dom", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie nationale de protection sociale et d'un plan de mise en oeuvre approuves par les autorites congolaises", "baseline_year": "2013", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de documents de protection sociale d\u00e9velopp\u00e9s et mis en \u00bfuvre avec le concours de groupe th\u00e9matique", "baseline_year": "2013", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de la strat\u00e9gie nationale de protection sociale et le plan de mise en action sont approuv\u00e9s par les autorit\u00e9s congolaises", "baseline_year": "2013", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Le pourcentage du budget allou\u00e9 aux services sociaux augmente annuellement jusqu'en 2017 et le taux d'ex\u00e9cution annuel du budget est sup\u00e9rieur \u00e0 80%", "baseline_year": "2013", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2015", "headline": "Support to social protection system led to inclusion of child-focused priorities in four strategic documents: National Strategic Development Plan  National Social Protection Policy  Strategy and its action plan. CO with EU continued to strengthen national capacities in developing and piloting social protection instruments in 15 territories/municipalities reaching 24 290 planned households.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}], "0990/A0/06/004/005": [{"status_value": "136", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9cideurs aux niveaux national  provincial et communautaire qui s'investissent dans le respect des droits des enfants gr\u00e2ce aux plaidoyers proactifs des enfants  des media et des partenaires externes", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "121", "indicator_name": "Nombre deplaidoyers proactifs des enfants  des medias et des partenaires externes menes envers les decideurs aux niveaux national  provincial et communautaire.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "260", "indicator_name": "Nombre de supports audio-visuels produits", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9cideurs  qui s'engagent dans le pays en faveur du respect des droits des enfants  gr\u00e2ce aux plaidoyers proactifs des enfants  des media et des partenaires externes", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de supports scripto et audiovisuels produits", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des actions auxquelles participent les enfants  \u00e0 travers les piliers programmatiques", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants reporters actifs", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants qui participent \u00e0 des processus de plaidoyer", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9s de participation des enfants install\u00e9s dans le cadre de la strat\u00e9gie nationale de participation", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9clarations faites et d'actions et de d\u00e9cisions prises ayant fait participer des enfants suite aux activit\u00e9s de l'UNICEF RDC", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants d\u00e9j\u00e0 form\u00e9s aux droits de l'enfant et \u00e0 la participation", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'actions programmatiques (r\u00e9unions  activit\u00e9s de terrain  etc.) organis\u00e9es avec une participation active d'enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'activit\u00e9s de sensibilisation sur les droits de l'enfants men\u00e9es aupres des adultes", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF continued to engage its network of youth reporters and to involve children in programmes and advocacy. 4687 children participated in advocacy processes  12 934 were trained on their rights and participation  and 7200 advocated for birth registration  contributing to issuance of birth certificates to 13 500 children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/004/004": [{"status_value": "35%", "indicator_name": "% des communaut\u00e9s (villages/quartiers) des zones d'intervention cibl\u00e9es qui mettent en oeuvre des plans d'action participatifs pour faciliter le changement collectif vers l'adoption des PFE", "baseline_year": "9999", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND (waiting for KAP Study)", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des zones d'intervention cibl\u00e9es qui connaissent les 5 pratiques familiales essentielles", "baseline_year": "9999", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "69%", "indicator_name": "% d'institutions nationales et provinciales intervenant sur les PFE ayant un plan C4D/approches communautaires de qualit\u00e9 (bas\u00e9 sur une analyse des donn\u00e9es sociales  int\u00e9grant plusieurs strat\u00e9gies  ax\u00e9 sur les r\u00e9sultats)", "baseline_year": "9999", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "53%", "indicator_name": "% ZS avec un microplan C4D", "baseline_year": "9999", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14% (0% dans la province Orientale ayant le taux plus faible)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% des campagnes qui incluent des strat\u00e9gies C4D avec des objectifs clairs de changement de comportement  de mobilisation sociale  de plaidoyer et/ou de changement social", "baseline_year": "9999", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'institutions nationales intervenant sur les PFE ayant un plan C4D / approches communautaires de qualit\u00e9 (bas\u00e9 sur une analyse des donn\u00e9es sociales  int\u00e9grant plusieurs strat\u00e9gies  ax\u00e9 sur les r\u00e9sultats)", "baseline_year": "2013", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un rapport  fournissant des recommandations pour la prise en compte  des normes sociales dans la programmation et la mise en \u00bfuvre des interventions des diff\u00e9rents programmes", "baseline_year": "2013", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des m\u00e9nages des zones d'intervention cibl\u00e9es qui connaissent les 5 pratiques familiales essentielles", "baseline_year": "2013", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des communaut\u00e9s (villages/quartiers) des zones d'intervention cibl\u00e9es qui mettent en \u00bfuvre des plans d'action participatifs pour faciliter le changement collectif vers l'adoption des PFE", "baseline_year": "2013", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Availability of C4D strategic approach by October  2017", "baseline_year": "2016", "headline": "C4D interventions to promote life-saving Key Family Practices (KFP)  empower communities  mitigate negative social norms and build positive social norms have reached 32 000 000 people  leading to adoption of at least three KFP such as exclusive breastfeeding and birth registration by 71% of caregivers of children in target communities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/023": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/064": [{"status_value": "2883", "indicator_name": "Nombre de villages assainis", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "976", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82%", "indicator_name": "Pourcentage de la population pratiquant le lavage des mains et vivant dans les villages assainis", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de la population ne pratiquant pas la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence de la politique nationale d'assainissement", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Hauteur du budget existant pour le d\u00e9partement responsable de l'hygi\u00e8ne nationale", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux de desserte en eau", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des enfants de 0 \u00e0 2 ans dont les mati\u00e8res f\u00e9cales ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es en toute s\u00e9curit\u00e9", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des enfants de 0 \u00e0 2 ans dont les mati\u00e8res f\u00e9cales ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es en toute s\u00e9curit\u00e9", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui utilisent des toilettes am\u00e9lior\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nage qui utilisent des sources d'eau de boisson am\u00e9lior\u00e9es et d\u00e9pensent moins de 30 minutes pour se rendre \u00e0 la source d'eau de boisson  obtenir de l'eau et retourner", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/065": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/020": [{"status_value": "6 L'appui aux directions centrales et programmes sp\u00e9cialis\u00e9s du Ministry of Health - DR Congo a permis d'\u00e9laborer 6 documents de politique dont: 1 guide d'\u00e9laboration des PAO  1 manuel national et des outils valid\u00e9s pour le monitorage d\u00e9centralis\u00e9 en RDC  1  guide de mise en \u00bfuvre du paquet int\u00e9gr\u00e9 d'interventions communautaires (approche Sante pour les Populations les plus Pauvres  SPP)  1 Cadre d'acc\u00e9l\u00e9ration de la r\u00e9duction de la mortalit\u00e9 maternelle et infanto-juv\u00e9nile", "indicator_name": "Nombre de documents de Politiques  normes  strat\u00e9gies/directives \u00e9labor\u00e9s avec l'appui de l'UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "515 ZS ont eu leur PAO \u00e9labor\u00e9 avec l'appui du programme  dont 107 PAO valid\u00e9s par les Conseils d'administration", "indicator_name": "Nombre de zones de sant\u00e9 ayant un plan d'action qui d\u00e9coule d'un PDZS actualis\u00e9 et valid\u00e9 par le CA  et qui int\u00e8gre les interventions \u00e0 haut impact en visant les non-atteints", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15%", "indicator_name": "Proportion des ZS organisant des sessions de monitorage de performance (PMA  PFE) et avec des OAC capables d'offrir la PCIME communautaire ainsi que la promotion de 5 PFE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'au moins 4 CPNs pendant la derni\u00e8re grossesse dans l'AS d'intervention", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/021": [{"status_value": "13 954 663 sur 14 309 801 MILD distribu\u00e9es dans les zones de sant\u00e9 des 4 provinces cibles soient 97.4% des MILD pr\u00e9vues effectivement distribu\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de MILD distribu\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 180 (67%) communaut\u00e9s cibl\u00e9es (aires de sant\u00e9) par les campagnes de distribution universelle de la MILD sont sensibilis\u00e9es sur son utilisation", "indicator_name": "Nombre des communaut\u00e9s sensibilis\u00e9es sur l'utilisation des MILD", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "141", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85%  des m\u00e9nages cibles des campagnes de distribution universelle sont pourvus en MILD (donn\u00e9es disponibles pour les provinces cibl\u00e9es)", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages dans les 6 provinces ayant re\u00e7u au moins une MILD", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans ayant dormi la nuit derni\u00e8re sous une MILD de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/068": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'eleves pratiquant le lavage des mianis dans les ecoles assainies", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'eleves (filles/garcons) dans les ecoles assainies", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1000", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles assainies", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "294", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "187 734 filles 212 845 garcons", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves filles/garcons qui ont access a l'eau potable  a l'assainissement et hygiene", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68894 filles  75127 garcons", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84%", "indicator_name": "Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves pratiquant le lavage des mains dans les \u00e9coles assainies", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/008": [{"status_value": "22 063", "indicator_name": "Nombre de cas de cholera", "baseline_year": "9999", "headline": "1 865 374 children and their families in humanitarian settings  corresponding to 82% of the UNICEF 2016 HAC target were reached with WASH package. The implementation of the national Multisectoral Plan for the Elimination of Cholera (PMSEC) by UNICEF and partners resulted in the development provincial action plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20 000/an", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% des zones \u00e0 risques qui poss\u00e8dent un plan de r\u00e9ponse officiel avec d\u00e9tails sur les activit\u00e9s \u00e0 r\u00e9aliser dans les 72h suivant la surveillance de l'\u00e9pid\u00e9mie chol\u00e9rique", "baseline_year": "9999", "headline": "1 865 374 children and their families in humanitarian settings  corresponding to 82% of the UNICEF 2016 HAC target were reached with WASH package. The implementation of the national Multisectoral Plan for the Elimination of Cholera (PMSEC) by UNICEF and partners resulted in the development provincial action plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47%", "indicator_name": "% de personnes vulnerables ayant recu  de facon coordonn\u00e9e  un paquet EAH adapt\u00e9 aux besoins par accord au nombre de personnes cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "1 865 374 children and their families in humanitarian settings  corresponding to 82% of the UNICEF 2016 HAC target were reached with WASH package. The implementation of the national Multisectoral Plan for the Elimination of Cholera (PMSEC) by UNICEF and partners resulted in the development provincial action plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63% (HAC 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/046": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/047": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/302/100": [{"status_value": "L'alphab\u00e9tisation des adolescents les plus \u00e0 risque (MARA) et des adolescents particuli\u00e8rement vuln\u00e9rables (EVA) a enregistr\u00e9 des progr\u00e8s importants en d\u00e9pit de la rar\u00e9faction des ressources. N\u00e9anmoins  le projet PDA a pu  au courant de l'ann\u00e9e 2012  contribuer \u00e0 l'alphab\u00e9tisation de 2575 MARA/EVA.  L'engouement des b\u00e9n\u00e9ficiaires qui ont trouv\u00e9 dans l'alphab\u00e9tisation un palliatif \u00e0 la non fr\u00e9quentation de l'\u00e9cole et l'engagement des encadreurs de cette cible qui est confront\u00e9e \u00e0 des difficult\u00e9s", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes alphab\u00e9tis\u00e9s (F/G)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5044", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La r\u00e9int\u00e9gration socio-\u00e9conomique des MARA et des EVA \u00e0 travers l'initiation aux m\u00e9tiers a connu des avanc\u00e9es notables qui contrastent avec le manque de moyens et le caract\u00e8re on\u00e9reux de ce genre d'activit\u00e9. Cette ann\u00e9e 690 ont \u00e9t\u00e9 initi\u00e9s aux m\u00e9tiers. L'acquisition de moyens de subsistance \u00e0 travers l'initiation \u00e0 un m\u00e9tier a contribu\u00e9 \u00e0 faire quitter la rue beaucoup d'EVA amoindrissant ainsi leur risque d'exposition au VIH.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant appris un m\u00e9tier (F/G)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "519", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Des avanc\u00e9es significatives dues \u00e0 l'exp\u00e9rience de r\u00e9seaux d'ONG comme le REEJER ont \u00e9t\u00e9 relev\u00e9es. Ainsi 183 MARA/EVA ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole en 2012. Cette activit\u00e9 a beaucoup souffert du cout \u00e9lev\u00e9 des frais scolaires  combin\u00e9 \u00e0 la non application de la gratuite dans la province de Kinshasa qui abrite la grande majorit\u00e9 des MARA et EVA du pays.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant rejoint le syst\u00e8me formel (F/G)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "280", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant appris un m\u00e9tier (F/G)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes ayant rejoint le syst\u00e8me formel (F/G)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/034": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/048": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/049": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/880/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/880/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of provinces for which effective coverage of each of the 5 tracer interventions (immunization  complementary feeding  water  primary education  birth registration) are available", "baseline_year": "2016", "headline": "Investment in planning and monitoring capacity of staff/partners enabled preparation of work plans  biannual monitoring and reporting (102 donor reports)  according to quality standards  across five programmes  13 offices and 26 provinces. Risk management was promoted through enforcement of policies on partnerships (189 agreements) and cash-transfers (over 907 assurance activities).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "95% ORR/ORE planned amounts are utilized by year-end", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO ensured the effective functioning of internal and external mechanisms to address deprivations of children's rights in a holistic and cross-sectoral manner  at the central and decentralized levels  with due regard for ensuring alignment with national priorities and harmonization with other partners of the Government of DRC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/307/040": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/880/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/088": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/002/003": [{"status_value": "16.40%", "indicator_name": "Part du budget de l'EPSP dans le Budget General de l'Etat", "baseline_year": "2012", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 98%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2332 directeurs formes au total (dont 1774 femmes).", "indicator_name": "Nombre de directeurs d'\u00e9cole form\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22% (4 points de reformes sur les 18 contenus dans la feuille de route du dialogue politique avec le gouvernement sont en cours de mis en oeuvre)", "indicator_name": "% des d\u00e9cisions issues des dialogues politiques au niveau national mises en oeuvre", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'etudes/evaluations menees en vue de generer des evidences", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'une plateforme produisant des rappors semestriels sur la redevabilite et la gouvernance du systeme", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de directeurs d'ecoles formes sur la gouvernance de l'ecole  la protection des enfants  le genre  la prevention des abus  la redevabilite", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  UNICEF improved the data collection process to ensure accuracy and quality of data collected during Back-to-School and Door-to-Door campaigns at the provincial level. A real time monitoring system is also being developed to improve citizen accountability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/002/002": [{"status_value": "Information non disponible", "indicator_name": "% d'enfants de 1e - 3e ann\u00e9e primaire qui savent lire selon les standards nationaux", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A determiner", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants 6-15 ans couverts par les livres de Mathematiques/Francais", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des enfants qui r\u00e9ussissent au TENAFEP avant d\u00e9lib\u00e9ration", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Information non disponible", "indicator_name": "% d'\u00e9l\u00e8ves de 1e \u00e0 la 6e ann\u00e9e ayant acquis les comp\u00e9tences de vie courante.", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A d\u00e9terminer", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0. Les normes nationales en calcul et lecture sont deja disponibles. Les programmes d'enseignement revise sont en cours de finalisation.", "indicator_name": "Les programmes et normes nationales sur la lecture  le calcul et les comp\u00e9tences de la vie courante revises  adoptes et disponibles dans au moins 9000 ecoles", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%. Les programmes d'enseignement sur lesquels les enseignements seront formes sont en cours d'elaboration / finalisation.", "indicator_name": "% d'enseignants form\u00e9s et dot\u00e9s d'un paquet de support p\u00e9dagogique essentiel", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2%. 25 ecoles dans le NK et 158 ecoles dans la PO ont deja demarre l'octroi de cette subvention.", "indicator_name": "% des 9000 \u00e9coles ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des subventions (5 US$ par enfant pour 20% de l'effectif) chaque annee", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "106892", "indicator_name": "\"Number of children that received subsidies  scholarships  grants or social assistance from UNICEF to attend primary school\"", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "150000"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux brut d'ach\u00e8vement du cycle primaire", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux de redoublement au primaire", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'ecoles des 5000 \u00e9coles dont les enseignants sont form\u00e9s sur les m\u00e9thodologies actives et participatives en mathematique", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'ecoles des 5000 ecoles dont les enseignants sont formes sur les methodologies actives et participatives en lecture et ecriture", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'ecoles des 5000 ecoles ciblees dont les enseignants sont formes sur les methodologies actives et participatives en CVC", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Part du budget de l'Education (EPS-Inc) dans le budget de l Etat", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF provided social protection measures  including grants to 5000 schools to address financial barriers  and school dropout  and early warning system to reduce absenteeism. 5260 teachers (1653 women) were trained in active and participatory methodologies in reading  writing  mathematics and life skills to improve quality of education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/002/001": [{"status_value": "75%", "indicator_name": "Taux net d'admission au primaire par genre", "baseline_year": "2010", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51% (50% pour fille  52% pour garcon selon MICS 2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.855.604 (Garcon: 1.018.183   Fille: 837.421) Source: EPSP", "indicator_name": "Nombre d'enfants de 6 ans inscrits en premi\u00e8re ann\u00e9e primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 million (497 000 filles  503 000 garcons)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des enfants qui atteignent la classe 6 sur ceux qui entrent en classe 1", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des allocations budgetaires du secteur de l'enseignement primaire et secondaire par rapport aux ressources propres du Gouvernement", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un cadre de coordination fonctionnel des interventions du secteur de l'enseignement primaire et secondaire", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants 6-15 ans couverts par les salles de classes en dur", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants 6-15 ans couverts par des enseignants qualifi\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux net de frequentation scolaire au cycle primaire", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.450.828 enfants depuis le debut du programme (dont 630.189 enfants pour 2014)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves de 1e ann\u00e9e ayant re\u00e7u des mat\u00e9riels scolaires pour r\u00e9duire le co\u00fbt de l'inscription dans les milieux ruraux", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF facilitated access to education for 1 536 200 children (6-7 year-old) through distribution of school kits/materials (136 200 additional kits/materials compared to 2015)  to reduce financial barriers. Back-to-school and door-to-door campaigns and data collection contributed to 56% increase of children enrolled in first grade compared to 2015 (2 425 847 2015 vs. 3 785 130 2016).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/002/005": [{"status_value": "153%", "indicator_name": "% d'eleves ayant acces \u00e0 l'enseignement primaire et au soutien psychologique dans les territoires en urgences", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  501 172 children (230 539 girls) in humanitarian settings gained access to quality education and psychosocial support (out of 555 290 targeted) with UNICEF's support. 2 607 teachers (652 women) received training on education for peace  psychosocial support and conflict/disaster risk reduction (out of 10 096 targeted).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "61%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%% (3 427 enseignants sont formes sur la reponse en urgences)", "indicator_name": "% des enseignants dans les territoires en urgences sont form\u00e9s sur la r\u00e9ponse en urgences et la r\u00e9duction des risques  des d\u00e9sastres (DRR) et \u00e0 l'identification des enfants qui ont besoin d'un support psychosocial.", "baseline_year": "9999", "headline": "In 2016  501 172 children (230 539 girls) in humanitarian settings gained access to quality education and psychosocial support (out of 555 290 targeted) with UNICEF's support. 2 607 teachers (652 women) received training on education for peace  psychosocial support and conflict/disaster risk reduction (out of 10 096 targeted).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enseignants des 6 provinces concernees formes sur la reponse en urgence et l'approche DRR", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  501 172 children (230 539 girls) in humanitarian settings gained access to quality education and psychosocial support (out of 555 290 targeted) with UNICEF's support. 2 607 teachers (652 women) received training on education for peace  psychosocial support and conflict/disaster risk reduction (out of 10 096 targeted).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/002/004": [{"status_value": "1. Le RESEN est finalise et sensible au conflit. Un chapitre a ete consacre a l'Education en situation d'Urgences.", "indicator_name": "Nombre de politiques et strat\u00e9gies sensibles au conflit adopt\u00e9es et mises en \u00bfuvre pour la consolidation de la paix", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22% (14% en 2013 et 8% en 2014).", "indicator_name": "% de territoires dans les 6 provinces en transition o\u00f9 au moins 2 associations de la soci\u00e9t\u00e9 civile participent dans le dialogue politique et social sur le financement de l'education et la promotion de la paix", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50%", "indicator_name": "% des enseignants dans les territoires en transition form\u00e9s sur le programme pour l'\u00e9ducation \u00e0 la paix", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% d'enfants couverts par les manuels de comp\u00e9tences de vie courante (Norme : 1 manuel pour 2 eleves)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Existence de strat\u00e9gies efficaces pour la r\u00e9duction des effets de manque d'\u00e9quit\u00e9 dans la distribution des ressources", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre du plan de communication", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (Etude de cas sur l'utilisation du theatre participatif)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes conduites pour am\u00e9liorer les connaissances pour la consolidation de la paix", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombres d'acteurs du systeme educatif formes pour mettre en oeuvre l'education a la paix", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants formes comme jeunes reporters avec un focus sur la consolidation de la paix", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "nombre de decisions  lois  politiques integrant les questions d'education pour la consolidation de la paix", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF supported the integration of risk and conflict awareness in the 2016-2025 sectoral education and training strategy. Advocacy and technical support from UNICEF led to the establishment of the education for peace  national commission  through an inter-ministerial decree  to lead the development of the national education strategy for peace.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/008": [{"status_value": "185 134 m\u00e9nages b\u00e9n\u00e9ficiaires soit 925 670 personnes (41% de la cible du HAP 212).", "indicator_name": "Nombre de personnes d\u00e9plac\u00e9es  relocalis\u00e9es/retourn\u00e9es et leurs communaut\u00e9s d'accueil assistees en Biens Non-Alimentaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "HAP 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/304/100": [{"status_value": "44 territoires mettant en place des Comites Communautaires de Protection de l'Enfant dans les zones de transition", "indicator_name": "Nombre de territoires mettant en place des Comites Communautaires de Protection de l'Enfant dans les zones de transition.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38territoires mettant en place des forum de coordination avec les autorit\u00e9s dans les zones de transition", "indicator_name": "Nombre de territoires mettant en place des forum de coordination avec les autorit\u00e9s dans les zones de transition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26 territoires mettant en place les groupements des jeunes dans les zones de transition", "indicator_name": "Nombre de territoires mettant en place les groupements des jeunes dans les zones de transition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/086": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/087": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/084": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/085": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/083": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/080": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de staff UNICEF (au niveau national et provincial) dedie au renforcement des clusters", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de staff UNICEF (au niveau national et provincial) d\u00e9di\u00e9 au renforcement des clusters", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "_", "indicator_name": "Taux de morbidit\u00e9 de diarrh\u00e9e dans les zones d'urgence", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence d'un programme de coordination effectif avec des indicateurs de gestion d\u00e9finis", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/081": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/999/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/301/078": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/800/001": [{"status_value": "89%", "indicator_name": "% des transactions finalisees par le Business Center Vision dans les delais indiques", "baseline_year": "2013", "headline": "Smooth and regular functioning of the office management bodies ensured ongoing oversight of operations and programme implementation across a network of 13 office locations. Measures of a structural  organizational and procedural nature were taken  and improvements in information and communications technology were rolled-out  generating efficiency gains.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Foreseen for July 2015", "indicator_name": "Country Office Entreprise Risk Management mis a jour annuellement", "baseline_year": "2013", "headline": "Smooth and regular functioning of the office management bodies ensured ongoing oversight of operations and programme implementation across a network of 13 office locations. Measures of a structural  organizational and procedural nature were taken  and improvements in information and communications technology were rolled-out  generating efficiency gains.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "All preparatory activities related to audit preparation and follow-up of audit recommendations are completed as scheduled", "baseline_year": "2016", "headline": "Smooth and regular functioning of the office management bodies ensured ongoing oversight of operations and programme implementation across a network of 13 office locations. Measures of a structural  organizational and procedural nature were taken  and improvements in information and communications technology were rolled-out  generating efficiency gains.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not applicable", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/095": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'unites provinciales connectees au systeme national", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "500", "indicator_name": "Nombre d'unit\u00e9s provinciales connect\u00e9es au syst\u00e8me national", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5080", "indicator_name": "Nombre d'atlas annuels publi\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2080", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/303/094": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'instituts ayant inclu le curriculm et nombre d'etudiants formes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 en procesus", "indicator_name": "Nombre d'instituts ayant inclue le curriculum", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0  programme de formation en developpement pour 2013-2014", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudiants form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Pr\u00e9sence du personnel sur post en charge de l'hygi\u00e8ne", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/308/011": [{"status_value": "NFI: 713 720 personnes (32% de la cible du Plan d'Action Humanitaire) WaSH: 422.663 personnes (12%) Education: 57.021 personnes (10 %) Total : 1.193.404 b\u00e9n\u00e9ficiaires", "indicator_name": "Pourcentage de la population vuln\u00e9rable affect\u00e9e par la situation d'urgence \u00e9valu\u00e9e et couverte en mati\u00e8re des besoins en NFI  Wash et Education par le RRMP en respectant les principes 'do no harm'", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 partenaires directes d'UNICEF ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et utilisent l'approche foires : 1. Solidarit\u00e9s International  2. NRC 3. AVSI 4. IRC 5. Concern 6. CRS 7. Caritas Kindu", "indicator_name": "Nombre de Partenariats strat\u00e9giques mis en place concernant les foires et l'assistance directe en especes.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/004": [{"status_value": "37%", "indicator_name": "% des zones de sant\u00e9 dont les Equipes Cadres ont eu leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es sur la mise en oeuvre du PMA et PCA", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13% (67 ZS de d\u00e9veloppement avanc\u00e9s)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82%", "indicator_name": "% des ZS qui \u00e9laborent et soumettent r\u00e9guli\u00e8rement leur rapport mensuel \u00e0 travers le SNIS", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9%", "indicator_name": "% des ZS qui mettent en oeuvre au moins deux sessions de \u00ab monitorage d\u00e9centralis\u00e9 pour la levee des goulots d'etranglement identifies", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2% (les 5 ZS du L3M)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59%", "indicator_name": "% des CDR dont les gestionnaires ont eu leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es sur la gestion des m\u00e9dicaments essentiels et intrants", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18% [2 CDR (CAMESKIN et CAMENE) sur 11]", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "32%", "indicator_name": "% des prestataires cliniques dont les capacit\u00e9s sont renforc\u00e9es sur la prise en charge des cas au niveau clinique (ZS de developpement)", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24%", "indicator_name": "% des RECO dont les capacit\u00e9s sont renforc\u00e9es sur la prise en charge des cas au niveau communautaire (ZS de developpement)", "baseline_year": "9999", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Prestataires cliniques dont les capacit\u00e9s sont renforc\u00e9es sur la prise en charge des cas au niveau clinique", "baseline_year": "2013", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% DPS qui tiennent au moins deux r\u00e9unions de CPP par an", "baseline_year": "2013", "headline": "The Ministry of Health  with support from UNICEF  developed decentralized policies and strategies which support strategic planning and decision making in all 26 provinces and improve coverage of high impact Reproductive  Maternal  Neonatal  child and Adolescent Health interventions in the 129 Health zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/305/062": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/032": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/033": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/031": [{"status_value": "5 programmes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l'appui du programme Plaidoyer a savoir: Survie  Education  Protection de l'enfant  WASH  Urgences", "indicator_name": "Nombre de programmes appuy\u00e9s pour le plaidoyer et mobilisation des ressources", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Des partenaires autres que le minist\u00e8re de tutelle  les autorit\u00e9s politico-administratives  les chefs de quartiers  les Ong   ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s pour appuyer les activit\u00e9s portant sur la protection des enfants et des femmes.", "indicator_name": "Ressources  engagement et/ou partenaires mobilises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 \u00e9v\u00e9nements c\u00e9l\u00e9br\u00e9s (Journ\u00e9e internat.de la radio et t\u00e9l\u00e9vision en faveur des enfants  Journ\u00e9e internat.de la femme  Journ\u00e9e mondiale de l'eau  Journ\u00e9e mondiale de l'enfant africain  Semaine mondiale de l'allaitement maternel  journ\u00e9e mondiale de l'action humanitaire)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s au niveau national et provincial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/306/034": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/800/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/800/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/05/800/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0990/A0/06/001/005": [{"status_value": "44%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris s\u00e9v\u00e8res pris en charge", "baseline_year": "9999", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16% (130 000 filles/gar\u00e7ons)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "% d'\u00e9pid\u00e9mies ayant re\u00e7u une r\u00e9ponse appropri\u00e9e", "baseline_year": "9999", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51%", "indicator_name": "% de crises nutritionnelles ayant re\u00e7u une r\u00e9ponse appropri\u00e9e", "baseline_year": "9999", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'organisations/ associations locales ayant du personnel form\u00e9 pour la pr\u00e9paration et la reponse aux urgences", "baseline_year": "2013", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Provinces disposant d'un stock de contingence Sante", "baseline_year": "2013", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de r\u00e9union de coordination des clusters nutrition planifi\u00e9es r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49.11%", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) UNICEF-targeted children aged 6-59 months with SAM in humanitarian situations admitted to SAM programmes and recover", "baseline_year": "2013", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12%", "target_year": "target_year", "target_value": "30% (Rapport Mensuel PCIMA (PRONANUT  CLUSTER Nutrition  SNIS))"}, {"status_value": "48.79%", "indicator_name": "UNICEF-targeted children 6-59 months in humanitarian situations who are vaccinated against measles.", "baseline_year": "2013", "headline": "Timely response to 260 health emergencies in 2016  partnerships and cluster coordination (nutrition) resulted in case fatality rate of 2.8% (Total=26 147) for cholera  1.4% (Total=15 147) for measles and 20.5% (Total=78) for yellow fever  and 84.1% cure rate in severe acute malnutrition treatment in affected populations spread across 13 provinces.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "100% (Rapport d'activite de campagne de riposte)"}], "0990/A0/05/305/096": [{"status_value": "202 plans  y compris 192 plans au niveau provincial et 10 plans au niveau national (sur utilisation des moustiquaires  vaccination de routine  polio  rougeole  introduction du nouveau vaccin PCV13  cholera  Ebola  promotion des PFE et alimentation de nourrisson et de jeune enfant).", "indicator_name": "Nombre de plans C4D au niveau provincial par programme sectoriel", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "307 structures de participation communautaire ont re\u00e7u la formation C4D et promotion des PFE  y compris 212 comites de communication des Zones de Sante et \u00e9quipes cadres des ZS  40 cadres de concertation communautaire et 55 des structures des Confessions Religieuses.", "indicator_name": "Nombre de structures de participation communautaire form\u00e9es en C4D au niveau des provinces", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "125", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un total de 191 partenariats: avec 2 ONG (RDC Comp\u00e9tence et \u00abSearch for Common Ground\u00bb)  2 institutions acad\u00e9miques (l'Institut National des Arts et l'Acad\u00e9mie de Beaux-Arts) et 4 confessions religieuses au niveau national  avec 63 radio communautaires et 120 structures des Confessions Religieuses au niveau des provinces (Eglise de Christ au Congo  Eglise de R\u00e9veil au Congo  Eglise Kimbanguiste  Eglise Catholique et Communaut\u00e9 Islamique).", "indicator_name": "Nombre de PCA avec les structures de participation communautaire par province et programme sectoriel", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "106", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s o\u00f9 un plan local participatif pour la promotion des pratiques familiales essentielles (PFE) est mis en \u00bfuvre", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des m\u00e8res d'enfant de 0-59 mois dont les enfants ont dormi sous MILD la nuit derni\u00e8re  qui d\u00e9clarent avoir fait la promotion de l'utilisation de MILD aupr\u00e8s de leurs pairs au cours de 3 derniers mois / Total de m\u00e8res interview\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre des m\u00e8res d'enfant de 0-5 mois qui ont allait\u00e9 exclusivement au sein (en pratiquant le SEN) et qui d\u00e9clarent avoir fait la promotion de AME aupr\u00e8s de leurs pairs au cours de 3 derniers mois/ Total de m\u00e8res interview\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}