{"1380/A0/04/803/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de leyes y normativas relacionadas a primera infancia  armonizadas a la Ley de Protecci\u00f3n Integral para el Desarrollo de la Ni\u00f1ez y Adolescencia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de centros de atenci\u00f3n infantil y de modalidades de atenci\u00f3n no formal a nivel comunitario existentes  en relaci\u00f3n al total de ni\u00f1as y ni\u00f1os entre 0 a 6 a\u00f1os.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proporci\u00f3n del presupuesto nacional asignado por parte del MINED  a los niveles de educaci\u00f3n inicial y parvularia  y por parte del MINSAL y del ISNA  a programas focalizados de atenci\u00f3n infantil (NN menores de 6 a\u00f1os).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de ni\u00f1as y ni\u00f1os inscritos en centros de atenci\u00f3n infantil (parvularias  centros de bienestar infantil y centros de desarrollo infantil) y en modalidades de atenci\u00f3n infantil de la V\u00eda Familiar Comunitaria.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de madres  padres y personas cuidadoras inscritas en programas sobre orientaci\u00f3n a familias en adecuadas pr\u00e1cticas de crianza.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de centros infantiles registrados y certificados por el Ministerio de Educaci\u00f3n  de acuerdo a est\u00e1ndares nacionales establecidos.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de mecanismos nacionales establecidos y funcionando para apoyar la implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Educaci\u00f3n y Desarrollo de la Primera Infancia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas parvularias y centros infantiles registrados y certificados por el Ministerio de Educaci\u00f3n  de acuerdo a est\u00e1ndares nacionales establecidos  los cuales incluyen la disponibilidad de recursos de aprendizaje en los centros infantiles.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se realizaron el IV Encuentro Mesoamericano y X Encuentro Nacional de Educaci\u00f3n Inicial y Preescolar de El Salvador: \u00bfSistema de Protecci\u00f3n Social Universal desde la Primera Infancia\u00bf (266 participantes) y el VII Congreso de Educaci\u00f3n Inicial denominado \u00bfHacia una estrategia nacional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia\u00bf (160 participantes). Estos espacios son los \u00fanicos que se desarrollan a nivel nacional de manera relativamente peri\u00f3dica y que permiten la actualizaci\u00f3n constante de los p", "indicator_name": "Red de Educaci\u00f3n Inicial de El Salvador (REINSAL)  ha capacitado a las instituciones miembro por medio de diferentes eventos: congresos internacionales  nacionales y capacitaciones para agentes multiplicadores", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En el marco de las acciones relacionadas con el Pacto por la educaci\u00f3n y desarrollo integral de la primera infancia  la METPI implement\u00f3 la campa\u00f1a comunicacional sobre la importancia y beneficios de la atenci\u00f3n integral de la primera infancia  distribuyendo el material producido a trav\u00e9s de las diferentes organizaciones que integran la Mesa. Adicionalmente  se finaliz\u00f3 el estudio \u00bfInversi\u00f3n en primera infancia en El Salvador\u00bf (Educo  Plan internacional  Save the Children y UNICEF).", "indicator_name": "Mesa T\u00e9cnica Interinstitucional para la Primera Infancia promueve pacto por el incremento de la inversi\u00f3n en la primera infancia y tiene un plan de abogac\u00eda", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se contribuy\u00f3 al dise\u00f1o validaci\u00f3n de herramientas metodol\u00f3gicas amigables (HAPI) para facilitar y fortalecer el trabajo de docentes y Asistentes T\u00e9cnicas de Primera Infancia (ATPI) y su devoluci\u00f3n de informaci\u00f3n a las familias beneficiarias de la V\u00eda Familiar Comunitaria  quienes a su vez ser\u00e1n capacitadas para que puedan hacer seguimiento a sus ni\u00f1as y ni\u00f1os. Asimismo  se cuenta con indicadores del Modelo de Educaci\u00f3n y Desarrollo Integral de la Primera Infancia para monitorear la calidad de l", "indicator_name": "Sistema de calidad definido a nivel nacional para estandarizar los servicios de atenci\u00f3n a la ni\u00f1ez en la primera infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/803/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de centros de atenci\u00f3n infantil y de modalidades de atenci\u00f3n no formal a nivel comunitario existentes  en relaci\u00f3n al total de ni\u00f1as y ni\u00f1os entre 0 a 6 a\u00f1os.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de ni\u00f1as y ni\u00f1os inscritos en centros de atenci\u00f3n infantil (parvularias  centros de bienestar infantil y centros de desarrollo infantil) y en modalidades de atenci\u00f3n infantil de la V\u00eda Familiar Comunitaria.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de centros infantiles registrados y certificados por el Ministerio de Educaci\u00f3n  de acuerdo a est\u00e1ndares nacionales establecidos.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de leyes y normativas relacionadas a primera infancia  armonizadas a la Ley de Protecci\u00f3n Integral para el Desarrollo de la Ni\u00f1ez y Adolescencia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de mecanismos nacionales establecidos y funcionando para apoyar la implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Educaci\u00f3n y Desarrollo de la Primera Infancia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proporci\u00f3n del presupuesto nacional asignado por parte del MINED  a los niveles de educaci\u00f3n inicial y parvularia  y por parte del MINSAL y del ISNA  a programas focalizados de atenci\u00f3n infantil (NN menores de 6 a\u00f1os).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas parvularias y centros infantiles registrados y certificados por el Ministerio de Educaci\u00f3n  de acuerdo a est\u00e1ndares nacionales establecidos  los cuales incluyen la disponibilidad de recursos de aprendizaje en los centros", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de madres  padres y personas cuidadoras inscritas en programas sobre orientaci\u00f3n a familias en adecuadas pr\u00e1cticas de crianza.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En los 4 municipios meta del Programa Triple E (Nueva Granada  Sonsonate  San Mart\u00edn y Ciudad Delgado)  se conformaron instancias de coordinaci\u00f3n intersectorial del nivel local y comunitario y fueron capacitados en planificaci\u00f3n  monitoreo y evaluaci\u00f3n para la sostenibilidad del programa. Tambi\u00e9n se brind\u00f3 una capacitaci\u00f3n integral a los equipos t\u00e9cnicos locales y a j\u00f3venes de los municipios  sobre temas de articulaci\u00f3n intersectorial  planificaci\u00f3n  gesti\u00f3n  M&E de proyectos  neurodesarrollo  e", "indicator_name": "Actores locales de los 8 municipios seleccionados  coordinados  articulados y con capacidad de monitoreo de la atenci\u00f3n en primera infancia al 2015", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/803/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de leyes y normativas relacionadas a primera infancia  armonizadas a la Ley de Protecci\u00f3n Integral para el Desarrollo de la Ni\u00f1ez y Adolescencia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proporci\u00f3n del presupuesto nacional asignado por parte del MINED  a los niveles de educaci\u00f3n inicial y parvularia  y por parte del MINSAL y del ISNA  a programas focalizados de atenci\u00f3n infantil (NN menores de 6 a\u00f1os).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de mecanismos nacionales establecidos y funcionando para apoyar la implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Educaci\u00f3n y Desarrollo de la Primera Infancia.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Este es un indicador de car\u00e1cter nacional. Se contribuy\u00f3 a la construcci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de atenci\u00f3n integral a la primera infancia en el marco del Consejo Nacional de Educaci\u00f3n (CONED)  que es un espacio de di\u00e1logo pol\u00edtico creado bajo iniciativa de la Secretar\u00eda de Gobernabilidad  y se compone de diferentes OGs  ONGs academia  sector privado  gremiales  etc. Es liderado por el Ministerio de Educaci\u00f3n. UNICEF junto con PNUD  OEI y EU hacen parte de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica.", "indicator_name": "Marcos normativos y herramientas para la atenci\u00f3n integral de la primera infancia elaboradas e implementadas en 8 municipios", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/603/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Municipalities with highest mortality rates operating coordination mechanisms and tools to guarantee to children and women access to integral and quality health services", "baseline_year": "2016", "headline": "The Ministry of Health Implements a validated strategy for the enhancement and scaling up of cost-efficient Maternal and Child Health (MCH) models", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Campaigns to promote maternal-child health supported by UNICEF jointly with CSO and Private Sector", "baseline_year": "2016", "headline": "The Ministry of Health Implements a validated strategy for the enhancement and scaling up of cost-efficient Maternal and Child Health (MCH) models", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/603/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Chronic malnutrition rate in under five children.", "baseline_year": "2016", "headline": "The Government  CSOs  and the private sector have access to information mechanisms to monitor bottleneck on MCH  mobilize demand for quality public health and nutrition services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of children under 6 months receiving exclusive breastfeeding", "baseline_year": "2016", "headline": "The Government  CSOs  and the private sector have access to information mechanisms to monitor bottleneck on MCH  mobilize demand for quality public health and nutrition services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "47%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/603/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of adolescent pregnancies receiving at least 4 pregnant control.", "baseline_year": "2016", "headline": "Authorities in selected subnational areas with high levels of neonatal mortality and chronic malnutrition utilize validated coordinating tools to guarantee access of children to integral and quality health and nutrition services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of prioritized municipalities by UNICEF working with a Maternal-child program with emphasis in adolescents.", "baseline_year": "2016", "headline": "Authorities in selected subnational areas with high levels of neonatal mortality and chronic malnutrition utilize validated coordinating tools to guarantee access of children to integral and quality health and nutrition services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/603/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Most vulnerable children and women receiving timely support in humanitarian situation (protection  education  nutrition  WASH)", "baseline_year": "2016", "headline": "By the end of 2020 National Authorities and CO have strengthened capacities to prepare in response to onset of emergencies and are applying resilience strategies directly with communities at National Level", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/808/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/802/003": [{"status_value": "En el modelo de atenci\u00f3n y prevencion de la violencia en entornos escolares del municipio de San Salvador  se han capacitado a 7 300 estudiantes  305 docentes  27 directores y subdirectores  y 630 padres y madres en familia.  En el caso del proyecto de diversidad cultural implementado en el municipio de Santo Domingo de Guzm\u00e1n  se han sensibilizado a 28 familias sobre la importancia de la educaci\u00f3n inicial y la inmersi\u00f3n ling\u00fcistica nahuat.", "indicator_name": "Porcentaje de l\u00edderes de comunidades de 8 municipios seleccionados sensibilizados sobre el valor de la educaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/802/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Porcentaje de desertores y repetidores  tasa de matr\u00edcula escolar para educaci\u00f3n primaria  secundaria y media y tasa de transici\u00f3n al finalizar cada nivel educativo.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Instrumento de evaluaci\u00f3n al servicio de los aprendizajes con enfoque de educaci\u00f3n inclusiva  aplic\u00e1ndose", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Tasa de matr\u00edcula escolar para educaci\u00f3n primaria  secundaria y media y tasa de transici\u00f3n al finalizar cada nivel educativo. N\u00famero de NNA que acceden a modalidades flexibles de educaci\u00f3n.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de programas de apoyo a la familia para complementar gastos asociados a la educaci\u00f3n en: alimentaci\u00f3n  \u00fatiles escolares  zapatos  transporte  etc. implement\u00e1ndose", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proporci\u00f3n del presupuesto nacional asignado por parte del MINED  a los niveles de educaci\u00f3n secundaria y media", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de centros escolares de educaci\u00f3n secundaria y media con disponibilidad de recursos adecuados para el aprendizaje", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se implement\u00f3 el modelo demostrativo sobre estrategias de retenci\u00f3n e inserci\u00f3n educativa para adolescentes en riesgo (Nueva Granada  San Mart\u00edn y Sonsonate)  por FUNSALPRODESE  MINED y las municipalidades. Sus principales l\u00edneas de acci\u00f3n fueron: 1) modalidades flexibles para la inserci\u00f3n -\u00bfExamen por suficiencia\u00bf (refuerzo acad\u00e9mico y habilidades psicosociales y laborales -Metodolog\u00eda \u00bfRuta Joven\u00bf- MRJ  y 2) Coordinaci\u00f3n con Comit\u00e9s interinstitucionales (CI) que hicieron recomendaciones y prop", "indicator_name": "Modelo de gesti\u00f3n para garantizar la educaci\u00f3n inclusiva y permanencia de todos los/las estudiantes en la educaci\u00f3n secundaria", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tParticiparon en las diferentes actividades que conlleva la construcci\u00f3n de las estrategias de inserci\u00f3n y retenci\u00f3n educativa de ni\u00f1as y ni\u00f1os fuera de la escuela (diagn\u00f3stico  capacitaciones  foros  etc.)  un total de 13 CE de San Mart\u00edn (45%)  11 CE de Sonsonate (14%) y 14 CE de nueva Granada (78%).", "indicator_name": "Porcentaje de escuelas en los municipios seleccionados aplicando el modelo de gesti\u00f3n para la educaci\u00f3n inclusiva", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Con las diferentes intervenciones  se desarrollaron experiencias innovadoras en 6 de los 8 municipios planificados (75%). En la evaluaci\u00f3n del MTR se concluy\u00f3 que dada la disponibilidad de recursos financieros y t\u00e9cnicos  as\u00ed como la coyuntura de cambio de gobierno  esta ser\u00eda la totalidad de municipios que se podr\u00e1 alcanzar el programa de cooperaci\u00f3n.", "indicator_name": "Porcentaje de municipios seleccionados que implementan iniciativas innovadoras para garantizar el acceso a la educaci\u00f3n secundaria", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/802/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de instrumentos de gesti\u00f3n operativa de la Pol\u00edtica de Educaci\u00f3n inclusiva desarrollados y aplic\u00e1ndose", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proporci\u00f3n del presupuesto nacional asignado por parte del MINED  a los niveles de educaci\u00f3n secundaria y media", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de mecanismos nacionales establecidos y funcionando para apoyar el derecho a la educaci\u00f3n y la implementaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Educaci\u00f3n Inclusiva.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Instrumento de evaluaci\u00f3n al servicio de los aprendizajes con enfoque de educaci\u00f3n inclusiva  aplic\u00e1ndose", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Los procesos de sensibilizaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n se relacionaron al estudio sobre el financiamiento de la educaci\u00f3n y el conocimiento de la propuesta de Ley. En total se lleg\u00f3 a 615 docentes y 465 personas entre t\u00e9cnicos  estudiantes  agremiados y concejales municipales. Este proceso de sensibilizaci\u00f3n se realiz\u00f3 en el marco de la alianza con la Red Salvadore\u00f1a por el Derecho a la Educaci\u00f3n (RESALDE).", "indicator_name": "Porcentaje de docentes y t\u00e9cnicos sensibilizados y capacitados.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se impuls\u00f3 la \u00bfLey especial para el financiamiento educativo\u00bf  en la que se propone incrementar la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n a un 6% del PIB  Esto se hizo por medio de la alianza con la Red Salvadore\u00f1a por el Derecho a la Educaci\u00f3n (RESALDE)  para implementar acciones de abogac\u00eda y una campa\u00f1a comunicacional durante todo el a\u00f1o 2015 y parte del 2016. La presentaci\u00f3n de la Ley al parlamento pasa a 2016.  Se finaliz\u00f3 la sistematizaci\u00f3n del Modelo Sistemas Integrados de Escuela Inclusiva de Tiempo Ple", "indicator_name": "Normativas de educaci\u00f3n inclusiva y con perspectiva de g\u00e9nero desarrolladas  consensuadas y aprobadas en el 2013", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/809/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/809/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/809/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/602/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of CSO that provide preschool services  with intersectoral protocols", "baseline_year": "2015", "headline": "Government institutions and civil society organizations (CSOs) that provide early childhood education implement inter-sectoral protocols for coordinated scaling up of successful models of early education", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/602/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of institutions prioritized by UNICEF with intersectoral protocols for retention and reinsertion of students.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 2.2. The Ministry of Education implements validated mechanisms  teaching practices  management tools and operational procedures to facilitate retention of students and inclusion of out-of-school adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of schools prioritized by MINED and UNICEF that implement validated mechanisms  teaching methods  management tools and operational procedures aimed to facilitate OOSC retention and integration.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 2.2. The Ministry of Education implements validated mechanisms  teaching practices  management tools and operational procedures to facilitate retention of students and inclusion of out-of-school adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of teaching mechanisms  methodological and management tools developed and validated for OOSC retention and integration.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 2.2. The Ministry of Education implements validated mechanisms  teaching practices  management tools and operational procedures to facilitate retention of students and inclusion of out-of-school adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/602/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of school management bodies using the school report for feedback and improvement of educational performance", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 2.3. Subnational authorities and communities/ School Management Committees have access to information at school-level that feeds findings back to the educational community in order to improve education services provision", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "School reports system developed and validated.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 2.3. Subnational authorities and communities/ School Management Committees have access to information at school-level that feeds findings back to the educational community in order to improve education services provision", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/602/004": [{"status_value": "The document of the plan El Salvador Educated is completed and adopted by the government", "indicator_name": "Education Sector Plan or Transitional Education Sector Plan developed with UNICEF support available", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4. The Ministry of Education  the Salvadoran Network for the Right to Education and civil society have increased capacity and evidence for advocating for increased investment in public education", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "The financial simulation model for the education sector is completed and included as a section of the document of the plan El Salvador Educated", "indicator_name": "\"Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4. The Ministry of Education  the Salvadoran Network for the Right to Education and civil society have increased capacity and evidence for advocating for increased investment in public education", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of initiatives undertaken by RESALDE and CSO to promote and mobilize society to support the right to education.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4. The Ministry of Education  the Salvadoran Network for the Right to Education and civil society have increased capacity and evidence for advocating for increased investment in public education", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 Studies", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of initiatives undertaken by the MoE and other NGOs with the support of UNICEF  to advocate for increased investment in education.", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4. The Ministry of Education  the Salvadoran Network for the Right to Education and civil society have increased capacity and evidence for advocating for increased investment in public education", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/801/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00fameo de Comites locales creados y funcionando", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de reglamentos  protocolos para implmentaci\u00f3n de LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ya para 2014 se hab\u00eda superado en m\u00e1s del  100% la creaci\u00f3n de las Juntas de Protecci\u00f3n  pues de 14 que exig\u00eda la ley  se crearon 15  y respecto de los Comit\u00e9s Locales de Derechos  esta \u00faltima parte de la institucionalidad vinculada a la creaci\u00f3n del Sistema Local de Protecci\u00f3n de Derechos de la Ni\u00f1ez y Adolescencia  se alcanz\u00f3 un 9.4 %  de creaci\u00f3n  sin embargo  en proceso se encuentran  42 Comit\u00e9s Locales de Derechos  que representa un 11% adicional", "indicator_name": "Porcentaje de comit\u00e9s locales y juntas departamental establecidas  capacitadas y funcionando como parte del cumplimiento de la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/801/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de municipios con Pol\u00edticas Municipales de Protecci\u00f3n de NNA en el marco de la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de NNA atendidos en las Juntas de Protecci\u00f3n y  referidos a Programas de Protecci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se ha elaborado el Plan de Acci\u00f3n 2014 \u00bf 2017 de la PNPNA   presentado p\u00fablicamente el 11 de diciembre de 2015   que tambi\u00e9n fue elaborado de forma participativa con el aporte de m\u00e1s de 87 instituciones p\u00fablicas y privadas y representa el instrumento por excelencia para la gesti\u00f3n p\u00fablica", "indicator_name": "Pol\u00edtica Nacional para garantizar la protecci\u00f3n integral de la NNA actualizada en el marco de la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante el 2015  se crearon Comit\u00e9s Locales de Derechos  esta \u00faltima parte de la institucionalidad vinculada a la creaci\u00f3n del Sistema Local de Protecci\u00f3n de Derechos de la Ni\u00f1ez y Adolescencia  se alcanz\u00f3 un 9.4 %  de creaci\u00f3n  sin embargo  en proceso se encuentran  42 Comit\u00e9s Locales de Derechos  que representa un 11% adicional", "indicator_name": "N\u00famero de municipios que cuentan con sistema de protecci\u00f3n de NNA con enfoque de derecho y de g\u00e9nero", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/801/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de normativas revisadas y actualitzas por el Ministerio de Salud para la mejora de la salud materno infantil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de leyes aprobadas que fortalece la capacidad del Ministerio de Salud para garantizar derechos de NNA a la supervivencia y desarrollo.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de alianzas p\u00fablico privados para mejorar la salud materno infantil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En junio 2015 fue aprobado el Reglamento de la Ley de Lactancia Materna.", "indicator_name": "Leyes nacionales para garantizar el derecho a la salud de los ni\u00f1os  ni\u00f1as y mujeres aprobadas y con mecanismos operativos consensuados y en proceso de implementaci\u00f3n en el marco de la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La meta ha sido conseguida. Ha sido finalizada la reglamentaci\u00f3n de la Ley de Lactancia Materna. Sin embargo est\u00e1 pendiente la aprobaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Alimentaria y Nutricional. El MINSAL continua en la  formulaci\u00f3n de la Pol\u00edtica Nacional de Promoci\u00f3n de la Salud.", "indicator_name": "N\u00famero de pol\u00edticas de salud y nutrici\u00f3n de NNA y mujeres aprobadas en apoyo a la institucionalizaci\u00f3n de LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/807/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "El monitoreo de la inversi\u00f3n social de la NNA es promovido por el Ministerio de Hacienda y fortalecido en el marco de la reforma presupuestaria", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Personal municipal de al menos cinco municipios pilotos han sido capacitados en el monitoreo de la inversi\u00f3n social en NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante el 2015 no se realizaron propuestas concretas para el incremento de la inversi\u00f3n p\u00fablica en ni\u00f1ez a nivel municipal. Solamente se avanz\u00f3 en el dise\u00f1o de instrumentos metodol\u00f3gicos para el registro de la inversi\u00f3n. Considerando la finalizaci\u00f3n del Programa de Cooperaci\u00f3n  el indicador se retomar\u00e1 desde la perspectiva de Pol\u00edticas P\u00fablicas en el nuevo Programa de Cooperaci\u00f3n", "indicator_name": "Propuesta de requerimientos para incrementar la inversi\u00f3n p\u00fablica en ni\u00f1ez a nivel municipal en El Salvador", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/807/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "La incidencia de la pobreza infantil se transforma ha sido difundida a la opini\u00f3n p\u00fablica y es prioridad estrat\u00e9gica del gobierno entrante", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "El reglamento operativo de la Ley de Desarrollo Social incorpora la protecci\u00f3n social de la infancia y la erradicaci\u00f3n de la pobreza infantil entre las acciones de trabajo", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Al 2015  se definen partidas de gasto espec\u00edficas en el presupuesto para la inversi\u00f3n en la erradicaci\u00f3n de la pobreza infantil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existe un protocolo de trabajo intersectorial en el tema de protecci\u00f3n social e infancia al 2015", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La medici\u00f3n multidimensional de la pobreza est\u00e1 programada de ser completada en el primer trimestre del a\u00f1o 2014  por lo que su uso e incidencia en la pol\u00edtica p\u00fablica se podr\u00e1 medir al final de ese mismo a\u00f1o.   No obstante  a partir del trabajo conjunto realizado durante 2012 y 2013 con la Secretar\u00eda T\u00e9cnica de la Presidencia  la informaci\u00f3n de la magnitud de las privaciones en la infancia ha sido internalizada y visibilizada. Lo anterior ha permitido generar las voluntades para fortalecer el e", "indicator_name": "N\u00famero de pol\u00edticas y programas sociales que han incorporado  al 2014  los resultados de la medici\u00f3n de pobreza multidimensional en NNA en su dise\u00f1o e implementaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El documento que analiza el sistema de protecci\u00f3n social con enfoque de NNA en El Salvador y que alerta de que m\u00e1s del 50% de este grupo carece de acceso a protecci\u00f3n social  ha sido validado al interior del gobierno y est\u00e1 en proceso de publicaci\u00f3n durante el primer trimestre de 2014.   Durante 2013  se acompa\u00f1\u00f3 estrechamente a la Secretar\u00eda T\u00e9cnica de la Presidencia en el desarrollo conceptual del Sistema de Protecci\u00f3n Social Universal  velando porque se visibilizara m\u00e1s n\u00edtidamente un enfoque", "indicator_name": "El Salvador cuenta con el dise\u00f1o de un sistema de protecci\u00f3n social universal para la ni\u00f1ez y adolescencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Este resultado depende estrechamente de la institucionalizaci\u00f3n del sistema indicado en el IR 3.2.1. No obstante lo anterior  la informaci\u00f3n producida para la medici\u00f3n piloto en 2011 est\u00e1 siendo utilizada por instituciones como el Consejo Nacional para la Ni\u00f1ez y Adolescencia (CONNA) en su abogac\u00eda de pol\u00edticas sociales en favor de la infancia. Asimismo  se est\u00e1 trabajando en un documento de espacios fiscales para incrementar la inversi\u00f3n social en NNA conjuntamente con el Instituto Centroameric", "indicator_name": "N\u00famero de pol\u00edticas y programas sociales nacionales que utilizan para su dise\u00f1o y construcci\u00f3n el sistema de an\u00e1lisis de la inversi\u00f3n p\u00fablica dirigida a la NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/807/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "El sistema ha sido incorporado en el reglamento de implementaci\u00f3n de la Ley de Desarrollo Social", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existe asignaci\u00f3n regular de recursos de la instituci\u00f3n p\u00fablica relevante para el monitoreo de la inversi\u00f3n en NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "El Ministerio de Hacienda entrega peri\u00f3dicamente la informaci\u00f3n del presupuesto devengado a la entidad encargada del monitoreo de la inversi\u00f3n social en la NNA (Secretar\u00eda T\u00e9cnica de la Presidencia)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2013  se acord\u00f3 postergar la creaci\u00f3n del sistema hasta concluir el ejercicio piloto 2011 que permiti\u00f3 identificar una serie de recomendaciones para el monitoreo de la inversi\u00f3n social en NNA. A la fecha  se cuenta con informaci\u00f3n actualizada a 2011 y una metodolog\u00eda validada con instituciones p\u00fablicas para su monitoreo permanente . Esta metodolog\u00eda  es la base para la institucionalizaci\u00f3n del sistema el cual se planifica implementar durante 2014.   Una potencial barrera para su implementaci\u00f3", "indicator_name": "Sistema peri\u00f3dico de medici\u00f3n y determinaci\u00f3n de la inversi\u00f3n social p\u00fablica en ni\u00f1ez en El Salvador", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Este documento se ha postergado para el segundo semestre de 2014  pues suceder\u00e1 a la construcci\u00f3n de un modelo consensuado de protecci\u00f3n social para la NNA en trabajo con un conjunto de contrapartes institucionales. S\u00f3lo entonces se podr\u00e1 estimar cu\u00e1l es el nivel de inversion social p\u00fablica requerida para sustentar el ejercicio de derechos sociales de la infancia. Igualmente  se est\u00e1 en el proceso de negociaci\u00f3n con la contraparte de mensajes claves de pol\u00edticas p\u00fablicas para la erradicaci\u00f3n de", "indicator_name": "Documento con la estimaci\u00f3n de la inversi\u00f3n social p\u00fablica requerida para la realizaci\u00f3n de los derechos sociales de la ni\u00f1ez en El Salvador y se ha construido una estrategia para su alcance", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/880/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/806/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Fortalecidas las capacidades de personal de alcald\u00edas  CONNA  COMURES en el desarrollo de Diagn\u00f3sticos Locales de NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante el 2015 se comparti\u00f3 la metodolog\u00eda con la mesa de comit\u00e9s locales de derecho del CONNA  algunas instituciones que participan en dicho espacio han retomado aspectos de la metodolog\u00eda. A la fecha solamente se contabilizan 2 diagn\u00f3sticos locales con la metodolog\u00eda  se espera realizar un escalamiento en alianza con COMURES y otras organizaciones de la sociedad civil.", "indicator_name": "N\u00famero de municipios con estudio sobre el an\u00e1lisis de situaci\u00f3n y sistema de informaci\u00f3n de NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se realizaron diversas estrategias de divulgaci\u00f3n y abogac\u00eda por medio de estudios espec\u00edficos: \"Una mirada a las familias salvadore\u00f1as\"  \" Percepciones de ni\u00f1as  ni\u00f1os y adolescentes sobre su bienestar\"  \"Medici\u00f3n multidimensional de la pobreza en El Salvador\"  la \"Sistematizaci\u00f3n de los Sistemas Educativos de Tiempo Pleno\".  Los foros m\u00e1s importantes a los que la organizaci\u00f3n ha participado durante este a\u00f1o son: Consejo Nacional de Educaci\u00f3n  Consejo Nacional de Seguridad Ciudadana y Convivenc", "indicator_name": "N\u00famero de estrategias dise\u00f1adas e implementadas al 2014 para comunicar  hacer abogac\u00eda y divulgar estudios e investigaciones de UNICEF en El Salvador  del total de \u00e1reas prioritarias identificadas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/806/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Sistema de Informaci\u00f3n sobre Ni\u00f1ez y Adolescencia conformado y actualizado por la Direcci\u00f3n General de Estad\u00edsticas y Censos  accesible a la poblaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Sistema de informaci\u00f3n sobre el cumplimiento de los derechos de NNA dise\u00f1ado por el CONNA y listo para implementarse desde el nivel local.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de municipalidades que invierten en NNA  demostrado en el cumplimiento de indicadores enmarcados en la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A diciembre de 2015 se ha consolidado un sistema de reportes de los indicadores claves para el monitoreo de la situaci\u00f3n de la ni\u00f1ez y la adolescencia  con una serie de datos de m\u00e1s de 10 a\u00f1os actualizada. Este sistema de reportes es accesible en la p\u00e1gina web de DIGESTYC con lo cual se facilita el acceso a las diferentes instituciones que monitorean el cumplimiento de los derechos de la ni\u00f1ez y adolescencia  entre ellos el CONNA.", "indicator_name": "Sistema de monitoreo de situaci\u00f3n de la NNA  con enfoque de derechos  equidad y g\u00e9nero establecido en el CONNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/806/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Propuesta de protocolo para el dise\u00f1o de sistemas de captura de registros adminitrativos validada", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Captura web del censo escolar para la generaci\u00f3n oportuna de indicadores del sector educativo", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Mecanismo de coordinaci\u00f3n para la integraci\u00f3n de informaci\u00f3n local y nacional sobre NNA creado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante el ciclo de cooperaci\u00f3n se ha finalizado el apoyo al Ministerio de Educaci\u00f3n para la mejora de la captura del censo escolar  por medio de una plataforma online. Tambi\u00e9n se ha apoyado en el \u00e1rea de Monitoreo y Evaluaci\u00f3n al MINED por medio de Di Monitoring y una gu\u00eda metodol\u00f3gica para evaluaci\u00f3n program\u00e1tica.", "indicator_name": "N\u00famero de estrategias de fortalecimiento de datos administrativos relevantes para la ni\u00f1ez formuladas y en implementaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Finalizado un document conceptual que identifica los indicadores a ser incluidos en los sistemas de informaci\u00f3n a ser utilizados por los Comit\u00e9s Locales de Derecho", "indicator_name": "Sistema de indicadores priorizados sobre el cumplimiento de derechos de la NNA utilizado por Comit\u00e9s Locales de Derechos conformados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/806/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Estudio focalizado de las determinantes sociales de la salud en los municipios priorizados con base a mapa de pobreza", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Actualizaci\u00f3n oportuna del sistema de Informaci\u00f3n georeferenciado de Redes Integrales de Salud con las determinantes sociales en municipios m\u00e1s pobres", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Durante el 2015 se realiz\u00f3 la formaci\u00f3n para el llenado de la ficha familiar de todos los Equipos Comunitarios de Salud (ECOS). Adem\u00e1s se finaliz\u00f3 con el manual de llenado. Se hizo un piloto en uno de los equipos comunitarios del departamento de San Salvador  resultado un \u00e9xito el manejo de la aplicaci\u00f3n online. Actualmente  el MINSAL est\u00e1 en proceso de expansi\u00f3n del uso de la ficha familiar  con lo cual se actualizar\u00e1 la informaci\u00f3n georeferenciada de los servicios de salud.", "indicator_name": "Sistema de informaci\u00f3n geo referenciado de los servicios de salud a nivel local", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/604/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A Children Participation and Well Being Agenda have been developed and is used for policy formulation at all levels", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4.2: Government institutions implement comprehensive and specialized mechanisms to monitor the situation of children and adolescents  and evaluate impact of public policy", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/604/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Government with a deep understanding and monitoring of social services and investment for children provided by NGOs and private sector foundations", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4.3: Government institutions have mechanisms to monitor and analyse the level and quality of public investment in children", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/604/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A Child-Centred Social Policy has been formulated with key actors and adopted by political parties", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4.1: Government institutions related to children's social protection systems use management tools for appropriate inter-sectoral coordination to improve the efficiency and effectiveness of the public policy", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/604/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Government have an improved coordination mechanism for Child-Centred Social Policy interventions  using a birth registration system", "baseline_year": "2015", "headline": "Output 4.4: CSOs have tools and mechanisms to access data and information about programmes and investments in children", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/805/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de alianzas p\u00fablico privado para la protecci\u00f3n yprevenci\u00f3n de la violencia en municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de personas  sensibilizadas en nuevo enfoque de atenci\u00f3n a NNA  basado en la LEPINA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A la fecha se cuenta con el modelo y se ejecuta  en 4 municipios seleccionados( san salvador  San marcos  San Martin y Santo Tom\u00e1s", "indicator_name": "Programa de sensibilizaci\u00f3n abogac\u00eda y participaci\u00f3n con el sector privado y la comunidad para la reintegraci\u00f3n de la NNA implementado en 5 municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/805/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero  y tipo de servicios municipales para la prevenci\u00f3n  de la violencia en NNA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de Pol\u00edticas y planes municipales de prevenic\u00f3n de la violencia en municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Porcentaje de aumento de presupuesto municipal para la atenci\u00f3n de NNA en municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de NNA y familias sensibilizadas y participando  en programs municipales de prevenci\u00f3n de violencia en municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En el municipio de San Salvador se ha cumplido la meta. En el municipio de San Marcos el proceso est\u00e1 adelantado en un 35%.", "indicator_name": "Numero de municipios con mayor \u00edndice de violencia cuentan con pol\u00edtica y programa local para la prevenci\u00f3n de la violencia con enfoque de derecho y de g\u00e9nero", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/805/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de organizaciones de la sociedad civil ofreciendo servicios de prevenci\u00f3n de la violencia y atenci\u00f3n de NNA vulnerados en sus derechos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de NN acceden a servicios de prevenci\u00f3n de violencia y atenci\u00f3n de derechos vulnerados en municipios seleccionados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El cumplimiento de este indicador ha presentado muchas dificultades debido al desconocimiento y falta de sensibilidad para asumir los compromisos establecidos en la LEPINA.", "indicator_name": "Numero de redes de atenci\u00f3n compartida creadas a nivel municipal aplicando la pol\u00edtica de protecci\u00f3n integral de los NNA con programas espec\u00edficos para prevenir abuso f\u00edsico y sexual", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/601/004": [{"status_value": "700 children reached directly. 4840 reached through replicas.", "indicator_name": "Number of children participating in programs and activities for the prevention of gender based violence and teenage pregnancy", "baseline_year": "2015", "headline": "Children and adolescents from selected schools and municipalities have increased knowledge on the prevention of gender-based violence and generate greater peer awareness around the issue  focusing on sexual violence and the prevention of adolescent pregnancy", "status_date": "status_date", "baseline_value": "700", "target_year": "target_year", "target_value": "1300"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of children participating in Communication for Development (C4D) activities oriented to the prevention of bullying  and especially gender based violence and teenage pregnancy", "baseline_year": "2015", "headline": "Children and adolescents from selected schools and municipalities have increased knowledge on the prevention of gender-based violence and generate greater peer awareness around the issue  focusing on sexual violence and the prevention of adolescent pregnancy", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/601/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of national institutions prioritized by UNICEF implementing programs for the assistance and the restitution of rights of children victims of violence or affected by irregular migration", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador is building up the capacities of national institutions to investigate crimes perpetrated against children and adolescents and to provide specialized services to children and adolescents who are victims and/or witnesses on the basis of child-friendly and protective methodologies that avoid re-victimization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of public servants trained for the design and implementation of quality programs for the assistance and the restitution of children rights", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador is building up the capacities of national institutions to investigate crimes perpetrated against children and adolescents and to provide specialized services to children and adolescents who are victims and/or witnesses on the basis of child-friendly and protective methodologies that avoid re-victimization.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/601/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Online platform for the Child Protection Surveillance and Warning System  completed", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador supports and models the building and implementation of a local strategy for the prevention of violence against children in coordination with National Prevention and Security Plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Violence Prevention Strategy at the Local Level evaluated and validated", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador supports and models the building and implementation of a local strategy for the prevention of violence against children in coordination with National Prevention and Security Plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "San Marcos  San Mart\u00edn  Santo Tom\u00e1s  Ciudad Delgado and San Salvador have implemented validated models.", "indicator_name": "Number of municipalities prioritized by UNICEF which implement a validated model for the protection and the prevention of violence against children", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador supports and models the building and implementation of a local strategy for the prevention of violence against children in coordination with National Prevention and Security Plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Quality standard system of the model for the protection and the prevention of violence against children at the local level implemented", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador supports and models the building and implementation of a local strategy for the prevention of violence against children in coordination with National Prevention and Security Plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Model and strategy for the prevention of violence against children at the local level validated", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF El Salvador supports and models the building and implementation of a local strategy for the prevention of violence against children in coordination with National Prevention and Security Plans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/05/601/001": [{"status_value": "8 mechanisms completed", "indicator_name": "Number of mechanisms and instruments for the coordination  articulation and evaluation of the National Comprehensive Child Protection System Developed", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF provides technical and financial assistance and establishes partnerships to assess and strengthen the National Integral Child Protection System at the national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of institutional agreements signed for the improvement of the assistance towards children violated in their rights", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF provides technical and financial assistance and establishes partnerships to assess and strengthen the National Integral Child Protection System at the national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of institutions trained on coordination  articulation and evaluation mechanisms of the Comprehensive Protection System", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF provides technical and financial assistance and establishes partnerships to assess and strengthen the National Integral Child Protection System at the national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/804/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de instituciones p\u00fablicas y privadas articuladas ofreciendo servicios de inserci\u00f3nde para dolescentes con responsabilidad penal.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de adolesscentes con responsabilidad penal acceden a Programs de inserci\u00f3n social", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A la fecha el ISNA cuenta con las herramientas t\u00e9cnicas y recursos humanos capacitados para atender y procurar la inserci\u00f3n social de los adolescentes en conflicto con la ley conforme a las normas internacionales de Derechos Humanos.", "indicator_name": "Porcentaje de adolescentes en conflicto con la ley que participan en programas alternativos a la privaci\u00f3n de libertad con perspectiva de derecho y de g\u00e9nero", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se cumpli\u00f3 en un 100% la meta  el ISNA cuenta con un Programa Marco de Atenci\u00f3n para adolescentes con Responsabilidad Penal Juvenil  hacia una Justicia Restaurativa", "indicator_name": "Dise\u00f1o del Programa Marco de Inserci\u00f3n de Adolescentes sometidos a la justicia penal juvenil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1380/A0/04/804/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de operadores del sector de justicia y de ONGs capacitados en el Programa Marco de Inserci\u00f3n Eduactiva de Adolescentes  con responsabilida Penal", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de operadores del sector de Justicia penal y ONGs sensibilizados en garantizar servicios de atenci\u00f3n con enfoque de  Derechos Humanos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de instituciones participando en programas de inserci\u00f3n educativa para adolescnetes bajo responsabilidad penal", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se logr\u00f3 la meta de cubrir al menos al 35% de los operadores principales del sistema de Justicia Juvenil en las capacitaciones especializadas.", "indicator_name": "Porcentaje de personal operativo del sistema penal juvenil capacitado en el tema de la inserci\u00f3n social de la adolescencia con perspectiva de derecho y g\u00e9nero", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}