{"1530/A0/04/880/002": [{"status_value": "Une strategie de mobilisation des ressources est disponible et continue a etre mise en oeuvre", "indicator_name": "Availability of a resource mobilization strategy", "baseline_year": "2012", "headline": "Le bureau a rejoint l&#39 initiative globale de la DOC pour le suivi evaluation de la Strategie Globale pour la Communication et le Plaidoyer Public. Plusieurs actions et initiatives ont ete menees en terme de communication exterieure et de plaidoyer pour renforcer la visiblite et mobiliser les ressources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 signed  1 at final stage before signature", "indicator_name": "Agreement with Private sector", "baseline_year": "2012", "headline": "Le bureau a rejoint l&#39 initiative globale de la DOC pour le suivi evaluation de la Strategie Globale pour la Communication et le Plaidoyer Public. Plusieurs actions et initiatives ont ete menees en terme de communication exterieure et de plaidoyer pour renforcer la visiblite et mobiliser les ressources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La composante photos a ete produite  mais le reste du kit n'est pas encore entame", "indicator_name": "Availability of information kit", "baseline_year": "2012", "headline": "Le bureau a rejoint l&#39 initiative globale de la DOC pour le suivi evaluation de la Strategie Globale pour la Communication et le Plaidoyer Public. Plusieurs actions et initiatives ont ete menees en terme de communication exterieure et de plaidoyer pour renforcer la visiblite et mobiliser les ressources.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/880/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Code de protection sociale est adopt\u00e9 et promulgu\u00e9 (Baseline : non  target : oui)", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des IP formes sur HACT juin 2017 (Mise a jour des connaissances)", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de PSN developpes  valides et approuves", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Le CPD est d\u00e9velopp\u00e9 valid\u00e9 et approuv\u00e9", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Le CPMP est d\u00e9velopp\u00e9  valide et approuve", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagne rougeole realisees avec l'appui de l'UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% de spots check realises", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96%", "indicator_name": "% des visites programmatiques", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "92%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Analyse de la situation actualis\u00e9e et SMR r\u00e9alis\u00e9e", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Plan de pr\u00e9paration et de r\u00e9ponse aux urgences actualis\u00e9e et capacit\u00e9s des staff renforc\u00e9es", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "EPRP date de 2014", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Analyse de la situation actualisee. stretegic visioning meeting et SMR organises", "indicator_name": "Analyse de la situation actualis\u00e9e et SMR r\u00e9alis\u00e9e", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "EPRP actualise et 80% du staff forme", "indicator_name": "Plan de pr\u00e9paration et de r\u00e9ponse aux urgences actualis\u00e9e et capacit\u00e9s des staff renforc\u00e9es", "baseline_year": "2016", "headline": "Les plans de travail annuels ont ete finalizes dans les temps  Les revues semestrielles et annuelles organisees  Les formations HACT  RBM et EPR realisees  L'elaboration du prochain programme de cooperation GABON-UNICEF 2018-2022 y compris la contribution de l'UNICEF a l'elaboration du prochain UNDAF sont en cours", "status_date": "status_date", "baseline_value": "EPRP date de 2014", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/009": [{"status_value": "4 prisons sur 9 ont un quartier pour mineur", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Justice system complies with the minimum standards laid down in the Beijing Rules of Justice", "baseline_year": "2015", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Le projet de loi portant code de L'Enfant est au Conseil d'Etat", "indicator_name": "Nombre de documents de normes et proc\u00e9dures prot\u00e9geant specifiquement l", "baseline_year": "2016", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Dans le projet de code et dans le manuel national des OEV", "indicator_name": "Adoption d'une d\u00e9finition juridique des OEV", "baseline_year": "2015", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Adoption technique par les directions generales en charge de L'Enfant Adoption Politique en conseil des ministres Assurance qualit\u00e9 par le Secretariat G\u00e9n\u00e9ral du Gouvernement et par le conseil d'Etat", "indicator_name": "Code de l", "baseline_year": "2015", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les textes existent mais doivent \u00eatre mis \u00e0 jour", "indicator_name": "Existence of policies on inclusive ECD covering particularly children with disabilities and other marginalized children", "baseline_year": "2015", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "Les donn\u00e9es existent mais il faut juste un effort et des moyens financiers et de la volont\u00e9 politique pour faire un travail de routine Une matrice nationale des indicateurs de protection est disponible. Une etude sur le childhelpline a permis encore de generer des donn\u00e9es sur les violences et le besoin d'une ligne telephonique d'assistance aux enfants.", "indicator_name": "\"Data on some forms of violence  exploitation and abuse of children are collected through routine administrative sources \"", "baseline_year": "2015", "headline": "Un cadre normatif en constant renforcement sur l&#39 Xtat de droit en faveur des enfants avec comme Xpicentre le projet de loi portant code de l&#39 enfant dont l&#39 adoption prochaine en fera un texte juridique holistique et alignX tant sur la CDE que les innovations sociales et technologiques.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "1530/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "le viol est criminalis\u00e9 seulement pour les filles jusqu'\u00e0 15 ans alors que la CDE dit qu'on est enfant jusqu'\u00e0 18 ans  le Gabon doit harmoniser la d\u00e9finition de l'\u00e2ge de l'enfant dans toutes ses lois", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "allocations tr\u00e8s faibles par rapport aux besoins du renforcement du cadre existant", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "seulement deux services de police de protection des mineurs pour tout le Gabon  six services sociaux sp\u00e9cialis\u00e9s en prise en charge psychosociale et en r\u00e9insertion des victimes (Agondje  Arc-en-ciel  Mouila  AEMO  cellule d'\u00e9coute DGF  cellule d'\u00e9coute DGPVO", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\u00bf\tPeu de coop\u00e9ration entre les services de police et les centres de sant\u00e9 publique pour la prise en charge post trauma des victimes de violences sexuelles. \u00bf\tLenteur des proc\u00e9dures diplomatiques entre le Gabon et les pays d'origine des enfants victimes de traite transnationale", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 documents: Code de l'enfant  Manuel de prise en charge des OEV  Guide des cours sur la CDE  Arr\u00eat\u00e9 n\u00b02134/PM sur la protection en ligne  Cadre strat\u00e9gique de Protection en Ligne", "indicator_name": "Nb de documents de normes et proc\u00e9dures adopt\u00e9s par le Gouvernement.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 institutions d'acceuil repondent aux standards de la prise en charge selon le nouveau Manuel des OEV mais une evaluation globale est recommandee", "indicator_name": "% d'institutions /services travaillant selon les normes et proc\u00e9dures adopt\u00e9es par le Gouvernement.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "La l\u00e9gislation gabonaise ne prend pas encore en compte tous les engagements (ratification convention 102 du BIT) en mati\u00e8re de couverture des risques sociaux  ce qui ne facilite pas la mise en place d'une PNPS universelle pour tous.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "L'am\u00e9lioration de la coordination de l'action du gouvernement en mati\u00e8re de protection sociale facilitera l'adoption et une bonne mise en \u00bfuvre de la PNPS.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Malgr\u00e9 la formation d'une quarantaine de cadres en protection sociale en 2013  il n'y a pas encore une masse critique de staff qui maitrise le concept de protection sociale et la dissocie de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Draft de document de PNPS valid\u00e9 techniquement", "indicator_name": "Une politique nationale de protection sociale prenant en compte les enfants les plus vuln\u00e9rables est formul\u00e9e et mise en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les programmes seront identifi\u00e9s apr\u00e8s l'adoption de la PNPS", "indicator_name": "Nb de programmes de protection sociale ciblant les enfants et les familles structur\u00e9s et op\u00e9rationnels.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Projet d'\u00e9valuer l'Allocation de Rentr\u00e9e scolaire en cours", "indicator_name": "Nb de rapports d'\u00e9valuation des programmes de protection sociale ciblant les familles avec enfants au Gabon", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Indicateur impossible \u00e0 renseigner", "indicator_name": "Nombre d'enfants et de femmes vulnerables beneficiant des prestations offertes dans le cadre de la protection sociale", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Une politique nationale de protection sociale prenant en compte les enfants les plus vuln\u00e9rables est formul\u00e9e et mise en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nb de programmes de protection sociale ciblant les enfants et les familles structur\u00e9s et op\u00e9rationnels.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nb de rapports d'\u00e9valuation des programmes de protection sociale ciblant les familles avec enfants au Gabon.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants et de femmes vulnerables beneficiant des prestations offertes dans le cadre de la protection sociale", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "les budgets et d\u00e9penses sont des donn\u00e9es sensibles sur lesquelles les informations ne circulent pas facilement", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "La non prise en compte dans le PISE et le plan biannuel de travail de la r\u00e9alisation d'un document sectoriel de planification et de programmation rel\u00e8ve d'une faible coordination entre le Programme de coop\u00e9ration Gabon-UNICEF et le travail gouvernemental", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Il y a une insuffisance de ressources humaines en quantit\u00e9 et en qualit\u00e9 dans l'ensemble des services statistiques du pays.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Projet plus r\u00e9aliste d'une base de donn\u00e9es compl\u00e9mentaire \u00e0 int\u00e9grer \u00e0 IMIS", "indicator_name": "Nombre de Bases de donn\u00e9es (IMIS  Indicateurs budg\u00e9taires) sur les indicateurs de l'Enfance d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s par sexe mises en place  fonctionnelles et accessibles pour informer les d\u00e9cideurs", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport sur la CDE de Mai 2012 Rapport provisoire 2013 de suivi des progr\u00e8s des OMD", "indicator_name": "Nombre de Rapports OMD  CDE  SITAN  DSCRP incluant des indicateurs d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s par sexe et prenant en compte les plus d\u00e9favoris\u00e9s  publi\u00e9s et \u00e0 jour (moins de 3 ans)", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Projet d'\u00e9laboration d'une Politique Nationale de lutte contre le SIDA  les IST et les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole", "indicator_name": "Nombre de documents sectoriels de planification et de programmation prenant en compte les besoins des enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s (Education  Sant\u00e9  etc.) \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de Bases de donn\u00e9es (IMIS  Indicateurs budg\u00e9taires) sur les indicateurs de l'Enfance d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s par sexe mises en place  fonctionnelles et accessibles pour informer les d\u00e9cideurs", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de Rapports OMD  CDE  SITAN  DSCRP incluant des indicateurs d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s par sexe et prenant en compte les plus d\u00e9favoris\u00e9s  publi\u00e9s et \u00e0 jour (moins de 3 ans)", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de documents sectoriels de planification et de programmation prenant en compte les besoins des enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s (Education  Sant\u00e9  etc.) \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/008": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Une Strat\u00e9gie Nationale C4D est disponible", "baseline_year": "2015", "headline": "L'organisation des consultations pour la coordination multisectorielle de la C4D a constitu\u00e9 une importante avanc\u00e9e pour renforcer la coh\u00e9rence des programmes  doter le pays d'une strat\u00e9gie et de capacit\u00e9s techniques. La mobilisation sociale contre la poliomy\u00e9lite et la promotion des Pratiques Familiales Essentielles ont connu une \u00e9volution consid\u00e9rable.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Un m\u00e9canisme de coordination C4D mis en place", "baseline_year": "2015", "headline": "L'organisation des consultations pour la coordination multisectorielle de la C4D a constitu\u00e9 une importante avanc\u00e9e pour renforcer la coh\u00e9rence des programmes  doter le pays d'une strat\u00e9gie et de capacit\u00e9s techniques. La mobilisation sociale contre la poliomy\u00e9lite et la promotion des Pratiques Familiales Essentielles ont connu une \u00e9volution consid\u00e9rable.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% de familles/m\u00e9nages qui connaissent les bienfaits des PFE (AME  MI  SRO  lavage des mains et hygi\u00e8ne  vaccination", "baseline_year": "2015", "headline": "L'organisation des consultations pour la coordination multisectorielle de la C4D a constitu\u00e9 une importante avanc\u00e9e pour renforcer la coh\u00e9rence des programmes  doter le pays d'une strat\u00e9gie et de capacit\u00e9s techniques. La mobilisation sociale contre la poliomy\u00e9lite et la promotion des Pratiques Familiales Essentielles ont connu une \u00e9volution consid\u00e9rable.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/006": [{"status_value": "0", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "1", "indicator_name": "\"Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support\"", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nb de bulletin statistique de l", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nb de Bases de donn\u00e9es (IMIS  Indicateurs budg\u00e9taires) sur les indicateurs de la femme et l", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nb de Rapports OMD  CDE  SITAN  DSCRP incluant des indicateurs d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s par sexe et prenant en compte les plus d\u00e9favoris\u00e9s  publi\u00e9s et \u00e0 jour (moins de 3 ans)", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de documents sectoriels de planification et de programmation prenant en compte les besoins des enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s (Education  sant\u00e9  etc.) \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a appuye au premier semestre 2017 la production des donnees statistiques desagregees et le renforcement des capacites techniques des acteurs nationaux en matiere d'etat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\u00bf Tous les postes programme sont pourvus et leurs occupants sont maintenus en poste selon le CPMP", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "?", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A date  les ressources sont couvertes", "indicator_name": "\u00bf Les ressources pr\u00e9vues pour soutenir l'atteinte du r\u00e9sultat de la composante programme sont disponibles et utilis\u00e9s selon les pr\u00e9visions", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiellement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Tous les 4 postes sont pourvus", "indicator_name": "\u00bf Tous les postes programme sont pourvus et leurs occupants sont maintenus en poste selon le CPMP", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2/3 post filled. A consultant recruited during the period of vacancy of Social policy post", "indicator_name": "Tous les postes de la composante programmatique sont pourvus et les occupants maintenus en poste selon le CPMP", "baseline_year": "2015", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Funds available to cover salaries and logistical support", "indicator_name": "Les ressources pr\u00e9vues pour soutenir l'atteinte des resultats de la composante programmatique sont disponibles et utilis\u00e9es selon les pr\u00e9visions", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Les budgets et d\u00e9penses sont des donn\u00e9es sensibles sur lesquelles les informations ne circulent pas facilement", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Indisponibilit\u00e9 des rapports finalis\u00e9s des \u00e9tudes sur les d\u00e9penses publiques comme intrants pour pr\u00e9parer le plaidoyer aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs pour augmenter les taux d'allocations et absorptions budg\u00e9taires", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Indisponibilit\u00e9 des consultants pour disposer de plusieurs rapports d'\u00e9tudes finalis\u00e9s et les utiliser pour avancer dans le Programme. On note l'absence jusqu'en septembre 2013 d'un sp\u00e9cialiste en politique sociale au bureau pays pour  travailler sur ces aspects du Programme. Ce staff pr\u00e9sent depuis septembre 2013  travaille sur trois pays (Gabon  STP et EQG) et s'organisera au mieux pour changer significativement la situation", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Informations non disponibles pour renseigner l'indicateur", "indicator_name": "Taux d'absorption des cr\u00e9dits allou\u00e9s (investissements)", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport provisoire de : Revue des d\u00e9penses d'\u00e9ducation en Afrique de l'Ouest et du Centre 'Etude de cas Gabon", "indicator_name": "Nombre de rapports de revue sectorielle de d\u00e9penses publiques (\u00e9ducation  sant\u00e9  etc.)  mettant en en exergue les d\u00e9penses au profit des enfants les plus d\u00e9munis", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Informations non disponibles pour renseigner les indicateurs", "indicator_name": "-% des ressources budg\u00e9taires allou\u00e9es et d\u00e9pens\u00e9es annuellement aux secteurs sociaux favorables aux enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s et tenant compte du genre :", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13.7%  6.8%  1.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux d'absorption des cr\u00e9dits allou\u00e9s (investissement) / Base", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "faible connaissance du cadre normatif par les intervenants de terrain", "baseline_year": "2012", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "faibles investissements de l'Etat", "baseline_year": "2012", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "manque de psychologues cliniciens  d'\u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s  policiers et de quartiers pour mineurs en prison", "baseline_year": "2012", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "la prise en charge m\u00e9dicale n'est pas encore pr\u00e9sente dans le syst\u00e8me de protection.", "baseline_year": "2012", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 institutions ont eu et vont encore avoir leurs capacities de prise en charge des enfants vulnerables renforcees sur toute l'etendue du territoire national", "indicator_name": "Nombre des principales institutions dont les capacit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es Base: 4  cible: 10", "baseline_year": "2012", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le calcul du nouveau pourcentage n'est pas encore fait pour connaitre si les nouvelles structure ont adhere au Manuel de prise en charge des enfants.", "indicator_name": "% de structures de protection de l'enfant appliquant les normes et standards nationaux en mati\u00e8re de pr\u00e9vention et de prise en charge des victimes d'abus  de violences et exploitation. Base: 3%  cible: 100%", "baseline_year": "2016", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La matrice des indicateurs de protection en est la mat\u00e9rialisation", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of routine administrative data  collection systems  and publications on violence  exploitation and abuse of children including violent deaths and injuries\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "loi 38/2008 interdit l'excision des filles dans les 9 provinces", "indicator_name": "Number of states with laws prohibiting FGM/C", "baseline_year": "2016", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "Une etude de UNFPA sur les violences faites aux femmes a permis d'ecrire un chapitre dans le code pour clairement interdire les violences focalis\u00e9es sur les filles et rappeler l'\u00e9galit\u00e9 des sexes", "indicator_name": "Existence of a revised Child Protection Policy on the basis of a Gender Review supported by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Fait avec details dans trois provinces sur 9", "indicator_name": "Targetted parents/primary caregivers reached by programmes addressing child-rearing practices", "baseline_year": "2016", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": "700"}, {"status_value": "Policiers+ gendarmes+ travailleurs sociaux+ magistrats se consultant sur l'enfant", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Child protection system has either preventive or response services available", "baseline_year": "2015", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "650 fonctionnaires et membres de la soci\u00e9t\u00e9 civile formes pour indentifier et prendre en charge sur le plan psychologique les cas d'abus et de violences", "indicator_name": "Nombre de professionnels de la protection form\u00e9s pour pr\u00e9venir  indentifi\u00e9s et r\u00e9pondre aux cas d", "baseline_year": "2016", "headline": "Une approche systeme permet de plus en plus aux institutions et services de se completer dans le partage de bonnes pratiques et de reduire le nombre des enfants detenus dans certaines prisons par la formation des acteurs de terrain et le dialogue communautaire entre fonctionnaires de ministeres techniquement distincts.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "pratique culturelle du confiage des enfants en Afrique de l'Ouest   violence encore per\u00e7ue comme m\u00e9thode d'\u00e9ducation des enfants dans les familles et \u00e9coles", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "crimes rituelles demeurent des pratiques complexes au Gabon.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "tr\u00e8s difficile pour les ONG de trouver des donateurs", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non renseign\u00e9  indicateur amend\u00e9 lors de la revue \u00e0 mi-parcours du programme et la nouvelle formulation sera dans pour 2015-2016", "indicator_name": "1- % des familles/ communaut\u00e9s adh\u00e9rant aux principes de la CDE sur le Droit de l'enfant \u00e0 la protection. / Base : ND Cible 60%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/006": [{"status_value": "1 poste est pourvu  pour les deux autres restants  le recrutement est en cours", "indicator_name": "Tous les postes programme sont pourvus et leurs occupants sont maintenus en poste", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All posts incumbed", "indicator_name": "Tous les postes programme sont pourvus et leurs occupants sont maintenus en poste", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Funds available for salaries and logistical support", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des ressources mat\u00e9rielles pour l'appui \u00e0 la composante programmatique", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/007": [{"status_value": "Very few health facilities providing pediatrics ART for the moment", "indicator_name": "Health facilities that provide paediatric ART", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "None", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "drop out rate between  DPT1 and DPT3 is still less than 10%", "indicator_name": "Drop out rate between DPT1 and DPT3 coverage", "baseline_year": "2016", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}, {"status_value": "no data available", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Community health workers trained with UNICEF support to provide counselling for early childhood stimulation as part of their infant and young child feeding counselling services in the reporting year", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes Rougeole realisees", "baseline_year": "2016", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes Polio realisees", "baseline_year": "2016", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des structures sanitaires disposant du personnel forme a la PTME", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "IPV is introduced into routine immunization and tOPV have been switched by bOPV", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) IPV introduced into routine immunization schedules and country switched from  trivalent Oral Polio Vaccine (tOPV) to bivalent Oral Polio Vaccine  (bOPV)", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "None", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "the 2015 WHO HIV treatment guidelines must be initiated", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Adoption of the 2015 WHO HIV treatment guidelines (which recommend that ART to be initiated in everyone living with HIV including children)", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "None", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "No months with stockout of DTCP", "indicator_name": "Months with stockout of DTP containing vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2016", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "80%  la difficulte reside dans l'approvisionnement regulier en intrants", "indicator_name": "% de structures sanitaires disposant de protocoles de PEC du VIH", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75% PTME et 50% PECP selon PLIST", "indicator_name": "% de structures sanitaires ayant beneficie de supervisions formatives", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10% selon PLIST", "indicator_name": "% des departements sanitaires ayant mis en oeuvre l", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50% selon PLIST", "indicator_name": "% personnels de CNN dont les capacites ont ete renforcees", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui de l'UNICEF au renforcement de capacit\u00e9s des prestataires de soins \u00e0 travers les formations et les supervisions   contribue \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement  l'offre et la demande de services essentiels de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile  incluant le VIH  y compris en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "27", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "En dehors du domaine de la vaccination de fr\u00e9quentes ruptures de stocks sont encore constat\u00e9es \u00e0 tous les niveaux", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Ressources humaines : Constitue un r\u00e9el de probl\u00e8me en terme d'insuffisance en quantit\u00e9 et en  qualit\u00e9 \u00e0 tous les niveaux.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plans operationnels busgetis\u00e9s pour eTME : 84%", "indicator_name": "- % de d\u00e9partements sanitaires qui ont des plans budg\u00e9tises  y compris pour les situations d'urgence  un syst\u00e8me de s/e op\u00e9rationnel et un approvisionnement d'intrants r\u00e9gulier et r\u00e9pondant aux plans/ Base : ND Cible : 100%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "- % de d\u00e9partements sanitaires qui ont des plans budg\u00e9tises  y compris pour les situations d'urgence  un syst\u00e8me de s/e op\u00e9rationnel et un approvisionnement d'intrants r\u00e9gulier et r\u00e9pondant aux plans/ Base : ND Cible : 100%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cet indicateur est difficilement measurable. La RMP a propos\u00e9 de le reformuler", "indicator_name": "% de structures sanitaires disposant de personnel ayant les capacit\u00e9s techniques requises dans les domaines cibl\u00e9s (AMR  ANJE  PEV+  PTME  PCIME  PECP du VIH)./ Base : ND Cible 75%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND : A pr\u00e9ciser par domaine lors de la RMP", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Vaccins : 100%   MIILDE : ND   Une enquete sera conduite en 2015 pour obtenir ces infos", "indicator_name": "% des structures sanitaires approvisionn\u00e9es de fa\u00e7on permanente et dans les d\u00e9lais en vaccins  MIILDEs  m\u00e9dicament essentiels et ARV. / Base : ND   cible 75%.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND: MILLDE   Vaccins :95%  M.E. : 50%   ARV: 50%. A \u00e9clater lors de la RMP", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non disponible. Cet Indicateur a \u00e9t\u00e9 reformul\u00e9 par le RMP car composite", "indicator_name": "% des femmes suivies en PTME dont le partenaire a fait le test de d\u00e9pistage du VIH. Base : ND Cible : 30%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas d'urgence v\u00e9cue", "indicator_name": "% de structures sanitaires ayant offert des prestations et services essentiels de qualit\u00e9s aux enfants et aux femmes enceintes durant la p\u00e9riode d'urgence / Base : ND Cible 75%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas d'Urgence v\u00e9cue", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "%de nourrissons n\u00e9s de meres seropositives ayant re\u00e7u des ARV \u00e0 la naissance en 2012 : 30.9 . Source Rapport GARP", "indicator_name": "% de nourrissons n\u00e9s de m\u00e8res seropositives prise en charge.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "27%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "persistance de certaines croyances erron\u00e9es  comme par exemple que l'allaitement maternel exclusif serait incompatible avec la pratique sexuelle du couple constituerait un frein \u00e0 l'observance de l'AME durant les 6 premiers mois parmi une partie des m\u00e8res allaitantes", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "La C4D n'est pas encore consid\u00e9r\u00e9e \u00e0 sa juste valeur par le Gouvernement en termes d'allocation budg\u00e9taire.Les seuls budgets de C4D disponibles proviennent de l'appui des partenaires comme UNICEF  OMS  etc.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Le Gabon a fait un grand effort pour mettre en place le PNDS et d'autres plans nationaux. Mais il manque la mise en \u00bfuvre d'une strat\u00e9gie et d'un plan d'action C4D nationaux budg\u00e9tis\u00e9s pour acc\u00e9l\u00e9rer la survie de l'enfant d'ici l'\u00e9ch\u00e9ance de 2015 (Sommet sur les OMD)", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Il n'y a pas encore suffisamment de supports  C4D pour accompagner les initiatives de promotion de bonnes pratiques de sant\u00e9 de l'enfant aux niveaux communautaire et familial", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Il n'y a pas encore suffisamment de supports  C4D pour accompagner les initiatives de promotion de bonnes pratiques de sant\u00e9 de l'enfant aux niveaux communautaire et familial", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "le baseline provient des resultats du rapport DHS complet de 2013. Donc le base est d'actualit\u00e9", "indicator_name": "% des enfants de < 5ans dormant sous MIILDE / Base : 39% % Cible : 85 %", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "39%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "le baseline provient des resultats du rapport DHS complet de 2013. Donc le base est d'actualit\u00e9", "indicator_name": "% des familles pratiquant syst\u00e9matiquement le lavage des mains \u00e0 l'eau et au savon.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "le baseline provient des resultats du rapport DHS complet de 2013. Donc le base est d'actualit\u00e9", "indicator_name": "Taux d'allaitement maternel exclusif durant les 6 premier mois", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6.0 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "le baseline provient des resultats du rapport DHS complet de 2013. Donc le base est d'actualit\u00e9", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans atteints de diarrh\u00e9e et ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une r\u00e9hydratation orale tout en \u00e9tant aliment\u00e9 de mani\u00e8re continue au cours de l'\u00e9pisode de diarrh\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "% des enfants de <5ans dormant sous MIILDE  Base : 39 %    Cible : 70 %:", "indicator_name": "% des enfants de < 5ans dormant sous MIILDE / Base : 39% % Cible : 85 %", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "39%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "% des familles pratiquant syst\u00e9matiquement le lavage des mains \u00e0 l'eau et au savon. Base: 20.7%  Cible: 55%", "indicator_name": "% des familles pratiquant syst\u00e9matiquement le lavage des mains \u00e0 l'eau et au savon.", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux d'allaitement maternel exclusif \u00e0 3 mois et 6 mois. Baseline : 6.0 % \u00e0 5 mois /", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "% d'enfants de moins de 5 ans atteints de diarrh\u00e9e et ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une r\u00e9hydratation orale tout en \u00e9tant aliment\u00e9 de mani\u00e8re continue au cours de l'\u00e9pisode de diarrh\u00e9e. Base : 35.4%  cible : 65%", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans atteints de diarrh\u00e9e et ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une r\u00e9hydratation orale tout en \u00e9tant aliment\u00e9 de mani\u00e8re continue au cours de l'\u00e9pisode de diarrh\u00e9e. Base : 35.4%  cible : 80%", "baseline_year": "2012", "headline": "Inactif", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "la f\u00e9minisation de l'\u00e9pid\u00e9mie tire ses racines en partie dans les relations de genre  et les rapports interg\u00e9n\u00e9rationnels sont en partie li\u00e9s \u00e0 la condition sociale des jeunes filles", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "le Gabon d\u00e9veloppe et met en \u00bfuvre des plans strat\u00e9giques a moyen terme pour la lutte contre le VIH chez les populations cl\u00e9s  au sein desquelles les jeunes. Mais il est not\u00e9 un non-respect des textes r\u00e8glementant la lutte contre le VIH/SIDA au Gabon", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "on note une valorisation de la part du budget allou\u00e9 par l'Etat a la lutte contre le VIH/Sida", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": ": insuffisance de la gestion de stock des ARVs  et autres intrants y compris le pr\u00e9servatif", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "il est not\u00e9 une inaccessibilit\u00e9 des populations ( y compris les adolescents et les jeunes ) des zones rurales aux structures de pr\u00e9vention et de prise en charge + insuffisance ressources humaines : quantit\u00e9 et qualit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15 entit\u00e9s form\u00e9es cette ann\u00e9e: 13 ONG et 2 mairies. Soit un total de 20 entit\u00e9s form\u00e9es depuis le d\u00e9but du programme.", "indicator_name": "Nombre d'entit\u00e9s de pr\u00e9vention du VIH  des IST et des grossesses pr\u00e9coces chez les adolescents et les jeunes qui ont leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour offrir des services de qualit\u00e9.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "30"}, {"status_value": "45% (5 CIEC  AMS+  ONG ABA'A  2 mairies   soit 9 entit\u00e9s sur 20)", "indicator_name": "% d'entit\u00e9s dont les capacit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es qui ont formul\u00e9 des plans d'actions adapt\u00e9s.", "baseline_year": "9999", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% de plans d'action formul\u00e9s qui prennent en compte les besoins sp\u00e9cifiques des jeunes filles.", "baseline_year": "9999", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND \u00e0 part PSN", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1765 (soit 1654 du primaire et 111 secondaires)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tablissements scolaires dispensant des enseignements sur le VIH/Sida et la SSR.", "baseline_year": "9999", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des principales entit\u00e9s de pr\u00e9vention du VIH  des IST et des grossesses pr\u00e9coces chez les adolescents et les jeunes qui ont leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour offrir des services de qualit\u00e9.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'entit\u00e9s dont les capacit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es qui ont formul\u00e9 des plans d'actions adapt\u00e9s.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de plans d'action formul\u00e9s qui prennent en compte les besoins sp\u00e9cifiques des jeunes filles.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND \u00e0 part PSN", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tablissements scolaires dispensant des enseignements sur le VIH/Sida et la SSR.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La str\u00e9t\u00e9gie a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9e. Le rapport provisoire est disponible et en attente de validation.", "indicator_name": "\"e5b. Existence of a supportive learning environment for girls' secondary education - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Le rapport \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 disponible", "indicator_name": "\"Existence of a less than 5 years old household survey providing data by gender  wealth  location  ethnic group and location on both access and learning \"", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Le document valid\u00e9 a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 et sa mise en oeuvre a d\u00e9marr\u00e9", "indicator_name": "National HIV/AIDS strategies that include proven high-impact evidence-based interventions to address HIV among adolescents available", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Le rapport est disponible", "indicator_name": "Existence of national household survey based data on HIV disaggregated by age and sex collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of adolescents supported by programme interventions who completed at least one skills building training in the last 12 months", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Existence of age- and sex-disaggregated data on HIV testing and counselling among adolescents 10-19 years and by sex", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le rapport provisoire est disponible et en attente de validation.", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie pour susciter la demande en mati\u00e8re d'\u00e9ducation pour les adolescentes", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 seul \u00e9tablissement disposant d'un club sant\u00e9 fonctionnel grace \u00e0 l'appui de l'UNICEF.", "indicator_name": "Nombre d'entit\u00e9s de pr\u00e9vention du VIH chez les adolescents ayant re\u00e7u un renforcement de capacit\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "15"}, {"status_value": "Non applivable.", "indicator_name": "Une strat\u00e9gie de pr\u00e9vention et de prise en charge des grossesses \u00e0 l", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Non"}, {"status_value": "Non applicable.", "indicator_name": "Un plan d'action budg\u00e9tis\u00e9 de la strat\u00e9gie de pr\u00e9vention et de prise en charges des grossesses \u00e0 l'\u00e9cole est disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Gabon a cl\u00f4tur\u00e9 l'analyse des goulots d'\u00e9tranglements sur l'acc\u00e8s aux services VIH pour les adolescents et publi\u00e9 l'Etude sur les grossesses \u00e0 l'\u00e9cole. L'appui aux clubs sant\u00e9  le partenariat avec la Soci\u00e9t\u00e9 civile et le renforcement des capacit\u00e9s des entit\u00e9s de pr\u00e9vention  ont permis de sensibiliser plusieurs milliers d'adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Non"}], "1530/A0/04/001/008": [{"status_value": "0", "indicator_name": "\"Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "L'UNICEF appuie l'etude sur la strategie des investissements dans l'education de base en vue de contribuer a l'amelioration de la qualite de l'education de base au Gabon.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux d'achevement au primaire", "baseline_year": "2016", "headline": "L'UNICEF appuie l'etude sur la strategie des investissements dans l'education de base en vue de contribuer a l'amelioration de la qualite de l'education de base au Gabon.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de rapports de revue sectorielle de d\u00e9penses publiques (\u00e9ducation  sant\u00e9  etc.)  mettant en exergue les d\u00e9penses au profit des enfants les plus d\u00e9munis", "baseline_year": "2016", "headline": "L'UNICEF appuie l'etude sur la strategie des investissements dans l'education de base en vue de contribuer a l'amelioration de la qualite de l'education de base au Gabon.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% des ressources budg\u00e9taires allou\u00e9es et d\u00e9pens\u00e9es annuellement aux secteurs sociaux favorables aux enfants les plus d\u00e9favoris\u00e9s et tenant compte du genre", "baseline_year": "2010", "headline": "L'UNICEF appuie l'etude sur la strategie des investissements dans l'education de base en vue de contribuer a l'amelioration de la qualite de l'education de base au Gabon.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Educ :13 7%  Sante 6.83%  Prot Soc 1.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/003/001": [{"status_value": "Toutes les ressources ont ete disponibles et utilisees", "indicator_name": "Les ressources pr\u00e9vues pour soutenir l'atteinte des r\u00e9sultats du programme sont disponibles et utilis\u00e9s selon les pr\u00e9visions", "baseline_year": "2012", "headline": "L'appui en resspources humaines intersectorielles (supply  chauffeurs)  en equipements et en moyens logistiques a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9 tand dans les activit\u00e9s de routines que dans le cadre de l'amenagement du nouveau bureau our de la preparation au business continuity.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiel", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/001/007": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2015", "headline": "Au premier semestre 2017  l'UNICEF a renforce les capacites des agents de la Direction Generale de la Protection Sociale en matiere de transfert sociaux en especes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "10%", "indicator_name": "Proportion de la population autochtones couverte par la CNAMGS", "baseline_year": "2016", "headline": "Au premier semestre 2017  l'UNICEF a renforce les capacites des agents de la Direction Generale de la Protection Sociale en matiere de transfert sociaux en especes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Existence d", "baseline_year": "2016", "headline": "Au premier semestre 2017  l'UNICEF a renforce les capacites des agents de la Direction Generale de la Protection Sociale en matiere de transfert sociaux en especes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "% d", "baseline_year": "2012", "headline": "Au premier semestre 2017  l'UNICEF a renforce les capacites des agents de la Direction Generale de la Protection Sociale en matiere de transfert sociaux en especes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1530/A0/04/002/009": [{"status_value": "Programmation adoptee pour 2017", "indicator_name": "Existence of National Strategy or plan on child marriage with a budget available", "baseline_year": "2016", "headline": "Deux nouveaux leaders communautaires viennent renforcer le partenariat avec les organisations de la societe civile grace a la mise en oeuvre des recommandations de l&#39 Union Africaine concernant une egalite des chances pour les enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Not yet"}, {"status_value": "Loi 38/2008 mais peu vulgaris\u00e9e", "indicator_name": "Number of states with laws prohibiting FGM/C", "baseline_year": "2016", "headline": "Deux nouveaux leaders communautaires viennent renforcer le partenariat avec les organisations de la societe civile grace a la mise en oeuvre des recommandations de l&#39 Union Africaine concernant une egalite des chances pour les enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "8 messages cl\u00e9s diffus\u00e9s", "indicator_name": "Nombre de message cl\u00e9s diffus\u00e9s sur le changement de perception pour la protection", "baseline_year": "2016", "headline": "Deux nouveaux leaders communautaires viennent renforcer le partenariat avec les organisations de la societe civile grace a la mise en oeuvre des recommandations de l&#39 Union Africaine concernant une egalite des chances pour les enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pasteur Itoumba Herman de l'ONG M.I.N.E Soeur Cova de l'Association Arc-en-ciel Samba Mwanas pour la lutte contre les violences sexuelles", "indicator_name": "Existence d'accords sur la promotion de changements sociaux avec certains leaders communautaires", "baseline_year": "2016", "headline": "Deux nouveaux leaders communautaires viennent renforcer le partenariat avec les organisations de la societe civile grace a la mise en oeuvre des recommandations de l&#39 Union Africaine concernant une egalite des chances pour les enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}