{"2820/A0/05/881/005": [{"status_value": "5916 enfants", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Children aged 6-59 months with SAM targeted by UNICEF-support (financial or supplies) who are admitted for treatment in the reporting year (in non- humanitarian situations)", "baseline_year": "2016", "headline": "627 CRENAS fonctionnels sont disponible en Mauritanie soit une couverture de 81% des 774 Postes et Centres de sante fonctionnels du Pays. 18030 cas de MAS ont \u00e9t\u00e9 admis cette ann\u00e9e soit une couverture de 65% des cas attendus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4883", "target_year": "target_year", "target_value": "5916"}], "2820/A0/05/881/004": [{"status_value": "statu quo  non renseign\u00e9", "indicator_name": "Existence of a national iodine deficiencies disorder coordination body", "baseline_year": "2015", "headline": "472  661 enfants \u00e2g\u00e9s de 6-59 suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A et 426 811 enfants \u00e2g\u00e9s de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s. En r\u00e9ponse \u00e0 l'an\u00e9mie chez les enfants  la fortification \u00e0 domicile des aliments avec des poudres de micronutriment a \u00e9t\u00e9 introduite en Mauritanie", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "6150", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Supply to provide two annual doses of Vitamin A supplements to all children aged 6-59 months available", "baseline_year": "2015", "headline": "472  661 enfants \u00e2g\u00e9s de 6-59 suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A et 426 811 enfants \u00e2g\u00e9s de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s. En r\u00e9ponse \u00e0 l'an\u00e9mie chez les enfants  la fortification \u00e0 domicile des aliments avec des poudres de micronutriment a \u00e9t\u00e9 introduite en Mauritanie", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "statu quo  non renseign\u00e9", "indicator_name": "% de manages consommant des aliments fortifies", "baseline_year": "2011", "headline": "472  661 enfants \u00e2g\u00e9s de 6-59 suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A et 426 811 enfants \u00e2g\u00e9s de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s. En r\u00e9ponse \u00e0 l'an\u00e9mie chez les enfants  la fortification \u00e0 domicile des aliments avec des poudres de micronutriment a \u00e9t\u00e9 introduite en Mauritanie", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Statu quo  non renseign\u00e9", "indicator_name": "% de menages consommant du sel iode", "baseline_year": "2011", "headline": "472  661 enfants \u00e2g\u00e9s de 6-59 suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A et 426 811 enfants \u00e2g\u00e9s de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s. En r\u00e9ponse \u00e0 l'an\u00e9mie chez les enfants  la fortification \u00e0 domicile des aliments avec des poudres de micronutriment a \u00e9t\u00e9 introduite en Mauritanie", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/881/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/881/006": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health facilities with zero stock out of RUTF as defined by national norms in the reporting year  (denominator is health facilities that provide SAM services)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Mauritanie est la seule organisation responsable de la mise en place du mat\u00e9riel anthropom\u00e9trique  des intrants th\u00e9rapeutiques et du traitement syst\u00e9matique li\u00e9s \u00e0 la prise en charge en Mauritanie. En 2016  aucun CRENAS/CRENI n'a enregistr\u00e9 une rupture de stock en intrant de PCIMA.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}], "2820/A0/05/881/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/881/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/881/002": [{"status_value": "210 et 1720 agents de sant\u00e9 communautaires", "indicator_name": "Nombre d'agents promouvant l'AME et l'AC", "baseline_year": "2011", "headline": "210 agents de sant\u00e9 et 1720 agents de sant\u00e9 communautaire ont \u00e9t\u00e9 formes dans la promotion des pratiques familiales essentielles int\u00e9grant les pratiques optimales d'alimentation du nourrisson et du jeune enfant", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/807/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/807/002": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre de mouvements r\u00e9gionaux de l'enfant cr\u00e9\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de rapports CNE", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de rapports p\u00e9riodiques et alternatifs  produits dans les d\u00e9lais", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/807/001": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Une strat\u00e9gie nationale de protection sociale adopt\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Un dispositif de coordination de la protection sociale est mis en place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Une plateforme de la soci\u00e9t\u00e9 civile intervenant dans le domaine de la Protection Sociale mise en place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/004": [{"status_value": "Strat\u00e9gie disponible et adopt\u00e9e", "indicator_name": "Revision et adoption de la nouvelle strategie de la jeunesse et des sport", "baseline_year": "2012", "headline": "Les appuis faits en amont  par le programme  visent \u00e0 doter les Jeunes et Adolescents des zones d'intervention de comp\u00e9tences en mati\u00e8re de SR/VIH/SIDA et de genre pour participer \u00e0 la mobilisation et au d\u00e9veloppement de leurs communaut\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/001": [{"status_value": "Pas de donn\u00e9es", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Une \u00e9tude pour \u00e9tablir une situation de r\u00e9f\u00e9rence des OOSC a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e et le rapport est en cours de finalisation (\u00e9chantillon de 7300 enfants). Par ailleurs  en 2016  1613 enfants en dehors de l'\u00e9cole ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s et ins\u00e9r\u00e9s au titre de l'ann\u00e9e 2015-16 dans quatre r\u00e9gions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12848", "target_year": "target_year", "target_value": "12500"}, {"status_value": "Pas de donn\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de structures d'education non formelles et de formation professionnelle mises en place et actives", "baseline_year": "2014", "headline": "Une \u00e9tude pour \u00e9tablir une situation de r\u00e9f\u00e9rence des OOSC a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e et le rapport est en cours de finalisation (\u00e9chantillon de 7300 enfants). Par ailleurs  en 2016  1613 enfants en dehors de l'\u00e9cole ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s et ins\u00e9r\u00e9s au titre de l'ann\u00e9e 2015-16 dans quatre r\u00e9gions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/888/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/804/001": [{"status_value": "non", "indicator_name": "Etude sur les facteurs de demande r\u00e9alis\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8202  dont  4242  filles et 3960 gar\u00e7ons", "indicator_name": "Nombre d'enfants (re) ins\u00e9r\u00e9s a l'\u00e9cole par an", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/804/002": [{"status_value": "Strat\u00e9gie pour l'\u00e9ducation non formelle \u00e9labor\u00e9e", "indicator_name": "Strat\u00e9gie op\u00e9rationnelle d'habilitation des enfants non scolaris\u00e9s et d\u00e9scolaris\u00e9s disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Manuels d'\u00e9ducation non formelle \u00e9labor\u00e9s   recrutement des ONG pour mise en \u00bfuvre en cours", "indicator_name": "Dispositif de mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie d'habilitation en place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/804/003": [{"status_value": "10%", "indicator_name": "(pourcentage) de jeunes de 15-24 ans touch\u00e9s par les activit\u00e9s de promotion", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/804/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/001": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Guide de supervision disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 dispose d\u00e9sormais d'un r\u00e9f\u00e9rentiel de supervision publi\u00e9 sur son site officiel  d\u00e9terminant les modalit\u00e9s  le rythme  et les normes de la supervision administrative aux niveaux p\u00e9riph\u00e9rique   interm\u00e9diaire et central et d\u00e9finissant les subventions de l'Etat comme principale source de financement des supervisions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/005": [{"status_value": "Oui le comit\u00e9 existe et se r\u00e9unit r\u00e9guli\u00e8rement (6 r\u00e9unions d\u00e9j\u00e0 tenues)", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) National Multisectoral Committee for Nutrition available and functional", "baseline_year": "2015", "headline": "Grace l'appui technique et financier de l'UNICEF Mauritanie  le gouvernement vient de valider un plan strat\u00e9gique multisectoriel de nutrition int\u00e9grant un cadre commun de r\u00e9sultats qui donne la contribution attendue de  chaque secteur de d\u00e9veloppement ayant un r\u00f4le direct ou sensible \u00e0 la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "38", "indicator_name": "% de regions qui disposent d'un Comite regional de coordination fonctionnel", "baseline_year": "2012", "headline": "Grace l'appui technique et financier de l'UNICEF Mauritanie  le gouvernement vient de valider un plan strat\u00e9gique multisectoriel de nutrition int\u00e9grant un cadre commun de r\u00e9sultats qui donne la contribution attendue de  chaque secteur de d\u00e9veloppement ayant un r\u00f4le direct ou sensible \u00e0 la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/006": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Les indicateurs de surveillance de la nutrition sont integres dans le SNIS", "baseline_year": "2012", "headline": "Le Syst\u00e8me d'information sanitaire en Mauritanie int\u00e9grant les indicateurs de nutrition est en ligne rendant accessibles l'information et l'UNICEF Mauritanie continue de soutenir le syst\u00e8me de rapportage par Rapid SMS dans 05 wilayas afin d'am\u00e9liorer la transmission et la compl\u00e9tude des donn\u00e9es de la prise en charge de la malnutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/891/003": [{"status_value": "OUI - Rapport finalis\u00e9 et soumis a Geneve", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Updated CRC report available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le rapport alternatif sur la CDE avec la societe civile a ete elabore maniere participative sous le leadership d'une ONG appartenant au reseau des ONG oeuvrant dans le domaine de la protection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport elabore", "target_year": "target_year", "target_value": "Rapport soumis au Comite CDE"}], "2820/A0/05/891/001": [{"status_value": "Oui - Rapport alternative disponible", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Partnership/collaboration for policy advocacy for children is established with civic society  NGOs/CSOs  private sector or Parliament Committees \"", "baseline_year": "2015", "headline": "Output discontinued", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partenariat avec SC pour elaboration du rapport alternatif", "target_year": "target_year", "target_value": "Rapport alternatif CDE disponible"}, {"status_value": "Rapport finalise et transmis a Geneve", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Updated CRC report available", "baseline_year": "2015", "headline": "Output discontinued", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport elabore", "target_year": "target_year", "target_value": "Rapport soumis au Comite CDE"}], "2820/A0/05/891/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/891/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/891/004": [{"status_value": "En cours \u00bf le Gouvernement est en train de d\u00e9veloppement une note conceptuelle relative aux mesures d'accompagnement (\u00bfcash+\u00bf)", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of explicit linkages of social protection with other social sectors captured in annual reports or relevant communication materials", "baseline_year": "2015", "headline": "Le plaidoyer et l'appui technique de l'UNICEF ont contribu\u00e9 \u00e0 un accord sur une \u00e9valuation d'impact pouss\u00e9e du programme national de filets sociaux et une \u00e9tude sur l'ancrage institutionnel de la protection sociale.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non: Programme CASH seul", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui: Mesures d"}], "2820/A0/05/891/005": [{"status_value": "En cours \u00bf le Gouvernement est en train de d\u00e9veloppement une note conceptuelle relative aux mesures", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of explicit linkages of social protection with other social sectors captured in annual reports or relevant communication materials", "baseline_year": "2015", "headline": "L'action du programme conjoint FAO-PAM-UNICEF R\u00e9silience 2013-2015 s'est poursuivie en 2016 par les diff\u00e9rents programmes UNICEF dans la r\u00e9gion du Guidimakha dans le cadre d'un plan de travail intersectoriel en faveur de deux communes et 620 b\u00e9n\u00e9ficiaires de cash transferts", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non (programme cash seul)", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui (Mesures d'accompagnement definies)"}, {"status_value": "2 \u00bf Registre de m\u00e9nages b\u00e9n\u00e9ficiaires et rapport d'analyse des r\u00e9sultats de l'enqu\u00eate sur le Programme R\u00e9silience   aussi : contribution pour les produits de capitalisation r\u00e9alis\u00e9s par le bailleur de fonds et une fiche \u00ab Le\u00e7ons apprises \u00bb \u00e9labor\u00e9e dans le cadre de la pr\u00e9paration CPD 2018-2022", "indicator_name": "Nombre de produits de capitalisation realises", "baseline_year": "2014", "headline": "L'action du programme conjoint FAO-PAM-UNICEF R\u00e9silience 2013-2015 s'est poursuivie en 2016 par les diff\u00e9rents programmes UNICEF dans la r\u00e9gion du Guidimakha dans le cadre d'un plan de travail intersectoriel en faveur de deux communes et 620 b\u00e9n\u00e9ficiaires de cash transferts", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 - Questionnaire \u00ab PDM simple \u00bb  son manuel et le canevas de rapport   questionnaire pour un registre des m\u00e9nages et son manuel)", "indicator_name": "Nombre d'outils de mise en oeuvre et de suivi realises", "baseline_year": "2011", "headline": "L'action du programme conjoint FAO-PAM-UNICEF R\u00e9silience 2013-2015 s'est poursuivie en 2016 par les diff\u00e9rents programmes UNICEF dans la r\u00e9gion du Guidimakha dans le cadre d'un plan de travail intersectoriel en faveur de deux communes et 620 b\u00e9n\u00e9ficiaires de cash transferts", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/882/002": [{"status_value": "107. Partiellement atteint. Le retard accus\u00e9 dans la mise en \u00bfuvre de certains accords de partenariat explique le gap 43 \u00e9coles.", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Primary schools that have WASH facilities functional", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016    323 096 personnes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des s\u00e9ances de sensibilisation sur la promotion \u00e0 l'hygi\u00e8ne \u00e0 travers les interventions de l'UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": "150"}, {"status_value": "11 centres de sant\u00e9 en 2016  44 au total (atteint \u00e0 94%). Le retard accus\u00e9 dans la mise en \u00bfuvre de certains accords de partenariat explique le gap de centres sante.", "indicator_name": "\"Health centres (clinics  hospitals  etc.) equipped with WASH facilities in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016    323 096 personnes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des s\u00e9ances de sensibilisation sur la promotion \u00e0 l'hygi\u00e8ne \u00e0 travers les interventions de l'UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33", "target_year": "target_year", "target_value": "47"}, {"status_value": "41%. Cible atteinte", "indicator_name": "(%) de personnes connaissant l'importance du lavage des mains au savon au moment critique", "baseline_year": "2011", "headline": "En 2016    323 096 personnes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des s\u00e9ances de sensibilisation sur la promotion \u00e0 l'hygi\u00e8ne \u00e0 travers les interventions de l'UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/882/003": [{"status_value": "Non disponible. Indicateur pas encore d\u00e9termine ni par MICS ni par une autre \u00e9tude/enqu\u00eate", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui utilisent une technique ad\u00e9quate de conservation de l'eau", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  23 800 personnes dans 5 districts se sont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9es de l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable gr\u00e2ce aux interventions de l'UNICEF  notamment  avec la r\u00e9alisation des forages et des mini adductions d'eau potable solaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui. Traitement et conservation de l'eau \u00e0 domicile (TCED)  m\u00e9canisme de gestion qui vise \u00e0 assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'eau aux m\u00e9nages  de  m\u00eame m\u00e9canisme de gestion  du syst\u00e8me de pompage solaire", "indicator_name": "M\u00e9thodologie pour la s\u00e9curit\u00e9 de l'eau au niveau communautaire", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  23 800 personnes dans 5 districts se sont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9es de l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable gr\u00e2ce aux interventions de l'UNICEF  notamment  avec la r\u00e9alisation des forages et des mini adductions d'eau potable solaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21.2%. Ces r\u00e9sultats sont montr\u00e9s par l'enqu\u00eate MICS de 2015  la mesure en  2016 n'est pas encore pas disponible.", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui utilisent une technique ad\u00e9quate de traitement de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2011", "headline": "En 2016  23 800 personnes dans 5 districts se sont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9es de l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable gr\u00e2ce aux interventions de l'UNICEF  notamment  avec la r\u00e9alisation des forages et des mini adductions d'eau potable solaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21.2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui\tSustainbility plan UNICEF/MHA", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existing sustainability compact or sustainability plan with evidence of continous monitoring", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  23 800 personnes dans 5 districts se sont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9es de l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable gr\u00e2ce aux interventions de l'UNICEF  notamment  avec la r\u00e9alisation des forages et des mini adductions d'eau potable solaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui plan d", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}], "2820/A0/05/882/001": [{"status_value": "Un objectif Mauritanie FDAL a \u00e9t\u00e9 fixe pour 2020", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) National strategy to eliminate open defecation implemented", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF a appuye le gouvernement a assurer lacces a un environnement assaini a plus de 192.000 personnes et a eliminer la defecation a lair libre dans 772 villages additionnels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "Strat\u00e9gie nationale d'\u00e9limination de la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre impl\u00e9ment\u00e9e"}], "2820/A0/05/882/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/882/004": [{"status_value": "4. En progr\u00e8s.", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of cluster coordination mechanism for WASH", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016   7.854 couple mere enfant ont re\u00e7u des kits WASH gr\u00e2ce \u00e0 la  mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie WASH in Nut et 7.505 \u00e9l\u00e8ves ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des  interventions dans les \u00e9coles et les espaces amis d'enfants dans le camp de refugies de Mberra.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 r\u00e9unions r\u00e9guli\u00e8rs de coordination", "target_year": "target_year", "target_value": "4 r\u00e9unions r\u00e9guli\u00e8rs de coordination"}, {"status_value": "7854. En progr\u00e8s.", "indicator_name": "People in humanitarian situations who access hand-washing facilities", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016   7.854 couple mere enfant ont re\u00e7u des kits WASH gr\u00e2ce \u00e0 la  mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie WASH in Nut et 7.505 \u00e9l\u00e8ves ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des  interventions dans les \u00e9coles et les espaces amis d'enfants dans le camp de refugies de Mberra.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9700 enfants malnutris PEC dans structures sanitaires", "target_year": "target_year", "target_value": "TBD"}, {"status_value": "7505. Atteint.", "indicator_name": "\"UNICEF-targeted population in humanitarian situations accessing appropriate WASH facilities and hygiene education in schools  temporary learning spaces and other child friendly spaces\"", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016   7.854 couple mere enfant ont re\u00e7u des kits WASH gr\u00e2ce \u00e0 la  mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie WASH in Nut et 7.505 \u00e9l\u00e8ves ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des  interventions dans les \u00e9coles et les espaces amis d'enfants dans le camp de refugies de Mberra.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7505", "target_year": "target_year", "target_value": "7505"}], "2820/A0/05/882/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/883/003": [{"status_value": "Non Disponible", "indicator_name": "(%) de femmes enceintes ayant souscrit au FO dans les 11 Moughataa", "baseline_year": "2012", "headline": "En termes de couverture  le Forfait Obst\u00e9trical avance  \u00e9tabli dans 40 districts sur tout le territoire.   mais laLa qualit\u00e9 des soins et la prise en charge du nouveau-n\u00e9 demeurent un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/883/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/007": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Nombre de districts dont le PAO et les rapports prennent en compte les questions d'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% (Points Focaux Nutrition form\u00e9s sur la m\u00e9thodologie SMART)", "indicator_name": "% de directions R\u00e9gionales pour l'action sanitaire form\u00e9es et \u00e9quip\u00e9es sur la gestion des donn\u00e9es de routine et les enqu\u00eates nutritionnelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% d'\u00e9coles de sante publique et des facult\u00e9s qui ont int\u00e9gr\u00e9 la nutrition dans leur curriculum", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 (HEC  HEG  Assaba et Guidimakha)", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions qui disposent d'un comit\u00e9 r\u00e9gional de coordination de la nutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de structures sanitaires assurant la prise en charge de la malnutrition aigue", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Nombre de Moughataa disposant d'un PAO financ\u00e9 et suivi", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/802/002": [{"status_value": "2670 enfants sont jug\u00e9s dans des conditions d'encadrement acceptables.", "indicator_name": "(%) d'enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s dans le public et le communautaire selon les normes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En l'absence de d\u00e9finition document\u00e9e et valid\u00e9 du standard vis\u00e9  on estime qu'il y a un progr\u00e8s r\u00e9gulier mesur\u00e9 \u00e0 travers la dotation en \u00e9quipement et la formation du personnel.", "indicator_name": "Nombre de centres (publics et communautaires) r\u00e9pondant aux normes et standards", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "83", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/802/003": [{"status_value": "La strat\u00e9gie n'est plus vis\u00e9e comme objectif mais la validation d'un programme national d'\u00e9ducation parentale devient la cible pour 2016", "indicator_name": "Strat\u00e9gie d'\u00e9ducation parentale disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Il y a des difficult\u00e9s \u00e0 renseigner le % de parents d'enfants form\u00e9s  il sera chang\u00e9  par Nombre de parents et de futurs parents form\u00e9s. 5400 parents en 2013-14 est en bonne voie vers 10.000 en 2016. La disponibilit\u00e9 de strat\u00e9gie n'est plus  un indicateur de suivi.", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants 0-3 ans dont les parents b\u00e9n\u00e9ficient de sessions d'\u00e9ducation parentale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/802/001": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Base de donnees sur le prescolaire elaboree", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24", "indicator_name": "Nombre de Moughataas disposant d'outils de suivi et de pilotage", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/008": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/802/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/006": [{"status_value": "49 5 % des r\u00e9pondants au MICS 2015 sont favorables \u00e0 l'abandon et cette attitude est plus forte chez les groupes ethniques o\u00f9 la pr\u00e9valence des MGF est habituellement la plus \u00e9lev\u00e9e (Pulaar et Sonink\u00e9)", "indicator_name": "% de personnes favorables a l'abandon des MGF", "baseline_year": "2011", "headline": "188 leaders religieux  72 \u00e9lus locaux  les \u00e9l\u00e8ves de 399 \u00e9coles et 119 agents de sant\u00e9 formXs sur les cons\u00e9quences des pratiques n\u00e9fastes se sont engag\u00e9s dans la promotion de l'abandon des mariages d'enfants et des MGF et 103 communaut\u00e9s ont dXclarX publiquement l'abandon des pratiques n\u00e9fastes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44.9", "indicator_name": "Filles 0-4 ayant subi une forme de MGF/E", "baseline_year": "2011", "headline": "188 leaders religieux  72 \u00e9lus locaux  les \u00e9l\u00e8ves de 399 \u00e9coles et 119 agents de sant\u00e9 formXs sur les cons\u00e9quences des pratiques n\u00e9fastes se sont engag\u00e9s dans la promotion de l'abandon des mariages d'enfants et des MGF et 103 communaut\u00e9s ont dXclarX publiquement l'abandon des pratiques n\u00e9fastes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "47", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/889/002": [{"status_value": "Data on sexual violence is being progressively collected through regional database feeding the national one. This is due to the collaboration with a national NGO specialized on sexual violence and managing a hotline. The awareness building work through child protection systems is producing results though timid.", "indicator_name": "The collection of data on violence exploitation and abuse in the country is available on an ad-hoc basis (including one off surveys)", "baseline_year": "2011", "headline": "Les donn\u00e9es qualitatives pour une meilleure connaissance de 3 probl\u00e9matiques de protection ne sont pas disponibles mais l'analyse des donn\u00e9es r\u00e9centes des enqu\u00eates m\u00e9nages permet de mieux comprendre certaines causes de non enregistrements des naissances.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "un syst\u00e8me de collecte autre qu'une enquete permet de collecter les donn\u00e9es sur ces probl\u00e9matiques"}], "2820/A0/05/808/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "spot checks  audits  micro-evaluations realises", "baseline_year": "2016", "headline": "En pr\u00e9paration a l'audit externe attendue en 2017  la Mauritanie s'est port\u00e9e volontaire et comme pilote d'une nouvelle initiative de WCARO de \u00abpeer revue \u00bb au cours de laquelle des coll\u00e8gues de WCARO ont revus conjointement les processus les plus importants du bureau de pays", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "total inventory plus de 24 mois", "baseline_year": "2016", "headline": "En pr\u00e9paration a l'audit externe attendue en 2017  la Mauritanie s'est port\u00e9e volontaire et comme pilote d'une nouvelle initiative de WCARO de \u00abpeer revue \u00bb au cours de laquelle des coll\u00e8gues de WCARO ont revus conjointement les processus les plus importants du bureau de pays", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "recommandations de la peer review cloturees", "baseline_year": "2016", "headline": "En pr\u00e9paration a l'audit externe attendue en 2017  la Mauritanie s'est port\u00e9e volontaire et comme pilote d'une nouvelle initiative de WCARO de \u00abpeer revue \u00bb au cours de laquelle des coll\u00e8gues de WCARO ont revus conjointement les processus les plus importants du bureau de pays", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan de formation finalis\u00e9 apr\u00e8s le 31 mars 2016", "indicator_name": "Office training plan finalized before 31 March", "baseline_year": "2015", "headline": "En pr\u00e9paration a l'audit externe attendue en 2017  la Mauritanie s'est port\u00e9e volontaire et comme pilote d'une nouvelle initiative de WCARO de \u00abpeer revue \u00bb au cours de laquelle des coll\u00e8gues de WCARO ont revus conjointement les processus les plus importants du bureau de pays", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 sessions de formations organis\u00e9es en 2016 au profit des IP", "indicator_name": "HACT training for implementing partners", "baseline_year": "2015", "headline": "En pr\u00e9paration a l'audit externe attendue en 2017  la Mauritanie s'est port\u00e9e volontaire et comme pilote d'une nouvelle initiative de WCARO de \u00abpeer revue \u00bb au cours de laquelle des coll\u00e8gues de WCARO ont revus conjointement les processus les plus importants du bureau de pays", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/808/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/808/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of articles written by the journalists on child rights", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of monthly debates organized on rights promotion", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'unit\u00e9 communication s'est evertu\u00e9 durant l'ann\u00e9e 2015 a publi\u00e9 diff\u00e9rentes stories  photos -stories et vid\u00e9os mettant en relief les probl\u00e9matiques des enfants en Mauritanie. un total de 13 stories ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es.", "indicator_name": "Number of  stories on children-related issues disseminated online and offline", "baseline_year": "2014", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5404 personnes ont \"aim\u00e9\" la page Facebook et 546 personnes suivent la page Twitter. Les publications atteignent en total une moyenne de 13 000 personnes par post.", "indicator_name": "Number of people reached on social media", "baseline_year": "2014", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/800/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Peer review recommendations  closed before MTA CO audit", "baseline_year": "2016", "headline": "Le CMT a assur\u00e9 un renforcement de la gestion efficiente  efficace (E&E)  des ressources et des indicateurs de gestion. Le bureau organis\u00e9 4 formations au profit des IP en appui \u00e0 l'impl\u00e9mentation du HACT  et enregistr\u00e9 des taux d'utilisation budg\u00e9taire de 86% et de DCT non liquid\u00e9s de 4%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "MTA CO Audit open recommendations closed according to deadlines set", "baseline_year": "2016", "headline": "Le CMT a assur\u00e9 un renforcement de la gestion efficiente  efficace (E&E)  des ressources et des indicateurs de gestion. Le bureau organis\u00e9 4 formations au profit des IP en appui \u00e0 l'impl\u00e9mentation du HACT  et enregistr\u00e9 des taux d'utilisation budg\u00e9taire de 86% et de DCT non liquid\u00e9s de 4%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/800/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "cas de rea[pprovisionnement cu cash forecast respectent le taux 25% du benchmark", "baseline_year": "2016", "headline": "Le bureau a n\u00e9goci\u00e9 un taux pr\u00e9f\u00e9rentiel sur les fluctuations de change d'ouguiya par rapport au dollar et a obtenu un gain de change pour un montant de US$ 261.706 34 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/806/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/806/002": [{"status_value": "Oui : Publication des r\u00e9sultats du RGPH2013  MICS4 et SMART pour la p\u00e9riode de soudure", "indicator_name": "Production et diffusion r\u00e9guli\u00e8res des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partiellement :Production des donn\u00e9es r\u00e9gionales  la publication relevant du niveau central", "indicator_name": "Les services r\u00e9gionaux \u00e9ducation et sant\u00e9 produisent et publient des donn\u00e9es r\u00e9gionales", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La BD MauritInfo a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour lors d'une retraite du 15 au 19 d\u00e9cembre 2014", "indicator_name": "La Base de Donnes Nationale MauritInfo est mise \u00e0 jour annuellement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La BD MauritInfo est www.devinfo.org www.ons.mr (htt//mauritinfo.ons.mr) depuis 2012", "indicator_name": "La Base de Donnes Nationale MauritInfo est mise en ligne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14", "indicator_name": "Nombre de publications statistiques r\u00e9gionales/d\u00e9partementales produites", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/806/003": [{"status_value": "le mecanisme est mis en place", "indicator_name": "M\u00e9canisme de coordination de la C4D", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Elaboration entam\u00e9e", "indicator_name": "Strat\u00e9gie nationale C4D adopt\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/806/001": [{"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de plans de developpement communaux prenant en compte les droits et interets des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de budgets sectoriels/communaux amis des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/005": [{"status_value": "Donn\u00e9es non disponible", "indicator_name": "\"d1. UNICEF-targeted children in humanitarian situations accessing formal or non-formal basic education (including pre-primary schools/early childhood learning spaces) - number & percent  see guidance\"", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants r\u00e9fugi\u00e9s maliens sont scolaris\u00e9s \u00e0 51% dans le camp de Mberra   ces enfants ont particip\u00e9 aux examens nationaux maliens organis\u00e9s au camp. Un \u00e9quipement a \u00e9t\u00e9 fourni \u00e9galement aux communaut\u00e9s hotes pour la scolarisation de plus de 16000 enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13500", "target_year": "target_year", "target_value": "14540"}, {"status_value": "1 fonctionnaire form\u00e9", "indicator_name": "(Nombre) de fonctionnaires form\u00e9s pour la pr\u00e9vention et la r\u00e9ponse aux situations d'urgences", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants r\u00e9fugi\u00e9s maliens sont scolaris\u00e9s \u00e0 51% dans le camp de Mberra   ces enfants ont particip\u00e9 aux examens nationaux maliens organis\u00e9s au camp. Un \u00e9quipement a \u00e9t\u00e9 fourni \u00e9galement aux communaut\u00e9s hotes pour la scolarisation de plus de 16000 enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/805/001": [{"status_value": "Aucune avanc\u00e9e", "indicator_name": "Nombre strat\u00e9gies (S) et de lois (L) adopt\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 Strategie  2 L&nbsp (OPPE  Code SP)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Deux arr\u00eat\u00e9s pour la justice juv\u00e9nile (en compl\u00e9ment a OPPE)", "indicator_name": "Nombre d'instruments juridiques adopt\u00e9s  dot\u00e9s de tous les textes d'application", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 (Loi protection PH adopt\u00e9e) et 0 (textes d'application OPPH)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/805/003": [{"status_value": "6 SPE r\u00e9gionaux  op\u00e9rationnels et 3 en cours d'op\u00e9rationnalisation", "indicator_name": "Nombre de syst\u00e8mes r\u00e9gionaux de protection op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 structures publiques de protection dont 6 \u00e0 Nouakchott (CARSEC  2 CPISE  3 BCSM dont 2 nouvellement cr\u00e9\u00e9es) et deux autres  \u00e0 Nouadhibou et Kiffa sont appuy\u00e9s par UNICEF et Terre des hommes-Lausanne mais ne sont  pas encore apte \u00e0 fournir des services conformes aux normes et standards", "indicator_name": "Nombre de structures publiques et non publiques fournissant des services conformes aux normes et standards", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 (brigade des mineurs et AMSME)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55 8% sur 30 327 enfants identifi\u00e9s dans le cadre des  6 SPE r\u00e9gionaux  ont re\u00e7u au moins un service de protection appropri\u00e9 \u00e0 leurs (insertion scolaire  accompagnement pour l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9tat civil  appui psychosocial  assistance l\u00e9gale). En ce qui a trait aux familles  elles ont particip\u00e9 uniquement \u00e0 des causeries communautaires soit un total de 26 198 familles", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants et de femmes \u00e0 risque et victimes identifi\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficiant d'au moins un service de protection appropri\u00e9 \u00e0 leur cas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les familles des enfants identifi\u00e9s n'ont pas b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de soutien \u00e0 leur prise en charge", "indicator_name": "% d'enfants victimes des probl\u00e9matiques cibl\u00e9es dont la famille b\u00e9n\u00e9ficie d'un soutien \u00e0 leur prise en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le num\u00e9ro vert existe mais il n'est pas encore compl\u00e8tement op\u00e9rationnel. Cependant  dans le cadre du projet avec l'Union Europ\u00e9enne  un appui technique et financier ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vus de mani\u00e8re \u00e0 le rendre op\u00e9rationnel d'ici la fin de l'ann\u00e9e 2015.", "indicator_name": "Au moins un num\u00e9ro vert national op\u00e9rationnel pour l'identification et la r\u00e9f\u00e9rence des victimes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/805/002": [{"status_value": "3 probl\u00e9matiques compl\u00e8tement renseign\u00e9es : MGF (54 8% des filles sont victimes de MGF)  travail des enfants (21.5% des enfants sont en situation de travail)  et mariage pr\u00e9coce (14.8% de la population f\u00e9minine a \u00e9t\u00e9 mari\u00e9es avant l'\u00e2ge de 15 ans).   2 probl\u00e9matiques partiellement renseign\u00e9es : violences sexuelles et enfants mendiants.   Enfants mendiants : sur un \u00e9chantillon de 84 enfants mendiants  90% sont des gar\u00e7ons et 60% sont des enfants talib\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre de probl\u00e9matiques disposant d'indicateurs compl\u00e8tement renseign\u00e9s (MGF enfants  agressions sexuelles mariage pr\u00e9coce  travail des violences domestiques)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 (MGF et Travail des enfants)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La Base de donn\u00e9es est install\u00e9e au niveau de la Wilaya de Nouakchott.", "indicator_name": "Existence d'une base de donn\u00e9es sur la protection des enfants et des femmes au MASEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de nouvelles donnees", "indicator_name": "Taux d'enregistrement des enfants \u00e2g\u00e9s de moins de cinq ans", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58.8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/805/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de structures publiques et d'ONG de prise en charge des Mineurs en conflit avec la loi et victimes accompagn\u00e9s.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de mineurs en conflit avec la loi ayant re\u00e7u une assistance conforme \u00e0 l'OPPE", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de mineurs victimes dont l'agresseur a fait l'objet de poursuites judiciaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de mineurs en conflit avec la loi engag\u00e9s dans un processus de r\u00e9insertion sociale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "391  dont 156 filles et 235 gar\u00e7ons ont re\u00e7u une assistance sociale et juridique via les ONG membres du syst\u00e8me de protection.", "indicator_name": "% d'enfants et de femmes confront\u00e9s \u00e0 la loi ayant re\u00e7u une assistance sociale et juridique dans les 8 wilayas-cible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80% dans 2 wilayas (Nktt et NDB)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/890/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/805/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/886/004": [{"status_value": "(1.5) le programme lance une bonne dynamique de promotion potentielle du pr\u00e9scolaire. Une durabilit\u00e9 par l'engagement administratif concret fait encore d\u00e9faut", "indicator_name": "\"c2c. Early learning policy and early learning programme ensuring parents' and communities' involvement - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Plus 6200 parents ont particip\u00e9s aux s\u00e9ances de sensibilisation \u00e0 l'\u00e9veil du jeune enfant en 2016. Une bonne dynamique et intersectorialit\u00e9 autour de la question avec les composantes C4D et protection de l'enfant. Le dispositif de mise en \u00bfuvre requiert encore plus d'appui et d'engagement de l'administration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "score 1", "target_year": "target_year", "target_value": "score2"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "regional parental education committees established and functionning", "baseline_year": "2016", "headline": "Plus 6200 parents ont particip\u00e9s aux s\u00e9ances de sensibilisation \u00e0 l'\u00e9veil du jeune enfant en 2016. Une bonne dynamique et intersectorialit\u00e9 autour de la question avec les composantes C4D et protection de l'enfant. Le dispositif de mise en \u00bfuvre requiert encore plus d'appui et d'engagement de l'administration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un programme d'\u00e9ducation parentale est en cours de finalisation avec la C4D", "indicator_name": "Le programme d'education parentale est elabore", "baseline_year": "2014", "headline": "Plus 6200 parents ont particip\u00e9s aux s\u00e9ances de sensibilisation \u00e0 l'\u00e9veil du jeune enfant en 2016. Une bonne dynamique et intersectorialit\u00e9 autour de la question avec les composantes C4D et protection de l'enfant. Le dispositif de mise en \u00bfuvre requiert encore plus d'appui et d'engagement de l'administration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/886/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/886/002": [{"status_value": "730 (330 nouvelles form\u00e9es)", "indicator_name": "(Nb) de Monitrices form\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "Une formation initiale renforc\u00e9e par l'introduction d'un module sant\u00e9 nutrition. La formation continue a un contenu de programme d\u00e9fini et s'organise en deux sessions compl\u00e9mentaires sur l'ann\u00e9e combinant th\u00e9orie et pratique. Encore un faible taux d'enfants avec un personnel enseignant qualifi\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "400", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/886/003": [{"status_value": "418 don't 80 structures communautaires ayant recu des balancoires et dont 40 sur le poinds de recevoir un \u00e9quipement en mobilier scolaire", "indicator_name": "ECD centres benefiting from UNICEF interventions", "baseline_year": "2014", "headline": "Peu de progr\u00e8s vers la standardisation des conditions de travail dans les structures communautaires", "status_date": "status_date", "baseline_value": "338", "target_year": "target_year", "target_value": "360"}, {"status_value": "0.5 : l'appui en \u00e9quipement mobilier scolaire est suspendu faute de respect de normes d'ouverture de structures", "indicator_name": "Ratio place assise/ enfant dans les 400 structures ciblees", "baseline_year": "2014", "headline": "Peu de progr\u00e8s vers la standardisation des conditions de travail dans les structures communautaires", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Jeux r\u00e9cr\u00e9atifs disponibles pour les 400 structures ciblees", "baseline_year": "2014", "headline": "Peu de progr\u00e8s vers la standardisation des conditions de travail dans les structures communautaires", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/886/001": [{"status_value": "Score2 : formations initiale et continue am\u00e9lior\u00e9es mais standards toujours non \u00e9tablis", "indicator_name": "\"c2a. Early learning policy and early learning programme including quality early learning curriculum and standards - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Le personnel r\u00e9gional form\u00e9 en gestion et traitement de donn\u00e9es. Diagnostic de la petite enfance \u00e9tabli avec la collaboration de la banque mondiale SABER ECD. Difficult\u00e9 encore \u00e0 appuyer le cadrage budg\u00e9taire des programmes de d\u00e9veloppement de la petite enfance", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Score 2:formation continue am\u00e9lior\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": "Score 3:check list de controle de qualit\u00e9 existe"}, {"status_value": "46 la collecte de donn\u00e9es se maintient au niveau des 46 Moughataas o\u00f9 les structures sont ouvertes", "indicator_name": "Donnees desagregees par moughataas", "baseline_year": "2010", "headline": "Le personnel r\u00e9gional form\u00e9 en gestion et traitement de donn\u00e9es. Diagnostic de la petite enfance \u00e9tabli avec la collaboration de la banque mondiale SABER ECD. Difficult\u00e9 encore \u00e0 appuyer le cadrage budg\u00e9taire des programmes de d\u00e9veloppement de la petite enfance", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/008": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/002": [{"status_value": "Oui.Le pays dispose d'une strat\u00e9gie et d'un plan d'\u00e9limination de la transmission m\u00e8re-enfant du VIH/Sida couvrant la p\u00e9riode 2013 - 2017", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Adoption of the 2015 WHO HIV treatment guidelines (which recommend that ART to be initiated in everyone living with HIV including children)", "baseline_year": "2015", "headline": "La lutte contre le VIH/Sida a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une subvention du Fonds Mondial avec des appuis au renforcement des capacit\u00e9s du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et du SENLS.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "WHO HIV treatment guidelines for children not adopted", "target_year": "target_year", "target_value": "WHO HIV treatment guidelines for children adopted"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Strategie nationale et plan de passage a l'echelle adoptes et suivi", "baseline_year": "2012", "headline": "La lutte contre le VIH/Sida a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une subvention du Fonds Mondial avec des appuis au renforcement des capacit\u00e9s du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et du SENLS.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/003": [{"status_value": "4  Par manque de ressources  l'extension des services de traitement n'a pas pu se faire", "indicator_name": "Health facilities that provide paediatric ART", "baseline_year": "2015", "headline": "Faute de ruptures en tests de d\u00e9pistage et des insuffisances de coordination entre les acteurs  le nombre de districts o\u00f9 la PTME est introduite s'est vu diminuer cette ann\u00e9e en passant de 10 \u00e0 7.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "2820/A0/05/884/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/884/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/885/008": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/890/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of parents or caregivers who are informed of the campaign before vaccinators starts", "baseline_year": "2016", "headline": "2016 \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la finalisation  la validation et l'adoption par le gouvernement de la strat\u00e9gie nationale C4D. Cette strat\u00e9gie est l'un des documents-cl\u00e9s d'accompagnement de la Strat\u00e9gie de Croissance Acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e et de Prosp\u00e9rit\u00e9 Partag\u00e9e (SCAPP) du gouvernement et le cadre de r\u00e9f\u00e9rence pour les strat\u00e9gies sectorielles au niveau d\u00e9centralis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of U-Report entries in the database", "baseline_year": "2016", "headline": "2016 \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la finalisation  la validation et l'adoption par le gouvernement de la strat\u00e9gie nationale C4D. Cette strat\u00e9gie est l'un des documents-cl\u00e9s d'accompagnement de la Strat\u00e9gie de Croissance Acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e et de Prosp\u00e9rit\u00e9 Partag\u00e9e (SCAPP) du gouvernement et le cadre de r\u00e9f\u00e9rence pour les strat\u00e9gies sectorielles au niveau d\u00e9centralis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre de partenariat tissss avec les operateurs de telephonie mobile dans le cadre de la mise en place de la plateforme U-Report", "baseline_year": "2016", "headline": "2016 \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la finalisation  la validation et l'adoption par le gouvernement de la strat\u00e9gie nationale C4D. Cette strat\u00e9gie est l'un des documents-cl\u00e9s d'accompagnement de la Strat\u00e9gie de Croissance Acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e et de Prosp\u00e9rit\u00e9 Partag\u00e9e (SCAPP) du gouvernement et le cadre de r\u00e9f\u00e9rence pour les strat\u00e9gies sectorielles au niveau d\u00e9centralis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Programmes C4D \u00e9labor\u00e9s pour les comportements cl\u00e9s", "indicator_name": "Programmes C4D par comportement cl\u00e9 \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "2016 \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la finalisation  la validation et l'adoption par le gouvernement de la strat\u00e9gie nationale C4D. Cette strat\u00e9gie est l'un des documents-cl\u00e9s d'accompagnement de la Strat\u00e9gie de Croissance Acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e et de Prosp\u00e9rit\u00e9 Partag\u00e9e (SCAPP) du gouvernement et le cadre de r\u00e9f\u00e9rence pour les strat\u00e9gies sectorielles au niveau d\u00e9centralis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/890/002": [{"status_value": "Exercice en cours pour certains secteurs", "indicator_name": "\"Information and reports on child-focused public expenditures (by sector and sub-sector) is available by governments  sectors are health  nutrition  child protection  social protection  WASH and education\"", "baseline_year": "2012", "headline": "Les allocations budg\u00e9taires aux secteurs sociaux n'enregistrent pas de hausse significative  mais la Loi Organique sur les Lois des Finances lance le processus de passage vers des \u00ab budgets programmes \u00bb  permettant d'entrevoir sur le long terme la r\u00e9solution du d\u00e9phasage entre la planification et les allocations budg\u00e9taires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Disponible 2005-2011", "target_year": "target_year", "target_value": "Disponible 2011-2016"}], "2820/A0/05/890/001": [{"status_value": "7 secteurs sociaux ont des donn\u00e9es pour leurs indicateurs", "indicator_name": "(Nbre) de secteurs sociaux renseignant les indicateurs du CSLP", "baseline_year": "2012", "headline": "Le processus de la SCAPP a ete anime par la publication des donnees du MICS 5 et les annuaires statistiques des secteurs de la sante et de l'education   aussi  la conduite d'une evaluation participative du CSLP a assure une participation aux populations vulnerables a ce processus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/890/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/010": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/890/004": [{"status_value": "Donnees MICS 5 validees et publiees  rapport final en cours de finalisation", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2011", "headline": "Les donn\u00e9es MICS 2015 ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es et les donn\u00e9es du syst\u00e8me national d'information sanitaire est en ligne et mis \u00e0 jour trimestriellement. Le recensement scolaire est organis\u00e9 conjointement avec l'Office national de la Statistique afin de corriger les incoh\u00e9rences entre les donn\u00e9es administratives et les donn\u00e9es du recensement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes :MICS 4", "target_year": "target_year", "target_value": "yes: MICS5"}, {"status_value": "Oui le SNIS est mis en ligne", "indicator_name": "Le systeme d'information sanitaire est revise et mis en ligne", "baseline_year": "2011", "headline": "Les donn\u00e9es MICS 2015 ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es et les donn\u00e9es du syst\u00e8me national d'information sanitaire est en ligne et mis \u00e0 jour trimestriellement. Le recensement scolaire est organis\u00e9 conjointement avec l'Office national de la Statistique afin de corriger les incoh\u00e9rences entre les donn\u00e9es administratives et les donn\u00e9es du recensement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas encore de publications au niveau r\u00e9gional", "indicator_name": "Les services r\u00e9gionaux \u00e9ducation et sant\u00e9 produisent et publient des donn\u00e9es r\u00e9gionales", "baseline_year": "2011", "headline": "Les donn\u00e9es MICS 2015 ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9es et les donn\u00e9es du syst\u00e8me national d'information sanitaire est en ligne et mis \u00e0 jour trimestriellement. Le recensement scolaire est organis\u00e9 conjointement avec l'Office national de la Statistique afin de corriger les incoh\u00e9rences entre les donn\u00e9es administratives et les donn\u00e9es du recensement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/803/003": [{"status_value": "Non disponible: L'enseignement originel ne dispose pas de syst\u00e8me de collecte de donn\u00e9es des Mahadras", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfant sortant des Mahadras inscrits dans les \u00e9coles projet d'\u00e9coles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/803/002": [{"status_value": "785", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles couvertes par l'approche \u00ab projet d'\u00e9cole", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "499", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiant de jardin scolaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/803/001": [{"status_value": "Les 14 DREN sont dot\u00e9es d'\u00e9quipements de gestion de base de donn\u00e9es.", "indicator_name": "Nombre de DREN qui utilisent un syst\u00e8me d'information local", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ces documents ne sont pas produits annuellement. La pr\u00e9paration du prochain RESEN a d\u00e9marr\u00e9 en septembre pour s'achever en mars 2015.", "indicator_name": "Les outils de cadrage du secteur (RESEN  mod\u00e8le de simulation  CDMT  note de cadrage) sont mis \u00e0 jour p\u00e9riodiquement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/803/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/803/004": [{"status_value": "Peu d'int\u00e9r\u00eat du partenaire institutionnel pour ces activit\u00e9s mais le plaidoyer se poursuit pour amener le partenaire \u00e0 saisir l'importance de la pr\u00e9vention de l'urgence.", "indicator_name": "Nombre de DREN dot\u00e9es d'un dispositif op\u00e9rationnel", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/009": [{"status_value": "31%", "indicator_name": "% de localit\u00e9s Fin D\u00e9f\u00e9cation Air Libre dans les 39 Moughataa rurales et p\u00e9riurbaines", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3.1%", "indicator_name": "% des personnes connaissant l'importance du lavage des mains au savon aux moments critiques", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Reunion formel du cadre de concertation avec des points d'action", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70 %", "indicator_name": "% de m\u00e9nages ayant acc\u00e8s a des toilettes am\u00e9lior\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50 %", "indicator_name": "% de m\u00e9nages utilisant une source d'eau de boisson am\u00e9lior\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/008": [{"status_value": "1970", "indicator_name": "Nombre d'agents communautaires rapportant des activit\u00e9s de promotion des PFE de survie de la m\u00e8re et du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "850", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 25 % (5 districts)", "indicator_name": "% de districts ayant d\u00e9velopp\u00e9 un programme de C4D avec le monitorage au niveau communautaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nombre d'agents communautaires rapportant des activit\u00e9s de promotion des PFE de survie de la m\u00e8re et du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de districts ayant d\u00e9velopp\u00e9 un programme de C4D avec le monitorage au niveau communautaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37 6%", "indicator_name": "(Pourcentage des) m\u00e8res/gardiennes qui reconnaissent deux signes de risque de la pneumonie", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37 6% (2013)", "indicator_name": "Pourecntage) d'enfants de < 6 moins exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants de 6 \u00e0 23 mois avec diversit\u00e9 du r\u00e9gime alimentaire acceptable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "(Pourcentage de) femmes enceintes qui dorment sous MII", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "(Pourcentage des) enfants < 5ans qui dorment sous MII", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/005": [{"status_value": "60%", "indicator_name": "% d'enfants ayant re\u00e7u 2 doses de vitamine", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10% (2013)", "indicator_name": "% des m\u00e9nages consommant des aliments fortifi\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de menages consommant du sel adequatement iode", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Decret sur la fortification des aliements en micronutriements", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Budget de l'etat pour la IUS et la fortification des aliments en micronutriments  Bailleurs interesses aux trouble dues aux carences en iode", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Institution d'un Comite national pour la IUS  Adoption de la Strategie National pour la Iodation Universel du Sel (IUS)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Disponibilite de sel adequatement iode au niveau marche", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% Menages qui consomment du sel adequatement iode  % des menages consommant des aliments fotifies", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Disponibilte d'aliments enrichis a des prix abordables", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 59 mois recevant un apport r\u00e9gulier et ad\u00e9quat en Vitamine A", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85%", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants de 6 \u00e0 59 mois recevant un apport r\u00e9gulier et ad\u00e9quat en Vitamine A", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60% (2013)", "indicator_name": "(Pourcentage de) m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/004": [{"status_value": "422", "indicator_name": "Nb de structures sanitaires communautaires promouvant l'allaitement exclusif et l'alimentation compl\u00e9mentaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78%", "indicator_name": "% des femmes en \u00e2ge de procr\u00e9er touch\u00e9es par des messages sur l'allaitement maternel lors de campagnes de masse", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des meres qui ne donnent pas d'eau a leur nouveau ne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% des m\u00e8res qui ont acc\u00e8s \u00e0 des conseils sur l'AME pendant la grossesse  % agents de sant\u00e9 qui savent donner les bons conseils en mati\u00e8re d'ANJE", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un aliment de compl\u00e9ment \u00e0 base de produits locaux abordable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55 6% (Enqu\u00eate SMART Decembre 2013)", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants de < 6 moins exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33.6 % (Enqu\u00eate SMART Decembre 2013)", "indicator_name": "(Pourcentage) d'enfants de 6 \u00e0 23 mois avec diversit\u00e9 du r\u00e9gime alimentaire acceptable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/883/001": [{"status_value": "Oui  la nouvelle strat\u00e9gie de la sant\u00e9 de la reproduction int\u00e8gre un volet relatif aux ado et jeunes", "indicator_name": "La composante Sant\u00e9 de la Reproduction de Adolescents et Jeunes est inclue comme axe prioritaire dans le Plan Strat\u00e9gique de la SR", "baseline_year": "2014", "headline": "La nouvelle strat\u00e9gie nationale de la sant\u00e9 de la reproduction  valid\u00e9e en 2015  int\u00e8gre un volet sp\u00e9cifiquement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 des adolescents et des jeunes mais son op\u00e9rationnalisation reste lente.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/006": [{"status_value": "74%", "indicator_name": "% de structures sanitaires assurant la prise en charge de la malnutrition aigue", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% des Directions R\u00e9gionales de l'Action Sanitaire disposent d'un stock suffisant en intrants th\u00e9rapeutiques et \u00e9quipements de prise en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% MAS gueris", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nbr enfants de moins de 5 ans atteints de malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re pris en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de structures sanitaires assurant la prise en charge de la malnutrition aigue", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "64%", "indicator_name": "(Pourcentage des) enfants de moins de 5 ans atteints de malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re pris en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "39%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture en Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de cas de paludisme confirm\u00e9 pris en charge conform\u00e9ment au protocole national", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83% au mois de Septembre 2014 selon 92% des rapports parvenus au niveau central", "indicator_name": "Taux de couverture en Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74.5 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10.48%", "indicator_name": "(Pourcentage) de cas de paludisme confirm\u00e9 pris en charge conform\u00e9ment au protocole national.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "(Pourcentage) de d\u00e9p\u00f4ts r\u00e9gionaux / d\u00e9partementaux de m\u00e9dicaments et consommables appuy\u00e9s ayant connu une rupture de stock de m\u00e9dicaments traceurs ou r\u00e9actifs par an", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "Taux de recouvrement des rapports SNIS", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76.12 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 supervisions du PEV  1 du PNSR et 1 du PNLP en plus de 3 supervisions r\u00e9gionales (Adrar  HEG et Assaba)", "indicator_name": "Nombre de supervisions int\u00e9gr\u00e9es r\u00e9alis\u00e9es au cours de l'ann\u00e9e par les diff\u00e9rents niveaux de la pyramide (Moughataa  DRAS  Niveau central)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND mais selon le MICS 4  9.4% des m\u00e8res et gardiennes d'enfants connaissent les signes de danger de la pneumonie", "indicator_name": "% des m\u00e8res/gardiennes qui reconnaissent deux signes de risque de la pneumonie", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 offrant le paquet complet des interventions de PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11864 femmes enceintes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du test de d\u00e9pistage du VIH. 60 parmi les 69 d\u00e9pist\u00e9es VIH+ ont re\u00e7u le traitement ARV", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes VIH+ d\u00e9pist\u00e9es et enr\u00f4l\u00e9es dans le programme PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/801/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Taux de C Post N", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "36.5 % accouchements assist\u00e9s NB: c'est le % d'accouchements assist\u00e9s", "indicator_name": "(Pourcentage) des femmes enceintes dans les 39 Moughataa cibl\u00e9es prises en charge pendant la grossesse selon le protocole national", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "(Pourcentage)de nouveaux n\u00e9s dans les 39 Moughataa cibl\u00e9es pris en charge selon le protocole national", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14.82%", "indicator_name": "Taux de Consultations pr\u00e9natales (CPN4)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4.71%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44%", "indicator_name": "Taux de Consultations Post Natales", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6.28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2820/A0/05/887/008": [{"status_value": "Score 2  pas de v\u00e9ritables progr\u00e8s", "indicator_name": "\"e2a. EMIS that provides quality and timely data - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "La collaboration entre autorit\u00e9s \u00e9ducatives et communaut\u00e9s locales (impliquant 786 parents d'\u00e9l\u00e8ves dont 497 femmes) a permis de cibler 213 \u00e9coles \u00e0 cycle incomplet qui sont regroup\u00e9es en  85 \u00e9coles \u00e0 structure p\u00e9dagogique compl\u00e8te. Ces regroupements ont permis de lib\u00e9rer le surplus d'enseignants d\u00fb au bilinguisme fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Score 2", "target_year": "target_year", "target_value": "Score 3"}], "2820/A0/05/805/004": [{"status_value": "Pas de changement par rapport au MICS 4", "indicator_name": "(pourcentage des) femmes 15-49 ans favorable a l'abandon des MGF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52.8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38 communaut\u00e9s en 2014", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s dans les zones cibl\u00e9es d\u00e9clarant leur abandon des pratiques vis\u00e9es (MGF et mariages pr\u00e9coces)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}