{"4230/A0/04/423/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/423/004": [{"status_value": "SitAn draft report available", "indicator_name": "The situation analysis of children and women in Togo is available and disseminated throughout the country", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A situation analysis of children focusing on child poverty completed in 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "IMEP 2013 was updated and sent to WCARO on March 8th 2013", "indicator_name": "Date by which the IMEP (2011- 2012) and IMEP 2013 are updated and available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 planned \u00bf several multi-year   30% completion on the 9 to be finalized in 2013", "indicator_name": "Annual rate of completion of the IMEP", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 studies completed and uploaded", "indicator_name": "Number of studies  reports  surveys and evaluations completed during the year posted on the shared public drive and uploaded on the United Nations System database", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Evaluations posted on the Evaluation Database of UNICEF intranet every year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (no evaluation completed during the year)", "indicator_name": "Formal management responses to evaluations completed during the year are available  posted on the intranet  follow-up is monitored.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/423/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of annual statistical directories produced by government departments in the social sector checked by the National Department of Statistics and National Accounts (DGSCN) for quality control", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "700 MICS4 reports published in 2012 and disseminated in 2012-2013", "indicator_name": "Data and results of MICS4 and QUIBB surveys disaggregated by wealth quintile  geographical location  gender and age are available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Data of MICS and QUIBB 2006 available and disseminated", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "700 MICS4 report disseminated to various government staff and key development partners. MICS data has been used to develop the PRSP and the National Health Sector Plan.", "indicator_name": "MICS 2010 data disseminated to a wide audience and used in national strategic documents", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TogoInfo database updated in DevInfo 7.0 and new data from recent surveys and census have fully been integrated.  TogoInfo is available online", "indicator_name": "MICS 2010 and QUIBB 2011data available and accessible on the website of the National Directorate for Statistics and on TogoInfo database", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "MICS 2006 and QUIBB 2006 data accessible on the website of National Directorate for Statistics and on TogoInfo database", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/015": [{"status_value": "Water Code endorsed", "indicator_name": "The Water Code is endorsed", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan developed  adoption expected next year", "indicator_name": "Plan to eliminate mother to-child transmission", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Developed", "indicator_name": "New PMTCT national policies and guidelines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "New protocol adopted Training modules developed and disseminated", "indicator_name": "Revised procedures  standards and training modules for the protocol on the management of severe acute malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan adopted", "indicator_name": "National Strategic Plan for Food and Nutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Code not updated  advocacy ongoing", "indicator_name": "Code of Marketing of Breast-milk Substitutes updated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/017": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Free health care policy for malaria  diarrhea  pneumonia and malnutrition for children under 5 years of age at the community level", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of CHW trained in the integrated community IMCI package (Kara and Savanes)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Rate of stock-out of essential drugs (Amoxicilline  Coartem) in Peripheral Health Centres in the districts of Kara and Savanes (Stock-out over the past 3 months)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10% Kara 49% Savanes (from L3 monitoring Sept-Oct 2013)", "indicator_name": "Rate of stock-out of essential drugs (Amoxicilline  Coartem) in Peripheral Health Centres in the districts of Kara and Savanes (Stock-out over the past 3 months)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Over 50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20% Savanes 28% Kara (from L3 monitoring Sept-Oct 2013)", "indicator_name": "Rate of stock-out of RUTF in Peripheral Health Centres over the past 3 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Over 60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49% Savanes 10% Kara (from L3 monitoring Sept-Oct 2013)", "indicator_name": "Rate of stock-out of Coartem in Peripheral Health Centres over the past 3 months (Stock-out over the past 3 months)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Over 50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/018": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/019": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A national policy on newborn adopted", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of health agents trained in newborn care", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Modules finalized in 2013", "indicator_name": "Training modules for health workers on the management of newborn are updated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Old Document (2001)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Training plan developed", "indicator_name": "The training plan for Emergency newborn care is developed", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "224 staff in 164 facilities", "indicator_name": "# Health staff and number of health facilities covered by training on Emergency Newborn Care", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/423/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Strategic information is produced through studies  surveys and evaluations to infom sector policies and programme development", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 analysis completed and one is being conducted", "indicator_name": "Number of social sector budget analysis conducted", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/016": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Number of districts piloting performance-based financing", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19 Savanes 23 Kara", "indicator_name": "Number of CHW supervisors working full-time (25 CHW / supervisor) trained and deployed", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/026": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/647/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of communities with functional mechanisms that care and protect vulnerables children", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# schools that have integred child rights into their initial training modules", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# of children (G&B) victims who are identified through the integrated management system for child abuse and violence and benefit from support every year", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 720", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/647/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/647/002": [{"status_value": "Child protection community based mechanisms have been strengthened in 181 villages targeted by the pilot CT programme in Kara and Savanes regions", "indicator_name": "Number of operational community-based child protection committees", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  707 adolescent(e)s dont 327 extrascolaires ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur le VIH/SIDA  820 enfants membres des CCPE appuy\u00e9s pour des activit\u00e9s de sensibilisation des pairs sur leurs droits et les capacit\u00e9s de 280 leaders communautaires ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es dans le cadre de la d\u00e9claration de Nots\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "481", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Draft de module disponiible", "indicator_name": "Life skills modules for out-of-school adolescents developed and validated", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  707 adolescent(e)s dont 327 extrascolaires ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur le VIH/SIDA  820 enfants membres des CCPE appuy\u00e9s pour des activit\u00e9s de sensibilisation des pairs sur leurs droits et les capacit\u00e9s de 280 leaders communautaires ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es dans le cadre de la d\u00e9claration de Nots\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/647/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Revised children code available", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Updated CRC report available", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3rd and 4th CRC periodic reports reviewed by the CRC committee", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/647/001": [{"status_value": "Projet de Politique nationale de bien \u00eatre de L'Enfant disponible", "indicator_name": "A new strategic framework for child protection system developed and validated", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  1 191 enfants victimes (358 G et 615 F) d\u00e9tect\u00e9s par le syst\u00e8me int\u00e9gr\u00e9 de protection ont \u00e9t\u00e9 pris en charge  330 enfants (72 F  258 G) en conflit avec la loi ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de services conformes aux standards internationaux et 10 pr\u00e9fectures ont renforc\u00e9 l&#39 enregistrement des naissances", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Strategic framework  for the child welfare system available", "target_year": "target_year", "target_value": "National child welfare policy tested in 2 pilot districts"}, {"status_value": "Allocation Budgetaire annuelle de 50 millions pour le syst\u00e8me int\u00e9r\u00e9 - CROPESDI", "indicator_name": "An integrated management system on child abuse and violence is functional through CROPESDI in Lom\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  1 191 enfants victimes (358 G et 615 F) d\u00e9tect\u00e9s par le syst\u00e8me int\u00e9gr\u00e9 de protection ont \u00e9t\u00e9 pris en charge  330 enfants (72 F  258 G) en conflit avec la loi ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de services conformes aux standards internationaux et 10 pr\u00e9fectures ont renforc\u00e9 l&#39 enregistrement des naissances", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A system for detection and care of children victims of abuse and violence in Lom\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": "A functioning integrated manaement system supported by a signed convention"}, {"status_value": "Cartographie des acteurs mise \u00e0 jour disponible", "indicator_name": "Mapping of child protection services and child protection stakeholders (including NGOs/civil society) updated", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  1 191 enfants victimes (358 G et 615 F) d\u00e9tect\u00e9s par le syst\u00e8me int\u00e9gr\u00e9 de protection ont \u00e9t\u00e9 pris en charge  330 enfants (72 F  258 G) en conflit avec la loi ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de services conformes aux standards internationaux et 10 pr\u00e9fectures ont renforc\u00e9 l&#39 enregistrement des naissances", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Mapping and database developed in 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/416/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/079": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/418/001": [{"status_value": "60 (none in 2013)", "indicator_name": "Number of government partners trained in RBM", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Percentage of partners of the UNICEF-assisted Country Programme  including government and NGOs  using the UN Harmonized Approach to Cash Transfers (HACT)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10% (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 (1 mid year and 1 annual)", "indicator_name": "Number of mid-year and annual reviews conducted every year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/020": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/418/003": [{"status_value": "UNDAF and UNICEF CPAP 2014 \u00bf 2018  use data from the most recent  surveys: MICS 2010 and QUIBB 2011", "indicator_name": "Use of data from recent surveys (MICS/QUIBB) for UNDAF monitoring framework", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/021": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/508/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/508/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/409/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of government   civil society  religious and community leaders empowered to implement communication activities to reduce traditional harmful practices against children", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of cases of child marriage reported", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Final report of the Study on harmful practices available and shared with the RO and CP actors in Togo", "indicator_name": "A study on harmful practices against children has been finalized and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "32 persons (including eight women) enhanced their competencies in C4D for Child Protection. 165 religious and community leaders committed to integrate child protection in social and cultural traditional practices", "indicator_name": "Number of government   civil society  religious and community leaders empowered to implement communication activities to reduce traditional harmful practices against children", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A communication strategy on harmful practices against children developed", "indicator_name": "A communication strategy on harmful practices against children is available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/409/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/040": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/042": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/409/008": [{"status_value": "1 a Forum organized during the commemoration of the 2013 edition of the Day of the African Child.", "indicator_name": "Number of communication intervention on harmful practices implemented and documented", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/124/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Months with stockout of DTP containing vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "Percentage of cold chain equipment having electronic continous temperature monitoring system", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "12", "indicator_name": "DHSS targeted districts in which barriers and bottlenecks related to child survival are monitored", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12 districts once a year", "target_year": "target_year", "target_value": "12 districts twice a year"}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Months country had full stock access to ORS at the national level", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "Kara: 43% (4815/1102)  Savanes: 52% (7818/14625)", "indicator_name": "% of children under 5 having received ORS/zinc treatment for diarrhea from a CHW (over the expected diarrhea cases in Kara and savanes)", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "86%", "indicator_name": "- Coverage of Pentavalent 3 among children 0-11 months", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84.1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84%", "indicator_name": "- Coverage of measles vaccine amongst children aged 0-11 months.", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "- Percentage of children with malaria treated following the standardized national protocol (Kara and Savanes)", "baseline_year": "2010", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8.6%", "target_year": "target_year", "target_value": "25"}, {"status_value": "Kara: 51% (5593/11022)  Savanes: 87% (9294/10650)  Average: 68.6%(14887/21672)", "indicator_name": "% of children under 5 having received ORS/zinc treatment for diarrhea from a CHW (over the expected diarrhea cases)", "baseline_year": "2015", "headline": "L'offre des services de sant\u00e9 communautaires int\u00e9gr\u00e9s (sant\u00e9 et nutrition) pour les enfants de moins de 5ans est pass\u00e9e de 35% \u00e0 72% dans Kara et 40% \u00e0 68% dans Savanes gr\u00e2ce au renforcement des capacit\u00e9s  la fourniture des intrants  supervision et motivation des ASC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/124/002": [{"status_value": "Available", "indicator_name": "Existence of a nutrition Policy that includes guidance on treatment and care for people living with HIV available", "baseline_year": "2015", "headline": "Suite \u00e0 la phase pilote des journ\u00e9es de sant\u00e9 de l'enfant r\u00e9ussie en 2016  l'exp\u00e9rience \u00e9tendue en 2017 a permis de suppl\u00e9menter 87% des enfants de 6-59 mois en vitamine A et d\u00e9parasiter 88% \u00e0 l'albendazole ceux de 1 \u00e0 5 ans sur l'ensemble du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "64% (5902/9218)", "indicator_name": "Percentage of severely malnourished children treated out of the total number of expected cases", "baseline_year": "2013", "headline": "Suite \u00e0 la phase pilote des journ\u00e9es de sant\u00e9 de l'enfant r\u00e9ussie en 2016  l'exp\u00e9rience \u00e9tendue en 2017 a permis de suppl\u00e9menter 87% des enfants de 6-59 mois en vitamine A et d\u00e9parasiter 88% \u00e0 l'albendazole ceux de 1 \u00e0 5 ans sur l'ensemble du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87%", "indicator_name": "- Coverage of Vitamin A supplementation among children aged 6 to 59 months twice a year during the Child Health Days.", "baseline_year": "2013", "headline": "Suite \u00e0 la phase pilote des journ\u00e9es de sant\u00e9 de l'enfant r\u00e9ussie en 2016  l'exp\u00e9rience \u00e9tendue en 2017 a permis de suppl\u00e9menter 87% des enfants de 6-59 mois en vitamine A et d\u00e9parasiter 88% \u00e0 l'albendazole ceux de 1 \u00e0 5 ans sur l'ensemble du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}], "4230/A0/05/124/003": [{"status_value": "86%", "indicator_name": "Health facilities providing life long ART for pregnant and breast feeding women within the MNCH setting", "baseline_year": "2015", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "81", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "37%", "indicator_name": "Percentage of eligible health facilities implementing provider-initiated HIV testing of children", "baseline_year": "2013", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "81%(696/864)", "indicator_name": "Percentage of public and faith-based health facilities offering comprehensive PMTCT services", "baseline_year": "2012", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "64%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "91% (3507/3860)", "indicator_name": "Percentage of HIV-positive pregnant women who received ARVs to reduce MTCT of HIV.", "baseline_year": "2012", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24% (2861/12000)", "indicator_name": "- Percentage of HIV-positive children aged 0-14yrs receiving antiretroviral treatment", "baseline_year": "2012", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%", "indicator_name": "% of infants born to HIV  women receiving a virological test for HIV within 2 months of birth", "baseline_year": "2015", "headline": "L'introduction de la politique de d\u00e9l\u00e9gation de t\u00e2che a permis d'int\u00e9grer la prise en charge m\u00e9dicale des PVVIH dans 200 USP offrant les services PTME  portant le nombre de structures offrant les services de traitement du VIH chez les enfants et les adultes \u00e0 341 \u00e0 fin juin 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21%", "target_year": "target_year", "target_value": "60"}], "4230/A0/05/124/004": [{"status_value": "No", "indicator_name": "\"National Health strategies and plans with mainstreamed risk reduction/resilience  inclusive of climate change available\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "\"Health care facilities with functioning basic water  sanitation and hygiene facilities\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "10%", "indicator_name": "Percentage of public health facilities that did not experience stockouts of HIV rapid tests", "baseline_year": "2015", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Not available", "indicator_name": "Percentage of public health facilities that did not experience stockouts of Zinc", "baseline_year": "2015", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TBD", "indicator_name": "Percentage of public health facilities that did not experience stockouts of Coartem", "baseline_year": "2015", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Projet de loi revise soumis en 2015  mais non encore revise", "indicator_name": "The Code regulating the marketing of breast milk substitutes is revised and adopted", "baseline_year": "2003", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Code not approved", "target_year": "target_year", "target_value": "Code approved"}, {"status_value": "1 (50%)", "indicator_name": "Number of full monitoring exercises conducted in each of the 12 districts of Kara and Savanes", "baseline_year": "2013", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/year", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Not adopted", "indicator_name": "- Ministerial decree on iodized salt adopted and implemented", "baseline_year": "1996", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1996 legislation", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The evaluation of the 2009 - 2015 NHDP is in process", "indicator_name": "National Health Development Plan is revised (in 2015)", "baseline_year": "2012", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan not revised", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Nutrition surveillance system exists and is functional", "baseline_year": "2013", "headline": "Un nouveau plan national de d\u00e9veloppement sanitaire (PNDS 2016-2022) prenant en compte les recommandations de l'\u00e9valuation PNDS  2012-2015 et l'alignement sur les ODD dans le cadre de la mise en place de la couverture sanitaire universelle a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NSS exists and is functional", "target_year": "target_year", "target_value": "NSS exists and is functional"}], "4230/A0/05/124/005": [{"status_value": "No", "indicator_name": "National monitoring systems reporting on equity of access to WASH services available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le pilotage du secteur WASH est renforc\u00e9 pour la mise \u00e0 l'\u00e9chelle et la p\u00e9rennisation des interventions  \u00e0 travers l'introduction de l'ATPC dans la politique nationale de l'Eau et de l'Assainissement  ce qui permet de mobiliser tous les acteurs pour l'utilisation des latrines am\u00e9lior\u00e9es comme une nouvelle norme sociale.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "No functional database", "indicator_name": "- Availability of basic WASH data (water / sanitation) updated annually.", "baseline_year": "2013", "headline": "Le pilotage du secteur WASH est renforc\u00e9 pour la mise \u00e0 l'\u00e9chelle et la p\u00e9rennisation des interventions  \u00e0 travers l'introduction de l'ATPC dans la politique nationale de l'Eau et de l'Assainissement  ce qui permet de mobiliser tous les acteurs pour l'utilisation des latrines am\u00e9lior\u00e9es comme une nouvelle norme sociale.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Database PROGRESS only on water points", "target_year": "target_year", "target_value": "Database WASH completed ( with sanitation) and updated annually"}, {"status_value": "No progress in 2015", "indicator_name": "- Online database accessible to all stakeholders", "baseline_year": "2013", "headline": "Le pilotage du secteur WASH est renforc\u00e9 pour la mise \u00e0 l'\u00e9chelle et la p\u00e9rennisation des interventions  \u00e0 travers l'introduction de l'ATPC dans la politique nationale de l'Eau et de l'Assainissement  ce qui permet de mobiliser tous les acteurs pour l'utilisation des latrines am\u00e9lior\u00e9es comme une nouvelle norme sociale.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Database not accessible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A draft sanitation policy including CLTS is available.", "indicator_name": "Community Led Total Sanitation is included in the national Hygiene and sanitation policy", "baseline_year": "2013", "headline": "Le pilotage du secteur WASH est renforc\u00e9 pour la mise \u00e0 l'\u00e9chelle et la p\u00e9rennisation des interventions  \u00e0 travers l'introduction de l'ATPC dans la politique nationale de l'Eau et de l'Assainissement  ce qui permet de mobiliser tous les acteurs pour l'utilisation des latrines am\u00e9lior\u00e9es comme une nouvelle norme sociale.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not included", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/124/006": [{"status_value": "Moins de 48h.", "indicator_name": "Number of days between the emergency onset and the response from integrated clusters.", "baseline_year": "2013", "headline": "Les groupes intersectoriels sont fonctionnels au niveau national et r\u00e9gional  \u00e0 travers les formations  le pre-positionnement des intrants et des actions de sensibilisation des populations \u00e0 risque.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Less than 48 hours", "target_year": "target_year", "target_value": "Less than 48 hours"}, {"status_value": "6 000 households covered (42 million litres of treated water)", "indicator_name": "Chlorine prepositioned each year to meet the needs of 8 000 households (12 500 personnes)for the first three months of the emergency onset", "baseline_year": "2013", "headline": "Les groupes intersectoriels sont fonctionnels au niveau national et r\u00e9gional  \u00e0 travers les formations  le pre-positionnement des intrants et des actions de sensibilisation des populations \u00e0 risque.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 000 households covered (47 million litres of treated water)", "target_year": "target_year", "target_value": "8 000 households covered (54 million litres of treated water)"}], "4230/A0/04/412/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/013": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/010": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/011": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/412/007": [{"status_value": "1 298 (no training conducted in 2013)", "indicator_name": "Number of teachers using non-discriminatory teaching methods in the classroom", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 298", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of targeted schools with teachers trained in non discriminatory pedagogy", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/412/006": [{"status_value": "265 (including 60 in 2013)", "indicator_name": "Number of targeted schools with latrines  hand washing facilities and access to safe water points", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "136 (including 17 in 2013)", "indicator_name": "Number of schools where school health committees are established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of targeted schools with latrines  hand washing facilities and access to safe water points", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Students/textbooks ratio in primary school", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of targeted schools with fonctional students government", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/412/005": [{"status_value": "135", "indicator_name": "Number of targeted schools that have developed their school improvement projects as defined at national level", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "305", "indicator_name": "Number of Regional Directors of Education  school administrators and education advisers trained on the concept and implementation of the school improvement project", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of targeted schools that have developed their school improvement projects as defined at national level", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of Regional Directors of Education  school administrators and education advisers trained on the concept and implementation of the school improvement project", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/412/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/008": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/028": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/029": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/027": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/024": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/022": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/880/006": [{"status_value": "Environ 150", "indicator_name": "\"Number of people reached through offline events (conference  training  etc.) in the context of country priorities\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "150"}, {"status_value": "8638 personnes atteintes par les 21 articles publi\u00e9s de Janvier \u00e0 Juillet 2017", "indicator_name": "\"Number of people reached through digital assets of UNICEF (unique website visitors  social media supporters and subscribers  mobile initiatives) \"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "20000"}, {"status_value": "295", "indicator_name": "\"Share of voice on children-related issues in traditional media (online media  TV  print  Radio) in the context of country priorities \"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "8"}], "4230/A0/05/880/005": [{"status_value": "2", "indicator_name": "\"C4D strategy for Country Programme meets benchmarks to effectively guide actions in both sectoral and cross-cutting results in agreed priority areas for normative  social and behaviour change\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"C4D support provided to enhance knowledge generation  consolidation  management  dissemination  and exchange\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}], "4230/A0/05/880/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A draft National policy on early childhood development consistent with the Education Sectoral Plan.", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0. Policy development was delayed by key studies which were not foreseen but came later as opportunities.", "indicator_name": "A National policy on early childhood development consistent with the Education Sectoral Plan.", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Strategic inclusion into the ESP (2014-16) has been done as one of the equity strategies. Experiment will continue in the new CP.", "indicator_name": "Inclusive education incorporated in the updated Education Sector Development Plan", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A national ECD policy adopted", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/006": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/007": [{"status_value": "0 were developed due to multiple strikes in 2012-13 and the constant demand of inspectors.", "indicator_name": "Number of inspectorate operational plans developed following the bottleneck/causality analysis", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "The Statistical directory of Education is produced in April 2011  2012 and 2013", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Annual Statistics 2009-2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 available", "indicator_name": "Education sector regional plans in five regions are available and implemented", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54 in total : 1 official from the Ministry of Education-planning)  45 out of 61 school inspectors and 8 staff of regional directorates of education were trained in L3 monitoring  bottleneck analysis and planning.", "indicator_name": "Number of trained officials in school mapping and micro-planning before the end of 2013", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of inspectorate operational plans developed following the bottleneck/causality analysis", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of inspectorate and regional education operational plans developed", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "The Statistical directory of Education is produced every year", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/535/002": [{"status_value": "160", "indicator_name": "Number of school where a community-based mechanism (as part as their improvement plan) is in place for the prevention of dropouts.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF a sensibilis\u00e9 et renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des 160 nouvelles communaut\u00e9s pour assurer la scolarisation de tous les enfants (et particuli\u00e8rement des filles) et le suivi de la fr\u00e9quentation des enfants \u00e0 l'\u00e9cole. Des actions de sensibilisation et d'information de masse ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 soutenues.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Average rate of reintegration of out-of-school children in targeted schools", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a sensibilis\u00e9 et renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des 160 nouvelles communaut\u00e9s pour assurer la scolarisation de tous les enfants (et particuli\u00e8rement des filles) et le suivi de la fr\u00e9quentation des enfants \u00e0 l'\u00e9cole. Des actions de sensibilisation et d'information de masse ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 soutenues.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28% out of 625 targeted schools", "indicator_name": "A community-based mechanism is in place for the prevention of dropouts in each school improvement project.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a sensibilis\u00e9 et renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des 160 nouvelles communaut\u00e9s pour assurer la scolarisation de tous les enfants (et particuli\u00e8rement des filles) et le suivi de la fr\u00e9quentation des enfants \u00e0 l'\u00e9cole. Des actions de sensibilisation et d'information de masse ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 soutenues.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Net and gross enrolment rate in primary schools : \u00bfSavanes : 89.5   109.9 \u00bfPlateaux : 92.5   130.6", "indicator_name": "Percentage of school-aged girls in targeted communities enrolled in primary school.", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF a sensibilis\u00e9 et renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des 160 nouvelles communaut\u00e9s pour assurer la scolarisation de tous les enfants (et particuli\u00e8rement des filles) et le suivi de la fr\u00e9quentation des enfants \u00e0 l'\u00e9cole. Des actions de sensibilisation et d'information de masse ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 soutenues.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/535/003": [{"status_value": "29 (23 new schools have benefited from latrines construction in 2015)", "indicator_name": "Number of latrines constructed for the period 2014-2018.", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29 (23 new schools have benefited from water point in 2015)", "indicator_name": "- Number of safe water points constructed for the period 2014-2018.", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29 (23 new schools have benefited from hand washing station construction in 2015)", "indicator_name": "Number of hand washing devices constructed for the period 2014-2018", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 834 (6 685 new student trained in 2015 in 23 new targeted schools)", "indicator_name": "Number of students trained in safe hygiene practices (125 school * 250 students) for the period 2014-2018.", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87 (69 new teachers trained in 23 schools in 2015)", "indicator_name": "Number of teachers trained in PHAST education techniques (125 schools * 3 teachers)", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29 (23 new schools in 2015)", "indicator_name": "Number of schools having established a school health committee", "baseline_year": "2012", "headline": "22 \u00e9coles ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de latrines et point d'eau  permettant \u00e0 6 966 enfants d'utiliser des latrines am\u00e9lior\u00e9es et de consommer de l'eau potable et de b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d'apprentissages am\u00e9lior\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/413/008": [{"status_value": "4967 have been trained - residential and on the job training. A high percentage of them ( over 4600) passed the entry exam and will be enrolled on the public sector payroll", "indicator_name": "Number of volunteer teachers having completed a complete training cycle as defined by the Ministry of Education", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Study not carried out due to  the limited resources available.", "indicator_name": "A study on the situation of volunteer teachers informs decision-makers and makes recommendations on the way forward for their integration and further capacity development", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of volunteer teachers having completed a full training cycle as defined by the Ministry of Education", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "The Ministry of Education has a clearly defined strategy for integration of volunteers teachers in the system", "baseline_year": "2008", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/535/001": [{"status_value": "305", "indicator_name": "Number of inspectorate team members trained in the development of their triennial plans using the bottleneck analysis", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "160", "indicator_name": "Number of schools in the 24 targeted inspectorates with a school improvement plan", "baseline_year": "2014", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "250", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "160", "indicator_name": "Number of schools in the 24 targeted inspectorates with a students", "baseline_year": "2014", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of schools having taken initiatives on environmental education", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "A tutoring training module is developed", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "246 teachers trained in 2 regions + 253 educational advisers and inspectors trained at national level.", "indicator_name": "Number of teachers trained in tutoring", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (The module on the tutoring applies to the reading teaching)", "indicator_name": "A training Module in reading teaching method is developed", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (available)", "indicator_name": "A training module in adolescents life skills is developed", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of schools and non-formal education centres introducing life skills education  in their programme", "baseline_year": "2012", "headline": "320 \u00e9coles (160 en 2016) soutenues par l'UNICEF depuis 2015 ont mis en place un gouvernement d'enfants fonctionnel  sont g\u00e9r\u00e9es de mani\u00e8re participative avec l'implication des communaut\u00e9s et disposent d'un projet d'\u00e9cole. 61 inspections disposent par ailleurs d'un plan triennal dont elles assurent un suivi annuel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/535/004": [{"status_value": "160", "indicator_name": "Schools that received support from UNICEF through the child-friendly school or similar model", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "323", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Schools with school development plans that explicitly address equity issues and that were developed with UNICEF support", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "323", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "160", "indicator_name": "Number of school where a community-based mechanism (as part as their improvement plan) is in place for the prevention of dropouts", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "323", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "# de nouvelles \u00e9coles avec des installations EHA", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "160", "indicator_name": "Number of schools in the 24 targeted inspectorates with a students' government", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "323", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "93", "indicator_name": "Schools that have included life skills and citizenship education in their school plans with UNICEF support", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "160", "indicator_name": "a3. School management committees (or parent teacher association or school communities or similar structure) trained with UNICEF funding - see guidance", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "323", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}], "4230/A0/04/415/039": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/038": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/034": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/030": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/033": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/032": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/420/001": [{"status_value": "14", "indicator_name": "Number of parliamentarians members of the parliament network for child protection", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 044 persons (644 in 2013)", "indicator_name": "Number of people including law enforcement officers  social workers  health staffs  community leaders  in charge of children's issues trained on the legal framework addressing child rights", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 105", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "255", "indicator_name": "Number of police units who involve social workers in the juvenile justice case management", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 869 (184 in 2013)", "indicator_name": "Number of perpetrators of violence against children prosecuted", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6%", "indicator_name": "Percentage of perpetrators of violence against children prosecuted and condemned", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/420/002": [{"status_value": "7 574  (3 396  in 2013 including 3 211 victims  and 185 offenders)", "indicator_name": "Number of children in contact with the law that benefited from care and protection measures according to international juvenile justice standards", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "179", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26.55 %", "indicator_name": "Percentage of cases of abuse or violence against children that were prosecuted", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/420/003": [{"status_value": "National birth registration and budgeted strategic plan of action developed", "indicator_name": "National birth registration action plan in place and budgeted.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 action plans (2 being implemented)", "indicator_name": "Number of district level birth registration action plans developed and being implemented.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of birth registration centres with at least a qualified birth Registrar in the six targeted districts in Kara and Savanes regions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of birth registration centres with a valid birth records book over the last three months in the six targeted regions in Kara and Savanes regions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of children registered at birth within the legal time frame (within 45 days after birth) in the six targeted districts in Kara and Savanes regions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of children who received an adequatly filled birth certificate in the six targeted regions in Kara and Savanes regions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "National and district level birth registration action plans adopted", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/420/004": [{"status_value": "6 100", "indicator_name": "Number of children who participate in school clubs that involve child protection programmes.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 400", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "820 (including 245 in 2013)", "indicator_name": "Number of child members of consultative councils trained on child rights", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/028": [{"status_value": "25% in Kara and savanes (0% this year)", "indicator_name": "Percentage of peripheral health facilities that have staff trained in IMCI", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90% Kara 51% Savanes", "indicator_name": "Percentage of peripheral health facilities with no Co-Artem stock-out over the past 3 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Baseline Ongoing (MoRES)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72% Kara 80% Savanes", "indicator_name": "Percentage of peripheral health facilities providing treatment for SAM  with no RUTF stock-out over the past 3 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Baseline Ongoing (MoRES)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of peripheral health facilities introduced to Performance-Based Financing", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/027": [{"status_value": "Savanes: 152 506 Kara: 39 457 Total 191 963", "indicator_name": "Number of people living in villages where CLTS has been triggered", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Savanes: 97 905 Kara: 3 886 Total: 101 771", "indicator_name": "Number of people living in villages that have been declared 'open defecation free'", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "960+377 newly trained but not equipped yet", "indicator_name": "Number of CHWs trained and equipped", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Modules finalized. 1 322 CHW and community support groups  members trained in Kara and Savanes", "indicator_name": "Training module on key family practices for child survival developed and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Savanes frist round 98.5% Savanes second round 78.5% Kara first round 98.5% Kara second round 91.2%", "indicator_name": "Vitamin A coverage in Kara and Savanes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 93.4  Savanes: 91.8", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46% Savanes 89% Kara", "indicator_name": "Percentage of children under 5 years living more than 7 km from a health facility - in rural areas - having access to an IMCI trained CHW", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/414/026": [{"status_value": "12", "indicator_name": "Number of completed district level health plans developed following the bottleneck analysis", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Number of district level biannual monitoring exercises completed with the participation of all concerned.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/627/001": [{"status_value": "Le m\u00e9canisme de coordination est pris en comte dans la revision de la PNPS", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  l&#39 UNICEF a contribu\u00e9 \u00e0 la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie nationale de protection sociale et son plan d&#39 action \u00e0 travers un appui pour la consolidation du m\u00e9canisme de coordination  l&#39 \u00e9valuation d&#39 impact du projet Transferts Monetaires et la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie de ciblage", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A national SocialProtection Committee its regional sub committiees created by decree", "target_year": "target_year", "target_value": "A functional intersectoral coordination mechanism linked to the PRSP"}, {"status_value": "28 836", "indicator_name": "Proportion of children covered by government cash transfer programmes (number of children and % of total)", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  l&#39 UNICEF a contribu\u00e9 \u00e0 la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie nationale de protection sociale et son plan d&#39 action \u00e0 travers un appui pour la consolidation du m\u00e9canisme de coordination  l&#39 \u00e9valuation d&#39 impact du projet Transferts Monetaires et la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie de ciblage", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14 828", "target_year": "target_year", "target_value": "30 000"}, {"status_value": "Le processus de  r\u00e9vision de la politique nationale de protection sociale est en cours", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  l&#39 UNICEF a contribu\u00e9 \u00e0 la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie nationale de protection sociale et son plan d&#39 action \u00e0 travers un appui pour la consolidation du m\u00e9canisme de coordination  l&#39 \u00e9valuation d&#39 impact du projet Transferts Monetaires et la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie de ciblage", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft national social protection policy validated in 2012", "target_year": "target_year", "target_value": "Sectoral social protection plans developed"}, {"status_value": "Rapport proviso ire disponible Rapport final attendu pour Janvier 2017", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Data on impact or effectivness of social protection on at least one child related outcome (social and/or emergency) is available", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  l&#39 UNICEF a contribu\u00e9 \u00e0 la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie nationale de protection sociale et son plan d&#39 action \u00e0 travers un appui pour la consolidation du m\u00e9canisme de coordination  l&#39 \u00e9valuation d&#39 impact du projet Transferts Monetaires et la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie de ciblage", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Baseline study and process evaluation for CT pilot project completed", "target_year": "target_year", "target_value": "Endline study for impact evaluation of CT pilot project realised"}], "4230/A0/05/627/002": [{"status_value": "Etude sur le panier minimum de soins a \u00c3\u00a9t\u00c3\u00a9 r\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9e \u00c3\u00a0 la place de l'\u00c3\u00a9tude de faisabilit\u00c3\u00a9", "indicator_name": "Feasibility study conducted on the extension of the health insurance system towards a universal health insurance scheme  designed through a participatory approach involving vulnerable families", "baseline_year": "2015", "headline": "Sur recommandation du CNPPS  l&#39 \u00e9tude de faisabilit\u00e9 de l&#39 extension de l&#39 assurance maladie aux personnes vuln\u00e9rables a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e par une \u00e9tude sur la d\u00e9termination du panier minimum de soins aux personnes vuln\u00e9rables dans le cadre de la CMU. L&#39 \u00e9tude a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e et le rapport pr\u00e9liminaire valid\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/627/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Interministerial National Committe for the promotion of Social Protection", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/627/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/123/001": [{"status_value": "Kara: 88.8% Savanes : 94.4% (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about exclusive breastfeeding up to 6 months", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara 88.8%  Savanes 94.4% (KAP survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 93.6% Savanes : 96.2%  (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about complementary feeding", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 93.6%  Savanes: 96.2% (KAP survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 93.6% Savanes : 96.2%  (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about hand washing with soap", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 93.6%  Savanes: 96.2% (KAP survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ANC: Kara : 43.7% Savanes: 92.8%   PNC: Kara: 82.6% Savanes: 96.7%   (KAP survey in Kara and Savanes)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about prenatal care and post-natal consultation", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ANC: Kara: 43.7%  Savanes: 92.8% PNC: Kara: 82.6%  Savanes: 96.7% (KAP survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 58.4%  Savanes: 61.3%  (KAP survey in Kara and Savanes)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about prevention of transmission of HIV from mother to child", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 58.4%  Savanes: 61.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 74.1%   Savanes: 88.5%  (KAP survey in Kara and Savanes)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about the use of health services", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 74.1%  Savanes: 88.5% (KAP Survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 98.7%  Savanes: 96.9%  (KAP survey in Kara and Savanes)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about birth registration", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Kara: 98.7%  Savanes: 96.9% (KAP Survey 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Total: 19 103(no disaggregated data)", "indicator_name": "# of people having attended an educational talk in the communities each month (m/w/c)", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total 21 730  M: 6 526  W: 9 000  Children: 6 203", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 88.8% Savanes : 94.4% (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about exclusive breastfeeding up to 6 months", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 93.6% Savanes : 96.2%  (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about complementary feeding", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 0.1% Savanes : 0.0%  (KAP survey in Kara  Savanes  and Plateaux 2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about hand washing with soap", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ANC: Kara : 43.7% Savanes: 92.8%   PNC: Kara: 82.6% Savanes: 96.7%   (KAP survey in Kara and Savanes  2015)", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about prenatal care and post-natal consultation", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 58.4%   Savanes: 61.3%", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about prevention of transmission of HIV from mother to child", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 74.1%   Savanes: 88.5%", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about the use of health services", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TBD", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about Hygiene", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara: 98.7%  Savanes: 96.9%", "indicator_name": "Percentage of households in Kara and Savanes having adequate knowledge about birth registration", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "229 235  (Savans: 138\u00a0894  Kara: 90341)", "indicator_name": "# of people having attended an educational talk in the communities each month (m/w/c)", "baseline_year": "2015", "headline": "A fin juin 2017  200 villages sont touch\u00e9s par les activit\u00e9s de PFE dans les r\u00e9gions des Savanes et Kara. 30 coaches/formateurs r\u00e9gionaux  RFS et de 600 Femmes des Clubs des m\u00e8res et ASC ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9s/forms  dans le cadre du partenariat avec la Croix Rouge Togolaise.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/005": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/007": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/008": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/009": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/078/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Number of reader friendly versions of reports on national surveys and studies on children and their rights produced to ensure optimal understanding by stakeholders (children  adolescents  women and civil society groups)", "baseline_year": "2013", "headline": "Les decideurs  les communautes  les acteurs du developpement ont acces a des informations adaptees aux differentes cibles sur les problematiques touchant les enfants et femmes. Les reunions strategiques du Pays  les visites de terrain des PTF ont servi de tremplin au plaidoyer en faveur des filles/garcons", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "1 consultation a \u00e9t\u00e9 conduite en mars avec les membres du conseil consultatif national des enfants et des groupements d\u00e9favoris\u00e9s pour recueillir leurs attentes vis-\u00e0-vis des d\u00e9cideurs et des acteurs de la vie socio- politique.", "indicator_name": "Number of consultations conducted to follow up on the recommendations of the CRC Committee conducted with women's groups  the National Children's Consultative Council and vulnerable groups", "baseline_year": "2013", "headline": "Les decideurs  les communautes  les acteurs du developpement ont acces a des informations adaptees aux differentes cibles sur les problematiques touchant les enfants et femmes. Les reunions strategiques du Pays  les visites de terrain des PTF ont servi de tremplin au plaidoyer en faveur des filles/garcons", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/078/001": [{"status_value": "32 1%", "indicator_name": "Governemnt budget allocations to sectoral or child-focused policies and programs as percentage of total government budget allocations", "baseline_year": "2015", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.8", "target_year": "target_year", "target_value": "38.40"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A budget analysis focusing on the social sectors  is produced and published twice a year jointly with the Government  UN Agencies and other technical and financial development partners", "baseline_year": "2015", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Une analyse du Budget des secteurs sociaux", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En cours d'actualisation et sera disponible en d\u00e9cembre 2017", "indicator_name": "The Situation Analysis of children and women  including studies on poverty and disparities are updated every two years", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "SITAN conducted", "target_year": "target_year", "target_value": "New SITAN"}, {"status_value": "MICS6 en cours  sur 8 etudes  5 sont realisees  3 en cours  sur 4 evaluations  une terminee et valid\u00e9es  les 3 autres pas encore valid\u00e9es", "indicator_name": "At least three studies / evaluations are conducted every two years to strengthen and update the information on the Situation of Children and Women", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 studies", "target_year": "target_year", "target_value": "4 studies & 1 evaluation"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of ministries in charge of social sectors which allocate their budget based on equity criteria's", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "The Situation Analysis of children and women  including studies on poverty and disparities are updated every two years", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "SITAN conducted", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "1 Public Expenditure Tracking Survey (PETS) in education and 1 in health are made for an effective and transparent monitoring of resources allocations in these  social sectors", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of the State budget allocated to the social sectors (Health  Education  Water and Sanitation  Social affairs (not including health insurance for civil servants)", "baseline_year": "2012", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Budget 2012: 7% allocated to health  2.3% for Water and Sanitation  16.8% for Education  0.54% for Social affairs", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of health expenditures borne by households versus total health expenditures", "baseline_year": "2008", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "A study is conducted for a better understanding of criteria guiding the social sectors budget allocations to regions", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour disposer des donn\u00e9es de base au Togo pour une planification  programmation  budg\u00e9tisation  ax\u00e9s sur les ODD  la MICS6 est en cours pour produire les 41 indicateurs des ODD touchants les enfants (F/G) et actualiser la SITAN dans le cadre de processus d'\u00e9laboration du nouveau programme 2019 \u00bf 2023", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/005": [{"status_value": "ongoing work", "indicator_name": "A model of inclusive education strategy proposed to the Ministry of Education", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "707 (including 144 in 2013)", "indicator_name": "Number of teachers trained and practicing inclusive pedagogy in Savanes and Kara regions", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 214", "indicator_name": "Number of out of school children  including children with special needs integrated into mainstream primary education  temporary learning spaces or a literacy centre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of identified out-of school children  including children with special needs that were sent to school", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/006": [{"status_value": "0 the clusters are not activated-no emergency during current year", "indicator_name": "Number of active emergency clusters for Education", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 clusters exist. 2 have developed clear TORs. None has an EPRP due to insufficient funding.", "indicator_name": "Number of Emergency Preparedness and Response plans developed by clusters at regional and central levels.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% (of those counted and reachable in Tandjouare)", "indicator_name": "Percentage of emergency affected children having benefited from assistance", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of active emergency clusters for Education", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of emergency affected children having benefited from assistance (school kits)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/402/007": [{"status_value": "258 in total of which some received refresher courses while for others it was their initial training", "indicator_name": "Number of facilitators trained and qualified in early childhood learning in the targeted regions", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 714 in 2013", "indicator_name": "Number of boys and girls from 3 to 5 years benefitting from quality pedagogy in the rural early childhood learning centres supported by UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of boys and girls from 3 to 5 years benefitting from quality pedagogy in the rural early childhood learning centres supported by UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Promotion rate from the rural ECD centers to the primary first grade", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of facilitators trained and qualified in early childhood learning in the targeted regions", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/422/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/422/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/422/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/513/002": [{"status_value": "6 clusters trained", "indicator_name": "Emergency clusters at national and regional levels are operational with a operational inter-sectoral coordination mechanism", "baseline_year": "2013", "headline": "Au moins 80% des enfants des \u00e9coles primaires et secondaires du Togo ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de sensibilisations pour la pr\u00e9vention de la maladie \u00e0 virus Ebola en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 active clusters", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No emergency", "indicator_name": "Percentage of girls and boys in emergencies  including children of pre-school age  who have access to educational activities.", "baseline_year": "2013", "headline": "Au moins 80% des enfants des \u00e9coles primaires et secondaires du Togo ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de sensibilisations pour la pr\u00e9vention de la maladie \u00e0 virus Ebola en 2016.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/513/003": [{"status_value": "2014-2015 Statistical Yearbook available", "indicator_name": "Annual production of quality statistical school yearbooks", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF a soutenu le renforcement des capacit\u00e9s du gouvernement au pilotage sectoriel afin de permettre une meilleure planification  bas\u00e9e sur les \u00e9vidences et adressant les disparit\u00e9s de fr\u00e9quentation et d'ach\u00e8vement (notamment celles li\u00e9es au genre).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Statistical Yearbook available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Dashboards inspections are not updated", "indicator_name": "Annual update of Inspections and schools dashboards", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF a soutenu le renforcement des capacit\u00e9s du gouvernement au pilotage sectoriel afin de permettre une meilleure planification  bas\u00e9e sur les \u00e9vidences et adressant les disparit\u00e9s de fr\u00e9quentation et d'ach\u00e8vement (notamment celles li\u00e9es au genre).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100% of inspections and schools have an updated dashboard", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Current school mapping is outdated", "indicator_name": "The school mapping is updated", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF a soutenu le renforcement des capacit\u00e9s du gouvernement au pilotage sectoriel afin de permettre une meilleure planification  bas\u00e9e sur les \u00e9vidences et adressant les disparit\u00e9s de fr\u00e9quentation et d'ach\u00e8vement (notamment celles li\u00e9es au genre).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Current school mapping is outdated", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Scoping study is finalized but not yet validated", "indicator_name": "A scoping study on gender based violence in schools is conducted", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF a soutenu le renforcement des capacit\u00e9s du gouvernement au pilotage sectoriel afin de permettre une meilleure planification  bas\u00e9e sur les \u00e9vidences et adressant les disparit\u00e9s de fr\u00e9quentation et d'ach\u00e8vement (notamment celles li\u00e9es au genre).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/513/001": [{"status_value": "ESP not update. Will be update and revised in the next 12 months", "indicator_name": "\"c2d. Existence of an effective early learning policy with clear budget allocation in place - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "2.5", "indicator_name": "\"e2a. EMIS that provides quality and timely data - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale de d\u00e9veloppement de la petite enfance  avec des  allocations budg\u00e9taires claires", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Availability of an update study on out of school chrildren in Togo", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2.5", "indicator_name": "\"a2a. Availability of an Education Management Information System that transparently feeds findings back to communities or school management committees - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"e4b. Education Sector Policy/Plan with quality prevention and response mechanisms to address gender based violence in and around schools - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "1 study is available", "indicator_name": "Qualitative and quantitative evaluation of human resources in pre and primary schools to achieve EFA  including analysis of gender aspects.", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Policy and strategy developed but not adopted", "indicator_name": "A national Policy and strategy for early childhood development are in place.", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "not yet implemented", "indicator_name": "The ECD national Policy and strategy are implemented in all regions of the country.", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A teachers' training guide is developed for non formal education based on the new curriculum", "indicator_name": "A teachers' training guide is developed for non formal education based on the new curriculum", "baseline_year": "2013", "headline": "Pour  favoriser l'acc\u00e8s de tous les enfants \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9  UNICEF a soutenu le renforcement de la gouvernance du syst\u00e8me notamment en appuyant le pilotage du pr\u00e9scolaire  la g\u00e9n\u00e9ralisation de la p\u00e9dagogie active et l'institutionnalisation d'offres adapt\u00e9es pour les enfants exclus du syst\u00e8me.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/513/004": [{"status_value": "15", "indicator_name": "Nombre de CEPE ayant beneficie des interventions de l UNICEF dans la region des Savanes", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "227", "target_year": "target_year", "target_value": "75"}, {"status_value": "90", "indicator_name": "ECD centres benefiting from UNICEF interventions", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}, {"status_value": "180", "indicator_name": "ECD facilitators/teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "180", "target_year": "target_year", "target_value": "180"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of ECD/pre-primary classrooms built or rehabilitated with funding managed by UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "4230/A0/05/513/005": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Primary teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2228", "target_year": "target_year", "target_value": "1800"}], "4230/A0/04/412/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/016": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/015": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/014": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/013": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/011": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/010": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/019": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/406/004": [{"status_value": "26 931 vulnerable children (3 407 in 2013 (2 155 girls and 1 252 boys)", "indicator_name": "Total number of vulnerable children supported by the national mechanism of identification  referral and protection and the NGOs.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 334", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A detection  referral  protection and follow up mechanism (comprising a child helpline  a transit center and a network of referral centers) covering Lome mostly.", "indicator_name": "Existence of a functional national system for detection  referral and protection of vulnerable children against violence and abuse.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 486 in 2013 (620 boys and 866 girls) identified and supported through ALLO 1011", "indicator_name": "Number of cases of violence and abuse of children reported and supported through the child helpline ALLO 1011/per year.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "380", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "23 619 vulnerable children have been supported", "indicator_name": "Total number of vulnerable children supported by the national mechanism of identification  referral and protection and the NGOs.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 334", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/406/005": [{"status_value": "National data collection system managed by MOSA and the national directorate for statistics.", "indicator_name": "National data collection system established and managed by the Ministry of Social Action.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No systematic data collection system", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A child protection dashboard is available", "indicator_name": "Existence of reliable and updated data on vulnerable children", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/406/006": [{"status_value": "More than 100  senior officers from the ministries of Planning  Finance  Labor  Social affairs  Education  Community development and Health trained and familiarized with social protection", "indicator_name": "Number of senior officers from the 6 key ministries familiarized with Social Protection", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Draft national social protection policy developed  validated at the technical level but not yet adopted by the government", "indicator_name": "National social protection policy available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "National social protection strategy with a budgeted plan of action technically validated", "indicator_name": "National social protection strategy and plan of action available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/406/001": [{"status_value": "615 functional community based Child Protection structures in Kara  Savanes  Maritime and Lom\u00e9 regions.", "indicator_name": "Number of functional community based child protection structures in Kara  Savanes and Maritime regions.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 154 members of 1 022 community based child protection committees were trained in 2012", "indicator_name": "Number of functional community based child protection structures in Kara  Savanes and Maritime region.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/123/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of people who have a handwashing device at home", "baseline_year": "2015", "headline": "Le pourcentage de personnes vivant dans les villages FDAL est pass\u00e9 de 7% en 2012  \u00e0 25% dans les r\u00e9gions Savanes  Kara et cinq districts de la r\u00e9gion des plateaux gr\u00e2ce aux actions de renforcement des capacit\u00e9s et de d\u00e9clenchements institutionnels et communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Kara : 43%  Savanes : 19.7%  Plateaux : 25.44%", "indicator_name": "- Percentage of people with improved latrines.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le pourcentage de personnes vivant dans les villages FDAL est pass\u00e9 de 7% en 2012  \u00e0 25% dans les r\u00e9gions Savanes  Kara et cinq districts de la r\u00e9gion des plateaux gr\u00e2ce aux actions de renforcement des capacit\u00e9s et de d\u00e9clenchements institutionnels et communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5.6% (Kara)  7% (Savanes)", "target_year": "target_year", "target_value": "90/90"}, {"status_value": "39.49%", "indicator_name": "- Percentage of the population of Kara  Savanes and four districts of Plateaux regions living in communities that have attained the Open Defecation Free (ODF) status.", "baseline_year": "2012", "headline": "Le pourcentage de personnes vivant dans les villages FDAL est pass\u00e9 de 7% en 2012  \u00e0 25% dans les r\u00e9gions Savanes  Kara et cinq districts de la r\u00e9gion des plateaux gr\u00e2ce aux actions de renforcement des capacit\u00e9s et de d\u00e9clenchements institutionnels et communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7%", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}, {"status_value": "13.5% (198 458/1 508 148)", "indicator_name": "Percentage of people who have a handwashing device at home", "baseline_year": "2015", "headline": "Le pourcentage de personnes vivant dans les villages FDAL est pass\u00e9 de 7% en 2012  \u00e0 25% dans les r\u00e9gions Savanes  Kara et cinq districts de la r\u00e9gion des plateaux gr\u00e2ce aux actions de renforcement des capacit\u00e9s et de d\u00e9clenchements institutionnels et communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND - KAP survey results not yet validated", "indicator_name": "Percentage of women who know the four critical times when they should wash their hands", "baseline_year": "2015", "headline": "Le pourcentage de personnes vivant dans les villages FDAL est pass\u00e9 de 7% en 2012  \u00e0 25% dans les r\u00e9gions Savanes  Kara et cinq districts de la r\u00e9gion des plateaux gr\u00e2ce aux actions de renforcement des capacit\u00e9s et de d\u00e9clenchements institutionnels et communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/05/123/002": [{"status_value": "22%", "indicator_name": "Adolescents 15-19 who were tested for HIV and received their results in the past 12 months", "baseline_year": "2013", "headline": "La proportion d&#39 adolescents ayant une connaissance approfondie du VIH est encore faible au Togo  soit environ 23%  selon l&#39 EDS de 2013-2014. Pour relever le niveau  l&#39 UNICEF a entrepris depuis 2015 de contribuer \u00e0 l'int\u00e9gration de l'\u00e9ducation sur le VIH dans les activit\u00e9s ciblant les adolescents en milieux scolaire et extrascolaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "Available", "indicator_name": "National HIV/AIDS strategies that include proven high-impact evidence-based interventions to address HIV among adolescents available", "baseline_year": "2015", "headline": "La proportion d&#39 adolescents ayant une connaissance approfondie du VIH est encore faible au Togo  soit environ 23%  selon l&#39 EDS de 2013-2014. Pour relever le niveau  l&#39 UNICEF a entrepris depuis 2015 de contribuer \u00e0 l'int\u00e9gration de l'\u00e9ducation sur le VIH dans les activit\u00e9s ciblant les adolescents en milieux scolaire et extrascolaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "34%", "indicator_name": "Percentage of girls aged 15-19 who have a comprehensive knowledge of effective HIV/AIDS prevention.", "baseline_year": "2011", "headline": "La proportion d&#39 adolescents ayant une connaissance approfondie du VIH est encore faible au Togo  soit environ 23%  selon l&#39 EDS de 2013-2014. Pour relever le niveau  l&#39 UNICEF a entrepris depuis 2015 de contribuer \u00e0 l'int\u00e9gration de l'\u00e9ducation sur le VIH dans les activit\u00e9s ciblant les adolescents en milieux scolaire et extrascolaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": "50%"}, {"status_value": "TBD", "indicator_name": "Percentage of girls aged 10-19 who have a comprehensive knowledge of effective HIV/AIDS prevention.", "baseline_year": "2015", "headline": "La proportion d&#39 adolescents ayant une connaissance approfondie du VIH est encore faible au Togo  soit environ 23%  selon l&#39 EDS de 2013-2014. Pour relever le niveau  l&#39 UNICEF a entrepris depuis 2015 de contribuer \u00e0 l'int\u00e9gration de l'\u00e9ducation sur le VIH dans les activit\u00e9s ciblant les adolescents en milieux scolaire et extrascolaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/082": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/083": [{"status_value": "91.98% of the 987 030 children in the four regions of Kara  Savanes  Maritime and Lome Commune.", "indicator_name": "% of children aged 1 to 5 years dewormed during the second annual campaign", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93.04%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Proportion of children with severe acute malnutrition treated and discharged according to the new protocol", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "SAM treatment protocol reviewed according to WHO new guidelines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of health facilities with no stock-out of RUTF in the last three months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97.52% for the first round (out of 1 474 913 targeted children)", "indicator_name": "% of children aged 1 to 5 years dewormed during the first annual campaign", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93.04% (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "First round : 97.40% of 1 673 289 targeted children   Second round: 92.5% of 1 099 191 targeted children  Total coverage :  61% of 1 673 289 targeted children)", "indicator_name": "% of children under five years of age who have been supplemented with Vitamin A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90 5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 nationwide campaign. A second campaign covered only 4 out of the 6 regions", "indicator_name": "Number of national deworming campaigns conducted per year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No law. The inter-ministerial decree has been reviewed. National Guidelines for iodized salt control have been adopted.", "indicator_name": "Law that bans the import of non iodized salt", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No law \u00bf but a resolution shared by two ministries Health and Trade", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Protocol reviewed", "indicator_name": "Revise the national protocol on the management of severe acute malnutrition based on WHO standards", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Treatment guidelines for SAM following WHO standards (before 2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/084": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of households having a LLIN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of children under 5 who slept under a LLIN last night", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82%", "indicator_name": "Vaccination coverage against measles < 11 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70% (routine)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "71.6%", "indicator_name": "Percentage of children under 5 who slept under an ITN the previous night", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56 9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/085": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Number of staff trained on PMTCT guidelines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "PMTCT guidelines and procedures adapted to WHO new recommandations", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Percentage of health facilities with no stock-out of HIV test kits in the past three months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "563 nationwide (299 in Maritime  Kara and Savanes regions)", "indicator_name": "# of health facilities providing PMTCT services in UNICEF supported sites", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "165", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "61% (64 388 pregnant women)", "indicator_name": "% of pregnant women tested for HIV during antenatal care in UNICEF supported sites", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20% (2010 in UNICEF supported sites)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38% (1 732 children)", "indicator_name": "% of children born to HIV-positive mothers tested for HIV at 6 weeks of life", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80% (1 494 women/2 003)", "indicator_name": "% of HIV positive pregnant women who received ARVs for PMTCT", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26% (2010 in UNICEF supported sites)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/415/086": [{"status_value": "48 hours for the full roll out of the cholera response activities in 2013   thanks to a PCA which allowed for flexible programming in case of emergencies", "indicator_name": "Number of days between the emergency and the response WASH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51", "indicator_name": "Number of school with water points in the Vo  Lacs and Bas Mono Districts in the Maritime region", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 visits conducted:  -1 visit to evaluate preparedness of the potential sites for relocation of communities affected by floods. in the Southern part of the country   -2 warehouse assessment visits  conducted in Kara and Savanes (one in each region) to strengthen prepositioning", "indicator_name": "Number of annual visits of the Cluster WASH outside emergency periods", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 ( en 2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/417/002": [{"status_value": "41", "indicator_name": "Number of journalists and media professionals trained to promote children's rights and key family practices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14 (2013)", "indicator_name": "Number of press releases issued per year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Number of media with which partnerships are established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "252 radio and TV programmes produced", "indicator_name": "Number of programme produced and broadcast on children's issues by the media with which a formal partnership is established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/417/003": [{"status_value": "95 4% of the OR ceiling has been mobilised", "indicator_name": "% OR mobilised against the CPD ceiling", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50% (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2013: - 3 fact sheets in English and French and 4 in French were produced. - 13 Human Interest Stories were produced to accompany donor reports  2 of them were published on WCARO facebook's page  three video packages produced  - A press kit produced on nutrition and Wash project funded by the European Union", "indicator_name": "Number of visibility materials produced for resource mobilization per year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4230/A0/04/417/001": [{"status_value": "3 out 5 - Advocacy in favour of training and clarifying the status of volunteer teachers in the primary education sector: 5000 teachers have been trained and competitive examination took place to integrate them among the ministry staff. - Advocacy for an acceleration of child mortality reduction: free treatment of malaria for children under 10 years has been granted.  - Advocacy for the elimination of mother to child transmission: this is among the key priorities of the National Strategic Plan a", "indicator_name": "Number of thematic advocacies that resulted in a change in the political  institutional  budgetary environment", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}