{"4710/A0/04/200/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/777/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/910/002": [{"status_value": "No hubo avances durante el a\u00f1o", "indicator_name": "% de aliados de UNICEF que incorporan nuevos conocimientos en Gesti\u00f3n Basada en Resultados (GBR).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En el marco de la preparaci\u00f3n del CPD y del CPAP 2015-2019  se aprovech\u00f3 la oportunidad para reforzar los conocimientos sobre GBR y la cadena de resultados as\u00ed como la teor\u00eda del cambio impulsada por la organizaci\u00f3n.", "indicator_name": "% de staff de la oficina que incorpora nuevos conocimientos sobre GBR y construcci\u00f3n de indicadores.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/903/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n menor de 18 a\u00f1os incursa en hechos punibles que es atendida por un programa y/o sevicio alternativo a la privaci\u00f3n de libertad funcionando adecuadamente en el \u00e1mbito nacional", "baseline_year": "2016", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la funci\u00f3n de inspecci\u00f3n del Sistema Penal de Responsabilidad de Adolescentes que realiza la Defensor\u00eda del Pueblo  especialmente para el cumplimiento de las medidas diferentes a la privaci\u00f3n de libertad.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- Diagn\u00f3stico nacional defensorial sobre la situaci\u00f3n de las medidas no privativas de libertad en el sistema penal de responsabilidad de adolescentes (estudio de l\u00ednea de base finalizado). - Sistema automatizado de registro de las inspecciones a los programas y entidades que atienden a adolescentes en conflicto con la ley penal actualizado. - Estudio sobre la atenci\u00f3n de las y los adolescentes menores de 14 a\u00f1os incursos e incursas en hechos punibles finalizado. - Informe de seguimiento en la Re", "indicator_name": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n menor de 18 a\u00f1os incursa en hechos punibles que es atendida por un programa y/o sevicio alternativo a la privaci\u00f3n de libertad funcionando adecuadamente en el \u00e1mbito nacional", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la funci\u00f3n de inspecci\u00f3n del Sistema Penal de Responsabilidad de Adolescentes que realiza la Defensor\u00eda del Pueblo  especialmente para el cumplimiento de las medidas diferentes a la privaci\u00f3n de libertad.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "L\u00ednea de base en construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf En el plan de trabajo con la Defensor\u00eda del Pueblo se ha incorporado un levantamiento de informaci\u00f3n que permitir\u00e1 conocer el n\u00famero de programas y servicios alternativos a la privaci\u00f3n de libertad que funcionan adecuadamente. \u00bf Una especialista procedente de Chile explic\u00f3 a integrantes del sistema nacional de protecci\u00f3n sobre el sistema de inspecci\u00f3n / supervisi\u00f3n de entidades y servicios que se sigue en aquel pa\u00eds.", "indicator_name": "N\u00famero de programas y/o servicios alternativos a la privaci\u00f3n de libertad de menores de 18 a\u00f1os funcionando adecuadamente", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la funci\u00f3n de inspecci\u00f3n del Sistema Penal de Responsabilidad de Adolescentes que realiza la Defensor\u00eda del Pueblo  especialmente para el cumplimiento de las medidas diferentes a la privaci\u00f3n de libertad.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "L\u00ednea de base en construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tEn el plan de trabajo con la Defensa P\u00fablica se incorpor\u00f3 un levantamiento de informaci\u00f3n similar contemplando la opini\u00f3n de adolescentes usuarios de los servicios que lamentablemente no pudo adelantarse por cambios en la gesti\u00f3n institucional.", "indicator_name": "Porcentaje de la poblaci\u00f3n menor de 18 a\u00f1os incursa en hechos punibles que es atendida por un programa y/o sevicio alternativo a la privaci\u00f3n de libertad funcionando adecuadamente en el \u00e1mbito nacional", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la funci\u00f3n de inspecci\u00f3n del Sistema Penal de Responsabilidad de Adolescentes que realiza la Defensor\u00eda del Pueblo  especialmente para el cumplimiento de las medidas diferentes a la privaci\u00f3n de libertad.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "L\u00ednea de base en construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/903/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes de escuelas y familias seleccionadas en municipios priorizados que reciben atenci\u00f3n de al menos un programa  apoyado por UNICEF para la prevenci\u00f3n  detecci\u00f3n oportuna y reducci\u00f3n de la violencia", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38 6% de adolescentes v\u00edctimas de violencia escolar  69 4% en el hogar  y 51 5% en la comunidad", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- El  Sistema de Orquestas y Coros Juveniles e Infantiles de Venezuela a trav\u00e9s de su \u00f3rgano rector Fundamusical Bol\u00edvar implement\u00f3 un programa de formaci\u00f3n sobre la CDN  el derecho al buen trato y el rol de embajadores dirigido a las y los  adolescentes  sus familiares e instructores  en 6 estados seleccionados (Distrito Capital  Miranda  Cojedes  Gu\u00e1rico  T\u00e1chira y Zulia) alcanzando a 72 n\u00facleos de formaci\u00f3n  5.181 NNA  2165 adultos.  - 171 instructores y directores musicales de los 24 estados", "indicator_name": "N\u00famero de instituciones de alcance nacional que implementan y hacen seguimiento a pol\u00edticas y programas de promoci\u00f3n del buen trato y reducci\u00f3n de pr\u00e1cticas disciplinarias violentas en los hogares  escuelas y comunidades de municipios seleccionados", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de la Violencia contra NNA dise\u00f1ado e iniciadas las articulaciones con OG y ONGs.  - La DdP creo el protocolo general de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de la violencia a NNA y otro para la atenci\u00f3n del mismo fen\u00f3meno entre pares en las escuelas", "indicator_name": "% de la poblaci\u00f3n que conoce sobre los riesgos en materia de protecci\u00f3n y sabe como denunciar las violaciones a la protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11% identifica que el derecho al buen trato sifgnifica abstenerse de gritar  golpear y humillar  y conoce las instancias de denuncia", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf El Tribunal Supremo de Justicia est\u00e1 realizando un estudio que permitir\u00e1 conocer sobre la vulneraci\u00f3n del derecho al buen trato en municipios priorizados (los 20 considerados m\u00e1s violentos en el pa\u00eds).  \u00bf En el plan de trabajo con la Defensor\u00eda del Pueblo se ha acordado que para 2019 se habr\u00e1 implementado una estrategia de promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n del derecho al buen trato de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes con base en una metodolog\u00eda de comunicaci\u00f3n para el desarrollo en municipios priorizados.  \u00bf", "indicator_name": "N\u00famero de instituciones de alcance nacional que implementan y hacen seguimiento a pol\u00edticas y programas de promoci\u00f3n del buen trato y reducci\u00f3n de pr\u00e1cticas disciplinarias violentas en los hogares  escuelas y comunidades de municipios seleccionados", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf La Red de Adolescentes y J\u00f3venes Ind\u00edgenas de Amazonas realiz\u00f3 su encuentro anual  integr\u00f3 40 nuevos participantes de la Red  form\u00f3 a 14 integrantes en la CDN con \u00e9nfasis en el derecho a una vida libre de violencia. Form\u00f3 a 5 j\u00f3venes l\u00edderes ind\u00edgenas en derechos humanos por la paz y la vida  un directivo particip\u00f3 en el I encuentro de organizaciones que promueven los derechos humanos y otro en la Beca SUSI", "indicator_name": "% de la poblaci\u00f3n que conoce sobre los riesgos en materia de protecci\u00f3n y sabe como denunciar las violaciones a la protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11% identifica que el derecho al buen trato sifgnifica abstenerse de gritar  golpear y humillar  y conoce las instancias de denuncia", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sin avances en terreno", "indicator_name": "% de reducci\u00f3n de pr\u00e1cticas disciplinarias violentas en hogares  escuelas y comunidades", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 a los esfuerzos para la reducci\u00f3n de la violencia y la promoci\u00f3n del derecho al buen trato en cualquier entorno  a trav\u00e9s de alianzas estrat\u00e9gicas con organizaciones que tienen contacto directo y permanente con ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y j\u00f3venes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38 6% de adolescentes v\u00edctimas de violencia escolar  69 4% en el hogar  y 51 5% en la comunidad", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/910/001": [{"status_value": "\u00bf Se prepar\u00f3 una propuesta de estrategia C4D para el Buen Trato tomando como base los resultados obtenidos en el estudio CAP sobre buen trato finalizado en septiembre de este a\u00f1o. \u00bf UNICEF en Venezuela ha apoyado la iniciativa global #EndViolence con una campa\u00f1a multimedia. La campa\u00f1a tambi\u00e9n fue difundida en el foro del TSJ dirigido a funcionarios del sistema de protecci\u00f3n  en el evento de UNES  dirigido a funcionario del sistema penal de responsabilidad adolescente y en la 6ta. Carrera/ Camina", "indicator_name": "% de familias  madres  escuelas y ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes (NNA) que mejoran sus conocimientos en lactancia maternal  lavado de manos y prevenci\u00f3n de violencia dom\u00e9stica.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Lavado de Manos: 10% de ni\u00f1os y ni\u00f1as en escuelas seleccionadas de la \u00c1rea Metropolitana de Caracas no lavan sus manos despu\u00e9s de usar el ba\u00f1o  25% de estos ni\u00f1os y ni\u00f1as no lavan sus manos antes de comer  50% no usan jab\u00f3n mientras lavan sus manos. Lactancia Materna: 27.8% de las mujeres venezolanas dan leche materno exclusivo a sus ni\u00f1os y ni\u00f1as en los seis primeros meses de vida. Violencia Dom\u00e9stica: 27 % de la poblaci\u00f3n no reconocen formas de mal-trato contra NNA  93% de la poblaci\u00f3n tienen", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/905/002": [{"status_value": "\u00bf Municipios Sucre y Baruta (Estado Miranda) y Municipio La Guajira (Estado Zulia) cuentan con \u00edndice global que contiene los indicadores referentes a las cuatro \u00e1reas de derechos o dimensiones de estudio: Desarrollo  Participaci\u00f3n  Supervivencia y Protecci\u00f3n. Adicionalmente cuentan con un sistema de divulgaci\u00f3n de esta informaci\u00f3n y con el programa que les permite el c\u00e1lculo peri\u00f3dico de la informaci\u00f3n. \u00bf Tomadores de decisiones en materia de pol\u00edticas p\u00fablicas nacionales y locales de protecci\u00f3", "indicator_name": "Existencia de sistemas de informaci\u00f3n que recopilen y analicen los datos sobre la situaci\u00f3n de las y los adolescentes en municipios seleccionados.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existen sistemas de informaci\u00f3n que recopilen y analicen los datos sobre la situaci\u00f3n de las y los adolescentes.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/903/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as ind\u00edgenas y de comunidades ind\u00edgenas en 6 estados priorizados", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF contribuy\u00f3 a la priorizaci\u00f3n de las comunidades y pueblos ind\u00edgenas en cuanto al derecho de los ni\u00f1os a ser inscritos en el registro civil inmediatamente despu\u00e9s del nacimiento  a trav\u00e9s de la asistencia t\u00e9cnica y el establecimiento de alianzas focalizadas en los estados priorizados.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as de comunidades ind\u00edgenas y de comunidades dispersas de 6 estados priorizados por debajo del 70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- Actualizaci\u00f3n del estudio sobre los cuellos de botella del registro civil de los nacimientos en los estados priorizados y divulgaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en mesas de trabajo sobre el derecho a la identidad.  - INE realiz\u00f3 la verificaci\u00f3n de los procedimientos del registro sanitario y civil del nacimiento en los Estados Zulia  Amazonas  Apure y Delta Amacuro.  - La Secretaria de Pueblos Ind\u00edgenas del Estado Zulia estableci\u00f3 mecanismos interinstitucionales  de mediaci\u00f3n e investigaci\u00f3n (croquis co", "indicator_name": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as ind\u00edgenas y de comunidades ind\u00edgenas en 6 estados priorizados", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF contribuy\u00f3 a la priorizaci\u00f3n de las comunidades y pueblos ind\u00edgenas en cuanto al derecho de los ni\u00f1os a ser inscritos en el registro civil inmediatamente despu\u00e9s del nacimiento  a trav\u00e9s de la asistencia t\u00e9cnica y el establecimiento de alianzas focalizadas en los estados priorizados.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as de comunidades ind\u00edgenas y de comunidades dispersas de 6 estados priorizados por debajo del 70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En al menos cuatro planes de trabajo recientemente firmados (INE  Ministerio de Salud  Secretaria de Pueblos Ind\u00edgenas y Defensor\u00eda del Pueblo) se incluy\u00f3 la materia del registro civil de nacimientos para fortalecer estad\u00edsticas y la demanda del servicio contribuyendo con la disposici\u00f3n de mayor informaci\u00f3n y la modificaci\u00f3n de creencias y pr\u00e1cticas de los pueblos ind\u00edgenas en los estados priorizados.", "indicator_name": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as ind\u00edgenas y de comunidades ind\u00edgenas en 6 estados priorizados", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF contribuy\u00f3 a la priorizaci\u00f3n de las comunidades y pueblos ind\u00edgenas en cuanto al derecho de los ni\u00f1os a ser inscritos en el registro civil inmediatamente despu\u00e9s del nacimiento  a trav\u00e9s de la asistencia t\u00e9cnica y el establecimiento de alianzas focalizadas en los estados priorizados.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "% de registro oportuno de nacimientos de ni\u00f1os y ni\u00f1as de comunidades ind\u00edgenas y de comunidades dispersas de 6 estados priorizados por debajo del 70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/903/005": [{"status_value": "El TSJ cuenta con un sistema de informaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes que que permite conocer los derechos protegidos por los Tribunales y produce datos peri\u00f3dicamente  con adecuados  niveles de desagregaci\u00f3n.  - El MPPE inici\u00f3 el dise\u00f1o del sistema de informaci\u00f3n sobre los registros administrativos de las Defensor\u00edas Educativas", "indicator_name": "\"Sex and age disaggregated data on violence  exploitation and abuse of children are routinely collected  analyzed and published and used to inform national planning processes \"", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con avances significativos del pa\u00eds en la definici\u00f3n y puesta en marcha de dos sistemas de informaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existen operaciones estad\u00edsticas peri\u00f3dicas en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "target_year": "target_year", "target_value": "Operaci\u00f3n estad\u00edstica en fase de prueba por TSJ"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de operaciones estad\u00edsticas creadas sobre actos de violencia  explotaci\u00f3n y abuso contra ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con avances significativos del pa\u00eds en la definici\u00f3n y puesta en marcha de dos sistemas de informaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existen operaciones estad\u00edsticas peri\u00f3dicas en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tEl TSJ ha realizado 18 mesas t\u00e9cnicas en el marco del proceso de creaci\u00f3n de un sistema de informaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes.  \u00bf\tPrueba piloto se realiz\u00f3 en el Estado Aragua entre el 16 y el 20 de octubre de 2015. \u00bf\tTodos los Jueces/as Coordinadores/as  as\u00ed como  Coordinadores/as de Secretarios/as y Coordinadores/as de la Unidad de Recepci\u00f3n y Distribuci\u00f3n de Documentos (URDD) de todos los Circuitos Judiciales de Protecci\u00f3n del \u00e1mbito nacional  recibieron capa", "indicator_name": "N\u00famero de operaciones estad\u00edsticas creadas sobre actos de violencia  explotaci\u00f3n y abuso contra ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con avances significativos del pa\u00eds en la definici\u00f3n y puesta en marcha de dos sistemas de informaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existen operaciones estad\u00edsticas peri\u00f3dicas en materia de protecci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/880/001": [{"status_value": "95.14", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n del presupuesto", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "# DCT pendientes por m\u00e1s de 9 meses", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% target planes de trabajo en implementacion", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de implementacion del presupuesto de Programas", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% implementacion del presupuesto de Programas", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% Plan HACT cumplido", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina implement\u00f3 los fondos casi en su totalidad  asegurando los procedimientos para el seguimiento de su correcta aplicaci\u00f3n y utilizando estrategias de abogac\u00eda enfocadas en el fortalecimiento de alianzas clave.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existe", "target_year": "target_year", "target_value": "84"}], "4710/A0/05/880/002": [{"status_value": "0 La oficina prioriz\u00f3 f\u00f3rmulas de financiaci\u00f3n no dependientes de propuestas a donantes no locales.", "indicator_name": "# nuevas propuestas presentadas que logran financiaci\u00f3n no local", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "#seguidores Twitter: 125K Facebook: 19K YouTube: 342 #visitas web: 7.039 (promedio mensual)", "indicator_name": "# audiencia en canales propios digitales (website y redes sociales)", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "#seguidores Twitter: 113K Facebook: 17K Youtube: 271 #visitas web: 7.476 (promedio mensual)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% cobertura de UNICEF que es positiva en medios ajenos", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de incremento de audiencia en canales propios digitales (website y redes sociales)", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "#seguidores Twitter: 113K Facebook: 17K Youtube: 271 #visitas web: 8.300 (promedio mensual)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de incremento en cobertura de UNICEF que es positiva en medios ajenos", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "# aliados en comunicaci\u00f3n: medios y agencias  periodistas y celebrities colaboradores", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de incremento de personas  instituciones y medios que entienden el rol de UNICEF en favor de los derechos de NNA", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina contribuy\u00f3 a la promoci\u00f3n de los derechos de la ni\u00f1ez y al posicionamiento de UNICEF a trav\u00e9s del fortalecimiento de su estrategia de Comunicaci\u00f3n y Abogac\u00eda.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En elaboraci\u00f3n Estudio de percepci\u00f3n cuantitativo y cualitativo sobre la presencia de UNICEF en Venezuela", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/880/003": [{"status_value": "5 de las 9 l\u00edneas de base fueron iniciadas (56%) y las cuatro restantes est\u00e1n siendo negociadas con aliados clave para iniciar en 2016", "indicator_name": "% de las l\u00edneas de base del CP 2015-2019 completadas en primer semestre de 2016", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF Venezuela contribuy\u00f3 al fortalecimiento del Sistema EstadXstico Nacional  especialmente en temas de protecci\u00f3n de derechos. UNICEF contin\u00faa abogando para que el pa\u00eds visibilice la inversi\u00f3n p\u00fablica hacia los NNA  logrando la conformaci\u00f3n de una mesa interinstitucional compuesta por los actores clave en la materia.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Primer borrador parcial elaborado. Ser\u00e1 complementado con indicadores para el seguimiento de barreras y cuellos de botella una vez tengamos identificados estos", "indicator_name": "Sistema de seguimiento del CP 2015-2019 es una herramienta \u00fatil para la implementaci\u00f3n del CP", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF Venezuela contribuy\u00f3 al fortalecimiento del Sistema EstadXstico Nacional  especialmente en temas de protecci\u00f3n de derechos. UNICEF contin\u00faa abogando para que el pa\u00eds visibilice la inversi\u00f3n p\u00fablica hacia los NNA  logrando la conformaci\u00f3n de una mesa interinstitucional compuesta por los actores clave en la materia.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 de 6 colegas (66.7%) incrementaron sus conocimientos en RBM con el apoyo de M&E", "indicator_name": "% de colegas que incrementan sus habilidades en RBM a diciembre de 2016", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF Venezuela contribuy\u00f3 al fortalecimiento del Sistema EstadXstico Nacional  especialmente en temas de protecci\u00f3n de derechos. UNICEF contin\u00faa abogando para que el pa\u00eds visibilice la inversi\u00f3n p\u00fablica hacia los NNA  logrando la conformaci\u00f3n de una mesa interinstitucional compuesta por los actores clave en la materia.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Elaborado informe (fases I y II) del  Mapeo de los Sistemas de Informaci\u00f3n Estad\u00edstica sobre NNA existentes en el pa\u00eds  as\u00ed como la identificaci\u00f3n de las principales barreras y cuellos de botella que est\u00e1n afectando una mayor producci\u00f3n y difusi\u00f3n de estas estad\u00edsticas. Este mapa est\u00e1 aportando informaci\u00f3n clave para la identificaci\u00f3n de acciones concretas donde UNICEF podr\u00e1 contribuir a incrementar y/o fortalecer los sistemas estad\u00edsticos en temas relevantes para la ni\u00f1ez y adolescencia  con es", "indicator_name": "N\u00famero de sistemas estad\u00edsticos en temas relevantes (salud  educaci\u00f3n  nutrici\u00f3n y protecci\u00f3n) que producen datos sobre NNA  oportunos y desagregados al menos por sexo  edad  etnia y municipio y son usados para la formulaci\u00f3n  implementaci\u00f3n y seguimiento de pol\u00edticas.", "baseline_year": "2014", "headline": "Durante 2016  UNICEF Venezuela contribuy\u00f3 al fortalecimiento del Sistema EstadXstico Nacional  especialmente en temas de protecci\u00f3n de derechos. UNICEF contin\u00faa abogando para que el pa\u00eds visibilice la inversi\u00f3n p\u00fablica hacia los NNA  logrando la conformaci\u00f3n de una mesa interinstitucional compuesta por los actores clave en la materia.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/910/003": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/908/005": [{"status_value": "\u00bf\tEmpresas SIGO implementa el M\u00f3dulo de formaci\u00f3n presencial sobre prevenci\u00f3n del VIH y Sida.   \u00bf\tEmpresa Pepsico (250 trabajadores) implementan el M\u00f3dulo de formaci\u00f3n en Derechos Humanos y Buen Trato. Empresarios y responsables por RSE de empresas tienen conocimiento sobre los CRBP  a trav\u00e9s de Foro y de diplomados de RSE en dos universidades.", "indicator_name": "No. de empresas con informaci\u00f3n y herramientas sobre lactancia materna  VIH  prevenci\u00f3n de la violencia  educaci\u00f3n inicial y trabajo infantil.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "La l\u00ednea de base no estaba establecida originalmente. En 2009 un estudio de Responsabilidad Social Empresarial (RSE) fue conducido en Venezuela e identific\u00f3 que no hab\u00eda empresas con pol\u00edticas de RSE direccionada a ni\u00f1ez y adolescencia.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Implementado el enfoque de derechos de la ni\u00f1ez y adolescencia en el programa de Responsabilidad Social de 3 empresas (PEPSICO  RECREA y SIGO) Empresa SIGO (conformada por 11 tiendas de Hipermercado en 5 estados  Hoteles  Centros Comerciales y Actividad Naviera). formaliz\u00f3 su adhesi\u00f3n a la norma Internacional CRBP  recibi\u00f3 formaci\u00f3n en la materia (36 gerentes y supervisores) y cuenta con un Plan de Acci\u00f3n. Las empresas del sector productivo cuentan con Programa Educativo con 6 M\u00f3dulos Presencial", "indicator_name": "No. de empresas implementando programas de responsabilidad social con enfoque de derecho de NNA.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "La l\u00ednea de base no estaba establecida originalmente. En 2009 un estudio de Responsabilidad Social Empresarial (RSE) fue conducido en Venezuela e identific\u00f3 que no hab\u00eda empresas con pol\u00edticas de RSE direccionada a ni\u00f1ez y adolescencia.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/800/004": [{"status_value": "N/A", "indicator_name": "Monto bruto recaudado de los canales individuos y empresas para el Country Program 2015-2019", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Bs. 4.8MM", "target_year": "target_year", "target_value": "Bs.791.7MM"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "No. de nuevos Socios individuales que realizan aportes mensuales a UNICEF", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.698", "target_year": "target_year", "target_value": "4.950"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de costos vs. ingresos brutos por a\u00f1o", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": "25%"}, {"status_value": "113% aumento", "indicator_name": "Monto recaudado del canal de individuos y empresas por parte de PSFR para el Country Program 2015-2019", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "USD 776 412", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% of costs vs. ingresos", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45%", "indicator_name": "% costos vs. ingresos", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina logr\u00f3 destacados aportes a la financiaci\u00f3n de su programa a trav\u00e9s del crecimiento en n\u00famero de socios e ingresos en moneda local que propiciaron las estrategias de captaci\u00f3n de socios y de donantes corporativos. Tambi\u00e9n  en contraposici\u00f3n  crecieron los costos debido a la situaci\u00f3n inflacionaria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/904/001": [{"status_value": "\u00bf Cuatro protocolos sobre los est\u00e1ndares m\u00ednimos de actuaci\u00f3n policial en casos de  NNA v\u00edctimas  testigos y autores de delitos creados por el Consejo General de Polic\u00eda. \u00bf Normas jur\u00eddicas de obligatorio cumplimiento para los Tribunales de Protecci\u00f3n de NNA sobre: a) derecho a opinar y ser o\u00eddo  b) administraci\u00f3n de bienes de manutenci\u00f3n  c) r\u00e9gimen de convivencia familiar supervisado  d) entrevistas e informes t\u00e9cnicos  e) testimonio de NNA en los procedimientos judiciales. \u00bf Defensor\u00eda del Pu", "indicator_name": "N\u00famero de municipios seleccionados que aplican los protocolos de atenci\u00f3n a los casos m\u00e1s frecuentes de violencia hacia la ni\u00f1ez y adolescencia.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No exist\u00edan protocolos.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf Escuela Nacional de la Magistratura cuenta con programa de formaci\u00f3n de jueces de protecci\u00f3n  alcanza al 100% \u00bf Escuela Nacional de la Magistratura cuenta con programa de formaci\u00f3n especializada para integrantes de los equipos multidisciplinarios de los Tribunales y Circuitos Judiciales  alcanza al 100% \u00bf Escuela Nacional de la Magistratura cuenta con programa de formaci\u00f3n sobre pruebas periciales para la formaci\u00f3n de las y los psic\u00f3logos de los equipos multidisciplinarios en el \u00e1mbito naciona", "indicator_name": "% de jueces y funcionarios del sistema de protecci\u00f3n que reportan conocimientos sobre los procedimientos LOPNNA.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "La l\u00ednea de base no estaba establecida originalmente.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/904/002": [{"status_value": "\u00bf La Escuela de Derechos Humanos de la Defensor\u00eda del Pueblo institucionalizo la formaci\u00f3n sobre programas socioeducativos  alcanzando tambi\u00e9n a funcionarios y funcionarias del MPPSP.", "indicator_name": "Programa nacional de medidas alternativas para adolescentes en conflicto con la ley funcionando de acuerdo con las normas internacionales sobre justicia penal juvenil.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay ning\u00fan programa nacional de medidas alternativas para los adolescentes en conflicto con la ley institucionalizado y aprobado con el presupuesto oficial.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf Defensor\u00eda del Pueblo aplica pol\u00edtica de inspecci\u00f3n y vigilancia de las entidades del sistema penal de responsabilidad de adolescentes  con instrumentos creados especialmente para ello. \u00bf Defensor\u00eda del Pueblo cuenta con un programa de procesamiento de los datos de la inspecci\u00f3n que realiza a las entidades del sistema penal de responsabilidad de adolescentes", "indicator_name": "No. de informes sobre la situaci\u00f3n de adolescentes en conflicto con la Ley Penal.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay informe sobre la situaci\u00f3n de adolescentes en conflicto con la Ley Penal  de acuerdo con los est\u00e1ndares internacionales sobre justicia penal juvenil.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/904/003": [{"status_value": "\u00bf Sistema \u00danico de Registros de Casos en los Consejos de Protecci\u00f3n de NNA est\u00e1 dise\u00f1ado y validado a la espera de su aplicaci\u00f3n a nivel nacional. \u00bf Tomadores de decisiones en materia de pol\u00edticas p\u00fablicas nacionales de protecci\u00f3n  disponen de evidencias en temas clave sobre violencia contra la ni\u00f1ez y la adolescencia: a) Estudio sobre violencia contra adolescentes escolarizados  en los \u00e1mbitos de escuela  familia y comunidad (Nacional y r\u00e9plica local)  b) Estudio \u00bfNo m\u00e1s trabajo infantil\u00bf basad", "indicator_name": "Existencia de un Sistema \u00danico de Registros de Casos en los Consejos de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os  Ni\u00f1as y Adolescentes.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Consejos de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os  Ni\u00f1as y Adolescentes no tienen un sistema unificado de registro de casos.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/800/001": [{"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de reuniones de Gestion Internas y Regionales realizadas (CMT  JCC  MTR PBR RMT) conforme a lo planificado", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de Reuniones Interagenciales atendidas (UNCT  SMT  OMT  SC  GIO  GIP  GIC", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "No. de acuerdos firmados interagencialmente sobre ervicios comunes", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de reducci\u00f3n anual de las emisiones de CO2 seg\u00fan la pol\u00edtica del Greening", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": "1.25"}, {"status_value": "A la fecha se esperan los resultados del 2014 validados.", "indicator_name": "% de reducci\u00f3n anual de las emisiones de CO2 seg\u00fan la pol\u00edtica del Greening", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% de la reuniones de Gesti\u00f3n internas y Regionales realizadas", "indicator_name": "% de reuniones de Gestion Internas y Regionales realizadas (CMT  JCC  MTRPBR RMT) conforme a lo planificado", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se particip\u00f3 al 100% en todas las reuniones interagenciales  salvo el grupo de GIO que la participaci\u00f3n fue del 70%", "indicator_name": "% de Reuniones interagenciales atendidas (UNCT  SMT  OMT  SC  GIO  GIP  GIC", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No se implementaron servicios comunes en el marco del ONE UN", "indicator_name": "No. de acuerdos firmados interagencialmente sobre ervicios comunes", "baseline_year": "2014", "headline": "La Oficina particip\u00f3 activamente en las reuniones e iniciativas planificadas con la Oficina regional  NYHQ y SNU. Sus mecanismos de gesti\u00f3n interna siguieron lo acordado en la planificaciXn anual  con la sola excepci\u00f3n de algunas reuniones que no pudieron celebrarse por la din\u00e1mica de la situaci\u00f3n del pa\u00eds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/800/002": [{"status_value": "100%  de cumplimiento. Se atendieron todos los requerimientos solicitados por el GSSC para la transici\u00f3n (OSF  HR  Payroll)  as\u00ed como solicitudes de informaci\u00f3n transaccional.", "indicator_name": "Nivel de respuesta de la oficina de Venezuela hacia el GSSC.", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina integr\u00f3 funciones con el GSSC  transfiriendo las operativas y de VISION  seg\u00fan la estrategia organizacional establecida y el cronograma de implementaci\u00f3n acordado. Tambi\u00e9n se logr\u00f3 disminuir costos operativos de funcionamiento de la Oficina.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se evaluar\u00e1 para el 2017", "indicator_name": "% de disminuci\u00f3n anual de costos \u00f3perativos de la oficina", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina integr\u00f3 funciones con el GSSC  transfiriendo las operativas y de VISION  seg\u00fan la estrategia organizacional establecida y el cronograma de implementaci\u00f3n acordado. Tambi\u00e9n se logr\u00f3 disminuir costos operativos de funcionamiento de la Oficina.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "Para este a\u00f1o se definir\u00e1 la l\u00ednea base de gastos operativos para comenzar a medir la disminuci\u00f3n a partir del a\u00f1o 2016", "indicator_name": "% de disminuci\u00f3n anual de costos \u00f3perativos de la oficina", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina integr\u00f3 funciones con el GSSC  transfiriendo las operativas y de VISION  seg\u00fan la estrategia organizacional establecida y el cronograma de implementaci\u00f3n acordado. Tambi\u00e9n se logr\u00f3 disminuir costos operativos de funcionamiento de la Oficina.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se realiz\u00f3 la transici\u00f3n del HUB al GSSC tal y como estaba previsto. Se mantuvo la operatividad y el funcionamiento de la oficina.", "indicator_name": "Nivel de respuesta de la oficina de Venezuela hacia el  GSSC.", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  la Oficina integr\u00f3 funciones con el GSSC  transfiriendo las operativas y de VISION  seg\u00fan la estrategia organizacional establecida y el cronograma de implementaci\u00f3n acordado. Tambi\u00e9n se logr\u00f3 disminuir costos operativos de funcionamiento de la Oficina.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/905/001": [{"status_value": "\u00bf La pol\u00edtica nacional prioriza la salud integral del adolescente: a) El MPPS con apoyo t\u00e9cnico de organizaciones gubernamentales  no gubernamentales y del Sistema de las Naciones Unidas (OPS  UNFPA y UNICEF) crea protocolos de atenci\u00f3n integral de adolescentes para el primer y segundo nivel de atenci\u00f3n en salud  b) El MPPS y la SVPP cuentan con equipo nacional de facilitadores/formadores en los protocolos e iniciaron la formaci\u00f3n a nivel nacional. \u00bf Tres cursos de post grado funcionando sobre p", "indicator_name": "% de estudiantes  docentes  operadores de salud y promotores sociales que aplican el enfoque de desarrollo adolescente.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pol\u00edticas nacionales no incorporan la visi\u00f3n de desarrollo adolescente en positivo. Inexistencia de protocolos institucionales que apliquen el enfoque de desarrollo adolescente.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf Tres municipios del \u00e1rea metropolitana de Caracas (Sucre  Baruta y Libertador) aplicaron programas sobre prevenci\u00f3n de violencia y desarrollo adolescente. La experiencia sistematizada por la Universidad Nacional Experimental de la Seguridad (UNES) est\u00e1 siendo replicada en otros 6 municipios del pa\u00eds. \u00bf Defensor\u00eda Municipal P\u00fablica de NNA funcionando en Petare (Municipio Sucre del \u00e1rea metropolitana de Caracas) desde 2013. Es la \u00fanica defensor\u00eda de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes p\u00fablica en el barr", "indicator_name": "N\u00famero de municipios seleccionados que implementan programas de prevenci\u00f3n de violencia y desarrollo adolescente.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Ning\u00fan programa de protecci\u00f3n y desarrollo social de los municipios seleccionados aplica el enfoque de desarrollo adolescente.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/901/004": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% cobertura del programa nacional intersectorial de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n del embarazo en edades comprendidas entre 15 a 19 a\u00f1os", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el mejoramiento de la calidad de la atenci\u00f3n en salud a las y los adolescentes  especialmente en prevenci\u00f3n del embarazo  a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda  di\u00e1logo de pol\u00edticas  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades en los servicios de salud p\u00fablicos priorizados.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0% ya que no existe un programa nacional intersectorial de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n del embarazo adolescente", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/901/005": [{"status_value": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 a UNICEF que en esta 1era. fase no requiri\u00f3 el apoyo de UNICEF  sin embargo en 2017 se replantear\u00e1 una 2da fase.", "indicator_name": "N\u00famero de sistemas de informaci\u00f3n en salud y nutrici\u00f3n que proporcionan datos desglosados  que permiten la identificaci\u00f3n de barreras y cuellos de botella  y son usados para la formulaci\u00f3n  implementaci\u00f3n y seguimiento de pol\u00edticas", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el mejoramiento del sistema de informaci\u00f3n en salud en temas claves de la salud infantil y adolescente  a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda y generaci\u00f3n de conocimientos.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 sistemas de registros adminitrativos funcionando y son usados parcialmente en la formulaci\u00f3n  implementaci\u00f3n y seguimiento de politicas. Sin embargo  tienen limitaciones para la actualizaci\u00f3n y desa", "target_year": "target_year", "target_value": "Existencia de data e indicadores actualizados sobre el plan de intervenci\u00f3n implementado en 5 hospitales publicos dirigido a las mejoras de la atenci\u00f3n integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en los primeros 28 d\u00edas de nacidos"}], "4710/A0/05/901/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os de los territorios priorizados que est\u00e1n recibiendo atenci\u00f3n inmediata gracias al plan de atenci\u00f3n a la desnutrici\u00f3n aguda y moderada apoyado por UNICEF", "baseline_year": "2017", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la promoci\u00f3n  protecci\u00f3n y apoyo de la lactancia materna a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades en los servicios de salud p\u00fablica priorizados con mayor incidencia de la mortalidad neonatal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de incremento en el n\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as que tienen acceso a servicios de alimentaci\u00f3n del lactante y del ni\u00f1o peque\u00f1o (IHAN)", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la promoci\u00f3n  protecci\u00f3n y apoyo de la lactancia materna a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades en los servicios de salud p\u00fablica priorizados con mayor incidencia de la mortalidad neonatal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/901/002": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "% de madres y reci\u00e9n nacidos que reciben atenci\u00f3n neonatal de calidad", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el mejoramiento de la calidad de la atenci\u00f3n neonatal a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda  di\u00e1logo de pol\u00edticas  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades en los servicios p\u00fablicos de salud priorizados con mayor incidencia de la mortalidad neonatal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Estudio sobre calidad de la atenci\u00f3n neonatal en 20 hospitales p\u00fablicos priorizados por el MPPS cuenta con el 100% recolecci\u00f3n de la informaci\u00f3n. Quedando pendiente concluir el estudio en 2017", "indicator_name": "N\u00famero de centros de salud que aplican el protocolo de atenci\u00f3n integral de la salud de ni\u00f1os y ni\u00f1as en per\u00edodo neonatal  hasta los tres meses", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el mejoramiento de la calidad de la atenci\u00f3n neonatal a trav\u00e9s de las estrategias de abogac\u00eda  di\u00e1logo de pol\u00edticas  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades en los servicios p\u00fablicos de salud priorizados con mayor incidencia de la mortalidad neonatal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En construcci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": "Al menos 5 hospitales p\u00fablicos  implementan un plan de intervenci\u00f3n integral que mejora la atenci\u00f3n integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en los primeros 28 d\u00edas de nacidos."}], "4710/A0/05/901/003": [{"status_value": "Estudio sobre los patrones culturales de salud sexual reproductiva y situaci\u00f3n del VIH en el pueblo warao conluido y difundido. A partir de los resultados el gobierno cre\u00f3  una mesa intersectorial que est\u00e1 implementando un plan de respuesta con recursos p\u00fablicos", "indicator_name": "% de embarazadas seropositivas que han empezado a recibir o siguen recibiendo terapia antiretroviral para la PTMI-VIH", "baseline_year": "2011", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con la generaci\u00f3n de conocimientos y evidencias que permitir\u00e1n a futuro introducir mejoras en los programas de prevenci\u00f3n materno infantil del VIH  especialmente en poblaciones ind\u00edgenas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33 5%", "target_year": "target_year", "target_value": "Al menos 5 hospitales p\u00fablicos  implementan un plan de intervenci\u00f3n integral que mejora la atenci\u00f3n integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en los primeros 28 d\u00edas de nacidos  incluido PMTI VIH"}], "4710/A0/04/908/004": [{"status_value": "5 instrumentos estad\u00edsticos nacionales del INE (Censo nacional de poblaci\u00f3n y vivienda  Encuesta demogr\u00e1fica  y registros administrativos de nacimientos  defunciones y matrimonios) y 2 estudios nacionales incorporan la pregunta sobre diversidad \u00e9tnica  tanto afrodescencientes y negros como ind\u00edgenas.  En el caso del Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda 2011  se incorpor\u00f3 por primera vez el autoreconocimiento de la poblaci\u00f3n  afrodescendiente y con esto se dispone de un documento de an\u00e1lisis de la situa", "indicator_name": "No. de instrumentos estad\u00edsticos del INE que incorporan preguntas sobre diversidad \u00e9tnica y de estudios con base a informaci\u00f3n censal.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Antes de 2009 ning\u00fan instrumento de las estad\u00edsticas oficiales inclu\u00eda la variable de auto-identificaci\u00f3n afrodescendiente.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 encuestas nacionales (Comportamiento de los adolescentes y j\u00f3venes sobre VIH  discriminaci\u00f3n en las escuelas y aprendizaje de la enese\u00f1anza de le lecto-escritura)  2 sistema de registros administrativos (matr\u00edcula escolar y vigilancia de malaria) y 2 estudios (pr\u00e1ctica de la lactancia materna en hospitales y situaci\u00f3n de los bancos de leche humana) cuentan con data oficial actualizada.", "indicator_name": "No. de registros administrativos  encuestas o estudios con data oficial actualizada sobre lactancia materna  VIH y educaci\u00f3n de calidad.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existen importantes vac\u00edos en la informaci\u00f3n sobre cuestiones clave  tales como el VIH / SIDA  la lactancia materna y la educaci\u00f3n de calidad.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "INEInfo incopora un m\u00f3dulo con al menos 30 indicadores sobre ni\u00f1ez y adolescencia  con base al sistema de encuestas nacionales a cargo del INE.   El CensusInfo es adoptado por INE como una herramienta de difusi\u00f3n de los indicadores del Censo 2011 y est\u00e1 disponible en website.   Bolet\u00edn electr\u00f3nico interactivo para ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes sobre los resultados del Censo relacionados con sus derechos est\u00e1 disponible online.", "indicator_name": "M\u00f3dulo de ni\u00f1ez y adolescencia incorporado al INEinfo.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "La informaci\u00f3n existente en materia de NNA est\u00e1 dispersa por la variedad de fuentes de informaci\u00f3n.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/800/004": [{"status_value": "Se alcanz\u00f3 el 114% de la meta prevista para 2014 (USD 776K). 37% de los ingresos provienen del canal de individuos (+18% vs. meta) y 63% del canal de empresas (+12% vs. meta)  siendo el 84% de los ingresos de libre disponibilidad. El resto de los ingresos se destinaron a programas de prevenci\u00f3n de mortalidad neonatal. Se logr\u00f3 implementar el 100% de los Fondos de Inversi\u00f3n (USD 251 000) y se cuenta con aprox. 1.672 donantes mensuales  lo que representa un 310% de crecimiento vs. el 2013.", "indicator_name": "Total de fondos recaudados de individuos y empresas por PSFR (OR) para el Programa de Pa\u00eds 2009-2013.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2002 \u00bf 2008 = US$ 4.5MM (US$ 1.7MM corresponde a la donaci\u00f3n de una herencia recibida en 2007).", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2014 se lograron ahorros en la actividad principal de recaudaci\u00f3n (Carrera UNICEF) y otras acciones   que permitieron reducir el Cost Income Ratio (CIR) en un 16% vs. 2013. El CIR 2014 fue de 39% lo cual permiti\u00f3 invertir el 61% en Programas (aprox. USD 474K). Los costos de inicio del programa de captaci\u00f3n de nuevos donantes mensuales  fueron cubiertos por Fondos de Inversi\u00f3n.", "indicator_name": "% of costos vs. ingresos.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n.a.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/908/006": [{"status_value": "Curr\u00edculo de inicial  primaria y media incorpor\u00f3 contenidos basados en los principios de derechos humanos  igualdad de g\u00e9nero  interculturalidad  desarrollo adolescente  gesti\u00f3n del riesgo y atenci\u00f3n psicosocial en situaci\u00f3n de emergencia.   Nuevas orientaciones educativas introducen mejoras en la calidad de la ense\u00f1anza de la lectura  escritura y las matem\u00e1ticas  tanto en educaci\u00f3n inicial como en primaria y secundaria.  Orientaciones de curr\u00edculo para la construcci\u00f3n de los proyectos educativo", "indicator_name": "Curr\u00edcula oficial para educaci\u00f3n inicial  primaria y media incorpora el enfoque de Derechos Humanos  equidad de g\u00e9nero  interculturalidad y desarrollo adolescente.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje con limitaciones para aplicaci\u00f3n de derechos humanos  equidad de g\u00e9nero  interculturalidad y desarrollo adolescente en las aulas.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "200 docentes y l\u00edderes ind\u00edgenas formados a partir de una oferta permanente estudios sobre EIB y DDHH en el entorno escolar. 250 docentes de 100 escuelas cat\u00f3licas formados como facilitadores en DDHH y en la actualizaci\u00f3n de reglamentos de convivencia escolar", "indicator_name": "No. de facilitadores del Programa Nacional de Formaci\u00f3n Docente con conocimientos y habilidades pedag\u00f3gicas basadas en el enfoque de Derechos Humanos  equidad de g\u00e9nero e interculturalidad.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje con limitaciones para aplicaci\u00f3n de derechos humanos  equidad de g\u00e9nero  interculturalidad y desarrollo adolescente en las aulas.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El 30% de los centros de educaci\u00f3n inicial no convencional  llamados \u00bfSimoncitos Comunitarios\u00bf  incorporaron el componente pedag\u00f3gico (90.000 ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0-6 a\u00f1os de sectores m\u00e1s pobres del pa\u00eds)", "indicator_name": "Porcentaje de Simoncitos Comunitarios en estados priorizados aplicando el curr\u00edculo de educaci\u00f3n inicial.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "El programa Simoncitos Comunitarios dirigido a poblaci\u00f3n de 0-6 a\u00f1os de familias m\u00e1s excluidas no incluye el componente pedag\u00f3gico de educaci\u00f3n inicial.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "650 docentes multiplican informaci\u00f3n sobre est\u00e1ndares de educaci\u00f3n en situaciones de emergencia en 9 estados (incluyendo atenci\u00f3n psicosocial  mapas de riesgo y rutas de evacuaci\u00f3n).  Juego did\u00e1ctico elaborado con participaci\u00f3n juvenil  Manual de atenci\u00f3n psicosocial aplicado.  891 estudiantes conformados en Brigadas juveniles (en redes)", "indicator_name": "% de docentes de estados seleccionadas que conocen sobre los est\u00e1ndares de educaci\u00f3n en situaciones de emergencia.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pol\u00edtica educativa nacional no incluye est\u00e1ndares de educaci\u00f3n en situaciones de emergencia. 0% de docentes formados en el \u00e1mbito nacional en tema de educaci\u00f3n en situaciones de emergencia.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/800/001": [{"status_value": "Se realize la extension del LTA de servicio de outsource del SNU.", "indicator_name": "No. de acuerdos firmados sobre servicios comunes.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Zero", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se realizaron 12 CMTs  4 JCC  2 PBR y 2 RMT. No aplicaba el MTR.", "indicator_name": "% de las reuniones de Gesti\u00f3n internas y Regionales realizadas (CMT  JCC  MTR  PBR  RMT) conforme lo planificado.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se atendieron el 100% de las reunioes del UNCT y el SMT  se atendieron el 72% de las reuiones del GIO  y el 100% del GIC.", "indicator_name": "% de reuniones interagenciales atendidas (UNCT  SMT  OMT  CG).", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/908/001": [{"status_value": "40% de los pediatras y todos los coordinadores de postgrado en pediatr\u00eda en 14 estados priorizados conocen el C\u00f3digo Internacional de Comercializaci\u00f3n de los Suced\u00e1neos de la Lactancia Materna y la legislaci\u00f3n nacional  10 hospitales p\u00fablicos priorizados (8 con m\u00e1s incidencia de partos y 2 que atienden pueblos ind\u00edgenas) cuentan con 250 pediatras  obstetras y enfermeras formados en IHAN.   Sociedad cient\u00edfica de pediatr\u00eda cuenta con un C\u00f3digo de \u00c9tica del Pediatra para la Defensa y Promoci\u00f3n de", "indicator_name": "Porcentaje de pediatras y personal de salud que atienden ni\u00f1os <2 a\u00f1os que promueven y protegen la lactancia materna  acorde con el C\u00f3digo Internacional de Comercializaci\u00f3n de Suced\u00e1neos de la Leche Materna.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existen datos  sin embargo en el pensum de estudios de pediatr\u00eda es escasa la formaci\u00f3n en contenidos de lactancia materna.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Todos los aportes t\u00e9cnicos de UNICEF fueron incorporados al Proyecto de reforma de la Ley  sin embargo la Asamblea Nacional suspendi\u00f3 discusi\u00f3n ese proyecto desde julio 2013 (Esto imposibilit\u00f3 avanzar en el Reglamento).", "indicator_name": "Reglamento de Ley de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de la Lactancia Materna aprobado y difundido.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existe la Ley de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de la Lactancia Materna  sin el reglamento correspondiente.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Protocolo de atenci\u00f3n neonatal aprobado y difundido en maternidades  Norma de salud sexual y reproductiva y protocolo de atenci\u00f3n prenatal y emergencias obst\u00e9tricas actualizados y en aplicaci\u00f3n. 1era. Fase del Plan Nacional de Capacitaci\u00f3n en Cuidados de Emergencia Obst\u00e9tricos y Cuidados Esenciales del Reci\u00e9n Nacido aplic\u00e1ndose con aporte del 90% de recursos p\u00fablicos: 135 obstetras y 130 pediatras y enfermeras de sala de parto respectivamente de los estados Gu\u00e1rico  Bol\u00edvar  Cojedes  Zulia  Dist", "indicator_name": "Porcentaje de centros de salud de 14 estados priorizados que aplican adecuadamente el cuidado neonatal  acorde con el protocolo.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existe el protocolo neonatal  y los criterios de atenci\u00f3n no son uniformes entre los especialistas.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/800/003": [{"status_value": "Al final del 2014 se ten\u00eda el 50% de las vantes cubiertas  quedando pendiente la del Conductor G2  que por motivos de abolici\u00f3n se decidi\u00f3 dejar vacante.", "indicator_name": "% de vacantes cubiertas.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El personal Nuevo cuenta con la inducci\u00f3n m\u00ednima necesaria para mantener la continuidad de las operaciones.", "indicator_name": "% de personal nuevo con las destrezas necesarias para dar continuidad a las operaciones.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n.a.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/04/800/002": [{"status_value": "El SLA con el Centro de Procesamiento de Panam[a se ha cumplido. Sin embargo en momentlos particulares (incorporaci\u00f3n de m\u00e1s pa\u00edses  o ausencias por vacaciones) se presentaron demoras en el cumplimiento.", "indicator_name": "Nivel de respuesta del processing center hacia la oficina de Venezuela.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n.a.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se alcanz\u00f3 el nivel de gasto estimado  para los costos de operaci\u00f3n  al lograr US$ 426.500", "indicator_name": "Monto y porcentaje de reducci\u00f3n de los costos de operaci\u00f3n.", "baseline_year": "2009", "headline": "\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "US$ 507.000 (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/902/001": [{"status_value": "2 Planes de Trabajo acordados y uno implement\u00e1ndosedesde el IV Trimestre (MPPE y Asociaci\u00f3n Civil Fe y Alegria)", "indicator_name": "Numero de Planes de Trabajo sobre calidad educativa implementandose con aliados claves", "baseline_year": "2015", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el sistema educativo  usando estrategias de abogac\u00eda  generaciXn de conocimientos y desarrollo de capacidades para las mejoras en la calidad educativa  especialmente en educaci\u00f3n inicial.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/902/002": [{"status_value": "3 pueblos ind\u00edgenas cuentan con equipos  de  trabajo y sistematizaci\u00f3n de los proyectos educativos (yekwana  piaroa y jivi)  con 50 docentes y l\u00edderes ind\u00edgenas formados en la fase de consulta en las  comunidades  de sus respectivos territorios.   Proyecto educativo wayuu en fase de implementaci\u00f3nen las escuelas (20 escuelas de las 50 previstas inicialmente)", "indicator_name": "No. de pueblos ind\u00edgenas que inician la propuesta de Proyectos Educativos por Pueblos Indigenas  basado en criterios de calidad de modalidad  EIB (inicial y primaria)", "baseline_year": "2016", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el sistema educativo  usando estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades para las mejoras de la implementaci\u00f3n de la EIB con los pueblos ind\u00edgenas priorizados.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "S\u00f3lo el pueblo ind\u00edgena wayuu cuenta con su proyecto educativo en proceso de implementaci\u00f3n. Si bien la Ley Organica de Educaci\u00f3n establece la EIB y existen diversas inciativas implementadas en las es", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/903/001": [{"status_value": "\n              ", "indicator_name": "Nro. de instituciones nacionales y locales del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA en zonas seleccionadas que ofrecen servicios integrados de calidad para la prevenci\u00f3n y respuesta en casos de NNA v\u00edctimas de la violencia con enfoque de g\u00e9nero", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF apoy\u00f3 al sistema de protecci\u00f3n a trav\u00e9s de estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades  para impulsar un mayor conocimiento de la doctrina internacional de protecci\u00f3n y de los est\u00e1ndares internacionales por parte de los operadores del sistema.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "M\u00e1s de dos programas de formaci\u00f3n sobre la doctrina de protecci\u00f3n integral de NNA aplic\u00e1ndose: - Programa de formaci\u00f3n de jueces sobre el inter\u00e9s superior del ni\u00f1o alcanz\u00f3 a 167 funcionarios. - Programa de formaci\u00f3n sobre intervenciones familiares para equipos multidisciplinarios de los Tribunales de Protecci\u00f3n de NNA  Penal de Adolescentes y Violencia de G\u00e9nero alcanz\u00f3 a 32 integrantes. - 233 funcionarios policiales recibieron formaci\u00f3n sobre las normas de actuaci\u00f3n que deben seguir cuando en s", "indicator_name": "Nro. de instituciones nacionales y locales del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA en zonas seleccionadas que conocen la doctrina internacional de protecci\u00f3n", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF apoy\u00f3 al sistema de protecci\u00f3n a trav\u00e9s de estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades  para impulsar un mayor conocimiento de la doctrina internacional de protecci\u00f3n y de los est\u00e1ndares internacionales por parte de los operadores del sistema.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Realizados dos estudios sobre cobertura y calidad de programas y servicios de prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de la violencia en municipios seleccionados del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA denominados: - Estudio sobre cobertura y calidad de servicio de los equipos multidisciplinarios de los Tribunales de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os  Ni\u00f1as y Adolescentes. - Estudio sobre la Cobertura y Calidad del Servicio que ofrecen los Consejos de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os  Ni\u00f1as y Adolescentes", "indicator_name": "Nro. de instituciones nacionales y locales del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA en zonas seleccionadas que ofrecen servicios integrados de calidad para la prevenci\u00f3n y respuesta en casos de NNA v\u00edctimas de la violencia con enfoque de g\u00e9nero", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF apoy\u00f3 al sistema de protecci\u00f3n a trav\u00e9s de estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades  para impulsar un mayor conocimiento de la doctrina internacional de protecci\u00f3n y de los est\u00e1ndares internacionales por parte de los operadores del sistema.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tSe han iniciado dos estudios y hay otros dos en proceso en los que se establecer\u00e1 el nivel de conocimientos de operadores del sistema nacional de protecci\u00f3n. Espec\u00edficamente de jueces y equipos multidisciplinarios de tribunales de protecci\u00f3n (\u00e1mbito nacional)  y de  consejos de protecci\u00f3n y defensor\u00edas de ni\u00f1os  ni\u00f1as y adolescentes (\u00e1mbito local o municipal). \u00bf\t84 integrantes de equipos multidisciplinarios actualizaron los conocimientos sobre los procedimientos de intervenci\u00f3n de grupos famil", "indicator_name": "Nro. de instituciones nacionales y locales del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA en zonas seleccionadas que conocen la doctrina internacional de protecci\u00f3n", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF apoy\u00f3 al sistema de protecci\u00f3n a trav\u00e9s de estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades  para impulsar un mayor conocimiento de la doctrina internacional de protecci\u00f3n y de los est\u00e1ndares internacionales por parte de los operadores del sistema.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf En el TSJ se ha iniciado un estudio relacionado con la calidad y cobertura del servicio de los equipos multidisciplinarios de los Tribunales de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os  Ni\u00f1as y Adolescentes.", "indicator_name": "N\u00famero de instituciones nacionales y locales del sistema nacional de protecci\u00f3n de NNA en zonas seleccionadas que ofrecen servicios integrados de calidad para la prevenci\u00f3n y respuesta en casos de NNA v\u00edctimas de la violencia con enfoque de g\u00e9nero", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  UNICEF apoy\u00f3 al sistema de protecci\u00f3n a trav\u00e9s de estrategias de abogac\u00eda  generaci\u00f3n de conocimientos y desarrollo de capacidades  para impulsar un mayor conocimiento de la doctrina internacional de protecci\u00f3n y de los est\u00e1ndares internacionales por parte de los operadores del sistema.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/800/003": [{"status_value": "Se evaluar\u00e1 en el 2017", "indicator_name": "% de utilizaci\u00f3n del nuevo sistema de Recursos Humanos para gestionar las contrataciones y generaci\u00f3n de archivos digitales.", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina fortaleci\u00f3 su estructura de Recursos Humanos a trav\u00e9s de acciones de capacitaci\u00f3n y de contrataci\u00f3n temporal o tercerizaci\u00f3n  para asegurar la implementaci\u00f3n program\u00e1tica y la gesti\u00f3n de la Oficina. La presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n del PBR har\u00e1 posible contar con el recurso humano necesario para el ciclo program\u00e1tico.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "A la fecha no se ha comenzado a utilizar ya que implementaci\u00f3n comienza en el 2016. Se particip\u00f3 en el entrenamiento.", "indicator_name": "% de utilizaci\u00f3n del nuevo sistema de Recursos Humanos para gestionar las contrataciones y generaci\u00f3n de archivos digitales.", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina fortaleci\u00f3 su estructura de Recursos Humanos a trav\u00e9s de acciones de capacitaci\u00f3n y de contrataci\u00f3n temporal o tercerizaci\u00f3n  para asegurar la implementaci\u00f3n program\u00e1tica y la gesti\u00f3n de la Oficina. La presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n del PBR har\u00e1 posible contar con el recurso humano necesario para el ciclo program\u00e1tico.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N.A.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Para e l a\u00f1o 2015 se complet\u00f3 la plantailla de personal con la contrataci\u00f3n del Asistente Administrativo/ conductor de la oficina. A la fecha ha realizado el 40% de los cursos obligatorios. Ha recibido la inducci\u00f3n de sus funciones inherentes al cago.", "indicator_name": "% de personal nuevo con las destrezas y capacitaciones necesarias para dar continuidad con las operaciones", "baseline_year": "2015", "headline": "La Oficina fortaleci\u00f3 su estructura de Recursos Humanos a trav\u00e9s de acciones de capacitaci\u00f3n y de contrataci\u00f3n temporal o tercerizaci\u00f3n  para asegurar la implementaci\u00f3n program\u00e1tica y la gesti\u00f3n de la Oficina. La presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n del PBR har\u00e1 posible contar con el recurso humano necesario para el ciclo program\u00e1tico.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4710/A0/05/902/003": [{"status_value": "Al cierre del III trimestre fue firmado un Plan de Trabajo con  Fe y Alegr\u00eda que incluye mejoras en el registro de estad\u00edsticas educativas y del sistema de mejoras de la calidad. Se avanz\u00f3 en las gestiones para la recuperaci\u00f3n de la data por ni\u00f1o del sistema de mejora aplicado por esta organizaci\u00f3n en 2015 y se prevee que dos estudios l\u00edneas de base se podr\u00e1n concluir en 2017 (resultados de aprendizaje y desempe\u00f1o de las escuelas)", "indicator_name": "No. de planes de trabajo con aliados clave que incluyen mejoras en el sistema de evaluaci\u00f3n de la calidad educativa", "baseline_year": "2016", "headline": "Durante 2016  UNICEF contribuy\u00f3 con el sistema educativo  usando estrategias de abogac\u00eda para las mejoras en el sistema de registros de informaciXn en educaci\u00f3n.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}