{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 1516, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 38431.0, "43010": 38431.0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "3330/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 23133, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 75633.0, "all": 75633.0}, "sct": {"12110": 75633.0, "all": 75633.0}, "description": "Al 2014, generar conocimiento sobre la situaci\u00f3n de salud de NNA en Panam\u00e1 y apoyar al Estado para acelar el progreso hacia losObjetivos del Milenio 4 y 5, en conjunto con otras agencias de Naciones Unidas.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 11583.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "otc_id": 23125, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 11578.0, "41": -7.0, "all": 149721.0, "13": 138150.0}, "sct": {"11110": 104462.0, "all": 191091.0, "74010": 86629.0}, "description": "Reforzamiento conjunto de las capacidades del SINAPROC, MEDUCA, MIDES, MINSA, Bomberos, ACP, Cruz Roja, Aociedad Civil y Agenciasde SNU en el uso de indicadores de la ni\u00f1ez en la planificaci\u00f3n local de gesti\u00f3n de riesgo.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 58500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 23116, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 15520.0, "all": 16330.0, "13": 810.0}, "sct": {"15150": 43371.0, "all": 43371.0}, "description": "Al 2015, los y las adolescentes cuentan con una plataforma de identificaci\u00f3n de problemas,  soluciones innovadoras, seguimiento  ydi\u00e1logo pol\u00edtico con autoridades locales.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 78768.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 23091, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 137919.0, "all": 138921.0, "13": 1002.0}, "sct": {"15150": 462.0, "all": 138971.0, "43030": 138509.0}, "description": "Al 2015, los gremios empresariales/sector privado, las instancias de decisi\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y las organizaciones de la sociedadcivil han adquirido un compromiso por el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas inclusivas y con enfoque de g\u00e9nero que tienen como ejecentral la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 80000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23101, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 278733.0, "873": 371.0, "all": 539242.0, "66": 2111.0, "13": 258027.0}, "sct": {"11182": 103796.0, "16010": 262407.0, "all": 529589.0, "43010": 163386.0}, "description": "Al 2015, el sistema educativo cuenta con capacidades para brindar servicios de estimulaci\u00f3n temprana, educaci\u00f3n inicial, educaci\u00f3nb\u00e1sica general y media de calidad a  escala a poblaci\u00f3n ind\u00edgena y afro descendiente fuera de la escuela o con rezago.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 346232.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23143, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 13969.0, "all": -57203.0, "873": 22483.0, "66": 7172.0, "13": 15244.0, "23060": -116071.0}, "sct": {"16010": -11.0, "all": 429393.0, "16062": 429404.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 210000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23064, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 332157.0, "all": 540312.0, "41": 12000.0, "13": 4615.0, "15": 105000.0, "180": 40020.0, "23060": 46520.0}, "sct": {"16010": 300707.0, "all": 422571.0, "13010": 121864.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 367500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23064, "edt": "12-31-13", "dnr": {"41": 20296.0, "all": 23796.0, "66": 3500.0}, "sct": {"all": 65076.0, "15130": 4995.0, "72010": 60081.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 23064, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 20328.0, "all": 75348.0, "180": 3000.0, "13": 32000.0, "15": 20020.0}, "sct": {"all": 75499.0, "72010": 75499.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 168300.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23174, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 22600.0, "all": 26345.0, "13": 3745.0}, "sct": {"all": 26533.0, "16062": 26533.0}, "description": "Al 2015, las instituciones acad\u00e9micas y centros de conocimiento han desarrollado herramientas para la gesti\u00f3n del conocimiento yest\u00e1n produciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas para la inclusi\u00f3n social dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 85000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23149, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 28316.0, "all": 36816.0, "23060": 3871.0, "13": 4629.0}, "sct": {"all": 37318.0, "16062": 37318.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 120000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23163, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 15000.0, "all": 29400.0, "13": 14400.0}, "sct": {"15160": 29507.0, "all": 29507.0}, "description": "Observatorio de la Ni\u00f1ez                on el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 70800.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 23157, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 44621.0, "all": 80267.0, "23060": 18300.0, "66": 12177.0, "13": 5169.0}, "sct": {"15150": 42469.0, "all": 82001.0, "22010": 39532.0}, "description": "Al 2015, los medios tradicionales y digitales, los l\u00edderes religiosos, y las empresas socialmente responsables han incorporado a lani\u00f1ez y adolescencia como parte de la agenda de desarrollo con equidad del pa\u00eds.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 66000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 23168, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 45155.0, "all": 45203.0, "13": 48.0}, "sct": {"all": 50255.0, "15140": 38500.0, "43010": 11755.0}, "description": "Creaci\u00f3n de un grupo importante de empresas privadas sobre los principios de negocios enfocados en los Derechos del Ni\u00f1o, yfortalecimiento de las relaciones con el sector privado.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 30000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23080, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 34205.0, "all": 68321.0, "23060": 1090.0, "13": 33026.0}, "sct": {"all": 69509.0, "16050": 69509.0}, "description": "Al 2015, los programas para la reducci\u00f3n de la pobreza en el quintil de ingresos m\u00e1s bajos medir su progreso en t\u00e9rminos delevantar ni\u00f1os de la pobreza utilizando una definici\u00f3n multi-dimensional (indicadores de Bristol).", "pcr_id": "3330/A0/04/202", "b": 363002.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23160, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": -3.0, "583": -3.0}, "sct": {"12240": -3.0, "all": -2353.0, "43010": -2350.0}, "description": "PANAMA COUNTRY PROGRAMME 2007-2011", "pcr_id": "3330/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2013}