{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 520, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 13725.0, "43010": 13725.0}, "description": "PRIOR-YEAR COMMITMENTS", "pcr_id": "3360/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23440, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 82112.0, "all": 82112.0}, "sct": {"13040": 82112.0, "all": 82112.0}, "description": "3.2 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 82112.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23451, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 115106.0, "all": 115225.0, "66": 119.0}, "sct": {"13040": 44381.0, "all": 44381.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con apoyo para implementar estrategias orientadas  a disminuir la transmisi\u00f3n materna infantil y entre Adolescentesdel VIH y la S\u00edfilis.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 115225.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23301, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 21511.0, "216": 8641.0, "all": 37871.0, "13": 7719.0}, "sct": {"all": 38690.0, "15120": 38690.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para incorporar y monitorear los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica yp\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 37872.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23477, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 123754.0, "216": 194.0, "all": 123948.0}, "sct": {"all": 123956.0, "15110": 123956.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 123948.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23320, "edt": "09-02-14", "dnr": {"0": 12840.0, "216": 42217.0, "all": 55057.0}, "sct": {"all": 7480.0, "15110": 7480.0}, "description": "El pa\u00eds mejora el Sistema de Estad\u00edstica Nacional con indicadores de las condiciones de vida de la infancia m\u00e1s excluida.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 55057.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 23312, "edt": "12-31-14", "dnr": {"216": 2361.0, "all": 2361.0}, "sct": {"all": 2479.0, "15120": 2479.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con an\u00e1lisis para promocionar el aumento y uso eficiente de los recursos presupuestarios dirigidos a la Infancia.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 2361.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23475, "edt": "01-01-14", "dnr": {"0": -15.0, "41": 88379.0, "all": 88358.0, "50": -6.0}, "sct": {"14031": 54075.0, "14030": 315497.0, "all": 602578.0, "14021": 233006.0}, "description": "Fortalecida las capacidades nacionales para la gesti\u00f3n para el aumento de cobertura y mejora de la calidad en Agua y Saneamiento, priorizando a las comunidades  rurales e ind\u00edgenas.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 88379.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23298, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 88910.0, "all": 89052.0, "66": 142.0}, "sct": {"12110": 89058.0, "all": 89058.0}, "description": "1.4 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 89052.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "07-06-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23308, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 15558.0, "all": 15295.0, "66": -263.0}, "sct": {"12240": 23543.0, "all": 23543.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para implementar  con calidad  estrategias  costo efectivas en materia de alimentaci\u00f3n ynutrici\u00f3n, en menores de 5 a\u00f1os y para incrementar la prevalencia de la lactancia  materna precoz y exclusiva hasta los seis meses.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 15294.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 23331, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 57323.0, "all": 62972.0, "23322": 5649.0}, "sct": {"12110": 22500.0, "all": 49368.0, "13020": 26868.0}, "description": "El pa\u00eds  cuenta con capacidades para mejorar  el acceso, la cobertura y calidad de la atenci\u00f3n a las embarazadas y la  ni\u00f1ez, enespecial a los reci\u00e9n nacidos,  en los servicios de salud de  las zonas vulnerables.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 62972.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23360, "edt": "02-26-14", "dnr": {"all": 21516.0, "13": 21805.0, "135": -289.0}, "sct": {"11110": 22276.0, "all": 49889.0, "74010": 27613.0}, "description": "2.4 El MEC cuenta con capacidad para la gesti\u00f3n de riesgo ante situacion es de emergencia", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 21805.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23394, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 89972.0, "873": 284.0, "all": 312787.0, "13": 222531.0}, "sct": {"14030": 2494.0, "all": 182700.0, "11220": 180206.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la identificaci\u00f3n y superaci\u00f3n de barreras para el acceso y permanencia de ni\u00f1os,ni\u00f1as y adolescentes en el sistema educativo, con \u00e9nfasis en la ni\u00f1ez excluida y enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 312503.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23372, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 105616.0, "all": 106779.0, "13": 1163.0}, "sct": {"11110": 106834.0, "all": 106834.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 106779.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23415, "edt": "01-01-14", "dnr": {"all": 2912.0, "13": 2912.0}, "sct": {"all": 54267.0, "11220": 54267.0}, "description": "Capacidades nacionales mejoradas para la calidad de la Educaci\u00f3n Escolar B\u00e1sica y reducci\u00f3n del fracaso escolar.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 2912.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 23404, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 5433.0, "13": 5433.0}, "sct": {"11110": 5705.0, "all": 5705.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para impulsar el desarrollo Integral de la Primera Infancia (ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 8).", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 5433.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 23443, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": -134.0, "180": -134.0}, "sct": {"15160": 6967.0, "all": 6967.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de la violencia, abuso y la explotaci\u00f3n sexual contra losni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, con \u00e9nfasis en las ni\u00f1as", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": -134.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23437, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"12110": 26315.0, "all": 26315.0}, "description": "PARAGUAY Country Programme Cycle 2002-20", "pcr_id": "3360/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 23337, "edt": "09-30-14", "dnr": {"0": 49563.0, "216": 2107.0, "all": 61609.0, "180": 2925.0, "13": 7014.0}, "sct": {"15150": 43190.0, "all": 62284.0, "15152": 19094.0}, "description": "Closed -  El pa\u00eds cuenta con capacidades para  incorporar los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica y p\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 61608.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23448, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": -3.0, "110": -3.0}, "sct": {"13040": -3.0, "all": -3.0}, "description": "HIV/AIDS", "pcr_id": "3360/A0/04/101", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23458, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 101915.0, "all": 101915.0}, "sct": {"all": 101942.0, "99810": 70725.0, "43010": 31217.0}, "description": "La gesti\u00f3n, la planificaci\u00f3n, monitoreo y evaluaci\u00f3n de programas y operaciones son realizados con eficiencia y eficacia", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 91585.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23305, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 42442.0, "all": 68186.0, "180": 11282.0, "66": 14462.0}, "sct": {"all": 69461.0, "15110": 69461.0}, "description": "Las empresas paraguayas implementan estrategias de responsabilidad social con enfoque de derechos de la infancia y alianzascorporativas son consolidadas entre UNICEF y el sector privado", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 65919.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23482, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 52520.0, "all": 83125.0, "553": 5137.0, "66": 5564.0, "13": 16060.0, "180": 3844.0}, "sct": {"15150": 84611.0, "all": 84611.0}, "description": "Comunicaci\u00f3n y abogac\u00eda contribuyen al posicionamiento de UNICEF y dan soporte al cumplimiento de los objetivos de la cooperaci\u00f3n.", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 83084.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23398, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 73981.0, "all": 75114.0, "180": 1133.0}, "sct": {"16010": 75162.0, "all": 75162.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 75114.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-03-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23422, "edt": "12-31-14", "dnr": {"553": 62983.0, "all": 62983.0}, "sct": {"16010": 23684.0, "all": 23684.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la operativizaci\u00f3n del Sistema  Nacional de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 62983.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "09-20-13", "dnr": {}, "otc_id": 23377, "sct": {}, "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 1.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23386, "edt": "07-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"16020": 4609.0, "all": 4609.0}, "description": "Monitoreo de la Inversion Social y en la Infancia", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23431, "edt": "12-31-14", "dnr": {"553": 8858.0, "all": 152776.0, "180": 143918.0}, "sct": {"16020": 172359.0, "all": 172359.0}, "description": "5.3: El pa\u00eds cuenta con mayores capacidades para la erradicaci\u00f3n de trabajo infantil y el trabajo adolescente peligroso.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 152506.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2013}