{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30271, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 19518.0, "2": 19518.0}, "sct": {"all": 19518.0, "PA02-05": 19518.0}, "description": "3.2 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 1551.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30280, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 11021.0, "2604": 5973.0, "2": 5048.0}, "sct": {"all": 91730.0, "PA02-05": 91730.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con apoyo para implementar estrategias orientadas  a disminuir la transmisi\u00f3n materna infantil y entre Adolescentesdel VIH y la S\u00edfilis.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 184225.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30325, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 10468.0, "2": 10468.0}, "sct": {"PA07-01": 2330.0, "all": 10468.0, "PA07-03": 8138.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para incorporar y monitorear los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica yp\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 29977.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30311, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 6638.0, "all": 124747.0, "2": 118077.0, "149": 32.0}, "sct": {"all": 125083.0, "PA07-06": 125083.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 322.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30340, "edt": "09-02-14", "dnr": {"128": 9874.0, "all": 9874.0}, "sct": {"all": 60725.0, "PA07-02": 60725.0}, "description": "El pa\u00eds mejora el Sistema de Estad\u00edstica Nacional con indicadores de las condiciones de vida de la infancia m\u00e1s excluida.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 70279.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30337, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 1183.0, "all": 4183.0, "2": 3000.0}, "sct": {"all": 1243.0, "PA07-03": 1243.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con an\u00e1lisis para promocionar el aumento y uso eficiente de los recursos presupuestarios dirigidos a la Infancia.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 3931.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30308, "edt": "01-01-14", "dnr": {"all": -5.0, "13": -5.0}, "sct": {"all": -5.0, "PA03-01": -5.0}, "description": "Fortalecida las capacidades nacionales para la gesti\u00f3n para el aumento de cobertura y mejora de la calidad en Agua y Saneamiento, priorizando a las comunidades  rurales e ind\u00edgenas.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 147124.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30321, "edt": "12-31-14", "dnr": {"450": 13413.0, "all": 93476.0, "2604": 3976.0, "2": 76087.0}, "sct": {"all": 94546.0, "PA01-07": 94546.0}, "description": "1.4 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 16223.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "07-06-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30333, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 141706.0, "2604": 133642.0, "2": 8064.0}, "sct": {"all": 65555.0, "PA04-01": 65555.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para implementar  con calidad  estrategias  costo efectivas en materia de alimentaci\u00f3n ynutrici\u00f3n, en menores de 5 a\u00f1os y para incrementar la prevalencia de la lactancia  materna precoz y exclusiva hasta los seis meses.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 25461.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30352, "edt": "12-31-14", "dnr": {"30234": 6332.0, "65": -6951.0, "all": 95777.0, "2604": 76464.0, "450": 19932.0}, "sct": {"PA01-03": 133505.0, "all": 133505.0}, "description": "El pa\u00eds  cuenta con capacidades para mejorar  el acceso, la cobertura y calidad de la atenci\u00f3n a las embarazadas y la  ni\u00f1ez, enespecial a los reci\u00e9n nacidos,  en los servicios de salud de  las zonas vulnerables.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 104828.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30356, "edt": "12-31-14", "dnr": {"30234": 2214.0, "all": 30905.0, "2604": 13135.0, "450": 15556.0}, "sct": {"PA01-03": 9137.0, "all": 9137.0}, "description": "Las mujeres, sus parejas,  las familias y las comunidades de los distritos priorizados,  tienen actitudes, conocimientos ypr\u00e1cticas que mejoran la salud materno neonatal.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30378, "edt": "02-26-14", "dnr": {"all": -2.0, "13": -2.0}, "sct": {"all": 17015.0, "PA05-04": 17015.0}, "description": "2.4 El MEC cuenta con capacidad para la gesti\u00f3n de riesgo ante situacion es de emergencia", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 36299.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30415, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 629075.0, "294": 4060.0, "2": 51413.0, "78": 331238.0, "24": 61896.0, "1785": 115.0, "30234": 180353.0}, "sct": {"PA03-04": 43071.0, "all": 561173.0, "PA05-02": 518102.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la identificaci\u00f3n y superaci\u00f3n de barreras para el acceso y permanencia de ni\u00f1os,ni\u00f1as y adolescentes en el sistema educativo, con \u00e9nfasis en la ni\u00f1ez excluida y enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 370447.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30393, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 112778.0, "2": 108043.0, "78": 4735.0}, "sct": {"all": 113017.0, "PA05-05": 113017.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 1935.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "as_of": "07-31-17", "edt": "01-01-14", "dnr": {}, "otc_id": 30245, "sct": {}, "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 4848.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30233, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 22027.0, "30234": 15126.0, "78": 6901.0}, "sct": {"all": 23060.0, "PA05-01": 23060.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para impulsar el desarrollo Integral de la Primera Infancia (ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 8).", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 9044.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 30274, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 69112.0, "2": 6262.0, "149": 62850.0}, "sct": {"all": 27847.0, "PA06-03": 27847.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de la violencia, abuso y la explotaci\u00f3n sexual contra losni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, con \u00e9nfasis en las ni\u00f1as", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": -223.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 30359, "edt": "09-30-14", "dnr": {"128": 19954.0, "all": 19954.0}, "sct": {"all": 20952.0, "PA07-04": 20952.0}, "description": "Closed -  El pa\u00eds cuenta con capacidades para  incorporar los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica y p\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 20052.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 30374, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 8449.0, "1785": 1140.0, "all": 17198.0, "2": 7609.0}, "sct": {"all": 17700.0, "PA07-02": 17700.0}, "description": "El pa\u00eds mejora su Sistema de Protecci\u00f3n Social en los componentes que favorecen el desarrollo de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes m\u00e1sexcluidos", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 30381, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 2626.0, "all": 4312.0, "2": 1686.0}, "sct": {"PA07-01": 4444.0, "all": 4444.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con informaci\u00f3n y an\u00e1lisis fiables, oportunos y con enfoque de equidad y g\u00e9nero que permiten monitorear lasituaci\u00f3n de la Infancia especialmente la de los m\u00e1s vulnerables.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30283, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 153861.0, "2": 153861.0}, "sct": {"all": 153844.0, "PA05-05": 19751.0, "PA05-02": 21714.0, "PA07-01": 734.0, "PA07-02": 3738.0, "PA07-03": 1488.0, "PA07-04": 53521.0, "PA01-07": 6163.0, "PA07-06": 21586.0, "PA06-03": 1145.0, "PA06-02": 3607.0, "PA02-05": 5681.0, "PA06-08": 14716.0}, "description": "La gesti\u00f3n, la planificaci\u00f3n, monitoreo y evaluaci\u00f3n de programas y operaciones son realizados con eficiencia y eficacia", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30329, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 97185.0, "2": 97185.0}, "sct": {"all": 97263.0, "PA07-04": 97263.0}, "description": "Las empresas paraguayas implementan estrategias de responsabilidad social con enfoque de derechos de la infancia y alianzascorporativas son consolidadas entre UNICEF y el sector privado", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 39081.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30314, "edt": "12-31-14", "dnr": {"30234": 5331.0, "1785": 181.0, "all": 204760.0, "2": 199248.0}, "sct": {"all": 205065.0, "PA07-04": 205065.0}, "description": "Comunicaci\u00f3n y abogac\u00eda contribuyen al posicionamiento de UNICEF y dan soporte al cumplimiento de los objetivos de la cooperaci\u00f3n.", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 66827.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30419, "edt": "12-31-14", "dnr": {"1785": 1459.0, "all": 81954.0, "2": 80495.0}, "sct": {"all": 82058.0, "PA06-08": 82058.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 1885.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-03-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30246, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 291493.0, "2": 19686.0, "78": 9682.0, "13": 191000.0, "149": 48913.0, "1785": 22212.0}, "sct": {"all": 151844.0, "PA06-02": 151844.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la operativizaci\u00f3n del Sistema  Nacional de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 104847.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "02-03-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 30252, "edt": "12-31-14", "dnr": {"1785": 1203.0, "all": 1203.0}, "sct": {"all": 1288.0, "PA06-05": 1288.0}, "description": "5.2: El pa\u00eds cuenta con mayores capacidades para incrementar el porcentaje de ni\u00f1os y ni\u00f1as inscriptos en el registro civil deforma oportuna, con \u00e9nfasis en poblaci\u00f3n rural e ind\u00edgena.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30259, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 8497.0, "PA06-03": 8497.0}, "description": "5.3: El pa\u00eds cuenta con mayores capacidades para la erradicaci\u00f3n de trabajo infantil y el trabajo adolescente peligroso.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 253876.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2014}