{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8851, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 22543.0, "all": 22543.0}, "sct": {"all": 91946.0, "PA05-01": 91946.0}, "description": "1.3.2 Al 2014, la Red de Eduaci\u00f3n Inicial de El Salvador (REINSAL) y la mesa sectorial de Primera Infancial, fortaleceninstituciones y programas de comunidades rurales y urbanas (CSU y CSR) de 8 municipios seleccionados a trav\u00e9s del desarrollo yaplicaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad con una perspectiva de g\u00e9nero definidos a nivel nacional.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 72075.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8855, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 94511.0, "256": 23058.0, "all": 167957.0, "643": 42491.0, "959": 7897.0}, "sct": {"all": 351789.0, "PA05-01": 351789.0}, "description": "1.3.3 M & E Atenci\u00f3n Primera Infancia   ados, se ha incrementado la  capacidad de coordinaci\u00f3n, articulaci\u00f3n y monitoreo depol\u00edticas y programas de atenci\u00f3n integral a  la primera infancia.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 332000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8846, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 48000.0, "all": 48000.0}, "sct": {"all": 5000.0, "PA05-01": 5000.0}, "description": "1.3.1 Al 2014, se han generado marcos normativos y herramientas para el mejoramiento de la gesti\u00f3n institucional para la atenci\u00f3nintegral de la primera infancia, y se han implementado en los 8 municipios priorizados.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 72075.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8682, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 15000.0, "all": 92568.0, "157": 77568.0}, "sct": {"all": 98807.0, "PA05-05": 195.0, "PA05-02": 10483.0, "PA05-01": 29816.0, "PA07-01": 361.0, "PA07-02": 3747.0, "PA07-03": 81.0, "PA04-01": 1763.0, "PA01-07": 633.0, "PA01-04": 1310.0, "PA06-07": 15284.0, "PA06-05": 3136.0, "PA06-04": 1851.0, "PA06-03": 14077.0, "PA01-03": 1325.0, "PA06-08": 14360.0, "PA02-04": 385.0}, "description": "4.1.1 Emergencias - Tormenta Tropical 12E Al 2013, incidir en los planes de acci\u00f2n e instrumentos del Sistema Nacional deProtecci\u00f2n Civil, a fin de adaptar las capacidades de preparaci\u00f2n y respuesta ante emergencias a nivel local, al marco de loscompromisos corporativos esenciales para la Atenci\u00f2n en Emergencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/808", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 8844, "sct": {}, "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 82000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8839, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 82756.0, "256": 89584.0, "all": 174340.0, "13": 2000.0}, "sct": {"all": 167449.0, "PA05-05": 1677.0, "PA05-02": 86754.0, "PA05-01": 8297.0, "PA07-02": 3463.0, "PA01-07": 4177.0, "PA01-04": 11257.0, "PA06-07": 1013.0, "PA06-05": 5114.0, "PA06-04": 3226.0, "PA06-03": 31905.0, "PA06-08": 10566.0}, "description": "1.2.2 Al 2015, el Ministerio de Educaci\u00f3n, cuenta con un modelo de Gesti\u00f3n a nivel nacional para garantizar la inclusi\u00f3n ypermanencia de todos los estudiantes en la educaci\u00f3n secundaria y media, desarrollado y validado en los municipios priorizados", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 96418.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8828, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 23653.0, "256": 16438.0, "all": 65360.0, "12": 25300.0, "13": -31.0}, "sct": {"all": 50622.0, "PA05-05": 30.0, "PA05-02": 49160.0, "PA05-01": 150.0, "PA07-02": 63.0, "PA01-07": 76.0, "PA01-04": 204.0, "PA06-07": 18.0, "PA06-05": 93.0, "PA06-04": 58.0, "PA06-03": 578.0, "PA06-08": 192.0}, "description": "1.2.1 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con normativas de educaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de la poblaci\u00f3n con m\u00e1s desventaja y con el personaldel MINED y docentes en 8 municipios educativos priorizados, sensibilizados en el enfoque de educaci\u00f3n exclusiva y capacitados ensu aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica a nivel de centros educativos.", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 205000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8692, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 13808.0, "all": 13808.0}, "sct": {"all": 13807.0, "PA05-05": 280.0, "PA05-02": 344.0, "PA05-01": 1384.0, "PA07-02": 578.0, "PA01-07": 697.0, "PA01-04": 1878.0, "PA06-07": 169.0, "PA06-05": 853.0, "PA06-04": 538.0, "PA06-03": 5323.0, "PA06-08": 1763.0}, "description": "Manejo program\u00e1tico efectivo y eficiente y suministros", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8704, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 101752.0, "all": 105052.0, "643": 3300.0}, "sct": {"all": 114634.0, "PA05-05": 2062.0, "PA05-02": 3533.0, "PA05-01": 10201.0, "PA01-03": 2268.0, "PA07-02": 5455.0, "PA01-07": 5136.0, "PA01-04": 13842.0, "PA06-07": 9664.0, "PA06-05": 6287.0, "PA06-04": 3966.0, "PA06-03": 39229.0, "PA06-08": 12991.0}, "description": "4.2.2 C4D", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 110000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8715, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 206910.0, "256": 18737.0, "all": 263814.0, "643": 25432.0, "13": 1586.0, "17": 10720.0, "216": 429.0}, "sct": {"all": 278312.0, "PA05-05": 4417.0, "PA05-02": 20000.0, "PA05-01": 28938.0, "PA07-01": 47.0, "PA07-02": 18389.0, "PA07-03": 11.0, "PA01-07": 11000.0, "PA01-04": 29644.0, "PA06-07": 2669.0, "PA06-05": 13465.0, "PA06-04": 8494.0, "PA06-03": 95477.0, "PA01-03": 17478.0, "PA06-08": 28283.0}, "description": "4.2.3 Costos Intersectoriales", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 375024.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8797, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 91074.0, "all": 91074.0}, "sct": {"all": 81374.0, "PA05-05": 1429.0, "PA05-02": 1756.0, "PA05-01": 7070.0, "PA07-02": 2951.0, "PA01-07": 3560.0, "PA01-04": 9592.0, "PA06-07": 864.0, "PA06-05": 4357.0, "PA06-04": 2748.0, "PA06-03": 27186.0, "PA06-08": 19861.0}, "description": "1.1.1 Al 2014, el 20% de los Comit\u00e9s Locales y Juntas Departamentales de Protecci\u00f3n de los NNA establecidos e implementandoacciones de protecci\u00f3n a la infancia con enfoque y perspectiva de g\u00e9nero", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 99000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8806, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 25381.0, "all": 72331.0, "643": 21700.0, "180": 25250.0}, "sct": {"PA06-07": 22586.0, "all": 80658.0, "PA06-05": 47192.0, "PA06-08": 10880.0}, "description": "1.1.2 Al 2014, el pa\u00eds cuenta con una pol\u00ectica nacional de Protecci\u00f3n Integral de los NNA con un Sistema Nacional de Protecci\u00f3nIntegral que incluye y aplica estrategias locales espec\u00edficas para la protecci\u00f3n Integral de los NNA, con enfoque de g\u00e9nero a nivelmunicipal.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 114603.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8814, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 15031.0, "169": 24793.0, "all": 50550.0, "643": 8626.0, "66": 2100.0}, "sct": {"all": 81508.0, "PA01-03": 19943.0, "PA04-01": 26529.0, "PA01-07": 9521.0, "PA01-04": 19715.0, "PA02-04": 5800.0}, "description": "1.1.3 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con  e implementa un marco legal estrat\u00e9gico para garantizar el derecho de la salud y nutrici\u00f3n delos ni\u00f1os, ni\u00f1as y mujeres y aplica pol\u00edticas nacionales en materia de salud complementarias al proceso de implementaci\u00f3n de laLEPINA.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 115000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-14", "dnr": {}, "otc_id": 8795, "sct": {}, "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 35000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8673, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 29411.0, "41": 17542.0, "all": 72731.0, "643": 18207.0, "216": 7571.0}, "sct": {"all": 87832.0, "PA05-05": 557.0, "PA05-02": 684.0, "PA05-01": 2755.0, "PA07-01": 5540.0, "PA07-02": 49502.0, "PA07-03": 25.0, "PA01-07": 1387.0, "PA01-04": 3739.0, "PA06-07": 337.0, "PA06-05": 1698.0, "PA06-04": 1071.0, "PA06-03": 11062.0, "PA01-03": 5624.0, "PA06-08": 3851.0}, "description": "3.2.3 Al 2015, la STP, los Ministerios del \u00e1rea social, econ\u00f3mica, los gobiernos locales y organizaciones de la sociedad civilgestionan y utilizan informaci\u00f3n de calidad, con perspectiva de g\u00e9nero y equidad  para la toma de decisiones de pol\u00edtica p\u00fablica yasignaci\u00f3n de recurso.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 184890.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8785, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 78138.0, "all": 78138.0}, "sct": {"all": 79351.0, "PA05-05": 1584.0, "PA05-02": 1946.0, "PA05-01": 7834.0, "PA07-02": 3270.0, "PA07-03": 1213.0, "PA01-07": 3944.0, "PA01-04": 10629.0, "PA06-07": 957.0, "PA06-05": 4828.0, "PA06-04": 3046.0, "PA06-03": 30124.0, "PA06-08": 9976.0}, "description": "3.2.1 Se cuenta en el 2014 con un sistema de an\u00e1lisis de la inversi\u00f3n p\u00fablica dirigida a NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 90000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 8770, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 9018.0, "all": 9018.0}, "sct": {"all": 9017.0, "PA05-05": 183.0, "PA05-02": 225.0, "PA05-01": 904.0, "PA07-02": 377.0, "PA01-07": 455.0, "PA01-04": 1227.0, "PA06-07": 110.0, "PA06-05": 557.0, "PA06-04": 351.0, "PA06-03": 3477.0, "PA06-08": 1151.0}, "description": "3.1.4 Al 2014, se cuenta con una estrategia de comunicaci\u00f3n, abogac\u00eda y divulgaci\u00f3n de estudios e investigaciones desarrolladosdise\u00f1ada, implementada y con resultados observables/medibles  asimismo, al 2015, los municipios priorizados cuentan con un estadode situaci\u00f3n de la NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 108000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 8749, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 28493.0, "41": 3670.0, "all": 42471.0, "643": 10308.0}, "sct": {"all": 45697.0, "PA05-05": 589.0, "PA05-02": 878.0, "PA05-01": 3430.0, "PA07-01": 6.0, "PA07-02": 9299.0, "PA07-03": 1.0, "PA04-01": 32.0, "PA01-07": 1469.0, "PA01-04": 3953.0, "PA06-07": 387.0, "PA06-05": 1841.0, "PA06-04": 1159.0, "PA06-03": 11388.0, "PA01-03": 7313.0, "PA06-08": 3945.0, "PA02-04": 7.0}, "description": "3.1.3 Sistema Informaci\u00f3n NNA           stema de informaci\u00f3n de la NNA incluyendo el tema de la inversi\u00f3n p\u00fablica orientada ala NNA con enfoque de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 228048.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8735, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 6258.0, "all": 12167.0, "66": 995.0, "13": 4914.0}, "sct": {"all": 25975.0, "PA05-05": 3279.0, "PA05-02": 2078.0, "PA05-01": 6057.0, "PA07-02": 704.0, "PA01-07": 898.0, "PA01-04": 2290.0, "PA06-07": 206.0, "PA06-05": 1040.0, "PA06-04": 656.0, "PA06-03": 6490.0, "PA06-08": 2149.0, "PA02-04": 128.0}, "description": "3.1.2 Al 2015, las Instituciones sectoriales, CONNA y los municipios priorizados beneficiados en  la toma de decisiones con laexistencia de sistemas de recolecci\u00f3n de datos administrativos relevantes a la NNA fortalecido y funcionando", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 15000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8811, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 133550.0, "all": 133550.0}, "sct": {"all": 145749.0, "PA05-05": 2707.0, "PA05-02": 3325.0, "PA05-01": 13389.0, "PA07-02": 17789.0, "PA01-07": 6741.0, "PA01-04": 18167.0, "PA06-07": 1635.0, "PA06-05": 8252.0, "PA06-04": 5205.0, "PA06-03": 51488.0, "PA06-08": 17051.0}, "description": "2.2.1 Al 2013, se ha desarrollado  un programa de sensibilizaci\u00f3n, abogac\u00eda y participaci\u00f3n dirigido a la comunidad, empresaprivada  y ONGs  en los 5 municipios identificados  entre los m\u00e1s violentos para apoyar los programas de reintegraci\u00f3n  social.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 483650.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8819, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 50479.0, "all": 385497.0, "15": 58850.0, "17": 110564.0, "180": 37042.0, "216": 2000.0, "157": 126562.0}, "sct": {"PA06-07": 5646.0, "all": 411891.0, "PA06-03": 211856.0, "PA06-08": 194389.0}, "description": "2.2.2 Al 2015, municipios priorizados cuentan con pol\u00edticas y programas locales con perspectiva de g\u00e9nero  innovativas y efectivospara prevenir la violencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 409007.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-15", "dnr": {}, "otc_id": 8827, "sct": {}, "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 158000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8860, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 5649.0, "all": 5648.0, "180": -1.0}, "sct": {"all": 5856.0, "PA06-04": 5856.0}, "description": "2.1.1 Para el 2015,  el sistema penal juvenil implementa programas de inserci\u00f3n social con enfoque de g\u00e9nero para el cumplimientode la sanci\u00f3n penal", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 13000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 8802, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 22000.0, "PA06-04": 22000.0}, "description": "2.1.2 Al 2015, se ha desarrollado y ejecutado un programa de capacitaci\u00f3n especializado en inserci\u00f3n social  dirigido al menos al50% del personal  operativo del Sistema de Justicia Penal  Juvenil, as\u00ed como de las instituciones y entidades de atenci\u00f3n paraaplicar de manera articulada los programas de inserci\u00f3n social de las y los adolescentes con perspectiva de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 302500.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2015}