{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 1070, "edt": "07-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 1404.0, "PA05-05": 132.0, "PA05-02": 52.0, "PA05-01": 51.0, "PA07-01": 3.0, "PA07-02": 30.0, "PA07-04": 35.0, "PA07-06": 191.0, "PA01-05": 19.0, "PA06-07": 103.0, "PA06-06": 51.0, "PA06-04": 12.0, "PA06-03": 104.0, "PA06-02": 123.0, "PA06-01": 22.0, "PA01-03": 87.0, "PA02-03": 83.0, "PA02-01": 82.0, "PA02-05": 36.0, "PA06-08": 188.0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30776, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 204652.0, "all": 204652.0}, "sct": {"all": 185263.0, "PA07-01": 448.0, "PA07-02": 3947.0, "PA07-04": 4646.0, "PA07-05": 34.0, "PA07-06": 25158.0, "PA06-07": 13583.0, "PA06-06": 6756.0, "PA06-04": 1547.0, "PA06-03": 13770.0, "PA06-02": 16246.0, "PA06-01": 2845.0, "PA06-08": 24822.0, "PA01-03": 11485.0, "PA01-07": 11.0, "PA01-05": 2533.0, "PA05-05": 17434.0, "PA05-02": 6904.0, "PA05-01": 6664.0, "PA02-03": 10876.0, "PA02-01": 10797.0, "PA02-05": 4757.0}, "description": "Les enfants et adolescents (filles et gar\u00e7ons), en besoin de protection contre la violence, la maltraitance, l'exploitation et lan\u00e9gligence, b\u00e9n\u00e9ficient d'une pr\u00e9vention am\u00e9lior\u00e9e et \u00e9quitable et des mesures appropri\u00e9es pour y faire face, conformes au cadredes conventions et trait\u00e9s internationaux des droits de l'homme et de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes", "pcr_id": "4320/A0/04/004", "b": 195200.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30918, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 23938.0, "all": 23938.0}, "sct": {"all": 24000.0, "PA07-01": 58.0, "PA07-02": 511.0, "PA07-04": 602.0, "PA07-05": 4.0, "PA07-06": 3259.0, "PA06-07": 1760.0, "PA06-06": 875.0, "PA06-04": 200.0, "PA06-03": 1784.0, "PA06-02": 2105.0, "PA06-01": 369.0, "PA06-08": 3216.0, "PA01-03": 1488.0, "PA01-07": 1.0, "PA01-05": 328.0, "PA05-05": 2259.0, "PA05-02": 894.0, "PA05-01": 863.0, "PA02-03": 1409.0, "PA02-01": 1399.0, "PA02-05": 616.0}, "description": "Appui aux activit\u00e9s de communication externe et de plaidoyer en appui au programme", "pcr_id": "4320/A0/04/004", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-16", "dnr": {}, "otc_id": 3647, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/777", "b": 7516.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30865, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 68332.0, "all": 68332.0}, "sct": {"all": 30551.0, "PA07-02": 30551.0}, "description": "Les institutions nationales ont des capacit\u00e9s accrues pour d\u00e9velopper des politiques sociales r\u00e9nov\u00e9es de mani\u00e8re participativepour assurer une protection sociale aux enfants", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 67900.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30913, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 63686.0, "all": 63686.0}, "sct": {"PA01-03": 44794.0, "all": 48957.0, "PA01-05": 4163.0}, "description": "Les acteurs de la Sant\u00e9 ont des capacit\u00e9s am\u00e9lior\u00e9es pour d\u00e9velopper et suivre des programmes de sant\u00e9 des m\u00e8res, enfants etadolescents, \u00e9quitables et de qualit\u00e9", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 77550.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30879, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 1326.0, "all": 1326.0}, "sct": {"all": 1319.0, "PA05-05": 124.0, "PA05-02": 49.0, "PA05-01": 47.0, "PA07-01": 3.0, "PA07-02": 28.0, "PA07-04": 33.0, "PA07-06": 179.0, "PA01-05": 18.0, "PA06-07": 97.0, "PA06-06": 48.0, "PA06-04": 11.0, "PA06-03": 98.0, "PA06-02": 116.0, "PA06-01": 20.0, "PA01-03": 82.0, "PA02-03": 78.0, "PA02-01": 77.0, "PA02-05": 34.0, "PA06-08": 177.0}, "description": "Cross Sectoral support", "pcr_id": "4320/A0/03/005", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30934, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 96745.0, "all": 96745.0}, "sct": {"all": 96796.0, "PA07-06": 96796.0}, "description": "Appui au programme Politiques sociales et sant\u00e9", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 110000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30928, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 23867.0, "all": 29084.0, "582": 5217.0}, "sct": {"all": 24625.0, "PA07-04": 24625.0}, "description": "Les partenaires nationaux, r\u00e9gionaux et locaux disposent des capacit\u00e9s pour mettre en place des m\u00e9canismes de participationeffective aux enfants, quel que soit leur \u00e2ge, leur sexe, leur groupe social et leur r\u00e9gion", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 67200.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-19", "dnr": {}, "otc_id": 5052, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/800", "b": 51701.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-19", "dnr": {}, "otc_id": 775, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/800", "b": 100000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30885, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 1580.0, "169": 31900.0, "all": 33480.0}, "sct": {"PA07-01": 20437.0, "all": 20437.0}, "description": "Des syst\u00e8mes de suivi et d'\u00e9valuation focalis\u00e9s sur les disparit\u00e9s et les besoins des enfants les plus vuln\u00e9rables sont utilis\u00e9spar les acteurs au niveau central, r\u00e9gional et local pour am\u00e9liorer les r\u00e9sultats des  strat\u00e9gies et des politiques en faveur del'enfance.", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 77550.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-15", "dnr": {}, "otc_id": 30776, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/880", "b": 2519.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30943, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 9815.0, "PA06-01": 9815.0}, "description": "Des orientations sur la politique nationale de protection de l'enfance d\u00e9finies sur la base des reflexions , des experiences etdes donn\u00e9es probantes", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30827, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 37.0, "all": 37.0}, "sct": {"all": 36.0, "PA01-07": 36.0}, "description": "Appui au Programme (Sant\u00e9)", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 775, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 7224.0, "all": 7224.0}, "sct": {"all": 8479.0, "PA05-05": 798.0, "PA05-02": 316.0, "PA05-01": 305.0, "PA07-01": 21.0, "PA07-02": 181.0, "PA07-04": 213.0, "PA07-05": 2.0, "PA07-06": 1151.0, "PA01-05": 116.0, "PA06-07": 621.0, "PA06-06": 309.0, "PA06-04": 71.0, "PA06-03": 630.0, "PA06-02": 743.0, "PA06-01": 130.0, "PA01-03": 526.0, "PA02-03": 498.0, "PA02-01": 494.0, "PA02-05": 218.0, "PA06-08": 1136.0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 775, "edt": "12-01-14", "dnr": {"0": 31945.0, "all": 39034.0, "13": 7089.0}, "sct": {"all": 17488.0, "PA07-01": 24.0, "PA07-02": 1438.0, "PA07-04": 252.0, "PA07-05": 2.0, "PA07-06": 1364.0, "PA06-07": 736.0, "PA06-06": 366.0, "PA06-04": 84.0, "PA06-03": 747.0, "PA06-02": 881.0, "PA06-01": 154.0, "PA06-08": 1346.0, "PA01-03": 623.0, "PA01-07": 1.0, "PA01-05": 137.0, "PA05-05": 945.0, "PA05-02": 5918.0, "PA05-01": 1037.0, "PA02-03": 590.0, "PA02-01": 585.0, "PA02-05": 258.0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30956, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 15590.0, "0": 11736.0, "all": 92058.0, "169": 64732.0}, "sct": {"all": 55486.0, "PA05-05": 55486.0}, "description": "Les partenaires nationaux et locaux disposent de capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour conduire, d'une mani\u00e8re participative, une r\u00e9forme dusyst\u00e8me \u00e9ducatif fond\u00e9e sur le respect des droits de l'enfant, l'\u00e9quit\u00e9, l'inclusion, la qualit\u00e9 de l'enseignement et la bonnegouvernance du syst\u00e8me.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 123000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30838, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 15.0, "all": 15.0}, "sct": {"all": 250.0, "PA07-02": 250.0}, "description": "Output 2:  Diff\u00e9rentes approches d'estimation et d'analyse de la pauvret\u00e9 chez l'enfant sont engages et les r\u00e9sultats sontutilis\u00e9es dans l'\u00e9tablissement des priorit\u00e9s nationales et la planification central et r\u00e9gionale", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30814, "edt": "12-31-14", "dnr": {"41": 23.0, "all": 23.0}, "sct": {"all": 2313.0, "PA07-04": 2289.0, "PA07-02": 24.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des acteurs gouvernementaux & non gouvernementaux \u00e0 analyser et exploiter les donn\u00e9es dans la planification nationale/ decentralis\u00e9e selon les principes de la gestion ax\u00e9e sur les r\u00e9sultats, les droits humains et le genre sont am\u00e9lior\u00e9es.", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30800, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 89.0, "all": 89.0}, "sct": {"all": 88.0, "PA05-05": 8.0, "PA05-02": 3.0, "PA05-01": 3.0, "PA01-03": 6.0, "PA07-02": 2.0, "PA07-04": 2.0, "PA07-06": 12.0, "PA01-05": 1.0, "PA06-07": 7.0, "PA06-06": 3.0, "PA06-04": 1.0, "PA06-03": 7.0, "PA06-02": 8.0, "PA06-01": 1.0, "PA02-03": 5.0, "PA02-01": 5.0, "PA02-05": 2.0, "PA06-08": 12.0}, "description": "Output 1: De nouvelles donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es orient\u00e9es vers l'analyse des disparit\u00e9s, y compris selon le sexe et le niveau socio-\u00e9conomique, sont produites pour orienter les politiques en faveur de l'enfance", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30869, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": -1.0, "all": -1.0}, "sct": {"all": 9148.0, "PA01-05": 7679.0, "PA04-02": 1469.0}, "description": "Produit 1 : Les recommandations issues des \u00e9valuations et du suivi des programmes et strat\u00e9gies de sant\u00e9 maternelle et infantilesont diffus\u00e9es en vue d'alimenter une r\u00e9forme du syst\u00e8me de sant\u00e9 plus \u00e9quitable", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30860, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 6467.0, "13": 6467.0}, "sct": {"all": 51790.0, "PA07-04": 45000.0, "PA07-02": 6790.0}, "description": "L'impact des politiques de protection sociale est analys\u00e9 et fait l'objet de recommandations en direction des programmes sociaux.", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30797, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 6518.0, "13": 6518.0}, "sct": {"all": 6760.0, "PA05-02": 6760.0}, "description": "Une strat\u00e9gie r\u00e9nov\u00e9e de lutte contre les risques de d\u00e9scolarisation est \u00e9labor\u00e9e en 2013 (Nouvelle formulation 2014: Une strat\u00e9gienationale r\u00e9nov\u00e9e de lutte contre l'abandon et l'\u00e9chec scolaire est finalis\u00e9e et mise en oeuvre.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30877, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 10.0, "all": 10.0}, "sct": {"all": 53664.0, "PA02-01": 37252.0, "PA02-05": 16412.0}, "description": "Produit 2 : Les centres de sant\u00e9 des quatre p\u00f4les universitaires int\u00e8grent la PTME dans les services de SMI", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30964, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 3499.0, "13": 3499.0}, "sct": {"all": 3749.0, "PA05-01": 3749.0}, "description": "les grandes orientations strat\u00e9giques pour le d\u00e9veloppement du domaine de la petite enfance sont d\u00e9finies (Nouvelle formulation2014: \"Un Plan national de d\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire \u00e0 caract\u00e8re public et la g\u00e9n\u00e9ralisation de l'ann\u00e9e pr\u00e9paratoireest \u00e9labor\u00e9.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30786, "edt": "12-31-14", "dnr": {"169": 21.0, "all": -27.0, "13": -48.0}, "sct": {"all": 41654.0, "PA05-02": 41654.0}, "description": "Des interventions pilotes et strat\u00e9gies revis\u00e9es pour l'inclusion scolaire des enfants vuln\u00e9rables (porteurs d'handicaps, detroubles de l'apprentissage, et issus de milieux et zones d\u00e9favoris\u00e9es) sont d\u00e9velopp\u00e9es. (Nouvelle formulation 2014: Un mod\u00e8leop\u00e9rationnel de promotion d'une \u00e9cole inclusive et \u00e9quitable int\u00e9grant les anciens dispositifs et programmes sp\u00e9cifiques estd\u00e9velopp\u00e9 selon un mode participatif.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30890, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 9493.0, "0": 47553.0, "all": 57046.0}, "sct": {"all": 57639.0, "PA06-03": 57639.0}, "description": "Les familles, la soci\u00e9t\u00e9 civile et les intervenants de tous les secteurs travaillant pour et avec les enfants ont acc\u00e8s auxinformations leur permettant de contribuer \u00e0 la protection des enfants contre la violence, notamment bas\u00e9e sur le genre", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 96500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30909, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 5472.0, "all": 5472.0}, "sct": {"all": 30873.0, "PA07-01": 75.0, "PA07-02": 658.0, "PA07-04": 774.0, "PA07-05": 6.0, "PA07-06": 4192.0, "PA06-07": 2264.0, "PA06-06": 1126.0, "PA06-04": 258.0, "PA06-03": 2295.0, "PA06-02": 2707.0, "PA06-01": 474.0, "PA06-08": 4136.0, "PA01-03": 1914.0, "PA01-07": 2.0, "PA01-05": 422.0, "PA05-05": 2905.0, "PA05-02": 1150.0, "PA05-01": 1111.0, "PA02-03": 1812.0, "PA02-01": 1799.0, "PA02-05": 793.0}, "description": "P 1. Des Outils de suivi et \u00e9valuation de la situation des  adolescents et Jeunes sont d\u00e9velopp\u00e9s", "pcr_id": "4320/A0/03/706", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30926, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 10195.0, "PA07-01": 25.0, "PA07-02": 217.0, "PA07-04": 256.0, "PA07-05": 2.0, "PA07-06": 1384.0, "PA06-07": 747.0, "PA06-06": 372.0, "PA06-04": 85.0, "PA06-03": 758.0, "PA06-02": 894.0, "PA06-01": 157.0, "PA06-08": 1366.0, "PA01-03": 632.0, "PA01-07": 1.0, "PA01-05": 139.0, "PA05-05": 959.0, "PA05-02": 380.0, "PA05-01": 367.0, "PA02-03": 598.0, "PA02-01": 594.0, "PA02-05": 262.0}, "description": "P 2.  M\u00e9canismes facilitant la participation des A&J dans la programmation et la d\u00e9finition des politiques sont mis en place", "pcr_id": "4320/A0/03/706", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30898, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"PA02-03": 5631.0, "all": 5631.0}, "description": "P 3. Les capacit\u00e9s nationales sont renforc\u00e9es en mati\u00e8re de pr\u00e9vention des comportements \u00e0 risques, de VIH/Sida et IST chez lesA&J", "pcr_id": "4320/A0/03/706", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30777, "edt": "12-31-14", "dnr": {"169": 392.0, "all": 402.0, "180": 10.0}, "sct": {"all": 9061.0, "PA06-03": 9061.0}, "description": "les d\u00e9tenteurs d'obligation , la soci\u00e9t\u00e9 civile et les medias sont mieux sensibilis\u00e9s et inform\u00e9s afin de contribuer auchangement des Normes sociales  icompatibles avec la protection des enfants et de leurs droits", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30823, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 31918.0, "all": 31918.0}, "sct": {"PA02-03": 31890.0, "all": 31890.0}, "description": "Les partenaires nationaux et locaux y compris de la soci\u00e9t\u00e9 civile disposent des connaissances et capacit\u00e9s pour transmettre lescomp\u00e9tences aux adolescents et jeunes, filles et gar\u00e7ons, dans des zones cibl\u00e9es, pour mieux les pr\u00e9parer \u00e0 r\u00e9ussir dans leur vie", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 100680.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30832, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 28228.0, "0": 48528.0, "all": 112256.0, "1630": 5500.0, "169": 30000.0}, "sct": {"all": 116571.0, "PA05-05": 116571.0}, "description": "Appui au Programme Education", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 178120.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30781, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 4013.0, "0": 23008.0, "all": 27139.0, "169": 118.0}, "sct": {"all": 27400.0, "PA05-01": 27400.0}, "description": "Le syst\u00e8me d'\u00e9ducation dispose de capacit\u00e9s am\u00e9lior\u00e9es pour offrir des services d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire de qualit\u00e9 tenant comptedes normes internationales et favorisant l'inclusion de tous les enfants, filles et gar\u00e7ons, notamment les plus vuln\u00e9rables et dansles r\u00e9gions cibl\u00e9es.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 133000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30804, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 22521.0, "0": 23958.0, "all": 46479.0}, "sct": {"all": 47686.0, "PA05-02": 47686.0}, "description": "Le syst\u00e8me \u00e9ducatif est capable de limiter l'abandon et l'\u00e9chec scolaires en utilisant une approche participative d\u00e9centralis\u00e9e,centr\u00e9e sur l'enfant (filles et gar\u00e7ons) et sur l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'\u00e9ducation.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 133000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "03-15-13", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30950, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 2010.0, "all": 145669.0, "555": 143659.0}, "sct": {"all": 161637.0, "PA06-04": 161637.0}, "description": "Les Acteurs de la justice juv\u00e9nile (judiciaires et extrajudiciaires) sont amen\u00e9s \u00e0 garantir une meilleure application de la loi", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30819, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 118.0, "all": 118.0}, "sct": {"all": 118.0, "PA07-05": 118.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs   sont renforc\u00e9es en mati\u00e8re des droits de l'enfant, de la C4D, de la GAR , de laparticipation  citoyenne  des EAJ", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30793, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": -47.0, "all": -47.0}, "sct": {"all": 7500.0, "PA07-02": 7500.0}, "description": "la plateforme partenariale avec la soci\u00e9t\u00e9 civile , le secteur priv\u00e9 et les m\u00e9dias est \u00e9largie dans une perspective d'am\u00e9liorer lasituation des enfants filles et garcons et des plus vuln\u00e9rables", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30953, "edt": "12-31-14", "dnr": {"216": 2380.0, "all": 2380.0}, "sct": {"all": 5261.0, "PA07-02": 2762.0, "PA07-05": 2499.0}, "description": "Un Plaidoyer en faveur de la promotion des droits de l'enfant et de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en g\u00e9n\u00e9ral et la cr\u00e9ation d'une institutionind\u00e9pendante charg\u00e9e du suivi de ces droits en particulier est  poursuivi", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30894, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 52.0, "all": 52.0}, "sct": {"all": 52.0, "PA05-05": 5.0, "PA05-02": 2.0, "PA05-01": 2.0, "PA01-03": 3.0, "PA07-02": 1.0, "PA07-04": 1.0, "PA07-06": 7.0, "PA01-05": 1.0, "PA06-07": 4.0, "PA06-06": 2.0, "PA06-03": 4.0, "PA06-02": 5.0, "PA06-01": 1.0, "PA02-03": 3.0, "PA02-01": 3.0, "PA02-05": 1.0, "PA06-08": 7.0}, "description": "Protection de l'enfance (Appui au programme)", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30901, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 85606.0, "all": 85606.0}, "sct": {"all": 85637.0, "PA06-08": 85637.0}, "description": "Appui au Programme Protection", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 137200.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30922, "edt": "12-31-14", "dnr": {"0": 19821.0, "all": 21286.0, "180": 172.0, "157": 1293.0}, "sct": {"all": 27961.0, "PA07-01": 48.0, "PA07-02": 422.0, "PA07-04": 497.0, "PA07-05": 4.0, "PA07-06": 2689.0, "PA06-07": 8178.0, "PA06-06": 722.0, "PA06-04": 165.0, "PA06-03": 1472.0, "PA06-02": 3170.0, "PA06-01": 304.0, "PA06-08": 2653.0, "PA01-03": 1228.0, "PA01-07": 1.0, "PA01-05": 271.0, "PA05-05": 1863.0, "PA05-02": 738.0, "PA05-01": 712.0, "PA02-03": 1162.0, "PA02-01": 1154.0, "PA02-05": 508.0}, "description": "D'ici fin 2014 les institutions publiques et associatives en charge de la protection de l'enfance mettent en oeuvre des r\u00e9ponsesmieux coordonn\u00e9es et plus adapt\u00e9es aux enfants vuln\u00e9rables (en danger, sans soutien familial, dans la rue...)", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30872, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 3329.0, "all": 572362.0, "555": 569033.0}, "sct": {"all": 590500.0, "PA06-04": 590500.0}, "description": "Les acteurs de la justice juv\u00e9nile (judiciaires et extrajudiciaires) ont des capacit\u00e9s suffisantes pour assurer une application dela loi plus respectueuse des droits des enfants et adolescents en contact avec la loi (victimes, t\u00e9moins et auteurs) en tenantcompte des besoins des filles et des gar\u00e7ons", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 150200.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30853, "edt": "12-31-19", "dnr": {"0": 73415.0, "all": 107780.0, "31": 34365.0}, "sct": {"PA06-07": 81554.0, "all": 81554.0}, "description": "Les intervenants de la protection de l'enfance privil\u00e9gient les solutions de prise en charge familiale des enfants en danger ou ensituation d'handicap en vue de pr\u00e9venir le placement institutionnel", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 94400.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30847, "edt": "12-31-19", "dnr": {"256": 7267.0, "0": 80421.0, "all": 147660.0, "157": 59972.0}, "sct": {"PA06-06": 95242.0, "all": 151292.0, "PA06-02": 56050.0}, "description": "La l\u00e9gislation et les politiques r\u00e9gissant les syst\u00e8mes de protection sont davantage en harmonie avec la constitution et les normesinternationales y compris celles relatives \u00e0 l'\u00e9quit\u00e9 et le genre", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 96500.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2015}