{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20844, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 29581.0, "all": 107718.0, "443": 14679.0, "74": 43476.0, "2": 19982.0}, "sct": {"11110": 119509.0, "all": 135625.0, "11240": 16116.0}, "description": "1.3.2 Al 2014, la Red de Eduaci\u00f3n Inicial de El Salvador (REINSAL) y la mesa sectorial de Primera Infancial, fortaleceninstituciones y programas de comunidades rurales y urbanas (CSU y CSR) de 8 municipios seleccionados a trav\u00e9s del desarrollo yaplicaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad con una perspectiva de g\u00e9nero definidos a nivel nacional.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 115866.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20850, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 17640.0, "all": 65367.0, "74": 46727.0, "2": 1000.0}, "sct": {"all": 45300.0, "11240": 45300.0}, "description": "1.3.3 M & E Atenci\u00f3n Primera Infancia   ados, se ha incrementado la  capacidad de coordinaci\u00f3n, articulaci\u00f3n y monitoreo depol\u00edticas y programas de atenci\u00f3n integral a  la primera infancia.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 65647.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20835, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 24979.0, "all": 24979.0}, "sct": {"all": 37222.0, "11240": 37222.0}, "description": "1.3.1 Al 2014, se han generado marcos normativos y herramientas para el mejoramiento de la gesti\u00f3n institucional para la atenci\u00f3nintegral de la primera infancia, y se han implementado en los 8 municipios priorizados.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 24979.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20791, "edt": "12-31-15", "dnr": {"9": 43377.0, "all": 94696.0, "13": 2964.0, "989": 48355.0}, "sct": {"all": 114701.0, "72050": 114701.0}, "description": "4.1.1 Emergencias - Tormenta Tropical 12E Al 2013, incidir en los planes de acci\u00f2n e instrumentos del Sistema Nacional deProtecci\u00f2n Civil, a fin de adaptar las capacidades de preparaci\u00f2n y respuesta ante emergencias a nivel local, al marco de loscompromisos corporativos esenciales para la Atenci\u00f2n en Emergencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/808", "b": 94839.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20746, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 736.0, "15140": 736.0}, "description": "EL SALVADOR COUNTRY PROGRAMME 2007-2011", "pcr_id": "1380/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20826, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 6899.0, "all": 214818.0, "13": 6388.0, "78": 72719.0, "61": 6566.0, "149": 17192.0, "443": 98488.0, "989": 6566.0}, "sct": {"all": 212030.0, "11220": 125661.0, "43010": 86369.0}, "description": "1.2.2 Al 2015, el Ministerio de Educaci\u00f3n, cuenta con un modelo de Gesti\u00f3n a nivel nacional para garantizar la inclusi\u00f3n ypermanencia de todos los estudiantes en la educaci\u00f3n secundaria y media, desarrollado y validado en los municipios priorizados", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 201865.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20815, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 3489.0, "all": 48161.0, "2": 9837.0, "78": 34835.0}, "sct": {"all": 88924.0, "11220": 88924.0}, "description": "1.2.1 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con normativas de educaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de la poblaci\u00f3n con m\u00e1s desventaja y con el personaldel MINED y docentes en 8 municipios educativos priorizados, sensibilizados en el enfoque de educaci\u00f3n exclusiva y capacitados ensu aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica a nivel de centros educativos.", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 74026.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20697, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 93608.0, "2": 93608.0}, "sct": {"all": 93608.0, "22010": 93608.0}, "description": "4.2.2 C4D", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 94104.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20703, "edt": "12-31-15", "dnr": {"128": 10688.0, "all": 230036.0, "74": 10718.0, "61": 94.0, "2": 181098.0, "13": 1493.0, "149": 1328.0, "186": 11829.0, "443": 10354.0, "989": 2434.0}, "sct": {"all": 227032.0, "43010": 227032.0}, "description": "4.2.3 Costos Intersectoriales", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 240484.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20859, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 65062.0, "2": 65062.0}, "sct": {"all": 65062.0, "43010": 65062.0}, "description": "1.1.1 Al 2014, el 20% de los Comit\u00e9s Locales y Juntas Departamentales de Protecci\u00f3n de los NNA establecidos e implementandoacciones de protecci\u00f3n a la infancia con enfoque y perspectiva de g\u00e9nero", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 65062.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20868, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 117238.0, "2": 117238.0}, "sct": {"all": 92944.0, "13010": 92944.0}, "description": "1.1.2 Al 2014, el pa\u00eds cuenta con una pol\u00ectica nacional de Protecci\u00f3n Integral de los NNA con un Sistema Nacional de Protecci\u00f3nIntegral que incluye y aplica estrategias locales espec\u00edficas para la protecci\u00f3n Integral de los NNA, con enfoque de g\u00e9nero a nivelmunicipal.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 117238.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20877, "edt": "12-31-15", "dnr": {"480": 700.0, "65": 87034.0, "all": 417729.0, "2": 74060.0, "443": 212402.0, "61": 43533.0}, "sct": {"12110": 606946.0, "all": 606946.0}, "description": "1.1.3 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con  e implementa un marco legal estrat\u00e9gico para garantizar el derecho de la salud y nutrici\u00f3n delos ni\u00f1os, ni\u00f1as y mujeres y aplica pol\u00edticas nacionales en materia de salud complementarias al proceso de implementaci\u00f3n de laLEPINA.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 417463.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20764, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 17150.0, "43010": 17150.0}, "description": "3.2.2 Al 2013, se han desarrollado instrumentos de an\u00e1lisis a nivel municipal de la inversi\u00f3n dirigida a la ni\u00f1ez y adolescencia anivel local.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20779, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 30689.0, "all": 76424.0, "443": 11366.0, "2": 34369.0}, "sct": {"all": 86296.0, "43010": 86296.0}, "description": "3.2.3 Al 2015, la STP, los Ministerios del \u00e1rea social, econ\u00f3mica, los gobiernos locales y organizaciones de la sociedad civilgestionan y utilizan informaci\u00f3n de calidad, con perspectiva de g\u00e9nero y equidad  para la toma de decisiones de pol\u00edtica p\u00fablica yasignaci\u00f3n de recurso.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 136321.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20757, "edt": "12-31-15", "dnr": {"128": 30361.0, "all": 161616.0, "2": 131255.0}, "sct": {"all": 150006.0, "16062": 19014.0, "43010": 130992.0}, "description": "3.2.1 Se cuenta en el 2014 con un sistema de an\u00e1lisis de la inversi\u00f3n p\u00fablica dirigida a NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 162617.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 20739, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 35415.0, "2": 35415.0}, "sct": {"all": 18907.0, "43010": 18907.0}, "description": "3.1.4 Al 2014, se cuenta con una estrategia de comunicaci\u00f3n, abogac\u00eda y divulgaci\u00f3n de estudios e investigaciones desarrolladosdise\u00f1ada, implementada y con resultados observables/medibles  asimismo, al 2015, los municipios priorizados cuentan con un estadode situaci\u00f3n de la NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20839, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 236764.0, "443": 11336.0, "2": 225428.0}, "sct": {"all": 73288.0, "16062": 53378.0, "43010": 19910.0}, "description": "3.1.3 Sistema Informaci\u00f3n NNA           stema de informaci\u00f3n de la NNA incluyendo el tema de la inversi\u00f3n p\u00fablica orientada ala NNA con enfoque de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 263267.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20821, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 56782.0, "2": 56782.0}, "sct": {"all": 41782.0, "16062": 41782.0}, "description": "3.1.2 Al 2015, las Instituciones sectoriales, CONNA y los municipios priorizados beneficiados en  la toma de decisiones con laexistencia de sistemas de recolecci\u00f3n de datos administrativos relevantes a la NNA fortalecido y funcionando", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 56882.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20817, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 14625.0, "2": 14625.0}, "sct": {"all": 14625.0, "16062": 14625.0}, "description": "3.1.1 Al 2014, Las redes integrales de salud cuentan con un sistema local de informaci\u00f3n geo-referenciado dise\u00f1ado e implementadopara la toma de  decisiones.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 14625.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20871, "edt": "12-31-15", "dnr": {"128": 16980.0, "65": 37227.0, "all": 178899.0, "2": 32181.0, "149": 33046.0, "186": 1244.0, "443": 58221.0}, "sct": {"16010": 108870.0, "all": 241517.0, "43010": 132647.0}, "description": "2.2.1 Al 2013, se ha desarrollado  un programa de sensibilizaci\u00f3n, abogac\u00eda y participaci\u00f3n dirigido a la comunidad, empresaprivada  y ONGs  en los 5 municipios identificados  entre los m\u00e1s violentos para apoyar los programas de reintegraci\u00f3n  social.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 178900.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20881, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 314631.0, "443": 266441.0, "186": 48190.0}, "sct": {"16010": 351693.0, "all": 351693.0}, "description": "2.2.2 Al 2015, municipios priorizados cuentan con pol\u00edticas y programas locales con perspectiva de g\u00e9nero  innovativas y efectivospara prevenir la violencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 314826.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20808, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 61363.0, "443": 1350.0, "2": 7555.0, "149": 52458.0}, "sct": {"16010": 63255.0, "all": 63255.0}, "description": "2.2.3 Al 2013, las Redes de atenci\u00f3n compartida a nivel local tienen mayor capacidad para la aplicaci\u00f3n de la pol\u00edtica deprotecci\u00f3n.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 61759.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20854, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 49682.0, "443": 33095.0, "2": 8648.0, "149": 7939.0}, "sct": {"all": 59917.0, "15130": 59917.0}, "description": "2.1.1 Para el 2015,  el sistema penal juvenil implementa programas de inserci\u00f3n social con enfoque de g\u00e9nero para el cumplimientode la sanci\u00f3n penal", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 49682.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20862, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 18682.0, "443": 15825.0, "2": 2857.0}, "sct": {"all": 24890.0, "15130": 24890.0}, "description": "2.1.2 Al 2015, se ha desarrollado y ejecutado un programa de capacitaci\u00f3n especializado en inserci\u00f3n social  dirigido al menos al50% del personal  operativo del Sistema de Justicia Penal  Juvenil, as\u00ed como de las instituciones y entidades de atenci\u00f3n paraaplicar de manera articulada los programas de inserci\u00f3n social de las y los adolescentes con perspectiva de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 20825.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2013}