{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 1069, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 45000.0, "PA05-02": 1676.0, "PA05-03": 1838.0, "PA05-01": 1889.0, "PA07-01": 285.0, "PA07-02": 4004.0, "PA07-04": 3296.0, "PA07-05": 215.0, "PA06-04": 1864.0, "PA06-03": 14361.0, "PA06-02": 14710.0, "PA06-08": 862.0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "3330/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23144, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 27373.0, "48": 14315.0, "all": 41688.0}, "sct": {"all": 32462.0, "PA07-04": 32462.0}, "description": "Output 3.3 Strategic Alliances and Private Sector", "pcr_id": "3330/A0/05/883", "b": 119124.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 23113, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 7101.0, "all": 7101.0}, "sct": {"all": 7101.0, "PA07-05": 7101.0}, "description": "Al 2015, los y las adolescentes cuentan con una plataforma de identificaci\u00f3n de problemas,  soluciones innovadoras, seguimiento  ydi\u00e1logo pol\u00edtico con autoridades locales.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 23090, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 25201.0, "PA07-04": 25201.0}, "description": "Al 2015, los gremios empresariales/sector privado, las instancias de decisi\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y las organizaciones de la sociedadcivil han adquirido un compromiso por el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas inclusivas y con enfoque de g\u00e9nero que tienen como ejecentral la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23127, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 5363.0, "all": 5363.0}, "sct": {"all": 5364.0, "PA05-02": 174.0, "PA05-03": 255.0, "PA05-01": 346.0, "PA07-01": 56.0, "PA07-02": 817.0, "PA07-04": 536.0, "PA07-05": 44.0, "PA06-03": 1232.0, "PA06-02": 1728.0, "PA06-08": 176.0}, "description": "Output 3.1  Evidence Generation", "pcr_id": "3330/A0/05/883", "b": 127346.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23135, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 15974.0, "all": 51222.0, "23060": 35248.0}, "sct": {"all": 23353.0, "PA05-02": 511.0, "PA05-03": 602.0, "PA05-01": 714.0, "PA07-01": 116.0, "PA07-02": 1687.0, "PA07-04": 1323.0, "PA07-05": 91.0, "PA06-04": 1595.0, "PA06-03": 7724.0, "PA06-02": 8627.0, "PA06-08": 363.0}, "description": "Output 3.2 Communication & Social Mobilization", "pcr_id": "3330/A0/05/883", "b": 117438.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23139, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 15065.0, "all": 15065.0}, "sct": {"PA07-01": 9059.0, "all": 15065.0, "PA07-02": 6006.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23074, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 30175.0, "256": 20000.0, "all": 67372.0, "23060": 16872.0, "48": 325.0}, "sct": {"all": 55288.0, "PA05-02": 55288.0}, "description": "Output 1.2 (Out of School Children): By 2020, MEDUCA will have a strategy, mechanisms and model for implementing policies and plansto prevent school drop-outs in rural and disadvantaged urban areas and facilitate the reintegration of those that have already doneso.", "pcr_id": "3330/A0/05/881", "b": 151667.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23083, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 25746.0, "48": 25321.0, "all": 55467.0, "23060": 4400.0}, "sct": {"all": 27150.0, "PA05-03": 27150.0}, "description": "Output 1.3 (Intercultural Bilingual Education): By 2020, MEDUCA will have the capacity and tools to implement a IBE policy andnational plan that will guarantee the quality of services and their cultural relevance for all indigenous peoples.", "pcr_id": "3330/A0/05/881", "b": 141666.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23067, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 140473.0, "256": 49303.0, "all": 200676.0, "48": 10900.0}, "sct": {"all": 62333.0, "PA05-01": 62333.0}, "description": "Output 1.1 (ECD / Pre-School): By 2020, the Ministry of Education will have mechanisms and instruments with which to implement anearly education policy, with a regulatory and management framework, quality standards and a monitoring system and resources for itsimplementation.", "pcr_id": "3330/A0/05/881", "b": 275667.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23094, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 172304.0, "48": 26483.0, "all": 199670.0, "23060": 883.0}, "sct": {"all": 173339.0, "PA06-02": 173339.0}, "description": "Output 2.1 (CRC based legislations & policies): By 2020, the social sector institutions will have effective tools and mechanismswith which to coordinate and evaluate the comprehensive protection system, including violence prevention and reduction, theprevention of institutionalization, and the protection of children in humanitarian situations.", "pcr_id": "3330/A0/05/882", "b": 250089.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23172, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"PA07-01": 346.0, "all": 346.0}, "description": "Al 2015, las instituciones acad\u00e9micas y centros de conocimiento han desarrollado herramientas para la gesti\u00f3n del conocimiento yest\u00e1n produciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas para la inclusi\u00f3n social dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 23156, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 26360.0, "all": 32760.0, "23060": 6400.0}, "sct": {"all": 51108.0, "PA07-04": 51108.0}, "description": "Al 2015, los medios tradicionales y digitales, los l\u00edderes religiosos, y las empresas socialmente responsables han incorporado a lani\u00f1ez y adolescencia como parte de la agenda de desarrollo con equidad del pa\u00eds.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23100, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 78892.0, "all": 78892.0}, "sct": {"all": 151762.0, "PA07-02": 118270.0, "PA05-03": 33492.0}, "description": "Al 2015, el sistema educativo cuenta con capacidades para brindar servicios de estimulaci\u00f3n temprana, educaci\u00f3n inicial, educaci\u00f3nb\u00e1sica general y media de calidad a  escala a poblaci\u00f3n ind\u00edgena y afro descendiente fuera de la escuela o con rezago.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23062, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 55267.0, "all": 60742.0, "23060": 5475.0}, "sct": {"all": 492191.0, "PA06-03": 151728.0, "PA06-02": 312034.0, "PA06-08": 28429.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23109, "edt": "12-31-20", "dnr": {"48": 3600.0, "all": 57433.0, "23060": 53593.0, "15": 240.0}, "sct": {"all": 61492.0, "PA06-04": 61492.0}, "description": "Output 2.3 (Juvenile Justice): By 2020, the social sector institutions and local authorities will have operational models withwhich to apply comprehensive protection  specialist intervention models against all forms of violence  risk and humanitarianresponse management  and local comprehensive protection monitoring systems.", "pcr_id": "3330/A0/05/882", "b": 91250.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23103, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 210777.0, "all": 423232.0, "643": 537.0, "15": 48410.0, "180": 14459.0, "23060": 149049.0}, "sct": {"all": 322141.0, "PA06-03": 322141.0}, "description": "Output 2.2 (Local  Protection Models): By 2020, the social sector institutions and local authorities will have operational modelswith which to apply comprehensive protection  specialist intervention models against all forms of violence  risk and humanitarianresponse management  and local comprehensive protection monitoring systems.", "pcr_id": "3330/A0/05/882", "b": 227411.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-16", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23119, "edt": "12-31-20", "dnr": {"0": 7848.0, "all": 7848.0}, "sct": {"all": 7848.0, "PA07-02": 7848.0}, "description": "Output 2.4 (Social Inclusion):By 2020, government and civil society capacity to plan, budget and monitor inclusive social policiesfor children and comprehensive protection measures, including risk management, will have increased.", "pcr_id": "3330/A0/05/882", "b": 96250.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2016}