{"outputs": [{"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 2522, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 72169.0, "306": 72169.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018,  les 9 Zones Sanitaires couvrant 19 communes et un quartier p\u00e9ri urbain de Cotonou, ont une capacit\u00e9 accrued'offrir de fa\u00e7on \u00e9quitable, les paquets d'interventions \u00e0 haut impact de qualit\u00e9 en rapport avec la sant\u00e9 maternelle, n\u00e9onatale,infantile et le VIH.", "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 801685.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2429, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 501314.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 2512, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 50000.0, "306": 50000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les institutions et les acteurs des niveaux national et d\u00e9partemental, zones sanitaires et des collectivit\u00e9slocales ont des capacit\u00e9s accrues pour la planification, la coordination et le suivi de la mise en oeuvre \u00e9quitable des paquetsd'interventions \u00e0 haut impact de qualit\u00e9.", "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 585146.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "006", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2461, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 554388.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "007", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2481, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 175221.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2443, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 432090.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 2454, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 90000.0, "306": 90000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les neuf (9) Zones Sanitaires couvrant 19 communes et un quartier p\u00e9ri urbain de Cotonou, ont une capacit\u00e9 accrued'offrir de fa\u00e7on \u00e9quitable, le paquet d'interventions \u00e0 haut impact de qualit\u00e9 au niveau communautaire.", "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 607435.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "008", "otc_id": 2424, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 60000.0, "306": 60000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Appui \u00e0 la Composante de Programme", "pcr_id": "1170/A0/05/001", "b": 1525919.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2507, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/003", "b": 232500.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 2424, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 134375.0, "74": 134375.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Appui \u00e0 la Composante de Programme", "pcr_id": "1170/A0/05/003", "b": 607549.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 2466, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 89586.0, "74": 89586.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les acteurs du syst\u00e8me de protection tant aux niveaux national, d\u00e9concentr\u00e9 que d\u00e9centralis\u00e9, ont des capacit\u00e9saccrues pour l'analyse des  probl\u00e8mes de protection de l'enfant, la coordination,   la mise en oeuvre \u00e9quitable et le suivi despolitiques et strat\u00e9gies nationales", "pcr_id": "1170/A0/05/003", "b": 493000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 2485, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 60000.0, "74": 60000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les acteurs  cl\u00e9s de protection de l'enfance de 7 communes et  d'un quartier p\u00e9riurbain de Cotonou ont descapacit\u00e9s accrues pour offrir des services de justice et de protection conformes aux normes internationales", "pcr_id": "1170/A0/05/003", "b": 315675.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 2497, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 136193.0, "74": 136193.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les adolescents et adolescentes, les parents, les leaders religieux et traditionnels de 7 communes et d'unquartier p\u00e9riurbain de Cotonou, ont des capacit\u00e9s accrues pour \u00e9viter les comportements \u00e0 risques,  utiliser les services deprotection et abandonner les normes et pratiques  pr\u00e9judiciables aux filles et gar\u00e7ons", "pcr_id": "1170/A0/05/003", "b": 101026.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2456, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/800", "b": 180000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2449, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/800", "b": 900000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2438, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/800", "b": 420000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2424, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/004", "b": 535000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2424, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/004", "b": 100000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2537, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/004", "b": 227700.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2527, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/004", "b": 228700.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "otc_id": 2446, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 39568.0, "74": 39568.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, le gouvernement et les collectivit\u00e9s d\u00e9centralis\u00e9es disposent d'un mod\u00e8le d'\u00e9ducation alternative et descapacit\u00e9s accrues pour sa mise en oeuvre en faveur des adolescents non scolaris\u00e9s ou pr\u00e9cocement d\u00e9scolaris\u00e9s de 10 \u00e0 17 ans.", "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 525700.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2434, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 454090.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "006", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2424, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 673880.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2502, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 408180.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 2532, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 100784.0, "74": 100784.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "D'ici \u00e0 fin 2018, les acteurs du syst\u00e8me \u00e9ducatif aux niveaux d\u00e9concentr\u00e9 et d\u00e9centralis\u00e9 disposent de mod\u00e8les de scolarisation desgroupes marginalis\u00e9s (enfants handicap\u00e9s, talib\u00e9s, bouviers, ...) et des capacit\u00e9s pour la mise en oeuvre d'une \u00e9ducation inclusive", "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 533730.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 2517, "sct": {}, "pcr_id": "1170/A0/05/002", "b": 209500.0, "description": "description text"}], "year": 2018}