{"outputs": [{"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30605, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 693291.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30761, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/078", "b": 359628.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30665, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 371510.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30740, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/078", "b": 866571.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30485, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 1500000.0, "1621": 1500000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "1.3  D'ici fin 2018, 90 % de la population rurale des r\u00e9gions de la Kara, des Savanes, six districts de la r\u00e9gion des Plateaux ettrois districts de la r\u00e9gion Maritime r\u00e9sident dans des communaut\u00e9s qui ont atteint le statut de Fin de D\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'Air Libre", "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 370500.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30433, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 555512.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30407, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/123", "b": 975596.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30715, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/535", "b": 348574.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30771, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/508", "b": 296000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30379, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/627", "b": 698103.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "004", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30660, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 484050.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30635, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 882094.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "003", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30515, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 291430.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30458, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 25000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30540, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 187963.0, "300": 187963.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "2.1   D'ici fin 2018, les enfants de moins de 5 ans acc\u00e8dent aux interventions \u00e0 haut impact au niveau des structures de sant\u00e9 dansl'ensemble du pays et \u00e9galement au niveau communautaire dans les districts des r\u00e9gions de Kara et Savanes \u00e0 faible couverturesanitaire.", "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 1474297.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30585, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 933804.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30438, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/513", "b": 552001.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "002", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30489, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 556030.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "005", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30710, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 283228.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-14", "otc_sfx": "006", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30766, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/124", "b": 10000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "as_of": "08-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 30463, "sct": {}, "pcr_id": "4230/A0/05/647", "b": 655607.0, "description": "description text"}], "year": 2018}