{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 21441, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 1124752.0, "all": 1379635.0, "2283": 194344.0, "12": 60539.0}, "sct": {"12110": 1192554.0, "12262": 23431.0, "all": 1248841.0, "12281": 30296.0, "12220": 2560.0}, "description": "1.4. Appui institutionnel               t syst\u00e8mes de suivi \u00e9valuation prennent en compte les priorit\u00e9s en mati\u00e8re de survie", "pcr_id": "3180/A0/05/304", "b": 1425251.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21424, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 382864.0, "all": 408301.0, "778": 25437.0}, "sct": {"all": 273814.0, "72010": 273814.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants en situation d'urgence b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge m\u00e9dicale ad\u00e9quate", "pcr_id": "3180/A0/05/304", "b": 396002.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21413, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 28475.0, "all": 3543500.0, "2283": 99488.0, "12": 2467412.0, "66": 5185.0, "16": 471993.0, "17": 97315.0, "179": 373632.0}, "sct": {"12110": -1360832.0, "all": -2201928.0, "12250": 3913.0, "13020": 3720.0, "12220": 321570.0, "12262": -1170299.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 5 ans, particuli\u00e8rement les plus d\u00e9favoris\u00e9s, ont un acc\u00e8s accru aux services int\u00e9gr\u00e9s deprise en charge des maladies de l'enfant", "pcr_id": "3180/A0/05/304", "b": 2857275.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21282, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 200502.0, "873": 9675.0, "all": 245514.0, "179": 35337.0}, "sct": {"15150": 2318.0, "all": 172235.0, "16050": 85705.0, "43010": 84212.0}, "description": "3.2. Alliances et Partenariats          nautaires des zones cibles s'engagent pour la promotion des PFE", "pcr_id": "3180/A0/05/606", "b": 201175.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21308, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 25480.0, "all": 414976.0, "2283": 44021.0, "41": 38587.0, "11": 181110.0, "759": 48262.0, "179": 77018.0, "873": 498.0}, "sct": {"12240": 56755.0, "13040": 83126.0, "all": 541431.0, "16050": 399313.0, "43010": 2237.0}, "description": "3.3. PFE Communautaire                   sont inform\u00e9es et convaincues de la n\u00e9cessit\u00e9 d'adopter les comportements clef en faveurde la survie et du d\u00e9veloppement de l'enfant", "pcr_id": "3180/A0/05/606", "b": 290902.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 21315, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"15150": 55223.0, "all": 55223.0}, "description": "FOR DATA MIGRATION: IR 1.4. D\u00e9centralisation", "pcr_id": "3180/A0/05/404", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21448, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 2188178.0, "all": 2447591.0, "11": 39981.0, "66": 80386.0, "47": 94778.0, "759": 44268.0}, "sct": {"12110": 2207073.0, "all": 2202536.0, "43010": -4537.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suivi et une mise en oeuvre de qualit\u00e9 de la composanteprogrammatique Survie", "pcr_id": "3180/A0/05/308", "b": 2151555.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21368, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 35505.0, "15261": 35505.0}, "description": "1.3 Un syst\u00e8me de collecte et de traitemllecte et de traitement de donn\u00e9es sur la protection de l'enfant et la promotion des droitsest op\u00e9rationnel pour permettre le suivi de l'application des droits des femmes et des enfants vuln\u00e9rables", "pcr_id": "3180/A0/05/104", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21399, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 473323.0, "all": 1838619.0, "555": 1199396.0, "893": 165900.0}, "sct": {"all": 1611770.0, "15130": 322427.0, "13010": 1208142.0, "43010": 81201.0}, "description": "1.2 Appui aux politiques et programmes  \u00e9tatiques disposent de documents d'orientations et de r\u00e9f\u00e9rence pour pr\u00e9venir et prendreen charge les questions de violence faites aux femmes et aux enfants.", "pcr_id": "3180/A0/05/104", "b": 1940197.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21381, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 46757.0, "all": 46757.0}, "sct": {"all": 441825.0, "15130": 134095.0, "15162": 40453.0, "13010": 246152.0, "43010": 21125.0}, "description": "1.1 Mecanismes de suivi de la CEDEF, la CIPH et de la situation des enfants vuln\u00e9rables, sont en place et op\u00e9rationnels \u00e0 tous lesniveaux", "pcr_id": "3180/A0/05/104", "b": 46757.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21458, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 281184.0, "216": 7855.0, "all": 289039.0}, "sct": {"all": 219706.0, "15110": 212501.0, "16062": 7205.0}, "description": "1.1. PDES Politique sectorielle         nt acquis des comp\u00e9tences pour la formulation et mise en oeuvre des politiques sociales", "pcr_id": "3180/A0/05/404", "b": 280422.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21464, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 230627.0, "all": 230627.0}, "sct": {"all": 134876.0, "15140": 15037.0, "15110": 119839.0}, "description": "D'ici 2013, les capacit\u00e9s des collectivit\u00e9s d\u00e9centralis\u00e9es sont renforc\u00e9es pour la mise en oeuvre des plans de d\u00e9veloppementsensibles aux droits des enfants et \u00e0 l'\u00e9quit\u00e9  au regard des comp\u00e9tences transf\u00e9r\u00e9es.", "pcr_id": "3180/A0/05/404", "b": 244780.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21479, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 27069.0, "all": 27069.0}, "sct": {"all": 170791.0, "15110": 170791.0}, "description": "D'ici 2013, les capacit\u00e9s des services du minist\u00e8re des finances et  des minist\u00e8res sociaux sont  renforc\u00e9es en planification etbudg\u00e9tisation sociale pour l'ex\u00e9cution du budget suivant les CDMT\"", "pcr_id": "3180/A0/05/404", "b": 27069.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21430, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 124845.0, "all": 3940523.0, "135": 1906492.0, "74": 921137.0, "98": 369241.0, "47": 32388.0, "778": 586420.0}, "sct": {"all": 2590177.0, "72010": 2590177.0}, "description": "D'ici 2013,les communaut\u00e9s, particuli\u00e8rement les plus vulnerables , b\u00e9neficient d'une meilleure prise en compte de leur besoin enEau Potable et en Hygi\u00e8ne et Assainissement dans la pr\u00e9paration aux Ugences et d'une r\u00e9ponse appropri\u00e9e \u00e0 ces besoins en situationd'Urgence", "pcr_id": "3180/A0/05/307", "b": 124845.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21383, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 23086.0, "all": 34631.0, "13": 11545.0}, "sct": {"11110": 58923.0, "all": 58923.0}, "description": "Evaluer les acquis (y inlus VIH SIDA) des \u00e9l\u00e8ves du pr\u00e9scolaire, du non formel et des adultes des centres d'\u00e9ducation parentale", "pcr_id": "3180/A0/05/205", "b": 34677.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21371, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 705112.0, "17": 280817.0, "all": 1350742.0, "13": 364813.0}, "sct": {"11230": 136239.0, "all": 749419.0, "11220": 613180.0}, "description": "Les \u00e9coles primaires, les jardins d'enfants et le centres d'\u00e9ducation parentale disposent d'enseignants et d'\u00e9ducateurs qualifi\u00e9spour favoriser l'acquisition des comp\u00e9tences de base (communiquer oralement, \u00e9crire, lire, compter, pr\u00e9server sa sant\u00e9 - y inlcusVIH SIDA- et son environnement, contribuer \u00e0 la r\u00e9alisation des droits humains)", "pcr_id": "3180/A0/05/205", "b": 1365753.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21360, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 63846.0, "17": 49839.0, "all": 134763.0, "13": 21078.0}, "sct": {"all": 115006.0, "11220": 115006.0}, "description": "Les \u00e9coles primaires, les jardins d'enfants et  les centres d'\u00e9ducation parentale ont des programmes et des outils p\u00e9dagogiques quifavorisent l'acquisition des comp\u00e9tences de la vie courante (y inclus VIH SIDA)", "pcr_id": "3180/A0/05/205", "b": 134055.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21327, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 65878.0, "all": 1105409.0, "167": 295612.0, "41": 22846.0, "11": 220844.0, "873": 194341.0, "98": 233181.0, "47": 10472.0, "179": 9139.0, "23": 53096.0}, "sct": {"12240": 1189731.0, "all": 1278618.0, "12220": 88887.0}, "description": "D'ici 2013, les m\u00e8res et gardiennes d'enfants adoptent davantage les pratiques ad\u00e9quates d'Alimentation du Nourrisson et du JeuneEnfant (ANJE)", "pcr_id": "3180/A0/05/306", "b": 465597.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21350, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 27337.0, "all": 333373.0, "41": 76240.0, "778": 30284.0, "11": 46732.0, "98": 63509.0, "47": 29307.0, "873": 57614.0, "154": 2350.0}, "sct": {"12240": 223883.0, "all": 223883.0}, "description": "D'ici 2013 les capacit\u00e9s nationales sont renforc\u00e9es pour un meilleur positionnement de la nutrition dans les priorit\u00e9s nationaleset la strat\u00e9gie de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire en particulier", "pcr_id": "3180/A0/05/306", "b": 124987.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21333, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 368410.0, "all": 12825403.0, "555": 5972.0, "36": 164822.0, "135": 2112928.0, "41": 6193.0, "778": 1336749.0, "11": 709004.0, "12": 2680889.0, "98": 2018867.0, "15": 130404.0, "16": 336577.0, "759": 177955.0, "179": 94198.0, "873": 244368.0, "154": 20998.0, "47": 150878.0, "157": 2266191.0}, "sct": {"12240": 14375048.0, "all": 14445521.0, "16050": 70473.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants malnutris b\u00e9n\u00e9ficient d'une meilleure prise en charge au niveau des formations sanitaires et \u00e0 l'\u00e9chellecommunautaire", "pcr_id": "3180/A0/05/306", "b": 1054229.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 21362, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 6650.0, "all": 3102617.0, "135": 8177.0, "873": 6539.0, "11": 1818799.0, "15": 577595.0, "179": 684857.0}, "sct": {"12240": 486276.0, "all": 828048.0, "72040": 340659.0, "74010": 1066.0, "72010": 47.0}, "description": "D'ici 2013 la coordination et l'efficacit\u00e9 de la r\u00e9ponse nutritionnelle aux situations d'urgence sont am\u00e9lior\u00e9es", "pcr_id": "3180/A0/05/306", "b": 2212.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "888", "otc_id": 789, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": -2840.0, "all": -2840.0}, "sct": {"all": -2718.0, "43010": -2718.0}, "description": "HR", "pcr_id": "3180/A0/05/800", "b": -2840.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21477, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 250049.0, "all": 260443.0, "172": 10394.0}, "sct": {"13040": 246377.0, "all": 387814.0, "13020": 122930.0, "16050": 16934.0, "16062": 1573.0}, "description": "D'ici 2013, les femmes enceintes, particuli\u00e8rement dans les r\u00e9gions les plus touch\u00e9es, b\u00e9n\u00e9ficient des services ad\u00e9quats de la PTMEavant, pendant et apr\u00e8s l'accouchement et d'une prise en charge p\u00e9diatrique ad\u00e9quate des enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives", "pcr_id": "3180/A0/05/305", "b": 264889.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21456, "edt": "12-31-13", "dnr": {"16": 513822.0, "all": 661390.0, "2283": 144233.0, "12": 3335.0}, "sct": {"all": 244455.0, "13020": 200156.0, "12220": 44299.0}, "description": "2.1. Developpement de la CPN-           uli\u00e8rement les plus d\u00e9favoris\u00e9es, ont un meilleur acc\u00e8s aux consultations pr\u00e9natales dequalit\u00e9 au sein des structures sanitaires et en strat\u00e9gies avanc\u00e9es", "pcr_id": "3180/A0/05/305", "b": 200033.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21260, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 18564.0, "15110": 18564.0}, "description": "FOR DATA MIGRATION: Les institutions promeuvent les droits", "pcr_id": "3180/A0/05/605", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21255, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 125386.0, "all": 125386.0}, "sct": {"15150": 103168.0, "all": 103168.0}, "description": "D'ici 2013, les structures institutionnelles, communautaires et m\u00e9diatiques, favorisent la participation \u00e0 la promotion des droitsde l'enfant", "pcr_id": "3180/A0/05/605", "b": 131366.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21238, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 170256.0, "all": 170256.0}, "sct": {"15150": 140677.0, "all": 140677.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants et les jeunes leaders, filles comme gar\u00e7ons, sont capables d'initier et de mettre en oeuvre des activit\u00e9svisant  la promotion de leurs droits", "pcr_id": "3180/A0/05/605", "b": 173337.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21530, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": -12615.0, "778": -12615.0}, "sct": {"all": 1974245.0, "12250": 1974245.0}, "description": "NIGER COUNTRY PROGRAMME 2008", "pcr_id": "3180/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21420, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 449078.0, "all": 957459.0, "135": 157190.0, "98": 60774.0, "110": 68987.0, "47": 4069.0, "179": 134359.0, "180": 3305.0, "893": 79697.0}, "sct": {"16010": 371827.0, "all": 450162.0, "15130": 2041.0, "74010": 76294.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des services sociaux de l'Etat et des ONGs sont renforc\u00e9es pour une meilleure protection des filles et gar\u00e7ons lesplus vuln\u00e9rables, contre l'exploitation, les abus et la violence, y compris en situation d'urgence", "pcr_id": "3180/A0/05/105", "b": 534199.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21434, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 395703.0, "all": 496140.0, "2283": 73412.0, "180": 16975.0, "183": 10050.0}, "sct": {"16010": 286843.0, "all": 674792.0, "15250": 387949.0}, "description": "Les communaut\u00e9s sont organis\u00e9es pour assurer la mobilisation sociale pour pr\u00e9venir et prendre en charge les filles et les gar\u00e7onsen situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9", "pcr_id": "3180/A0/05/105", "b": 558472.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21437, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 2453.0, "15261": 2453.0}, "description": "FOR DATA MIGRATION: 2.3 Des dispositifs de coordination formels pour la protection des enfants en situation de vuln\u00e9rabilt\u00e9 sontop\u00e9rationnels au niveau de 8 r\u00e9gions", "pcr_id": "3180/A0/05/105", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21335, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 549076.0, "all": 549076.0}, "sct": {"all": 608083.0, "16062": 608083.0}, "description": "2.1 Informations fiables  sont disponibles pour le suivi de la situation des enfants et des femmes jusqu'au niveau local,  enparticulier par le biais du suivi de la SDRP", "pcr_id": "3180/A0/05/405", "b": 616563.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21279, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 192291.0, "41": 2936.0, "all": 195227.0}, "sct": {"15250": 41167.0, "15150": 7813.0, "all": 229540.0, "16050": 149336.0, "43010": 31224.0}, "description": "3.1. Plans int\u00e9gr\u00e9s de Communication    ettent en oeuvre, cordonnent et suivent les plans de communication en faveur des PFE", "pcr_id": "3180/A0/05/606", "b": 201079.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21225, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 29390.0, "all": 68015.0, "98": 33816.0, "893": 4809.0}, "sct": {"15150": 35027.0, "all": 35027.0}, "description": "D'ici 2013, les leaders religieux, traditionnels et politiques se mobilisent en faveur de la promotion des droits des enfants etdes femmes", "pcr_id": "3180/A0/05/604", "b": 34199.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21235, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 94766.0, "all": 94766.0}, "sct": {"15150": 104919.0, "all": 104919.0}, "description": "D'ici 2013, les ressources sont mobilis\u00e9es pour la mise en oeuvre du programme et les urgences", "pcr_id": "3180/A0/05/604", "b": 94033.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21391, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 176403.0, "all": 187061.0, "13": 10658.0}, "sct": {"15150": 164922.0, "all": 208732.0, "43010": 43810.0}, "description": "1.1. Information Medias sur les enfants formations sur la situation des enfants et des femmes", "pcr_id": "3180/A0/05/604", "b": 187543.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21320, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 917920.0, "all": 2575292.0, "2283": 108454.0, "13": 1246919.0, "48": 55202.0, "17": 217846.0, "759": 28951.0}, "sct": {"11230": 373508.0, "all": 1871007.0, "11220": 1497499.0}, "description": "Les \u00e9coles sont cog\u00e9r\u00e9es par l'Etat et par les communaut\u00e9s/communes", "pcr_id": "3180/A0/05/204", "b": 3175552.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21405, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 1128860.0, "48": 761551.0, "all": 4432488.0, "131": 363618.0, "300": 44984.0, "11": 70613.0, "12": 109635.0, "66": 247554.0, "16": 841151.0, "17": 49081.0, "67": 235206.0, "23": 580235.0}, "sct": {"12110": 474856.0, "all": 3071421.0, "12220": 63319.0, "12250": 2533246.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants de moins d'un an, particuli\u00e8rement les plus d\u00e9favoris\u00e9s, ont un acc\u00e8s accru aux services de vaccinationcontre les principales maladies de l'enfant", "pcr_id": "3180/A0/05/304", "b": 3257856.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21469, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 372127.0, "all": 823763.0, "2283": 117813.0, "13": 205905.0, "759": 127918.0}, "sct": {"11110": 502601.0, "all": 502601.0}, "description": "Le plaidoyer pour la r\u00e9duction des disparit\u00e9s est men\u00e9 de mani\u00e8re consistante sur base de donn\u00e9es fiables", "pcr_id": "3180/A0/05/204", "b": 827539.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21388, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 84329.0, "all": 629485.0, "553": 8129.0, "110": 262771.0, "50": 76067.0, "759": 198189.0}, "sct": {"14030": 309199.0, "all": 505023.0, "12250": 19165.0, "14020": 7715.0, "12261": 158313.0, "74010": 10631.0}, "description": "D'ici 2013, les Centres nutritionnels, les Ecoles Amies des Enfants et les Centres de Sant\u00e9 Int\u00e9gr\u00e9s ainsi que les communaut\u00e9sdans les districts \u00e0 hydrog\u00e9ologie favorable \u00e0 la technologie des forages \u00e0 faible co\u00fbt ont acc\u00e8s \u00e0 des sources d'eau am\u00e9lior\u00e9es defa\u00e7on durable", "pcr_id": "3180/A0/05/307", "b": 756499.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21407, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 195019.0, "all": 591132.0, "553": 35243.0, "110": 143603.0, "50": 29935.0, "759": 187332.0}, "sct": {"14030": 84364.0, "all": 314475.0, "12261": 90220.0, "14010": 139891.0}, "description": "D'ici 2013, les enfants, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables, b\u00e9n\u00e9ficient d'un acc\u00e8s am\u00e9lior\u00e9 \u00e0 des syst\u00e8mes d'assainissementad\u00e9quat et \u00e0 des dispositifs de lavage des mains dans les  \u00e9coles Amies des Enfants et les centres de sant\u00e9 pour la pr\u00e9vention desmaladies oro-f\u00e9cales et environnementales.", "pcr_id": "3180/A0/05/307", "b": 553912.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21339, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 229466.0, "all": 229466.0}, "sct": {"all": 219533.0, "16062": 219533.0}, "description": "2.2 M\u00e9canismes de Suivi & Evaluation    les m\u00e9canismes de suivi et \u00e9valuation sont renforc\u00e9s dans les secteurs sociaux", "pcr_id": "3180/A0/05/405", "b": 224432.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21355, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 769685.0, "216": 14250.0, "all": 783935.0}, "sct": {"all": 741821.0, "43010": 741821.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suivi et une mise en oeuvre de qualit\u00e9 du programme PSE-PS", "pcr_id": "3180/A0/05/406", "b": 795128.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 4882, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 121056.0, "all": 121056.0}, "sct": {"all": 116679.0, "43010": 116679.0}, "description": "Governance and Systems", "pcr_id": "3180/A0/05/800", "b": 121137.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 777, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 292528.0, "all": 292528.0}, "sct": {"all": 290812.0, "43010": 290812.0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "3180/A0/05/800", "b": 292623.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 773, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 48980.0, "all": 48980.0}, "sct": {"all": 48744.0, "43010": 48744.0}, "description": "Human Capacity", "pcr_id": "3180/A0/05/800", "b": 51134.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21472, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 94647.0, "all": 655155.0, "2283": 548207.0, "12": 2835.0, "66": 9466.0}, "sct": {"all": 349512.0, "13020": 349512.0}, "description": "D'ici 2013, les femmes enceintes, particuli\u00e8rement les plus d\u00e9favoris\u00e9es, b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge ad\u00e9quate desaccouchements et des urgences obst\u00e9tricales et n\u00e9onatales y compris au niveau communautaire", "pcr_id": "3180/A0/05/305", "b": 880491.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21394, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 758929.0, "all": 897336.0, "13": 138407.0}, "sct": {"11110": 807883.0, "all": 865975.0, "11220": 58092.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suivi et une mise en oeuvre de qualit\u00e9 du programme Education", "pcr_id": "3180/A0/05/206", "b": 898739.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21364, "edt": "12-31-12", "dnr": {"0": 12464.0, "all": 12464.0}, "sct": {"all": -1149.0, "43010": -1149.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suiviet une mise en oeuvre de qualit\u00e9 du programme", "pcr_id": "3180/A0/05/504", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21378, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 3129392.0, "98": 86249.0, "66": 10903.0, "11": 88306.0, "all": 3324203.0, "47": 9353.0}, "sct": {"all": 3113921.0, "43010": 3113921.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suivi et une mise en oeuvre rationnelle du programme", "pcr_id": "3180/A0/05/504", "b": 3367816.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 21364, "edt": "12-31-12", "dnr": {"0": 15390.0, "all": 15390.0}, "sct": {"all": 683.0, "43010": 683.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suiviet une mise en oeuvre de qualit\u00e9 du programme", "pcr_id": "3180/A0/05/504", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21313, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 639772.0, "all": 639772.0}, "sct": {"all": 608897.0, "43010": 608897.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 permettent d'assurer u n suivi et une mise en oeuvre ad\u00e9quats du programmePlaidoyer et Communication", "pcr_id": "3180/A0/05/607", "b": 641681.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 21451, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 535640.0, "all": 535640.0}, "sct": {"16010": 17717.0, "all": 505227.0, "15261": 558.0, "43010": 486952.0}, "description": "Des ressources humaines et mat\u00e9rielles de qualit\u00e9 pour assurer un suivi et une mise en oeuvre de qualit\u00e9 du programme protection", "pcr_id": "3180/A0/05/106", "b": 558886.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 21344, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 49351.0, "all": 606765.0, "11": 127023.0, "12": 37472.0, "98": 351707.0, "47": 41212.0}, "sct": {"11110": 11668.0, "all": 488305.0, "72010": 476637.0}, "description": "Les \u00e9l\u00e8ves touch\u00e9s par des situations d'urgence sont maintenus \u00e0 l'\u00e9cole", "pcr_id": "3180/A0/05/204", "b": 49351.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2012}