{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23159, "edt": "12-31-12", "dnr": {"0": 2350.0, "all": 2350.0}, "sct": {"12240": 60785.0, "15150": 75099.0, "all": 351507.0, "15130": 19500.0, "11110": 167.0, "16010": 44698.0, "13010": 68603.0, "16020": 31300.0, "13040": 6146.0, "12261": 45209.0}, "description": "PANAMA COUNTRY PROGRAMME 2007-2011", "pcr_id": "3330/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "otc_id": 23124, "edt": "12-31-13", "dnr": {"41": 33651.0, "all": 35000.0, "873": 1349.0}, "sct": {"all": 2450.0, "74010": 2450.0}, "description": "Reforzamiento conjunto de las capacidades del SINAPROC, MEDUCA, MIDES, MINSA, Bomberos, ACP, Cruz Roja, Aociedad Civil y Agenciasde SNU en el uso de indicadores de la ni\u00f1ez en la planificaci\u00f3n local de gesti\u00f3n de riesgo.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 35000.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 23117, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 32475.0, "all": 32475.0}, "sct": {"15150": 5475.0, "all": 5475.0}, "description": "Al 2015, los y las adolescentes cuentan con una plataforma de identificaci\u00f3n de problemas,  soluciones innovadoras, seguimiento  ydi\u00e1logo pol\u00edtico con autoridades locales.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 39900.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 23092, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 737.0, "all": 2939.0, "13": 2202.0}, "sct": {"15150": 2096.0, "all": 3048.0, "43030": 952.0}, "description": "Al 2015, los gremios empresariales/sector privado, las instancias de decisi\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y las organizaciones de la sociedadcivil han adquirido un compromiso por el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas inclusivas y con enfoque de g\u00e9nero que tienen como ejecentral la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 2938.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 23102, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 235600.0, "873": 8521.0, "all": 292943.0, "13": 48822.0}, "sct": {"11182": 9768.0, "16010": 58677.0, "all": 249380.0, "43010": 180935.0}, "description": "Al 2015, el sistema educativo cuenta con capacidades para brindar servicios de estimulaci\u00f3n temprana, educaci\u00f3n inicial, educaci\u00f3nb\u00e1sica general y media de calidad a  escala a poblaci\u00f3n ind\u00edgena y afro descendiente fuera de la escuela o con rezago.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 351982.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "otc_id": 23167, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 49754.0, "873": 5000.0, "all": 57034.0, "23060": 2280.0}, "sct": {"all": 47544.0, "43010": 47544.0}, "description": "Creaci\u00f3n de un grupo importante de empresas privadas sobre los principios de negocios enfocados en los Derechos del Ni\u00f1o, yfortalecimiento de las relaciones con el sector privado.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 64234.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 23065, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 261495.0, "41": 24886.0, "all": 306663.0, "23060": 20282.0}, "sct": {"16010": 174432.0, "all": 209913.0, "13010": 35481.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 312663.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23065, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 826.0, "41": 117887.0, "all": 118713.0}, "sct": {"all": 58475.0, "15130": 10701.0, "72010": 47774.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 118714.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 23065, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 41.0, "41": 32600.0, "all": 50937.0, "180": 18000.0, "23060": 296.0}, "sct": {"all": 54139.0, "72010": 54139.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 50937.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 23173, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 11.0, "all": 17085.0, "13": 17074.0}, "sct": {"all": 17938.0, "22010": 13650.0, "16062": 4288.0}, "description": "Al 2015, las instituciones acad\u00e9micas y centros de conocimiento han desarrollado herramientas para la gesti\u00f3n del conocimiento yest\u00e1n produciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas para la inclusi\u00f3n social dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 28911.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 23150, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 1420.0, "all": 1420.0}, "sct": {"all": 1420.0, "16062": 1420.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 11670.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 23164, "edt": "12-31-13", "dnr": {"0": 90.0, "all": 3290.0, "13": 3200.0}, "sct": {"15160": 3450.0, "all": 3450.0}, "description": "Observatorio de la Ni\u00f1ez                on el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 14490.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 23158, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 9601.0, "all": 40394.0, "66": 4781.0, "583": 76.0, "873": 6800.0, "13": 3000.0, "23060": 16136.0}, "sct": {"15150": 10133.0, "all": 42393.0, "22010": 32260.0}, "description": "Al 2015, los medios tradicionales y digitales, los l\u00edderes religiosos, y las empresas socialmente responsables han incorporado a lani\u00f1ez y adolescencia como parte de la agenda de desarrollo con equidad del pa\u00eds.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 63713.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 23142, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 100228.0, "all": 608304.0, "873": 128859.0, "172": 3703.0, "13": 49874.0, "23060": 318214.0, "183": 5542.0, "216": 1884.0}, "sct": {"16010": 99653.0, "all": 151300.0, "16062": 51647.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 573152.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 23081, "edt": "12-31-13", "dnr": {"216": 222.0, "all": 3222.0, "13": 3000.0}, "sct": {"all": 3383.0, "16050": 3383.0}, "description": "Al 2015, los programas para la reducci\u00f3n de la pobreza en el quintil de ingresos m\u00e1s bajos medir su progreso en t\u00e9rminos delevantar ni\u00f1os de la pobreza utilizando una definici\u00f3n multi-dimensional (indicadores de Bristol).", "pcr_id": "3330/A0/04/202", "b": 7997.0, "as_of": "08-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 8144, "edt": "12-31-15", "dnr": {"0": 4295.0, "all": 4295.0}, "sct": {"all": 4295.0, "43010": 4295.0}, "description": "Effective and efficient Governance and Systems", "pcr_id": "3330/A0/04/800", "b": 4295.0, "as_of": "08-31-17"}], "year": 2012}