{"outputs": [{"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5704, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 40000.0, "all": 40000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "(Nouvelle formulation): D'ici 2018, des interventions pour am\u00e9liorer l'acc\u00e8s et l'inclusion des enfants \u00e0 l'\u00e9cole (enfants deszones rurales, enfants avec handicaps, enfants dans les situations d'urgences) sont soutenues dans les r\u00e9gions d'intervention duProgramme   (Tambacounda, K\u00e9dougou, Matam, Sedhiou, Ziguinchor, Kolda et Dakar) (Produit li\u00e9 \u00e0 l'extrant 3.1 et 3.3 du PNUAD)(Ancienne formulation):D'ici 2016, le taux brut de scolarisation des filles et gar\u00e7ons notamment les plus vuln\u00e9rables (enfants deszones rurales, enfants avec handicaps, enfants dans les situations d'urgences) s'am\u00e9liore de 93.9% \u00e0 95.9%  et le taux d'abandonbaisse de 7.6 % \u00e0 5.6 % dans les 7 r\u00e9gions d'intervention du programme (Ziguinchor, Sedhiou, Kolda, Kedougou, Tambacounda, Matam,Dakar).", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5735, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 50000.0, "all": 50000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "(Nouvelle formulation):D'ici fin 2018, au moins 60% des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles primaires publiques dans les r\u00e9gions d'interventionb\u00e9n\u00e9ficient d'un encadrement p\u00e9dagogique de qualit\u00e9  et  d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences de vie courantes ( dont la pr\u00e9vention VIH/sida)   (Ancienne formulation)D'ici fin 2016, au moins 25% des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles primaires publiques dans les 7 r\u00e9gions d'intervention(Ziguinchor, Sedhiou, Kolda, Kedougou, Tambacounda, Matam, Dakar) b\u00e9n\u00e9ficient d'un encadrement p\u00e9dagogique de qualit\u00e9  etd\u00e9veloppent des comp\u00e9tences de vies courantes (dont la pr\u00e9vention VIH/sida)", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5722, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 25000.0, "all": 25000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "(Nouvelle formulation): D'ici fin 2018  les enfants  (filles et gar\u00e7ons) de 3 \u00e0 5 ans, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables,d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences qui facilitent leur pr\u00e9paration et leur transition vers l'\u00e9cole dans les structures communautaires etles daara pr\u00e9scolaires des r\u00e9gions d'intervention  du programme (Tambacounda, K\u00e9dougou, Matam, S\u00e9dhiou, Ziguinchor, Kolda et Dakar)(Ancienne formulation):D'ici fin 2016  14% des enfants  (filles et gar\u00e7ons) de 3 \u00e0 5 ans, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables,d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences qui facilitent leur pr\u00e9paration et leur transition vers l'\u00e9cole dans les structures communautaires des7 r\u00e9gions d'intervention  du programme (Tambacounda,Kedougou,Matam,Sedhiou,Ziguinchor,Kolda et Dakar)", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 5676, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 150000.0, "all": 150000.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Les personnes vuln\u00e9rables et les communaut\u00e9s adoptent des comportements et attitudes favorables \u00e0 la protection de l'enfantcontre les violences, abus, exploitation et pratiques n\u00e9fastes", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2018}