{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 20540, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 2000.0, "2": 2000.0}, "sct": {"PA06-06": 2000.0, "all": 2000.0}, "description": "Al 2015, el Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil y ministerios de l\u00ednea han incorporado los CCC\u00b4s en la planificaci\u00f3n y preparaci\u00f3npara la reducci\u00f3n de riesgos en desastres, y respuesta a situaciones humanitarias", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 646, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 45000.0, "PA05-03": 1847.0, "PA07-01": 1046.0, "PA07-02": 9065.0, "PA07-04": 4335.0, "PA07-05": 2762.0, "PA07-06": 71.0, "PA06-06": 77.0, "PA06-05": 1757.0, "PA06-03": 2785.0, "PA06-02": 13645.0, "PA06-08": 7610.0}, "description": "Prior-Year Commitments", "pcr_id": "3330/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "011", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20477, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 58500.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 20464, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 68857.0, "2": 68857.0}, "sct": {"all": 68857.0, "PA07-05": 68857.0}, "description": "Al 2015, los y las adolescentes cuentan con una plataforma de identificaci\u00f3n de problemas,  soluciones innovadoras, seguimiento  ydi\u00e1logo pol\u00edtico con autoridades locales.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 78768.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "008", "otc_id": 20556, "edt": "12-31-15", "dnr": {"64": 16050.0, "all": 36400.0, "2": 20350.0}, "sct": {"all": 12483.0, "PA07-04": 10633.0, "PA07-06": 1850.0}, "description": "Al 2015, los gremios empresariales/sector privado, las instancias de decisi\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds y las organizaciones de la sociedadcivil han adquirido un compromiso por el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas inclusivas y con enfoque de g\u00e9nero que tienen como ejecentral la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 71500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 20567, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 212945.0, "294": 600.0, "2": 171461.0, "78": 28153.0, "149": 4251.0, "20470": 8480.0}, "sct": {"all": 271879.0, "PA05-03": 49058.0, "PA07-01": 1087.0, "PA07-02": 175165.0, "PA07-04": 6989.0, "PA07-05": 6509.0, "PA07-06": 168.0, "PA06-06": 181.0, "PA06-05": 2035.0, "PA06-03": 139.0, "PA06-02": 12610.0, "PA06-08": 17938.0}, "description": "Al 2015, el sistema educativo cuenta con capacidades para brindar servicios de estimulaci\u00f3n temprana, educaci\u00f3n inicial, educaci\u00f3nb\u00e1sica general y media de calidad a  escala a poblaci\u00f3n ind\u00edgena y afro descendiente fuera de la escuela o con rezago.", "pcr_id": "3330/A0/04/301", "b": 326232.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "013", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20520, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 30000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 20528, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 978516.0, "2604": 20000.0, "2": 483174.0, "149": 7034.0, "20470": 459606.0, "186": 8700.0, "61": 2.0}, "sct": {"all": 674363.0, "PA07-05": 3012.0, "PA06-05": 45723.0, "PA06-03": 72479.0, "PA06-02": 355098.0, "PA06-08": 198051.0}, "description": "Al 2015, las instituciones responsables de las pol\u00edtica de  ni\u00f1ez y adolescencia han desarrollado competencias para la  atenci\u00f3nintegral basada en derechos y con enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 367500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20528, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/201", "b": 163000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 20522, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 532.0, "20470": 532.0}, "sct": {"PA07-01": 15224.0, "all": 15224.0}, "description": "Al 2015, las instituciones acad\u00e9micas y centros de conocimiento han desarrollado herramientas para la gesti\u00f3n del conocimiento yest\u00e1n produciendo an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas para la inclusi\u00f3n social dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 66300.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20503, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 40500.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20516, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 30000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 20504, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 103917.0, "2": 83005.0, "20470": 20912.0}, "sct": {"all": 102197.0, "PA07-04": 102197.0}, "description": "Al 2015, los medios tradicionales y digitales, los l\u00edderes religiosos, y las empresas socialmente responsables han incorporado a lani\u00f1ez y adolescencia como parte de la agenda de desarrollo con equidad del pa\u00eds.", "pcr_id": "3330/A0/04/401", "b": 66000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20492, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 79224.0, "2": 79224.0}, "sct": {"PA07-01": 12000.0, "all": 79224.0, "PA07-02": 67224.0}, "description": "Al 2015, las instituciones vinculadas con el sector social cuentan con un modelo de sistema de informaci\u00f3n para el monitoreo depol\u00edticas p\u00fablicas dirigidas a la ni\u00f1ez y adolescencia.", "pcr_id": "3330/A0/04/101", "b": 210000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "007", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-13", "dnr": {}, "otc_id": 20550, "sct": {}, "pcr_id": "3330/A0/04/202", "b": 300000.0, "description": "description text"}], "year": 2015}