{"outputs": [{"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13531, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 329496.0, "2": 221384.0, "294": 108112.0}, "sct": {"all": 340759.0, "PA05-05": 66280.0, "PA05-02": 77445.0, "PA05-01": 43338.0, "PA01-02": 1063.0, "PA07-01": 2105.0, "PA07-02": 782.0, "PA07-04": 6378.0, "PA07-05": 652.0, "PA07-06": 33343.0, "PA01-05": 1990.0, "PA06-07": 2442.0, "PA06-06": 1900.0, "PA06-04": 29973.0, "PA06-03": 7050.0, "PA06-02": 8405.0, "PA01-03": 10999.0, "PA02-03": 14631.0, "PA06-08": 31983.0}, "description": "Les enfants et adolescents (filles et gar\u00e7ons), en besoin de protection contre la violence, la maltraitance, l'exploitation et lan\u00e9gligence, b\u00e9n\u00e9ficient d'une pr\u00e9vention am\u00e9lior\u00e9e et \u00e9quitable et des mesures appropri\u00e9es pour y faire face, conformes au cadredes conventions et trait\u00e9s internationaux des droits de l'homme et de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes", "pcr_id": "4320/A0/04/004", "b": 225200.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13554, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 48613.0, "195": 3766.0, "2": 44847.0}, "sct": {"all": 49210.0, "PA05-05": 8268.0, "PA05-02": 4067.0, "PA05-01": 8673.0, "PA01-02": 213.0, "PA07-01": 421.0, "PA07-02": 157.0, "PA07-04": 1276.0, "PA07-05": 131.0, "PA07-06": 6673.0, "PA01-05": 398.0, "PA06-07": 489.0, "PA06-06": 380.0, "PA06-04": 5999.0, "PA06-03": 1411.0, "PA06-02": 1682.0, "PA01-03": 2201.0, "PA02-03": 370.0, "PA06-08": 6401.0}, "description": "Appui aux activit\u00e9s de communication externe et de plaidoyer en appui au programme", "pcr_id": "4320/A0/04/004", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-16", "dnr": {}, "otc_id": 7403, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/777", "b": 30482.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13465, "edt": "12-31-19", "dnr": {"280": 21183.0, "all": 29375.0, "2": 8192.0}, "sct": {"all": 68947.0, "PA07-02": 68947.0}, "description": "Les institutions nationales ont des capacit\u00e9s accrues pour d\u00e9velopper des politiques sociales r\u00e9nov\u00e9es de mani\u00e8re participativepour assurer une protection sociale aux enfants", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 67900.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13519, "edt": "12-31-19", "dnr": {"280": 4846.0, "all": 75559.0, "2": 27713.0, "61": 43000.0}, "sct": {"PA01-02": 2603.0, "PA01-03": 61620.0, "all": 81772.0, "PA01-05": 17549.0}, "description": "Les acteurs de la Sant\u00e9 ont des capacit\u00e9s am\u00e9lior\u00e9es pour d\u00e9velopper et suivre des programmes de sant\u00e9 des m\u00e8res, enfants etadolescents, \u00e9quitables et de qualit\u00e9", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 77550.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13490, "edt": "12-31-19", "dnr": {"280": 1586.0, "all": 22141.0, "28": 15403.0, "2": 5152.0}, "sct": {"PA07-01": 38563.0, "all": 38563.0}, "description": "Des syst\u00e8mes de suivi et d'\u00e9valuation focalis\u00e9s sur les disparit\u00e9s et les besoins des enfants les plus vuln\u00e9rables sont utilis\u00e9spar les acteurs au niveau central, r\u00e9gional et local pour am\u00e9liorer les r\u00e9sultats des  strat\u00e9gies et des politiques en faveur del'enfance.", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 77550.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 13547, "edt": "12-31-19", "dnr": {"280": 1402.0, "all": 82968.0, "2": 81566.0}, "sct": {"all": 83113.0, "PA07-06": 83113.0}, "description": "Appui au programme Politiques sociales et sant\u00e9", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 110000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13543, "edt": "12-31-19", "dnr": {"280": 4956.0, "all": 27492.0, "2": 22536.0}, "sct": {"all": 31810.0, "PA07-04": 30214.0, "PA07-05": 1596.0}, "description": "Les partenaires nationaux, r\u00e9gionaux et locaux disposent des capacit\u00e9s pour mettre en place des m\u00e9canismes de participationeffective aux enfants, quel que soit leur \u00e2ge, leur sexe, leur groupe social et leur r\u00e9gion", "pcr_id": "4320/A0/04/001", "b": 67200.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-19", "dnr": {}, "otc_id": 13565, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/800", "b": 53088.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-19", "dnr": {}, "otc_id": 688, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/800", "b": 100000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-15", "dnr": {}, "otc_id": 13531, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/880", "b": 1000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-19", "dnr": {}, "otc_id": 13531, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/04/880", "b": 1000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 688, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": -27.0, "2": -27.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 688, "edt": "12-01-14", "dnr": {"all": 276.0, "2": 276.0}, "sct": {"all": 8517.0, "PA05-05": 1560.0, "PA05-01": 1636.0, "PA01-02": 40.0, "PA07-01": 79.0, "PA07-02": 30.0, "PA07-04": 241.0, "PA07-05": 25.0, "PA07-06": 1259.0, "PA01-05": 75.0, "PA06-07": 92.0, "PA06-06": 72.0, "PA06-04": 1132.0, "PA06-03": 266.0, "PA06-02": 317.0, "PA01-03": 415.0, "PA02-03": 70.0, "PA06-08": 1208.0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13647, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": -2666.0, "2": -2666.0}, "sct": {"all": -3105.0, "PA07-02": -3105.0}, "description": "Output 2:  Diff\u00e9rentes approches d'estimation et d'analyse de la pauvret\u00e9 chez l'enfant sont engages et les r\u00e9sultats sontutilis\u00e9es dans l'\u00e9tablissement des priorit\u00e9s nationales et la planification central et r\u00e9gionale", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "03-15-13", "otc_sfx": "005", "otc_id": 13574, "edt": "12-31-14", "dnr": {"72": 959.0, "all": 959.0}, "sct": {"all": 2028.0, "PA06-04": 2028.0}, "description": "Les Acteurs de la justice juv\u00e9nile (judiciaires et extrajudiciaires) sont amen\u00e9s \u00e0 garantir une meilleure application de la loi", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13595, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": -5.0, "30": -5.0}, "sct": {"all": -6.0, "PA05-02": -6.0}, "description": "Des interventions pilotes et strat\u00e9gies revis\u00e9es pour l'inclusion scolaire des enfants vuln\u00e9rables (porteurs d'handicaps, detroubles de l'apprentissage, et issus de milieux et zones d\u00e9favoris\u00e9es) sont d\u00e9velopp\u00e9es. (Nouvelle formulation 2014: Un mod\u00e8leop\u00e9rationnel de promotion d'une \u00e9cole inclusive et \u00e9quitable int\u00e9grant les anciens dispositifs et programmes sp\u00e9cifiques estd\u00e9velopp\u00e9 selon un mode participatif.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13639, "edt": "12-31-19", "dnr": {"273": 106.0, "all": 73830.0, "2": 4515.0, "294": 69209.0}, "sct": {"PA02-03": 77846.0, "all": 78398.0, "PA05-05": 552.0}, "description": "Les partenaires nationaux et locaux y compris de la soci\u00e9t\u00e9 civile disposent des connaissances et capacit\u00e9s pour transmettre lescomp\u00e9tences aux adolescents et jeunes, filles et gar\u00e7ons, dans des zones cibl\u00e9es, pour mieux les pr\u00e9parer \u00e0 r\u00e9ussir dans leur vie", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 100680.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 13652, "edt": "12-31-19", "dnr": {"273": 93.0, "all": 145446.0, "2": 76990.0, "294": 68363.0}, "sct": {"all": 149975.0, "PA05-05": 149975.0}, "description": "Appui au Programme Education", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 418120.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13604, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 108906.0, "28": 3190.0, "2": 105716.0}, "sct": {"all": 109980.0, "PA05-01": 109980.0}, "description": "Le syst\u00e8me d'\u00e9ducation dispose de capacit\u00e9s am\u00e9lior\u00e9es pour offrir des services d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire de qualit\u00e9 tenant comptedes normes internationales et favorisant l'inclusion de tous les enfants, filles et gar\u00e7ons, notamment les plus vuln\u00e9rables et dansles r\u00e9gions cibl\u00e9es.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 133000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13630, "edt": "12-31-19", "dnr": {"24": 1029.0, "all": 690225.0, "195": 273831.0, "2": -21.0, "294": 415386.0}, "sct": {"all": 740350.0, "PA05-02": 740350.0}, "description": "Le syst\u00e8me \u00e9ducatif est capable de limiter l'abandon et l'\u00e9chec scolaires en utilisant une approche participative d\u00e9centralis\u00e9e,centr\u00e9e sur l'enfant (filles et gar\u00e7ons) et sur l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'\u00e9ducation.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 1743000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13584, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 107392.0, "2": 24059.0, "294": 83333.0}, "sct": {"all": 135804.0, "PA05-05": 135804.0}, "description": "Les partenaires nationaux et locaux disposent de capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour conduire, d'une mani\u00e8re participative, une r\u00e9forme dusyst\u00e8me \u00e9ducatif fond\u00e9e sur le respect des droits de l'enfant, l'\u00e9quit\u00e9, l'inclusion, la qualit\u00e9 de l'enseignement et la bonnegouvernance du syst\u00e8me.", "pcr_id": "4320/A0/04/002", "b": 123000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13624, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": -3.0, "5": -3.0}, "sct": {"all": -3.0, "PA07-05": -3.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs   sont renforc\u00e9es en mati\u00e8re des droits de l'enfant, de la C4D, de la GAR , de laparticipation  citoyenne  des EAJ", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "005", "otc_id": 13525, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 78269.0, "2": 78269.0}, "sct": {"all": 78285.0, "PA06-08": 78285.0}, "description": "Appui au Programme Protection", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 137200.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13509, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 17248.0, "2": 17248.0}, "sct": {"all": 17257.0, "PA06-03": 17257.0}, "description": "Les familles, la soci\u00e9t\u00e9 civile et les intervenants de tous les secteurs travaillant pour et avec les enfants ont acc\u00e8s auxinformations leur permettant de contribuer \u00e0 la protection des enfants contre la violence, notamment bas\u00e9e sur le genre", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 96500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13497, "edt": "12-31-19", "dnr": {"72": 271733.0, "all": 344932.0, "2": 73199.0}, "sct": {"all": 360784.0, "PA06-04": 360784.0}, "description": "Les acteurs de la justice juv\u00e9nile (judiciaires et extrajudiciaires) ont des capacit\u00e9s suffisantes pour assurer une application dela loi plus respectueuse des droits des enfants et adolescents en contact avec la loi (victimes, t\u00e9moins et auteurs) en tenantcompte des besoins des filles et des gar\u00e7ons", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 150200.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13476, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 32645.0, "195": 32052.0, "2": 593.0}, "sct": {"PA06-07": 43167.0, "all": 43167.0}, "description": "Les intervenants de la protection de l'enfance privil\u00e9gient les solutions de prise en charge familiale des enfants en danger ou ensituation d'handicap en vue de pr\u00e9venir le placement institutionnel", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 144400.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13472, "edt": "12-31-19", "dnr": {"all": 28425.0, "2": 23844.0, "23": 4581.0}, "sct": {"PA06-06": 9529.0, "all": 30102.0, "PA06-02": 20573.0}, "description": "La l\u00e9gislation et les politiques r\u00e9gissant les syst\u00e8mes de protection sont davantage en harmonie avec la constitution et les normesinternationales y compris celles relatives \u00e0 l'\u00e9quit\u00e9 et le genre", "pcr_id": "4320/A0/04/003", "b": 96500.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2016}