{"outputs": [{"sdt": "01-02-17", "otc_sfx": "007", "otc_id": 5691, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 250000.0, "18": 250000.0}, "sct": {"all": 3146.0, "PA01-06": 2511.0, "PA01-07": 635.0}, "description": "Les communaut\u00e9s et les familles, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables, sont d'avantage mobilis\u00e9es pour la demande, l'utilisationaccrue des services et l 'adoption des pratiques clefs pour le DPE, au profit de la  SRMNIA", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 5796, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 903658.0, "36": 21.0, "568": 36113.0, "9": 307.0, "11": 5200.0, "2": 204681.0, "15": 476.0, "17": 19513.0, "18": 104738.0, "83": 5946.0, "2773": 128.0, "73": 1172.0, "23": 100000.0, "24": 424234.0, "186": 56.0, "444": 135.0, "61": 938.0}, "sct": {"PA03-05": 235294.0, "all": 638138.0, "PA03-01": 53922.0, "PA03-02": 263268.0, "PA03-03": 85654.0}, "description": "Au moins 65% des villages des zones les plus vuln\u00e9rables adoptent des pratiques d'hygi\u00e8ne ad\u00e9quates gr\u00e2ce \u00e0 l'approche ATPC", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 5685, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 952758.0, "4": 139.0, "2": 51506.0, "17": 381071.0, "568": 10913.0, "36": 509129.0}, "sct": {"all": 296806.0, "PA01-05": 296806.0}, "description": "D'ici fin 2018,  les capacit\u00e9s nationales sont renforc\u00e9es pour l'am\u00e9lioration du syst\u00e8me de planification, budg\u00e9tisation etsuivi du PNDS  et une meilleure prise en compte de l'\u00e9quit\u00e9 dans les programmes", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5772, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 13650.0, "4": 424.0, "5774": 6586.0, "5776": 5761.0, "438": 815.0, "568": 64.0}, "sct": {"PA01-03": -511.0, "all": -511.0}, "description": "D'ici fin 2016, au moins 75% des m\u00e8res, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables, b\u00e9n\u00e9ficient d'un suivi pr\u00e9natal et postnatal dequalit\u00e9.", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5791, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 2296359.0, "34": 3315.0, "4": 2.0, "9": 223555.0, "13": 32356.0, "2": 482277.0, "15": 8143.0, "17": 19895.0, "788": 1150.0, "2773": 3761.0, "151": 1333391.0, "568": 85333.0, "36": 14000.0, "186": 28733.0, "443": 51477.0, "5789": 8971.0}, "sct": {"PA04-04": 100355.0, "all": 1362339.0, "PA04-01": 684458.0, "PA04-02": 577526.0}, "description": "D'ici fin 2018, au moins 75% des enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 5 ans, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables, ont un acc\u00e8s accru auxservices de pr\u00e9vention et de prise en charge de qualit\u00e9 de la malnutrition.", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5755, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 1889960.0, "5560": 67746.0, "4": 1214.0, "9": 3700.0, "11": 93055.0, "2": 800958.0, "17": 23338.0, "18": 9755.0, "788": 800.0, "21": 184947.0, "438": 472509.0, "568": 144526.0, "36": 87755.0, "61": -495.0, "30": 152.0}, "sct": {"all": 1473372.0, "PA01-01": 445928.0, "PA02-01": 26666.0, "PA01-04": 1000778.0}, "description": "Produit1.3: D'ici fin 2018, au moins 80% des m\u00e8res et des enfants, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables, utilisent le paquetcomplet int\u00e9gr\u00e9 d'interventions de qualit\u00e9 pour la Sant\u00e9 de la M\u00e8re, du Nouveau - N\u00e9, de l'Enfant et de l'Adolescent.", "pcr_id": "3810/A0/04/801", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5698, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 1200.0, "2": 1200.0}, "sct": {"all": 1147.0, "PA07-01": 96.0, "PA07-02": 107.0, "PA07-03": 104.0, "PA06-07": 34.0, "PA06-03": 28.0, "PA06-02": 123.0, "PA06-01": 2.0, "PA01-05": 5.0, "PA04-04": 27.0, "PA01-01": 78.0, "PA04-01": 139.0, "PA01-04": 109.0, "PA04-02": 9.0, "PA03-05": 11.0, "PA03-01": 17.0, "PA03-03": 7.0, "PA05-05": 68.0, "PA05-02": 24.0, "PA05-03": 29.0, "PA05-01": 129.0, "PA02-01": 1.0}, "description": "Les ressources humaines ont les capacities, les competences, la morale et la motivation d'appui aux operations du bureau pays", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5689, "edt": "12-31-18", "dnr": {"8": 0.0, "all": 0.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "L'administration et les ressources financi\u00e8res assure les conditions n\u00e9cessaires pour les operations du bureau pays", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-18", "dnr": {}, "otc_id": 5682, "sct": {}, "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "012", "otc_id": 5712, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 466079.0, "2": 437268.0, "438": 28811.0}, "sct": {"all": 2474.0, "PA06-03": 2474.0}, "description": "Les prestataires de services ont des capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour  la pr\u00e9vention, la d\u00e9tection,  la prise en charge et le suivi desenfants \u00e0 risque ou victimes de violence, abus, exploitation et pratiques n\u00e9fastes", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5702, "edt": "12-31-18", "dnr": {"64": 99728.0, "641": 139822.0, "all": 1184261.0, "294": 502326.0, "74": 17166.0, "2": 419849.0, "78": 4884.0, "17": 486.0}, "sct": {"all": 754828.0, "PA05-02": 124451.0, "PA05-04": 633.0, "PA05-01": 629744.0}, "description": "(Nouvelle formulation): D'ici 2018, des interventions pour am\u00e9liorer l'acc\u00e8s et l'inclusion des enfants \u00e0 l'\u00e9cole (enfants deszones rurales, enfants avec handicaps, enfants dans les situations d'urgences) sont soutenues dans les r\u00e9gions d'intervention duProgramme   (Tambacounda, K\u00e9dougou, Matam, Sedhiou, Ziguinchor, Kolda et Dakar) (Produit li\u00e9 \u00e0 l'extrant 3.1 et 3.3 du PNUAD)(Ancienne formulation):D'ici 2016, le taux brut de scolarisation des filles et gar\u00e7ons notamment les plus vuln\u00e9rables (enfants deszones rurales, enfants avec handicaps, enfants dans les situations d'urgences) s'am\u00e9liore de 93.9% \u00e0 95.9%  et le taux d'abandonbaisse de 7.6 % \u00e0 5.6 % dans les 7 r\u00e9gions d'intervention du programme (Ziguinchor, Sedhiou, Kolda, Kedougou, Tambacounda, Matam,Dakar).", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "891", "otc_id": 5698, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 10698.0, "2": 9929.0, "294": 769.0}, "sct": {"all": 11928.0, "PA07-01": 997.0, "PA07-02": 1114.0, "PA07-03": 1081.0, "PA06-07": 354.0, "PA06-03": 290.0, "PA06-02": 1281.0, "PA06-01": 19.0, "PA01-05": 53.0, "PA04-04": 281.0, "PA01-01": 805.0, "PA04-01": 1442.0, "PA01-04": 1131.0, "PA04-02": 95.0, "PA03-05": 112.0, "PA03-01": 172.0, "PA03-03": 74.0, "PA05-04": 3.0, "PA05-05": 711.0, "PA05-02": 253.0, "PA05-03": 303.0, "PA05-01": 1345.0, "PA02-01": 12.0}, "description": "Les ressources humaines ont les capacities, les competences, la morale et la motivation d'appui aux operations du bureau pays", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5732, "edt": "12-31-18", "dnr": {"641": 102097.0, "all": 740064.0, "294": 418192.0, "265": 5170.0, "2": 204932.0, "78": 9454.0, "17": 219.0}, "sct": {"all": 260468.0, "PA05-05": 15365.0, "PA05-03": 245103.0}, "description": "(Nouvelle formulation):D'ici fin 2018, au moins 60% des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles primaires publiques dans les r\u00e9gions d'interventionb\u00e9n\u00e9ficient d'un encadrement p\u00e9dagogique de qualit\u00e9  et  d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences de vie courantes ( dont la pr\u00e9vention VIH/sida)   (Ancienne formulation)D'ici fin 2016, au moins 25% des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles primaires publiques dans les 7 r\u00e9gions d'intervention(Ziguinchor, Sedhiou, Kolda, Kedougou, Tambacounda, Matam, Dakar) b\u00e9n\u00e9ficient d'un encadrement p\u00e9dagogique de qualit\u00e9  etd\u00e9veloppent des comp\u00e9tences de vies courantes (dont la pr\u00e9vention VIH/sida)", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5719, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 409531.0, "2": 225220.0, "294": 160337.0, "343": 23974.0}, "sct": {"all": 240987.0, "PA05-05": 174713.0, "PA05-01": 66274.0}, "description": "(Nouvelle formulation): D'ici fin 2018  les enfants  (filles et gar\u00e7ons) de 3 \u00e0 5 ans, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables,d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences qui facilitent leur pr\u00e9paration et leur transition vers l'\u00e9cole dans les structures communautaires etles daara pr\u00e9scolaires des r\u00e9gions d'intervention  du programme (Tambacounda, K\u00e9dougou, Matam, S\u00e9dhiou, Ziguinchor, Kolda et Dakar)(Ancienne formulation):D'ici fin 2016  14% des enfants  (filles et gar\u00e7ons) de 3 \u00e0 5 ans, particuli\u00e8rement les plus vuln\u00e9rables,d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences qui facilitent leur pr\u00e9paration et leur transition vers l'\u00e9cole dans les structures communautaires des7 r\u00e9gions d'intervention  du programme (Tambacounda,Kedougou,Matam,Sedhiou,Ziguinchor,Kolda et Dakar)", "pcr_id": "3810/A0/04/802", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "896", "otc_id": 5744, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 291027.0, "36": 20000.0, "568": 5000.0, "9": 14000.0, "2": 202027.0, "17": 20000.0, "151": 10000.0, "24": 20000.0}, "sct": {"all": 87339.0, "PA07-01": 5442.0, "PA07-02": 6079.0, "PA07-03": 5898.0, "PA06-07": 2175.0, "PA06-05": 4158.0, "PA06-03": 1581.0, "PA06-02": 6989.0, "PA06-01": 101.0, "PA01-05": 7936.0, "PA04-04": 1683.0, "PA01-01": 4394.0, "PA04-01": 10244.0, "PA01-04": 6634.0, "PA04-02": 2362.0, "PA03-05": 1880.0, "PA03-01": 1323.0, "PA03-02": 3181.0, "PA03-03": 946.0, "PA05-04": 18.0, "PA05-05": 3880.0, "PA05-02": 1381.0, "PA05-03": 1652.0, "PA05-01": 7337.0, "PA02-01": 65.0}, "description": "Contribution du bureau Senegal aux Common Services (OR/RR)", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5668, "edt": "12-31-12", "dnr": {"568": 1233.0, "all": 15702.0, "35": 14469.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "SENEGAL 2007-2011 Country Programme", "pcr_id": "3810/DM/01/001", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-15", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5784, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 20807.0, "all": 858121.0, "18": 9937.0, "36": 7696.0, "2": 819681.0}, "sct": {"all": 476621.0, "PA07-01": 35224.0, "PA07-02": 39346.0, "PA07-03": 38180.0, "PA06-07": 13068.0, "PA06-05": 6289.0, "PA06-03": 10236.0, "PA06-02": 45238.0, "PA06-01": 657.0, "PA01-05": 9063.0, "PA04-04": 9932.0, "PA01-01": 28445.0, "PA01-06": 944.0, "PA01-07": 239.0, "PA01-04": 56511.0, "PA04-02": 3363.0, "PA03-05": 9642.0, "PA03-01": 6087.0, "PA03-03": 17909.0, "PA05-04": 119.0, "PA05-05": 25114.0, "PA05-02": 8937.0, "PA05-03": 10695.0, "PA05-01": 47492.0, "PA04-01": 50918.0, "PA02-01": 2973.0}, "description": "D'ici 2018, les activit\u00e9s programmatiques transversales de promotion de l'\u00e9quit\u00e9 de genre, de promotion des innovations, de suivide la qualit\u00e9 des programmes, et de g\u00e9n\u00e9ration des connaissances, sont mises en oeuvre pour l'atteinte des r\u00e9sultats en faveur desenfants", "pcr_id": "3810/A0/04/880", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5767, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 583742.0, "36": 205.0, "294": 37430.0, "9": 33490.0, "2": 432212.0, "17": 7.0, "18": 39998.0, "438": 40400.0}, "sct": {"all": 306932.0, "PA07-01": 15535.0, "PA07-02": 17353.0, "PA07-03": 16838.0, "PA06-07": 24648.0, "PA06-05": 34.0, "PA06-04": 95.0, "PA06-03": 13397.0, "PA06-02": 20665.0, "PA06-01": 290.0, "PA01-05": 956.0, "PA04-04": 4641.0, "PA01-01": 12545.0, "PA01-06": 1754.0, "PA01-07": 444.0, "PA01-04": 39873.0, "PA04-02": 4715.0, "PA03-05": 12302.0, "PA03-01": 2770.0, "PA03-03": 29501.0, "PA05-04": 53.0, "PA05-05": 12932.0, "PA05-02": 4444.0, "PA05-03": 8765.0, "PA05-01": 30822.0, "PA04-01": 26628.0, "PA02-01": 4932.0}, "description": "D'ici 2018, les activit\u00e9s de Communication, Communication pour le d\u00e9veloppement, de gestion du partenariat avec les donateurs, etdes initiatives innovantes sont mises en oeuvre pour l'atteinte des r\u00e9sultats en faveur des enfants.", "pcr_id": "3810/A0/04/880", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-14", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5751, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 423097.0, "294": 4930.0, "2": 406506.0, "18": 290.0, "149": 550.0, "438": 10821.0}, "sct": {"all": 106329.0, "PA07-01": 8856.0, "PA07-02": 9892.0, "PA07-03": 9599.0, "PA06-07": 3139.0, "PA06-03": 2573.0, "PA06-02": 11373.0, "PA06-01": 165.0, "PA01-05": 468.0, "PA04-04": 2497.0, "PA01-01": 7152.0, "PA04-01": 12801.0, "PA01-04": 10455.0, "PA04-02": 846.0, "PA03-05": 997.0, "PA03-01": 1530.0, "PA03-03": 654.0, "PA05-04": 30.0, "PA05-05": 6314.0, "PA05-02": 2247.0, "PA05-03": 2689.0, "PA05-01": 11940.0, "PA02-01": 112.0}, "description": "D'ici 2018, des instruments de programmation sont d\u00e9velopp\u00e9s, l'assistance technique est offerte, et l'assurance qualit\u00e9 estr\u00e9alis\u00e9e pour la gestion des risques et l'atteinte des r\u00e9sultats.", "pcr_id": "3810/A0/04/880", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-15", "otc_sfx": "008", "otc_id": 5711, "edt": "12-31-18", "dnr": {"17": 426071.0, "all": 828319.0, "35": 91.0, "36": 195000.0, "2354": 207157.0}, "sct": {"all": 261192.0, "PA06-05": 261192.0}, "description": "D'ici 2018, le taux d'enregistrement des enfants de moins de cinq ans \u00e0 l'\u00e9tat civil s'am\u00e9liore dans 16 d\u00e9partements \u00e0 taux faibles(Tamba (03), Kolda (03), Sedhiou (03), Matam (03). Kedougou (1) , louga (1)  Kaolack (02) pour porter le taux national de 73% \u00e0 78%", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 432, "edt": "12-31-12", "dnr": {"8": 0.0, "all": 0.0}, "sct": {"all": 10206.0, "PA07-01": 152.0, "PA07-02": 209.0, "PA07-03": 3501.0, "PA06-07": 373.0, "PA06-05": 212.0, "PA06-04": 1.0, "PA06-03": 176.0, "PA06-02": 250.0, "PA06-01": 6.0, "PA01-05": 241.0, "PA04-04": 81.0, "PA01-01": 362.0, "PA01-06": 2.0, "PA01-07": 1.0, "PA01-04": 813.0, "PA04-02": 469.0, "PA03-05": 1431.0, "PA03-01": 44.0, "PA03-02": 214.0, "PA03-03": 70.0, "PA05-04": 1.0, "PA05-05": 154.0, "PA05-02": 101.0, "PA05-03": 199.0, "PA05-01": 565.0, "PA04-01": 556.0, "PA02-01": 22.0}, "description": "PRIOR-YEAR COMMITMENTS", "pcr_id": "3810/DM/01/800", "b": 0.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5762, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 784134.0, "35": 12065.0, "2": 441307.0, "17": 70000.0, "50": 446.0, "149": 1.0, "438": 85140.0, "444": 170775.0, "30": 4400.0}, "sct": {"all": 316331.0, "PA06-04": 1689.0, "PA06-02": 307311.0, "PA06-01": 7331.0}, "description": "Les d\u00e9cideurs et institutions nationales ont les capacit\u00e9s pour renforcer et harmoniser le cadre politique et juridique, lesm\u00e9canismes de coordination, et le suivi/\u00e9valuation, en mati\u00e8re de protection contre les VBG, les abus, l'exploitation et lespratiques n\u00e9fastes", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5802, "edt": "12-31-18", "dnr": {"265": 28228.0, "all": 59255.0, "35": 31009.0, "30": 18.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "IR3.3 : D'ici 2016, les filles et les gar\u00e7ons en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9, notamment ceux des r\u00e9gions d'intervention du programme, ont un acc\u00e8s accru aux services de protection.", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 5674, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 1086840.0, "265": 1491.0, "2": 153672.0, "17": 81692.0, "149": 22379.0, "438": 291502.0, "444": 459252.0, "61": 76852.0}, "sct": {"PA06-07": 459120.0, "all": 673245.0, "PA06-03": 214125.0}, "description": "Les personnes vuln\u00e9rables et les communaut\u00e9s adoptent des comportements et attitudes favorables \u00e0 la protection de l'enfantcontre les violences, abus, exploitation et pratiques n\u00e9fastes", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 5695, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": -262.0, "PA06-03": -262.0}, "description": "IR 3.5 : D'ici 2016, les services de protection utilisent un syst\u00e8me  performant de suivi de la situation des enfants marginalis\u00e9set victimes d'abus, d'exploitation et de violences.", "pcr_id": "3810/A0/04/803", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "889", "otc_id": 5698, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 82247.0, "294": 3930.0, "2": 49353.0, "17": 217.0, "788": 8651.0, "149": 1134.0, "568": 40.0, "444": 18922.0}, "sct": {"all": 5487.0, "PA05-05": 426.0, "PA05-02": 115.0, "PA05-03": 929.0, "PA05-01": 2266.0, "PA06-07": 131.0, "PA06-03": 1620.0}, "description": "Les ressources humaines ont les capacities, les competences, la morale et la motivation d'appui aux operations du bureau pays", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "888", "otc_id": 5700, "edt": "12-31-18", "dnr": {"568": 8377.0, "all": 8377.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "Assure UN/Unicef visibility, collaboration, programme execution and management in the region of Casamance, through the Unicefsub-  office in Ziguinchor. Provide cross-sectoral and operational support for risk-aware programme activities and effectivemanagement.", "pcr_id": "3810/A0/04/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 5748, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 356800.0, "2": 256800.0, "61": 100000.0}, "sct": {"all": 198150.0, "PA07-03": 198150.0}, "description": "D'ici 2018, les collectivit\u00e9s locales disposent des capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour la prise en charge des questions de l'enfance, droitset \u00e9quit\u00e9 dans la planification et la mise en oeuvre des plans de d\u00e9veloppement dans les domaines de competences transfereesconform\u00e9ment aux dispositions de l'Acte 3 de la d\u00e9centralisation", "pcr_id": "3810/A0/04/804", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 5738, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 626484.0, "35": 83.0, "2": 626401.0}, "sct": {"all": 257726.0, "PA07-02": 257726.0}, "description": "D'ici 2018, les partenaires nationaux et la soci\u00e9t\u00e9 civile disposent des capacit\u00e9s n\u00e9cessaires pour une gestion des financespubliques sensibles aux besoins des enfants et de r\u00e9ponse adequate \u00e0 la pauvret\u00e9 et la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des enfants, \u00e0 travers lacoordination, le ciblage et le suivi et l'\u00e9valuation des mesures de protection sociale, y compris les transferts sociaux", "pcr_id": "3810/A0/04/804", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 5727, "edt": "12-31-18", "dnr": {"all": 372974.0, "2": 372974.0}, "sct": {"PA07-01": 187167.0, "all": 187167.0}, "description": "D'ici 2018, Les d\u00e9cideurs des d\u00e9partements minist\u00e9riels utilisent mieux les \u00e9vidences et les donn\u00e9es primaires et secondaires surla situation des enfants au S\u00e9n\u00e9gal pour la planification, le suivi et l'\u00e9valuation de l'impact des politiques publiques sur lapauvret\u00e9 des enfants, l'\u00e9quit\u00e9 et l'exclusion sociale.", "pcr_id": "3810/A0/04/804", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2017}