{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13489, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 183449.0, "75": 3.0, "2": 183446.0}, "sct": {"all": 183455.0, "43010": 183455.0}, "description": "Cross Sectoral support", "pcr_id": "4320/A0/03/005", "b": 277657.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13648, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 90.0, "all": 27279.0, "2": 27189.0}, "sct": {"all": 27314.0, "16050": 27314.0}, "description": "Output 2:  Diff\u00e9rentes approches d'estimation et d'analyse de la pauvret\u00e9 chez l'enfant sont engages et les r\u00e9sultats sontutilis\u00e9es dans l'\u00e9tablissement des priorit\u00e9s nationales et la planification central et r\u00e9gionale", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 80000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 2399, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 10905.0, "2": 10905.0}, "sct": {"all": 3933.0, "22040": 3933.0}, "description": "Financial Resources and Stewardship", "pcr_id": "4320/A0/03/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13614, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 5324.0, "65": 4253.0, "all": 76578.0, "2": 48867.0, "78": 18134.0}, "sct": {"all": 99878.0, "16062": 43170.0, "43010": 56708.0}, "description": "Output 1: De nouvelles donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es orient\u00e9es vers l'analyse des disparit\u00e9s, y compris selon le sexe et le niveau socio-\u00e9conomique, sont produites pour orienter les politiques en faveur de l'enfance", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 133000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13635, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 49808.0, "2": 49808.0}, "sct": {"12110": 49808.0, "all": 49808.0}, "description": "Appui au Programme (Sant\u00e9)", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 69000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13622, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 23221.0, "443": 3222.0, "2": 19999.0}, "sct": {"16010": 23393.0, "all": 23393.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des acteurs gouvernementaux & non gouvernementaux \u00e0 analyser et exploiter les donn\u00e9es dans la planification nationale/ decentralis\u00e9e selon les principes de la gestion ax\u00e9e sur les r\u00e9sultats, les droits humains et le genre sont am\u00e9lior\u00e9es.", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 30000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13455, "edt": "01-01-14", "dnr": {"65": 18447.0, "all": 62555.0, "2": 44108.0}, "sct": {"12240": 18014.0, "all": 63447.0, "13020": 45433.0}, "description": "Le suivi de l'int\u00e9gration et de la qualit\u00e9 des services de SMI est renforc\u00e9, en particulier dans les r\u00e9gions de ciblage.", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 131755.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13459, "edt": "12-31-14", "dnr": {"65": 3499.0, "all": 127602.0, "3531": 5006.0, "2": 7697.0, "13457": 111400.0}, "sct": {"12110": 112240.0, "13040": 10848.0, "all": 123088.0}, "description": "Les services de Sant\u00e9 Maternelle et Infantile (SMI) int\u00e8grent la PTME et l'approche PCIME", "pcr_id": "4320/A0/03/002", "b": 126245.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13464, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 173228.0, "2": 173179.0, "78": 49.0}, "sct": {"all": 173231.0, "15140": 964.0, "16050": 172267.0}, "description": "L'impact des politiques de protection sociale est analys\u00e9 et fait l'objet de recommandations en direction des programmes sociaux.", "pcr_id": "4320/A0/03/004", "b": 210280.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 13617, "edt": "05-31-14", "dnr": {"all": 45326.0, "2": 35942.0, "78": 9384.0}, "sct": {"11110": 45332.0, "all": 45821.0, "11220": 489.0}, "description": "les capacit\u00e9s analytiques du ME en terme de planification, d'\u00e9valuation de prospective et de gestion ax\u00e9e sur la connaissance sontam\u00e9lior\u00e9es", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 123750.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13609, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 70790.0, "2": 45845.0, "78": 24945.0}, "sct": {"all": 72079.0, "11220": 72079.0}, "description": "Une strat\u00e9gie r\u00e9nov\u00e9e de lutte contre les risques de d\u00e9scolarisation est \u00e9labor\u00e9e en 2013 (Nouvelle formulation 2014: Une strat\u00e9gienationale r\u00e9nov\u00e9e de lutte contre l'abandon et l'\u00e9chec scolaire est finalis\u00e9e et mise en oeuvre.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 85000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "as_of": "07-31-17", "edt": "12-31-14", "dnr": {}, "otc_id": 13572, "sct": {}, "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 40000.0, "description": "description text"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13596, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 48446.0, "30": 17711.0, "78": 30735.0}, "sct": {"11110": 51007.0, "all": 54945.0, "72010": 3938.0}, "description": "Des interventions pilotes et strat\u00e9gies revis\u00e9es pour l'inclusion scolaire des enfants vuln\u00e9rables (porteurs d'handicaps, detroubles de l'apprentissage, et issus de milieux et zones d\u00e9favoris\u00e9es) sont d\u00e9velopp\u00e9es. (Nouvelle formulation 2014: Un mod\u00e8leop\u00e9rationnel de promotion d'une \u00e9cole inclusive et \u00e9quitable int\u00e9grant les anciens dispositifs et programmes sp\u00e9cifiques estd\u00e9velopp\u00e9 selon un mode participatif.)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 225000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13557, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 92463.0, "2": 54501.0, "78": 37962.0}, "sct": {"11110": 621.0, "all": 94361.0, "43010": 93740.0}, "description": "Appui au programme (Education)", "pcr_id": "4320/A0/03/001", "b": 128000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13518, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 68848.0, "2": 68848.0}, "sct": {"all": 35353.0, "16062": 30248.0, "43010": 5105.0}, "description": "P 1. Des Outils de suivi et \u00e9valuation de la situation des  adolescents et Jeunes sont d\u00e9velopp\u00e9s", "pcr_id": "4320/A0/03/706", "b": 95330.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13506, "edt": "12-31-14", "dnr": {"13457": 1398.0, "all": 29161.0, "2": 27763.0}, "sct": {"13040": 29301.0, "all": 29301.0}, "description": "P 3. Les capacit\u00e9s nationales sont renforc\u00e9es en mati\u00e8re de pr\u00e9vention des comportements \u00e0 risques, de VIH/Sida et IST chez lesA&J", "pcr_id": "4320/A0/03/706", "b": 45000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13627, "edt": "12-31-14", "dnr": {"13457": 4876.0, "all": 127433.0, "2": 79931.0, "78": 33576.0, "5": 9050.0}, "sct": {"16010": 2295.0, "all": 121241.0, "15150": 118946.0}, "description": "Les capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs   sont renforc\u00e9es en mati\u00e8re des droits de l'enfant, de la C4D, de la GAR , de laparticipation  citoyenne  des EAJ", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 143895.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13601, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 857.0, "all": 14578.0, "2": 13721.0}, "sct": {"16010": 14647.0, "all": 14647.0}, "description": "la plateforme partenariale avec la soci\u00e9t\u00e9 civile , le secteur priv\u00e9 et les m\u00e9dias est \u00e9largie dans une perspective d'am\u00e9liorer lasituation des enfants filles et garcons et des plus vuln\u00e9rables", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 70018.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13580, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 1903.0, "all": 8439.0, "2": 6536.0}, "sct": {"all": 11580.0, "15110": 11580.0}, "description": "Un Plaidoyer en faveur de la promotion des droits de l'enfant et de l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en g\u00e9n\u00e9ral et la cr\u00e9ation d'une institutionind\u00e9pendante charg\u00e9e du suivi de ces droits en particulier est  poursuivi", "pcr_id": "4320/A0/03/707", "b": 24347.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 13503, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 54557.0, "2": 54557.0}, "sct": {"16010": 41683.0, "all": 54571.0, "43010": 12888.0}, "description": "Protection de l'enfance (Appui au programme)", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 64500.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 13513, "edt": "01-01-14", "dnr": {"65": 23000.0, "all": 71519.0, "9": 8.0, "75": 2601.0, "2": 23103.0, "78": 22807.0}, "sct": {"all": 74048.0, "72010": 74048.0}, "description": "Les enfants r\u00e9fugi\u00e9s au camp de Choucha disposent du suivi et soutien ad\u00e9quat en protection de l'enfance et en \u00e9ducation en vued'une solution durable", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 13537, "edt": "12-31-14", "dnr": {"13457": 32783.0, "all": 137810.0, "265": 2218.0, "2": 74846.0, "149": 27963.0}, "sct": {"16010": 129799.0, "all": 149685.0, "15130": 15137.0, "-999": 4749.0}, "description": "D'ici fin 2014 les institutions publiques et associatives en charge de la protection de l'enfance mettent en oeuvre des r\u00e9ponsesmieux coordonn\u00e9es et plus adapt\u00e9es aux enfants vuln\u00e9rables (en danger, sans soutien familial, dans la rue...)", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 108267.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 13560, "edt": "12-31-14", "dnr": {"13457": 1419.0, "all": 30523.0, "2": 28139.0, "149": 965.0}, "sct": {"all": 30595.0, "15261": 30595.0}, "description": "Des orientations sur la politique nationale de protection de l'enfance d\u00e9finies sur la base des reflexions , des experiences etdes donn\u00e9es probantes", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 135679.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "03-15-13", "otc_sfx": "005", "otc_id": 13577, "edt": "12-31-14", "dnr": {"72": 98903.0, "all": 98903.0}, "sct": {"all": 98916.0, "15130": 98916.0}, "description": "Les Acteurs de la justice juv\u00e9nile (judiciaires et extrajudiciaires) sont amen\u00e9s \u00e0 garantir une meilleure application de la loi", "pcr_id": "4320/A0/03/003", "b": 2176298.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2013}