{"1170/A0/04/800/002": [{"status_value": "0.12%", "indicator_name": "% DCT non liquid\u00e9s de + de 9 mois", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0% \u00e0 fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 77%", "indicator_name": "% DCT non liquid\u00e9s de + de 6 mois", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 23% \u00e0 fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83% : 5 mois sur 6 ont eu un niveau de caisse d\u00e9passant la limite autoris\u00e9e de 200 000 USD \u00e0 fin Juin 2012", "indicator_name": "% mois o\u00f9 la tr\u00e9sorerie en caisse d\u00e9passe le plafond autoris\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16 7% : 2 mois sur 12 \u00e0 fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40 72% du volume de cash pr\u00e9vu par rapport aux besoins exprim\u00e9s. La demande cash au Si\u00e8ge se fait sur la base des besoins en cash des sections et des paiements effectivement approuv\u00e9s dans le Syst\u00e8me \u00e0 la date de la requ\u00eate (ralentissements li\u00e9s \u00e0 VISION).", "indicator_name": "% utilisation du cash-flow par rapport aux besoins exprim\u00e9s par section", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "94 32% \u00e0 fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% de mise en \u00bfuvre des recommandations du plan d'action audit KPMG pour gestion de stocks", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/800/003": [{"status_value": "Date du PBR: 20 Avril 2012 Nombre de postes abolis : 13 Nombre de postes \u00e9tablis : 19 Recrutement en cours 1 poste vacant", "indicator_name": "Nombre de postes \u00e9tablis vacants pendant plus de 3 mois", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 \u00e0 fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95 6% des PER 2011 ont \u00e9t\u00e9 sign\u00e9s fin f\u00e9vrier 98% en d\u00e9but 2012", "indicator_name": "Pourcentage de PAS(PER) pour tous les NO  IP et GS sous contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e  sign\u00e9s et cl\u00f4tur\u00e9s \u00e0 la fin f\u00e9vrier de l'ann\u00e9e suivante", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95 6% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46%", "indicator_name": "Parit\u00e9 de genre au niveau du staff du bureau (% femmes sur total staff)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46% fin 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/800/001": [{"status_value": "R\u00e9unions tenues.", "indicator_name": "Comit\u00e9s (CMT  CRC  TARC  PSB  CRB  JCC) mis en place dans le bureau  fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La micro \u00e9valuation de 122 anciens et nouveaux partenaires est en cours (Septembre \u00e0 Novembre 2012)", "indicator_name": "% de partenaires ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de micro-\u00e9valuation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85 PMOG et ONG visit\u00e9es  76 ont \u00e9t\u00e9 \u00e9valu\u00e9es en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "BCP r\u00e9vis\u00e9 et adopt\u00e9 par le CMT en f\u00e9vrier 2012. Test des moyens de communication et des donn\u00e9es  des op\u00e9rations dans VISION avec le personnel essentiel (site relocalis\u00e9) et activ\u00e9 (staff \u00e0 domicile) fait en juillet", "indicator_name": "Rapport Business Continuity Plan (BCP) mis \u00e0 jour disponible", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/021/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/021/001": [{"status_value": "Appui \u00e0 la commune de Dangbo: Processus d'\u00e9laboration du PDC en cours", "indicator_name": "Nombre de communes appuy\u00e9es pour l'\u00e9laboration/r\u00e9vision des PDC prenant en compte les mesures sociales en faveur des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Politique holistique de protection sociale en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Politique holistique de protection sociale disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Premier draft de rapport non satisfaisant  Recrutement nouveau consultant en cours", "indicator_name": "Rapport d'\u00e9tude sur la budg\u00e9tisation sociale disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/021/003": [{"status_value": "5 accords conclus et mis en \u00bfuvre avec les structures de communication", "indicator_name": "Nombre d'instituts et de structures de communication mobilis\u00e9s qui transmettent les informations sur les droits des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 structure fonctionnelle \u00e0 fin juin 2012", "indicator_name": "Nombre de structures / m\u00e9canismes participatifs des enfants op\u00e9rationnels aux niveaux national et d\u00e9centralis\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/021/002": [{"status_value": "Base de donn\u00e9es en cours d'\u00e9laboration : liste d'indicateurs et template de la base disponible    20 points focaux aptes \u00e0 utiliser DevInfo 6.1 (modules Utilisateur et Administrateur) pour la mise en place de bases sectorielles.", "indicator_name": "Base de donn\u00e9es int\u00e9gr\u00e9e BenInfo mise \u00e0 jour prenant en compte les enfants les plus vuln\u00e9rables disponibles et disponible sur le WEB", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapports pr\u00e9liminaires de l'EDS et EMICoV 2011 disponibles. Plans d'analyse et questionnaires RGPH finalis\u00e9s disponibles  cartographie en cours. Rapport d'analyse des donn\u00e9es ChildPro en cours  SitAn en cours de publication.", "indicator_name": "Dispositifs de collecte de donn\u00e9es appuy\u00e9s (RGPH4  EDS4  EMICoV  MICS  SSGI/DPP/MEMP  Childpro  SitAn)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "250 acteurs nationaux et communaux form\u00e9s", "indicator_name": "Nombre d'acteurs nationaux et communaux cl\u00e9s de tous les programmes form\u00e9s sur le suivi-\u00e9valuation  les approches programmatiques (GAR  droits humains  genre et \u00e9quit\u00e9)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/003/004": [{"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre de communes d'intervention et PCA disposant des centres secondaires d'\u00e9tat civil fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "Le B\u00e9nin a enclench\u00e9 le processus d'\u00e9valuation compl\u00e9mentaire du syst\u00e8me d'\u00e9tat civil ainsi que l'enregistrement des naissances via SMS \u00e0 travers la plateforme RapidPro.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "8"}, {"status_value": "3180", "indicator_name": "Nombre de sessions et \u00e9missions radios realis\u00e9s dans les 7 communes et le quartier p\u00e9riurbain de Cotonou sur l'importance de la d\u00e9claration des naissances et le retrait des actes de naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "Le B\u00e9nin a enclench\u00e9 le processus d'\u00e9valuation compl\u00e9mentaire du syst\u00e8me d'\u00e9tat civil ainsi que l'enregistrement des naissances via SMS \u00e0 travers la plateforme RapidPro.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "1344"}, {"status_value": "48.2%", "indicator_name": "Pourcentage d'acte de naissance retir\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "Le B\u00e9nin a enclench\u00e9 le processus d'\u00e9valuation compl\u00e9mentaire du syst\u00e8me d'\u00e9tat civil ainsi que l'enregistrement des naissances via SMS \u00e0 travers la plateforme RapidPro.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": "40%"}], "1170/A0/05/003/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/003/001": [{"status_value": "En 2016  7 avants projets de D\u00e9crets d'Application ont \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9s et valid\u00e9s dont deux adopt\u00e9s en Conseil des Ministres", "indicator_name": "Application decrees available for children act", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En cours: le mecanisme de coordination a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini lors de la validation du plan d'action de la Politique Nationale de Protection de l'Enfant.  13 ateliers d'op\u00e9rationnalisation ont eu lieu \u00e0 travers le pays en 2016 est sera suivi de l'adoption par le  Conseil de Ministres en 2017 du decr\u00e9t.", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme national de coordination de la protection de l'enfant  de suivi des interventions de protection de l'enfant aux niveaux national et d\u00e9concentr\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Projet de Code de l'enfant soumis \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale et decrets d'application disponible", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Plan d'actions de la PNPE disponible", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "8", "indicator_name": "Plan d'actions de la PNPE disponible", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de rapports pays et alternatifs soumis (CADBE et protocole CDE)", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "Document de Politique Nationale de Protection de l'Enfant adopt\u00e9 par le Conseil des Ministres le 2 octobre 2014", "indicator_name": "Document de Politique Nationale de Protection de l'Enfant (PNPE) adopt\u00e9 par le Conseil des Ministres", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  la sociXtX civile X travers le rXseau CLOSE  avec la participation de plusieurs ONGs et des enfants  a XlaborX et soumis au Haut-Commissariat des Droits de l&#39 Homme le rapport alternatif de l&#39 Examen PXriodique Universel sur les droits de l&#39 enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}], "1170/A0/05/003/002": [{"status_value": "18", "indicator_name": "Nombre de communes disposant de m\u00e9canisme de coordination  de suivi et de r\u00e9f\u00e9rence pour la protection de l'enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "Deux tribunaux et six unitXs de police et de gendarmerie ont XtX renforcXs pour offrir des services adaptXs aux enfants X travers la dotation en guides de procXdures de TAE  la formation de plus de 89 acteurs sur le rXfXrencement des enfants dans le systXme judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Nombre d'unit\u00e9s de police/Gendarmerie disposant de services de protection de l'enfant et de la femme", "baseline_year": "2013", "headline": "Deux tribunaux et six unitXs de police et de gendarmerie ont XtX renforcXs pour offrir des services adaptXs aux enfants X travers la dotation en guides de procXdures de TAE  la formation de plus de 89 acteurs sur le rXfXrencement des enfants dans le systXme judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "191", "indicator_name": "Nombre d'enfants en conflits avec la loi en d\u00e9tention pr\u00e9ventive", "baseline_year": "2013", "headline": "Deux tribunaux et six unitXs de police et de gendarmerie ont XtX renforcXs pour offrir des services adaptXs aux enfants X travers la dotation en guides de procXdures de TAE  la formation de plus de 89 acteurs sur le rXfXrencement des enfants dans le systXme judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "159", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de tribunaux sensibles et adapt\u00e9s aux enfants (Calavi  Abomey  Cotonou  Kandi)", "baseline_year": "2013", "headline": "Deux tribunaux et six unitXs de police et de gendarmerie ont XtX renforcXs pour offrir des services adaptXs aux enfants X travers la dotation en guides de procXdures de TAE  la formation de plus de 89 acteurs sur le rXfXrencement des enfants dans le systXme judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}], "1170/A0/05/003/003": [{"status_value": "Lancement de la campagne r\u00e9alis\u00e9e en Juin 2016 au niveau national et d\u00e9concentr\u00e9 avec forte mobilisation des acteurs principaux notamment les autorit\u00e9s politico-administratives  les leaders religieux et traditionnels  la soci\u00e9t\u00e9 civile  les PTFs  les jeunes  les medias et les artistes.", "indicator_name": "R\u00e9alisation d'une campagne de sensibilisation et d'information r\u00e9alis\u00e9es pour pr\u00e9venir et prot\u00e9ger les enfants contre les violences et les abus", "baseline_year": "2016", "headline": "En 2017  le B\u00e9nin a proc\u00e9d\u00e9 au lancement de la \u00ab Campagne Tol\u00e9rance Z\u00e9ro contre le mariage des enfants \u00bb avec la participation de l'UA  l'engagement des autorit\u00e9s gouvernementales \u00e0 tous les niveaux  de la soci\u00e9t\u00e9 civile  des leaders traditionnels et religieux  d'artistes  des enfants  des jeunes et des m\u00e9dias.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12557", "indicator_name": "Nombre de cas de violences et abus report\u00e9s \u00e0 la police et aux CPS", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  le B\u00e9nin a proc\u00e9d\u00e9 au lancement de la \u00ab Campagne Tol\u00e9rance Z\u00e9ro contre le mariage des enfants \u00bb avec la participation de l'UA  l'engagement des autorit\u00e9s gouvernementales \u00e0 tous les niveaux  de la soci\u00e9t\u00e9 civile  des leaders traditionnels et religieux  d'artistes  des enfants  des jeunes et des m\u00e9dias.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3733", "target_year": "target_year", "target_value": "12000"}, {"status_value": "544", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9missions radio sur la protection des enfants r\u00e9alis\u00e9s avec la participation des adolescents et adolescentes  parents  des leaders religieux et traditionnels dans les 7 communes et le quartier p\u00e9riurbain de Cotonou", "baseline_year": "2013", "headline": "En 2017  le B\u00e9nin a proc\u00e9d\u00e9 au lancement de la \u00ab Campagne Tol\u00e9rance Z\u00e9ro contre le mariage des enfants \u00bb avec la participation de l'UA  l'engagement des autorit\u00e9s gouvernementales \u00e0 tous les niveaux  de la soci\u00e9t\u00e9 civile  des leaders traditionnels et religieux  d'artistes  des enfants  des jeunes et des m\u00e9dias.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "1344"}], "1170/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/018/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de centres d'\u00e9ducation non formelle fonctionnels  accueillant les adolescents et adolescentes de 10 \u00e0 17 ans d\u00e9scolaris\u00e9s ou non scolaris\u00e9s dans les communes d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3240 candidats d\u00e9j\u00e0 recens\u00e9s doivent passer le  test de placement courant ao\u00fbt. Le nombre d'adolescents pr\u00eat \u00e0 d\u00e9marrer le cours sera connu apr\u00e8s le test.", "indicator_name": "Nombre d'adolescents 10-17 ans non scolaris\u00e9s et/ou d\u00e9scolaris\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficiant d'une \u00e9ducation primaire acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 (PCA) incluant des CVC.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 communes sont d\u00e9j\u00e0 pr\u00eates \u00e0 d\u00e9marrer \u00e0 la rentr\u00e9e de septembre 2012 (accords tripartites en cours de signature avec MEMP et UNICEF)", "indicator_name": "Nombre de communes dans lesquelles les adolescents de 10-17 ans non scolaris\u00e9s et/ou d\u00e9scolaris\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficient d'une \u00e9ducation primaire acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 (PCA) incluant des CVC.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Formation pr\u00e9vue en ao\u00fbt-septembre", "indicator_name": "Pourcentage d'acteurs (C/CS   CP et animateurs PCA.) form\u00e9s dans les communes cibl\u00e9es pour la mise en \u00bfuvre d'une \u00e9ducation alternative  PCA de qualit\u00e9 incluant les CV C", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/009/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/009/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/018/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/009/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/012/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/012/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/017/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes d'intervention disposant de capacit\u00e9s de collecte  d'analyse et d'utilisation des donn\u00e9es \u00e9ducatives dans l'\u00e9laboration ou l'actualisation des PDC et/ou PAI", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Processus d'\u00e9laboration PDC de Dangbo en cours", "indicator_name": "Nombre de communes ayant un PDC qui int\u00e8gre les politiques et strat\u00e9gies nationales de r\u00e9duction des disparit\u00e9s et d'am\u00e9lioration de l'\u00e9quit\u00e9 (\u00e9ducation et formation des filles et des groupes marginalis\u00e9s  PCA  innovations EDUCOM).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 : L'appui aux communes est en cours et 16 communes sur 18 sont d\u00e9j\u00e0 couvertes", "indicator_name": "Nombre de Directions D\u00e9partementales des Enseignements Maternel et Primaire disposant d'un syst\u00e8me de suivi et d'un dispositif de traitement des donn\u00e9es fonctionnel", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le Minist\u00e8re des Enseignements Maternel et Primaire (MEMP) a \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9 par le Programme Education pour centraliser  traiter  et valider les donn\u00e9es statistiques des \u00e9coles afin de publier les annuaires de 2008-2009  2009-2010  2010-2011 et 2011-2012.", "indicator_name": "Annuaires statistiques du Minist\u00e8re des Enseignement Maternel et Primaire disponibles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 partenaires du Niveau Central ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s. Ils seront charg\u00e9s de la formation de 36 acteurs du Niveau Communal", "indicator_name": "Nombre d'acteurs form\u00e9s aux niveaux central et d\u00e9concentr\u00e9 sur la pr\u00e9vention et la gestion des urgences", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/020/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes exp\u00e9rimentant le mod\u00e8le de m\u00e9canisme de r\u00e9f\u00e9rence (R\u00e9f : 0 : Cible:8)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes o\u00f9 la police  les juges et les assistants sociaux ont des capacit\u00e9s pour faire fonctionner le m\u00e9canisme de r\u00e9f\u00e9rence (R\u00e9f :0   cible :8)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion de filles et gar\u00e7ons identifi\u00e9s comme victimes des abus r\u00e9f\u00e9r\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 M\u00e9canisme de r\u00e9f\u00e9rence des enfants en conflit avec la loi  t\u00e9moins et / ou victimes des abus en cours de mise en place", "indicator_name": "M\u00e9canisme de r\u00e9f\u00e9rence des enfants en conflit avec la loi  t\u00e9moins et / ou victimes des abus disponible (acc\u00e8s aux services de protection psychosociale et/ou juridique)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/020/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de structures offrant les services de qualit\u00e9 aux enfants qui b\u00e9n\u00e9ficient des mesures alternatives (R\u00e9f:1  Cible:3)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de juges et police de mineurs ayant une formation approfondie en protection judiciaire (R\u00e9f : 0   Cible : 100)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "35 31%", "indicator_name": "Pourcentage des filles et gar\u00e7ons ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l'application d'une mesure alternative \u00e0 l'incarc\u00e9ration", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37.7% en 2008", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 mois et 23 jours", "indicator_name": "Dur\u00e9e moyenne de d\u00e9tention pr\u00e9ventive des filles et gar\u00e7ons", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8 mois en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/020/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/800/003": [{"status_value": "78%", "indicator_name": "Pourcentage de PER  sign\u00e9s par les deux parties dans les d\u00e9lais", "baseline_year": "2013", "headline": "Cette ann\u00e9e 2017  le bureau a eu l'opportunit\u00e9 de faire participer les deux staff HR \u00e0 la r\u00e9union annuelle des ressources humaines \u00e0 Dakar. Les deux coll\u00e8gues ont organis\u00e9 un d\u00e9briefing   avec une pr\u00e9sentation de la gestion des performances et un aper\u00e7u sur les nouvelles techniques de recrutement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}, {"status_value": "35.50", "indicator_name": "Pourcentage de formations approuv\u00e9es mises en \u00bfuvre", "baseline_year": "2013", "headline": "Cette ann\u00e9e 2017  le bureau a eu l'opportunit\u00e9 de faire participer les deux staff HR \u00e0 la r\u00e9union annuelle des ressources humaines \u00e0 Dakar. Les deux coll\u00e8gues ont organis\u00e9 un d\u00e9briefing   avec une pr\u00e9sentation de la gestion des performances et un aper\u00e7u sur les nouvelles techniques de recrutement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45 75%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de staff du bureau ayant accumul\u00e9 plus de 60 jours ouvrables de cong\u00e9s au 31 Mars 2014", "baseline_year": "2013", "headline": "Cette ann\u00e9e 2017  le bureau a eu l'opportunit\u00e9 de faire participer les deux staff HR \u00e0 la r\u00e9union annuelle des ressources humaines \u00e0 Dakar. Les deux coll\u00e8gues ont organis\u00e9 un d\u00e9briefing   avec une pr\u00e9sentation de la gestion des performances et un aper\u00e7u sur les nouvelles techniques de recrutement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de postes vacants de plus de 3 mois pour toutes les cat\u00e9gories de personnel", "baseline_year": "2013", "headline": "Cette ann\u00e9e 2017  le bureau a eu l'opportunit\u00e9 de faire participer les deux staff HR \u00e0 la r\u00e9union annuelle des ressources humaines \u00e0 Dakar. Les deux coll\u00e8gues ont organis\u00e9 un d\u00e9briefing   avec une pr\u00e9sentation de la gestion des performances et un aper\u00e7u sur les nouvelles techniques de recrutement.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}], "1170/A0/05/800/002": [{"status_value": "48", "indicator_name": "Nombre d'activit\u00e9s assurance men\u00e9es par les finances dans le cadre de HACT", "baseline_year": "2013", "headline": "Au 1er semestre 2017  le bureau am\u00e9lior\u00e9 la gestion des processus de soumission des transactions gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure maitrise de la qualit\u00e9 des dossiers et \u00e0 la participation \u00e0 des webinar de formation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre de rapprochement bancaire annuel pr\u00e9par\u00e9 dans les d\u00e9lais", "baseline_year": "2013", "headline": "Au 1er semestre 2017  le bureau am\u00e9lior\u00e9 la gestion des processus de soumission des transactions gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure maitrise de la qualit\u00e9 des dossiers et \u00e0 la participation \u00e0 des webinar de formation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "1748 USD", "indicator_name": "Montant total en USD des comptes PAR non liquid\u00e9s de plus de 6 mois (Travel)", "baseline_year": "2013", "headline": "Au 1er semestre 2017  le bureau am\u00e9lior\u00e9 la gestion des processus de soumission des transactions gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure maitrise de la qualit\u00e9 des dossiers et \u00e0 la participation \u00e0 des webinar de formation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3865", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "3616.97 USD", "indicator_name": "Montant total en USD des comptes PAR non liquid\u00e9s de plus de 6 mois (Salary Advance)", "baseline_year": "2013", "headline": "Au 1er semestre 2017  le bureau am\u00e9lior\u00e9 la gestion des processus de soumission des transactions gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure maitrise de la qualit\u00e9 des dossiers et \u00e0 la participation \u00e0 des webinar de formation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "600", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "81%", "indicator_name": "% de claims liquid\u00e9s dans les 10 jours suivant sa soumission aux Op\u00e9rations", "baseline_year": "2013", "headline": "Au 1er semestre 2017  le bureau am\u00e9lior\u00e9 la gestion des processus de soumission des transactions gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure maitrise de la qualit\u00e9 des dossiers et \u00e0 la participation \u00e0 des webinar de formation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}], "1170/A0/05/800/001": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Number of UN common services LTA finalized with UNICEF support available", "baseline_year": "2015", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution du budget BMA", "baseline_year": "2013", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99%", "target_year": "target_year", "target_value": "99%"}, {"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions mensuelles des Op\u00e9rations", "baseline_year": "2013", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "21 jours", "indicator_name": "Dur\u00e9e  moyenne (jrs) de stockage dans les magasins", "baseline_year": "2013", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100 jours", "target_year": "target_year", "target_value": "100 jours"}, {"status_value": "31 Mars", "indicator_name": "Date d'envoi du Plan Annuel de Gestion au Bureau R\u00e9gional", "baseline_year": "2013", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin Mars", "target_year": "target_year", "target_value": "Fin Mars"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Rapport de Revue de Gestion disponible", "baseline_year": "2013", "headline": "Les budgets YP et BMA sont financ\u00e9s en 2017 \u00e0 concurrence de 1 500 000 USD & 252 231 USD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}], "1170/A0/04/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/009/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages ayant eu acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable pendant la crise", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de clusters tenues avant  pendant et apr\u00e8s la crise", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de Zones Sanitaires \u00e0 risque disposant de kits d'hygi\u00e8ne et d'assainissement d'urgence avant la crise", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Pas d'urgence au 1er semestre 2012", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages affect\u00e9s par les crises humanitaires et les \u00e9pid\u00e9mies qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une assistance d'urgence en mati\u00e8re d'eau potable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Pas d'urgence au 1er semestre 2012", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages affect\u00e9s par les crises humanitaires et d'\u00e9pid\u00e9mie qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une assistance d'urgence en hygi\u00e8ne et assainissement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Pas d'urgence au 1er semestre 2012", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages affect\u00e9s par une crise humanitaire/ d'\u00e9pid\u00e9mie inform\u00e9s sur les mesures d'hygi\u00e8ne et d'assainissement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/016/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/016/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Plan Strat\u00e9gique de la nutrition et de l'alimentation budg\u00e9tis\u00e9 et valid\u00e9 diponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de CNA et CNT n'ayant pas connu de rupture de stock en intrants th\u00e9rapeutiques durant la p\u00e9riode", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions statutaires tenues par le Comit\u00e9 National pour l'Alimentation et la Nutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16", "indicator_name": "Nombre de Zones sanitaires offrant les services de pr\u00e9vention et de prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16", "indicator_name": "Nombre de Centres de Nutrition Th\u00e9rapeutiques fonctionnels (CNT)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Pas d'urgence au 1er semestre 2012", "indicator_name": "Proportion de gar\u00e7ons et de filles de moins de 5 ans en situation d'urgence qui b\u00e9n\u00e9ficient d'un suivi nutritionnel ad\u00e9quat", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/016/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de coordination des acteurs en appui au Conseil d'Alimentation et de Nutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Politique d'Alimentation et de la Nutrition disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "86% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Rapport EDS 2011-2012 en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Proportion de filles et gar\u00e7ons ayant \u00e9t\u00e9 mis au sein dans l'heure qui suit la naissance", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Rapport EDS 2011-2012 en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants de 0-6 mois allait\u00e9s exclusivement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Rapport EDS 2011-2012 en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Proportion de filles et gar\u00e7ons de 6 \u00e0 23 mois recevant un apport alimentaire minimum acceptable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98%", "indicator_name": "Proportion de filles et gar\u00e7ons de 6-59 mois ayant re\u00e7u de la vitamine A au cours des 6 derniers mois", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "61% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Document de Politique nationale d'alimentation et de nutrition disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/002/005": [{"status_value": "8/9", "indicator_name": "Proportion de communes disposant d'un m\u00c3\u00a9canisme soutenable de gestion et de suivi des centres d'\u00c3\u00a9ducation non formelle en faveur des adolescents hors de l'\u00c3\u00a9cole", "baseline_year": "2013", "headline": "L'ouverture de 26 nouveaux centres d'\u00e9ducation non formelle des adolescents a permis d'atteindre la cible de 122 centres qui totalisent un effectif de 11.401 apprenants dont plus de 60% de filles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5/9", "target_year": "target_year", "target_value": "9/9"}, {"status_value": "122", "indicator_name": "Nombre de centres Programme de Cours Acc\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9s fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "L'ouverture de 26 nouveaux centres d'\u00e9ducation non formelle des adolescents a permis d'atteindre la cible de 122 centres qui totalisent un effectif de 11.401 apprenants dont plus de 60% de filles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38", "target_year": "target_year", "target_value": "154"}, {"status_value": "78%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs de l'\u00c3\u00a9ducation (maires  conseillers communaux  CCS  CCPE  CP) form\u00c3\u00a9s \u00c3\u00a0 la mobilisation des m\u00c3\u00a9nages ayant des adolescents et adolescentes non scolaris\u00c3\u00a9s ou pr\u00c3\u00a9cocement d\u00c3\u00a9scolaris\u00c3\u00a9s", "baseline_year": "2013", "headline": "L'ouverture de 26 nouveaux centres d'\u00e9ducation non formelle des adolescents a permis d'atteindre la cible de 122 centres qui totalisent un effectif de 11.401 apprenants dont plus de 60% de filles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}], "1170/A0/05/002/004": [{"status_value": "48%", "indicator_name": "Primary teachers who received  training with funding provided by UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "La r\u00e9alisation d'infrastructures sanitaires  la formation  des acteurs  la mise en place d'un mod\u00e8le de participation des enfants et de pr\u00e9vention des violences  le renforcement d'une relation \u00e9cole - communaut\u00e9 ciblant le suivi de l'acc\u00e8s et de la qualit\u00e9  permettent d'am\u00e9liorer la qualit\u00e9 des enseignements et apprentissages", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "75"}, {"status_value": "48%", "indicator_name": "Proportion d'enseignants et de membres du corps de contr\u00c3\u00b4le form\u00c3\u00a9s au suivi de la fr\u00c3\u00a9quentation scolaire des enfants et aux pratiques de classe", "baseline_year": "2013", "headline": "La r\u00e9alisation d'infrastructures sanitaires  la formation  des acteurs  la mise en place d'un mod\u00e8le de participation des enfants et de pr\u00e9vention des violences  le renforcement d'une relation \u00e9cole - communaut\u00e9 ciblant le suivi de l'acc\u00e8s et de la qualit\u00e9  permettent d'am\u00e9liorer la qualit\u00e9 des enseignements et apprentissages", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "60%"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un mod\u00c3\u00a8le de participation des enfants et de pr\u00c3\u00a9vention des violences en milieu scolaire", "baseline_year": "2013", "headline": "La r\u00e9alisation d'infrastructures sanitaires  la formation  des acteurs  la mise en place d'un mod\u00e8le de participation des enfants et de pr\u00e9vention des violences  le renforcement d'une relation \u00e9cole - communaut\u00e9 ciblant le suivi de l'acc\u00e8s et de la qualit\u00e9  permettent d'am\u00e9liorer la qualit\u00e9 des enseignements et apprentissages", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "63%", "indicator_name": "Proportion d'\u00c3\u00a9coles disposant de latrines", "baseline_year": "2013", "headline": "La r\u00e9alisation d'infrastructures sanitaires  la formation  des acteurs  la mise en place d'un mod\u00e8le de participation des enfants et de pr\u00e9vention des violences  le renforcement d'une relation \u00e9cole - communaut\u00e9 ciblant le suivi de l'acc\u00e8s et de la qualit\u00e9  permettent d'am\u00e9liorer la qualit\u00e9 des enseignements et apprentissages", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": "70%"}], "1170/A0/05/002/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/002/001": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "\"Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support", "baseline_year": "2015", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10/9", "indicator_name": "Proportion de circonscriptions scolaires des 9 communes d'intervention ayant des ressources humaines qualifi\u00e9es et des \u00e9quipements ad\u00e9quats pour g\u00e9n\u00e9rer et utiliser l'information en mati\u00e8re d'\u00e9ducation", "baseline_year": "2013", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0/9", "target_year": "target_year", "target_value": "9/9"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Informations sur les enfants hors de l'\u00e9cole disponibles et r\u00e9guli\u00e8rement actualis\u00e9es par commune dans la zone d'intervention", "baseline_year": "2013", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "1/9", "indicator_name": "Proportion de communes disposant d'un syst\u00e8me fonctionnel de suivi de l'\u00e9ducation des enfants de 3 \u00e0 17 ans", "baseline_year": "2013", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0/9", "target_year": "target_year", "target_value": "8/9"}, {"status_value": "101", "indicator_name": "Nombre d'acteurs du syst\u00e8me \u00e9ducatif des niveaux central  d\u00e9concentr\u00e9 et d\u00e9centralis\u00e9 form\u00e9s sur la pr\u00e9vention et la r\u00e9ponse aux urgences", "baseline_year": "2013", "headline": "L'appui \u00e0 l'\u00e9laboration du Plan Sectoriel a permis de finaliser la Note Sectorielle et d'\u00e9laborer le Mod\u00e8le de Simulation Financi\u00e8re. Les outils de mise en place de la carte scolaire et le Plan de D\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de Zakpota sont disponibles. 18 cadres ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 l'utilisation des outils", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "225"}], "1170/A0/05/002/003": [{"status_value": "4/9", "indicator_name": "Proportion de communes d'intervention disposant de mod\u00c3\u00a8les de scolarisation op\u00c3\u00a9rationnels pour les enfants issus des groupes marginalis\u00c3\u00a9s", "baseline_year": "2013", "headline": "La scolarisation de 15000 enfants issus des m\u00e9nages pauvres et 2500 vuln\u00e9rables du secondaire a \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9e \u00e0 travers leur dotation en fournitures et uniformes scolaires et un appui financier aux filles. Mais les mod\u00e8les de scolarisation des autres enfants marginalis\u00e9s ne sont pas encore enti\u00e8rement disponibles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0/9", "target_year": "target_year", "target_value": "9/9"}, {"status_value": "531", "indicator_name": "Nombre d'acteurs locaux de l'\u00c3\u00a9ducation (membres du CCAE  APE  AME  associations de jeunes  leaders d'opinion) form\u00c3\u00a9s \u00c3\u00a0 la mobilisation des m\u00c3\u00a9nages en faveur de la scolarisation et du maintien des enfants \u00c3\u00a0 l'\u00c3\u00a9cole", "baseline_year": "2013", "headline": "La scolarisation de 15000 enfants issus des m\u00e9nages pauvres et 2500 vuln\u00e9rables du secondaire a \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9e \u00e0 travers leur dotation en fournitures et uniformes scolaires et un appui financier aux filles. Mais les mod\u00e8les de scolarisation des autres enfants marginalis\u00e9s ne sont pas encore enti\u00e8rement disponibles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "3000"}, {"status_value": "48%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs de l'\u00c3\u00a9cole (CCS  CP  APE  Directeurs) form\u00c3\u00a9s pour l'encadrement scolaire des enfants marginalis\u00c3\u00a9s", "baseline_year": "2013", "headline": "La scolarisation de 15000 enfants issus des m\u00e9nages pauvres et 2500 vuln\u00e9rables du secondaire a \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9e \u00e0 travers leur dotation en fournitures et uniformes scolaires et un appui financier aux filles. Mais les mod\u00e8les de scolarisation des autres enfants marginalis\u00e9s ne sont pas encore enti\u00e8rement disponibles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "75%"}], "1170/A0/05/002/002": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Documents techniques et mat\u00c3\u00a9riels didactiques et ludiques disponibles", "baseline_year": "2013", "headline": "Les enfants re\u00e7oivent des services de pr\u00e9scolarisation de qualit\u00e9 visant leur d\u00e9veloppement holistique gr\u00e2ce \u00e0 la disponibilit\u00e9 des documents techniques  du mat\u00e9riel didactique et ludique  l'existence d'une force enseignante aux capacit\u00e9s renforc\u00e9es et encadr\u00e9s par des inspecteurs et conseillers p\u00e9dagogiques. Tout ce m\u00e9canisme pose les fondations d'une \u00e9ducation de qualit\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs (animateurs  inspecteurs  conseillers p\u00c3\u00a9dagogiques) form\u00c3\u00a9s pour offrir aux jeunes enfants de 3 \u00c3\u00a0 5 ans un encadrement de qualit\u00c3\u00a9", "baseline_year": "2013", "headline": "Les enfants re\u00e7oivent des services de pr\u00e9scolarisation de qualit\u00e9 visant leur d\u00e9veloppement holistique gr\u00e2ce \u00e0 la disponibilit\u00e9 des documents techniques  du mat\u00e9riel didactique et ludique  l'existence d'une force enseignante aux capacit\u00e9s renforc\u00e9es et encadr\u00e9s par des inspecteurs et conseillers p\u00e9dagogiques. Tout ce m\u00e9canisme pose les fondations d'une \u00e9ducation de qualit\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "Proportion de formateurs (CCS  CPS  CP  m\u00c3\u00a9decins chefs  animateurs EE/EM) form\u00c3\u00a9s sur les PFE et les PEE", "baseline_year": "2013", "headline": "Les enfants re\u00e7oivent des services de pr\u00e9scolarisation de qualit\u00e9 visant leur d\u00e9veloppement holistique gr\u00e2ce \u00e0 la disponibilit\u00e9 des documents techniques  du mat\u00e9riel didactique et ludique  l'existence d'une force enseignante aux capacit\u00e9s renforc\u00e9es et encadr\u00e9s par des inspecteurs et conseillers p\u00e9dagogiques. Tout ce m\u00e9canisme pose les fondations d'une \u00e9ducation de qualit\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "75%"}, {"status_value": "56%", "indicator_name": "Proportion de villages/quartier de la zone d'intervention disposant d'\u00c3\u00a9tablissements pr\u00c3\u00a9scolaires fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "Les enfants re\u00e7oivent des services de pr\u00e9scolarisation de qualit\u00e9 visant leur d\u00e9veloppement holistique gr\u00e2ce \u00e0 la disponibilit\u00e9 des documents techniques  du mat\u00e9riel didactique et ludique  l'existence d'une force enseignante aux capacit\u00e9s renforc\u00e9es et encadr\u00e9s par des inspecteurs et conseillers p\u00e9dagogiques. Tout ce m\u00e9canisme pose les fondations d'une \u00e9ducation de qualit\u00e9", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": "70%"}], "1170/A0/05/004/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/001/002": [{"status_value": "73%", "indicator_name": "Proportion  de formations sanitaires offrant les 6 interventions traceuses du PIHI", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des prestataires  la fourniture des \u00e9quipements et mat\u00e9riels ont permis d'am\u00e9liorer l'offre des services pour les interventions \u00e0 haut impact qui est pass\u00e9e de 37% en 2013 \u00e0 66% en 2014 et 73% dans les 9 zones du programme de coop\u00e9ration en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proportion de site PTME ayant re\u00e7u au moins une supervision sp\u00e9cifique sur la PTME", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des prestataires  la fourniture des \u00e9quipements et mat\u00e9riels ont permis d'am\u00e9liorer l'offre des services pour les interventions \u00e0 haut impact qui est pass\u00e9e de 37% en 2013 \u00e0 66% en 2014 et 73% dans les 9 zones du programme de coop\u00e9ration en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": "95%"}, {"status_value": "68%", "indicator_name": "Pourcentage de formations sanitaires ayant la capacit\u00e9 pour r\u00e9animer les nouveaux n\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des prestataires  la fourniture des \u00e9quipements et mat\u00e9riels ont permis d'am\u00e9liorer l'offre des services pour les interventions \u00e0 haut impact qui est pass\u00e9e de 37% en 2013 \u00e0 66% en 2014 et 73% dans les 9 zones du programme de coop\u00e9ration en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": "70%"}], "1170/A0/05/001/003": [{"status_value": "85%", "indicator_name": "Pourcentage de formations sanitaires ayant la capacit\u00e9 (formation  \u00e9quipements) pour offrir la prise en charge de la malnutrition aig\u00fce s\u00e9v\u00e8re", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}, {"status_value": "84%", "indicator_name": "Pourcentage de formations sanitaires ayant la capacit\u00e9 (formation  \u00e9quipements) pour offrir les activit\u00e9s de pr\u00e9vention de la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "35%"}, {"status_value": "76%", "indicator_name": "Pourcentage de villages administratifs ayant des RC form\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s  pour le d\u00e9pistage de la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": "85%"}, {"status_value": "35%", "indicator_name": "Pourcentage de villages administratifs ayant des RC form\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s  pour offrir les activit\u00e9s de pr\u00e9vention de la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "65%"}, {"status_value": "85%", "indicator_name": "Health facilities that provide SAM treatment services", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}, {"status_value": "35%", "indicator_name": "Community health workers trained with UNICEF support to provide infant and young child feeding counselling services in the reporting year", "baseline_year": "2013", "headline": "L'offre de traitement de la MAS est 85% contre 90% planifi\u00e9 au niveau des structures sanitaires et 76% au niveau communautaire. Au total 3933 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s avec des performances en ligne avec les normes SPHERE. 100% des formations sanitaires font la pr\u00e9vention et promotion de la nutrition", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}], "1170/A0/05/001/001": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Community Health Strategic Plan available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ICCM evaluation final report available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "ICCM evaluation final report available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de ZS form\u00e9es sur le Monitoring Plus pour le suivi de la mise en \u00bfuvre des PIHI", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de ZS ayant r\u00e9alis\u00e9 une revue de la performance assorti d'un Plan de R\u00e9solution des probl\u00e8mes", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de ZS disposant d'un plan triennal de d\u00e9veloppement sanitaire prenant en compte les orientations du PTD 2016-2018 (Post OMD)", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacit\u00e9s des diff\u00e9rents acteurs en mati\u00e8re de coordination  de suivi de la mise en \u00bfuvre des interventions \u00e0 haut impact et de micro-planification s'est poursuivi en 2017. Au niveau d\u00e9centralis\u00e9  88% des zones sanitaires ont r\u00e9alis\u00e9 le monitorage d\u00e9centralis\u00e9  la revue de performance et les supervisions int\u00e9gr\u00e9es.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}], "1170/A0/05/001/006": [{"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre de  zones sanitaires ayant un microplan op\u00e9rationnel Int\u00e9gr\u00e9 de Communication pour la promotion des PFE", "baseline_year": "2013", "headline": "Le premier semestre 2017 a connu l'\u00e9laboration du plan strat\u00e9gique national de communication pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la couverture vaccinale au B\u00e9nin. De m\u00eame la mise en \u00bfuvre des interventions de communication lors des JNV polio a permis de maintenir \u00e0 moins de 1% le taux de refus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}, {"status_value": "435", "indicator_name": "Nombre d", "baseline_year": "2013", "headline": "Le premier semestre 2017 a connu l'\u00e9laboration du plan strat\u00e9gique national de communication pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la couverture vaccinale au B\u00e9nin. De m\u00eame la mise en \u00bfuvre des interventions de communication lors des JNV polio a permis de maintenir \u00e0 moins de 1% le taux de refus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "250"}, {"status_value": "411", "indicator_name": "Nombre de pairs \u00e9ducateurs PVVIH form\u00e9s sur le suivi communautaire du couple m\u00e8re enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "Le premier semestre 2017 a connu l'\u00e9laboration du plan strat\u00e9gique national de communication pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la couverture vaccinale au B\u00e9nin. De m\u00eame la mise en \u00bfuvre des interventions de communication lors des JNV polio a permis de maintenir \u00e0 moins de 1% le taux de refus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "150", "target_year": "target_year", "target_value": "350"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d", "baseline_year": "2013", "headline": "Le premier semestre 2017 a connu l'\u00e9laboration du plan strat\u00e9gique national de communication pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la couverture vaccinale au B\u00e9nin. De m\u00eame la mise en \u00bfuvre des interventions de communication lors des JNV polio a permis de maintenir \u00e0 moins de 1% le taux de refus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "48%", "indicator_name": "Proportion de M\u00e8res/gardiennes d", "baseline_year": "2013", "headline": "Le premier semestre 2017 a connu l'\u00e9laboration du plan strat\u00e9gique national de communication pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la couverture vaccinale au B\u00e9nin. De m\u00eame la mise en \u00bfuvre des interventions de communication lors des JNV polio a permis de maintenir \u00e0 moins de 1% le taux de refus", "status_date": "status_date", "baseline_value": "27%", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}], "1170/A0/05/001/007": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "Pourcentage de personnes (enfants femmes et hommes) affect\u00e9es par les situations d", "baseline_year": "2013", "headline": "Aucune crise nutritionnelle n'a \u00e9t\u00e9 signal\u00e9e au cours du semestre  cependant dans les zones \u00e0 risque 1013 cas de MAS ont \u00e9t\u00e9 admis dans le programme. 1 Cas de fi\u00e8vre h\u00e9morragique \u00e0 virus Lassa a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours du semestre.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Pourcentage d", "baseline_year": "2013", "headline": "Aucune crise nutritionnelle n'a \u00e9t\u00e9 signal\u00e9e au cours du semestre  cependant dans les zones \u00e0 risque 1013 cas de MAS ont \u00e9t\u00e9 admis dans le programme. 1 Cas de fi\u00e8vre h\u00e9morragique \u00e0 virus Lassa a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours du semestre.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}], "1170/A0/05/001/004": [{"status_value": "539762", "indicator_name": "Additional number of people with access to sanitation in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support", "baseline_year": "2016", "headline": "Les r\u00e9sultats attendus en 2018 sont la certification FDAL de 2 300 localit\u00e9s et la construction de 60 000 latrines familiales. Au 30 Juin 2017  le WASH a d\u00e9clench\u00e9 2 910 localit\u00e9s  construit 44 014 latrines familiales  certifi\u00e9 FDAL 1 988 localit\u00e9s o\u00f9 vivent 498 831 personnes. Le d\u00e9fi li\u00e9 au maintien de l'\u00e9tat FDAL continue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "475389", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "42393", "indicator_name": "Nombre de nouvelles latrines r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "Les r\u00e9sultats attendus en 2018 sont la certification FDAL de 2 300 localit\u00e9s et la construction de 60 000 latrines familiales. Au 30 Juin 2017  le WASH a d\u00e9clench\u00e9 2 910 localit\u00e9s  construit 44 014 latrines familiales  certifi\u00e9 FDAL 1 988 localit\u00e9s o\u00f9 vivent 498 831 personnes. Le d\u00e9fi li\u00e9 au maintien de l'\u00e9tat FDAL continue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "60000"}, {"status_value": "1896", "indicator_name": "Nombre de localit\u00e9s certifi\u00e9es Fin de D\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l", "baseline_year": "2013", "headline": "Les r\u00e9sultats attendus en 2018 sont la certification FDAL de 2 300 localit\u00e9s et la construction de 60 000 latrines familiales. Au 30 Juin 2017  le WASH a d\u00e9clench\u00e9 2 910 localit\u00e9s  construit 44 014 latrines familiales  certifi\u00e9 FDAL 1 988 localit\u00e9s o\u00f9 vivent 498 831 personnes. Le d\u00e9fi li\u00e9 au maintien de l'\u00e9tat FDAL continue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1900"}, {"status_value": "2414", "indicator_name": "\"Number of communities  \"\"triggered\"\" in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Les r\u00e9sultats attendus en 2018 sont la certification FDAL de 2 300 localit\u00e9s et la construction de 60 000 latrines familiales. Au 30 Juin 2017  le WASH a d\u00e9clench\u00e9 2 910 localit\u00e9s  construit 44 014 latrines familiales  certifi\u00e9 FDAL 1 988 localit\u00e9s o\u00f9 vivent 498 831 personnes. Le d\u00e9fi li\u00e9 au maintien de l'\u00e9tat FDAL continue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2290", "target_year": "target_year", "target_value": "2890"}], "1170/A0/05/001/005": [{"status_value": "20", "indicator_name": "Nombre de communes ayant les RC form\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s en Kits pour offrir le PIHI au niveau communautaire", "baseline_year": "2013", "headline": "531/ 2748 relais communautaires sont form\u00e9s/ recycl\u00e9s  et \u00e9quip\u00e9s sur les cartes conseils sur les PFE  l'ANJE   et les outils de communication.49% d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 \u00e9valu\u00e9s 2 fois pour leur performance au cours de l'ann\u00e9e et ont re\u00e7u leurs primes de motivation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8", "target_year": "target_year", "target_value": "20"}, {"status_value": "77%", "indicator_name": "Pourcentage de relais communautaires dont les performances ont \u00e9t\u00e9 \u00e9valu\u00e9es au moins 2 fois l", "baseline_year": "2013", "headline": "531/ 2748 relais communautaires sont form\u00e9s/ recycl\u00e9s  et \u00e9quip\u00e9s sur les cartes conseils sur les PFE  l'ANJE   et les outils de communication.49% d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 \u00e9valu\u00e9s 2 fois pour leur performance au cours de l'ann\u00e9e et ont re\u00e7u leurs primes de motivation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17%", "target_year": "target_year", "target_value": "80%"}, {"status_value": "11%", "indicator_name": "Proportion de nouveaux n\u00e9s suivis \u00e0 domicile pendant la premi\u00e8re semaine de vie", "baseline_year": "2013", "headline": "531/ 2748 relais communautaires sont form\u00e9s/ recycl\u00e9s  et \u00e9quip\u00e9s sur les cartes conseils sur les PFE  l'ANJE   et les outils de communication.49% d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 \u00e9valu\u00e9s 2 fois pour leur performance au cours de l'ann\u00e9e et ont re\u00e7u leurs primes de motivation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<5%", "target_year": "target_year", "target_value": "20%"}], "1170/A0/05/001/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/010/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/010/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/010/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes disposant de PHAC", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de villages ayant atteint la Fin de D\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'Air Libre (FDAL)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages disposant de latrines familiales fonctionnelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44% en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion de Centres de sant\u00e9 disposant de latrines institutionnelles fonctionnelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89% en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion de Centres de sant\u00e9 disposant d'un dispositif de lavage des mains fonctionnel", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "81% en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de communes dot\u00e9es de plan d'Hygi\u00e8ne et d'Assainissement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/010/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants moins d'un an non vaccin\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de d\u00e9perdition Penta 1 - Penta 3", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Porportion d'enfants de 12 - 23 mois compl\u00e8tement et correctement vaccin\u00e9 et disposant de cartes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions tenues par le CCIA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Dur\u00e9e de temps de rupture de stock de chaque vaccin au d\u00e9pot national du MS", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de cinq ans (filles et gar\u00e7ons)  pris en charge pour paludisme  diarrh\u00e9e  pneumonie et MAS avec les mol\u00e9cules appropri\u00e9es selon les directives nationales dans les formations sanitaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20% pour paludisme en 2008", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Monitorage en cours", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes b\u00e9n\u00e9ficiant d'au moins 4 visites de CPN+", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39% au niveau national", "indicator_name": "Proportion de femmes accouch\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiant de Consultation Post Natale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport EDS en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Taux d'accouchements assist\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND: Collecte en cours", "indicator_name": "Proportion de gar\u00e7ons et de filles de moins de 1 an vaccin\u00e9s (PENTA 3 et VAR)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "VAR (88%) et PENTA3 (98%) en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND : Revue PEV aural lieu en 2013", "indicator_name": "Proportion d'enfants de 12-23 mois gar\u00e7ons et filles compl\u00e8tement vaccin\u00e9s avant 1 an", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68% en 2008", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND: Collecte en cours", "indicator_name": "Taux de d\u00e9perdition Penta 1-Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Qantit\u00e9 de doses de vaccin disponible pour la campagne par rapport \u00e0 la quantit\u00e9 n\u00e9cessaire pour couvrir les cibles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de Zones Sanitaires disposant d'un micro-plan budg\u00e9tis\u00e9 pour la campagne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture vaccinale en polio apr\u00e8s campagne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "Proportion de filles et gar\u00e7ons de moins de cinq ans vaccin\u00e9s contre la rougeole lors des campagnes de masse", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "93%", "indicator_name": "Proportion de gar\u00e7ons et filles de moins de cinq ans vaccin\u00e9s contre la polio lors des campagnes de masse", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76%", "indicator_name": "Pourcentage de parents d'enfants cibles ayant eu l'information avant les campagnes pour la polio", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de temps sans rupture de stock de r\u00e9actif PCR", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de services CPN offrant la PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73% (373/518 maternit\u00e9s offrant CPN recentr\u00e9e)", "indicator_name": "Proportion de formations sanitaires offrant les services de PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58 7%", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes s\u00e9ropositives ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de protocole complet PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29% (34% pour les filles et 24% pour les gar\u00e7ons).", "indicator_name": "Proportion de nouveau-n\u00e9s  n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de PCR dans les deux mois suivant l'accouchement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9% en dec 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "43% (140/321)", "indicator_name": "Proportion d'enfants 0 -14 ans infect\u00e9s mis sous ARV", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes s\u00e9ropositives ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'au moins un comptage des CD4", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58%", "indicator_name": "Proportion de nouveau-n\u00e9s expos\u00e9s ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une prophylaxie ARV et des soins classiques", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de Zones Sanitaires ayant 100% de centres de sant\u00e9 appliquant la gratuit\u00e9 des soins de paludiseme chez les enfants de moins de cinq ans", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21 ZS offrant le PIHI Ccommunautaire avec la contribution d'autres PTF", "indicator_name": "Nombre de zones sanitaires offrant le PIHI au niveau communautaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59% dans 4 zones sanitaires de l'AFBP", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons de moins de 5ans atteints de paludisme ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une prise en charge (PEC) avec CTA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8 4% en 2008", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons de moins de 5ans dormant sous MIILD", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71% en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Document valid\u00e9 pour la coordination  la planification et le suivi \u00e9valuation du Compact disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "PTA conjoint (MS / PTF) disponible pour 2013", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "23 Zones Sanitaires  8 Equipes d\u00e9partementales de Sant\u00e9", "indicator_name": "Nombre d'Equipes d'Encadrement de Zone Sanitaire inform\u00e9es sur les documents strat\u00e9giques de planification", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 Zones Sanitaires", "indicator_name": "Nombre de ZS disposant de plan de d\u00e9veloppement sanitaire prenant en compte la dimension \u00e9quit\u00e9 et genre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de documents normatives de supervisions monitorages disponibles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'EEZS programm\u00e9es conduisant les sections de monitorage + assortis d'un micro-plan pour lever les goulots d'\u00e9tranglement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13", "indicator_name": "Nombre de structures (Direction Departementale de la Sant\u00e9  EEZS  Commune et Formation Sanitaire) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de supervisions selon les directives nationales sur la supervision int\u00e9gr\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 EEZS (PAK et ZOBOZA) et 55  Centres de sant\u00e9 et H\u00f4pitaux de Zone ont r\u00e9alis\u00e9s le monitorage +", "indicator_name": "Nombre de structures (EEZS et CS) ayant r\u00e9alis\u00e9 1 monitorage/micro planification selon les nouvelles directives nationales", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 r\u00e9alis\u00e9es : LQAS dans 4 ZS  Le processus est en cours pour l'enqu\u00eate ABCE (Protocole et questionnaire) et les documents de l'aliment de compl\u00e9ment sont disponibles", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates (ABCE  LQAS/Enq qualitative  CV PEV  Aliment de compl\u00e9ment) r\u00e9alis\u00e9es sur le niveau de performance de l'offre de services au niveau des services de sant\u00e9 et au niveau communautaire int\u00e9grant les dimensions \u00e9quit\u00e9 et genre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de menages disposant d'au moins une Moustiquaire Impregn\u00e9e d'Insecticide Longue Dur\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de coordination tenues pour les interventions communautaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9partements disposant d'un Plan Int\u00e9gr\u00e9 de Communication", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 rapports monographiques disponibles 1 Rapport de l'\u00e9tude sur les PFE disponible", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9partements ayant une 1\u00e8re \u00e9tude monographique sur les PFE/PEE r\u00e9alis\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/007/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/017/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'animateurs et animatrices des communes d'intervention  form\u00e9s \u00e0 l'encadrement des enfants de 2 5 \u00e0 5 ans fr\u00e9quentant les centres d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Termes de R\u00e9f\u00e9rence disponibles et Recrutement de consultants en cours", "indicator_name": "Rapport de l'\u00e9valuation des espaces enfance disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60% d'\u00e9coles primaires appuy\u00e9es disposent d'espaces enfance fonctionnels", "indicator_name": "Pourcentage d'\u00e9coles primaires appuy\u00e9es disposant d'espaces enfance fonctionnels", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43 7% en 2008-2009 (soit 193 espaces pour 442 \u00e9coles)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/017/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants issus des m\u00e9nages pauvres des communes d'intervention  dot\u00e9s en Fournitures scolaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "68% : Le taux d'ach\u00e8vement stagnait \u00e0 64% depuis 4 ans", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement du cycle d'\u00e9tudes primaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total 65% (filles : 56 83% Gar\u00e7ons : 72 58%) en 2008-2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1136 ont \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9es entre 2009-2010 et 2011-2012.", "indicator_name": "Nombre de filles vuln\u00e9rables du secondaire appuy\u00e9es dans 11 des 18 communes d'intervention ayant les plus faibles taux de scolarisation", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84% soit 952 promues", "indicator_name": "Pourcentage de filles vuln\u00e9rables appuy\u00e9es admises en classe sup\u00e9rieure", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/015/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/017/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9coles des communes d'intervention mettant correctement en \u00bfuvre les innovations EDUCOM", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83 4% d'enseignants ont r\u00e9ussi au Certificat El\u00e9mentaire d'Aptitude Professionnelle", "indicator_name": "Pourcentage d'enseignants (anciennement communautaires form\u00e9s) ayant r\u00e9ussi au CEAP", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82% en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10000 enseignants ont d\u00e9marr\u00e9 le coaching qui est en cours", "indicator_name": "Nombre d'enseignants (anciennement communautaires) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du coaching", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 documents sont techniquement valid\u00e9s : Document de Politiques de formation des enseignants et le Plan d'action budg\u00e9tis\u00e9. L'\u00e9valuation finale de la formation est en cours", "indicator_name": "Nombre de documents valid\u00e9s et disponibles sur le Projet (document de politique de formation des enseignants  plan d'action budg\u00e9tis\u00e9 et rapport d'\u00e9valuation finale de la formation)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2009", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TdR disponibles et Recrutement de Consultants en cours", "indicator_name": "Rapport d'\u00e9valuation des innovations EDUCOM disponible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/017/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/008/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/801/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/801/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/801/001": [{"status_value": "57%", "indicator_name": "Taux de r\u00e9alisation des activit\u00e9s d'assurance HACT", "baseline_year": "2016", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65%", "indicator_name": "Supply plan implementation rate", "baseline_year": "2015", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Supply workflow compliant with regional standards available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution du budget YP/RR", "baseline_year": "2014", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Tenue de la retraite du personnel", "baseline_year": "2014", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "21 jours", "indicator_name": "Dur\u00e9e  moyenne (jrs) de stockage dans le magasin CAME", "baseline_year": "2014", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 mois", "target_year": "target_year", "target_value": "1 mois"}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "Taux de mise en \u00bfuvre du BOS", "baseline_year": "2014", "headline": "Le budget YP  portion du RR dont la gestion est confi\u00e9e aux Operations 2017 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1  500 000 USD. A la date du 15 Juillet 2017  Il est ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 concurrence de 79%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}], "1170/A0/04/019/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de rencontres de haut niveau tenue pour analyser les goulots d'\u00e9tranglement en rapport avec l'enregistrement de naissance (R\u00e9f.0   Cible 1)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Syst\u00e8me en cours de mise en place", "indicator_name": "Syst\u00e8me de routine am\u00e9lior\u00e9 d'enregistrement des naissances mis en place et fonctionnel", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 sur 2 (1 Document de m\u00e9canisme d'identification des OEV)", "indicator_name": "Documents de cadre institutionnel et l\u00e9gal de protection de l'enfant disponibles et diss\u00e9min\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (1 accord et un plan d'action B\u00e9nin-Congo)", "indicator_name": "Nombre d'accords bilat\u00e9raux de lutte contre la traite transfrontali\u00e8re sign\u00e9s avec le B\u00e9nin", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/019/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de structures offrant les services de protection selon les normes et standards internationaux (R\u00e9f.5  Cible 26)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de document de normes et standards de structures de protection adopt\u00e9s en Conseil de Ministres (R\u00e9f:0  Cible 1)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de Centres de Promotion Sociale (CPS) dont le personnel a des capacit\u00e9s accrues la protection des enfants (Ref:25  Ref.100)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39% (le d\u00e9nominateur \u00e9tant le nombre d'enfants vuln\u00e9rables identifi\u00e9s annuellement dans la base Childpro)", "indicator_name": "Pourcentage de filles et gar\u00e7ons les plus vuln\u00e9rables  identifi\u00e9s comme victimes de la traite  de l'exploitation \u00e9conomique et de violence  et ceux affect\u00e9s par les urgences  b\u00e9n\u00e9ficiant d'une prise en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25% en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47%", "indicator_name": "Pourcentage de filles et gar\u00e7ons les plus vuln\u00e9rables  identifi\u00e9s comme victimes de la traite  de l'exploitation \u00e9conomique et de violence  et ceux affect\u00e9s par les urgences  b\u00e9n\u00e9ficiant de la r\u00e9int\u00e9gration familiale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55% (30% pour la r\u00e9insertion scolaire et 25% pour la formation professionnelle)", "indicator_name": "Pourcentage de filles et gar\u00e7ons les plus vuln\u00e9rables  identifi\u00e9s comme victimes de la traite  de l'exploitation \u00e9conomique et de violence  et ceux affect\u00e9s par les urgences  b\u00e9n\u00e9ficiant de la r\u00e9insertion scolaire/de la formation professionnelle", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/019/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de CPS intervention dont le personnel a des capacit\u00e9s accrues pour la mise en \u00bfuvre des plans de travail int\u00e9grant l'enregistrement de naissance (Ref.25%: Cible 100%)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de tribunaux qui s'abstiennent \u00e0 percevoir les frais pour le paraphe et la cotation de registres de naissance (r\u00e9f:0  Cible:100)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de communes d'intervention avec les centres secondaires d'\u00e9tat civil (r\u00e9f.0: R\u00e9f:25%", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de communes o\u00f9 le MoRES sur l'enregistrement de naissance est r\u00e9alis\u00e9 (r\u00e9f.0:cible 25%)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9cisions du gouvernement en rapport avec l'am\u00e9lioration de l'enregistrement de naissance (r\u00e9f.0   Cible : 1 \u00bf cr\u00e9ation des centres secondaires de l'\u00e9tat civil)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de communes d'intervention ne connaissant pas de rupture de stock de registres de naissance (r\u00e9f.ND  Cible:100%)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "62% pour les enfants de 0 \u00e0 5 ans", "indicator_name": "Pourcentage de filles et gar\u00e7ons de 0 \u00e0 5 ans des 20 communes d'intervention disposant d'actes de naissance.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de filles et gar\u00e7ons de 0 \u00e0 5 ans des 20 communes d'intervention enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60% en 2006", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/019/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/011/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/011/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/04/011/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1170/A0/05/004/003": [{"status_value": "65%", "indicator_name": "Proportion de radios communautaires couvrant les communes de convergence y compris le quartier p\u00c3\u00a9ri-urbain de Cotonou ayant des ressources humaines qualifi\u00c3\u00a9es et mat\u00c3\u00a9riels de production pour produire et diffuser des programmes sur les droits des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "Les m\u00e9dias nationaux et radios communautaires  les membres du gouvernement ont continu\u00e9 d'\u00eatre form\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. En 2017  les collaborations avec la soci\u00e9t\u00e9 civile (Union des Professionnels des M\u00e9dias du B\u00e9nin) et de jeunes bloggeurs ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es pour multiplier les canaux de communication en faveur des droits de l'enfant.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "90%"}], "1170/A0/05/004/002": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2015", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates majeures appuy\u00e9es au cours du cycle pour disposer de donn\u00e9es suffisamment d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es sur l'enfant notamment MICS  EDS et EMICoV", "baseline_year": "2013", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuation r\u00e9alis\u00e9es au niveau locale", "baseline_year": "2013", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Nombre de communes de convergence appuy\u00e9es pour l'\u00e9laboration des outils de mise en \u00bfuvre et de suivi/\u00e9valuation des PDC", "baseline_year": "2013", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Nombre de communes de convergence disposant d'un tableau de bord social et d'une base de donn\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs locaux des communes de convergence form\u00e9s sur l'utilisation des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es pour suivre et \u00e9valuer les PDC", "baseline_year": "2013", "headline": "En dehors des enquetes majeures MICS  EMICoV et des bases de donn\u00e9es communales DevInfo r\u00e9alis\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures  le syst\u00e8me statistique national continue d'\u00eatre renforc\u00e9 en 2017 par l'EDSB 5 en cours de r\u00e9alisation. Concernant le suivi  l'accent est mis sur la priorisation des cibles et la contextualisation/indicateurs ODD", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "50%"}], "1170/A0/05/004/001": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Multiple Overlapping Deprivations Analysis final report available", "baseline_year": "2015", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes th\u00e9matiques sur la pauvret\u00e9  les disparit\u00e9s  la protection sociale et les finances publiques int\u00e9grant les droits des enfants et l'\u00e9quit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre d'outils d'op\u00e9rationnalisation et de suivi de la Politique Holistique de Protection Sociale (Plan d'action  Base de donn\u00e9es des indicateurs  Rapports d'avancement)", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "71%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs de protection sociale form\u00e9s et outill\u00e9s sur les programmes de transferts sociaux", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs (DPP et DRFM des secteurs sociaux  Parlementaires) form\u00e9s chaque ann\u00e9e sur une th\u00e9matique en vue d'une meilleure pratique de budg\u00e9tisation sociale en faveur des enfants  notamment ceux les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": "100%"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 du rapport annuel sur l'\u00e9tat de la budg\u00e9tisation sociale au Benin", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Nombre de communes de convergence appuy\u00e9s pour la revue et l'actualisation de leur PDC", "baseline_year": "2013", "headline": "Le renforcement des capacites du Gouvernement en matiere de conception  de budgetisation et de mise en \u00bfuvre des politiques et programmes sociaux \u00e9quitables entrepris depuis 2014  s'est poursuivi en 2017 avec l'analyse sur la situation des enfants et l'elaboration du Plan National de Developpement et des Plans de Developpement Communal.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}], "1170/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}