{"0810/A0/04/881/003": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Supply to provide two annual doses of Vitamin A supplements to all children aged 6-59 months available", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "OUI", "target_year": "target_year", "target_value": "OUI"}, {"status_value": "999", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Children 6 to 59 months in the affected areas who received a high dose of vitamin A supplement in the past 6 months", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "13", "indicator_name": "Drop out rate between DPT1 and DPT3 coverage", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "607", "indicator_name": "Health facilities that provide SAM treatment services", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Children under 5 years missing polio vaccination due to refusal (Target:<1%)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.5", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "85", "indicator_name": "% des formations sanitaires qui n'ont pas connu de rupture mensuelle en intrants de traitement de la malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90", "indicator_name": "% des formations sanitaires (centres de sante et hopitaux) offrant des services de traitement nutritionnel dans les zones cibles", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% de formations sanitaires (FS) ayant tenu au moins une reunion par trimestre avec la communaute", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "91 04", "indicator_name": "% des Centres de sante (CS) des districts appuyes qui n'ont pas connu de rupture de stock en vaccins et materiels d'injection", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "77", "indicator_name": "% des formations sanitaires des districts appuyes ayant une chaine de froid adequate", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90", "indicator_name": "% de FS des DS appuyes qui n'ont pas connu de rupture en produits de traitement du paludisme", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90", "indicator_name": "% des FS des DS appuyes qui n'ont pas connu de rupture en produit de traitement de la diarhee", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70", "indicator_name": "% des formations sanitaires des districts disposant de quantite suffisante du personnel qualifies", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85 4", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans ayant re\u00c3\u00a7u deux doses de vitamine A", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "UNICEF-targeted children 6-59 months in humanitarian situations who are vaccinated against measles.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": "95"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Months with stockout of DTP containing vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats montrent que 85% des structures sanitaires n'ont pas de ruptures en intrants nutritionnels et vaccins  90% en m\u00e9dicaments essentiels g\u00e9n\u00e9riques. Il y a eu un renforcement de capacit\u00e9 en ressources humaines par la mise \u00e0 disposition du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 par l'UNICEF de 72 param\u00e9dicaux qualifi\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}], "0810/A0/04/881/002": [{"status_value": "3", "indicator_name": "% des enfants \u00e2g\u00e9s de moins de 5 ans qui ne sont pas vaccines contre la poliomy\u00e9lite pour cause de refus", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Tchad a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \u00ab libre de polio en juillet 2016. La proportion des parents inform\u00e9s sur la campagne avant le lancement est \u00e0 une moyenne de 89% et celle des enfants non vaccin\u00e9s pour refus des parents est \u00e0 3 7%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "89", "indicator_name": "% des parents informes avant la campagne", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Tchad a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \u00ab libre de polio en juillet 2016. La proportion des parents inform\u00e9s sur la campagne avant le lancement est \u00e0 une moyenne de 89% et celle des enfants non vaccin\u00e9s pour refus des parents est \u00e0 3 7%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/881/001": [{"status_value": "26", "indicator_name": "% des parents d'enfants \u00e2g\u00e9s de moins de cinq ans qui connaissent au moins deux des signes de risque de pneumonie", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  les r\u00e9sultats de la Sant\u00e9 et Nutrition ont connu des progr\u00e8s gr\u00e2ce au renforcement de la demande de services  \u00e0 la sensibilisation sur les pratiques familiales essentielles  \u00e0 la surveillance nutritionnelle  au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s des acteurs communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% des parents d'enfants \u00e2g\u00e9s de moins de cinq ans qui connaissent au moins deux des signes de risque de pneumonie", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  les r\u00e9sultats de la Sant\u00e9 et Nutrition ont connu des progr\u00e8s gr\u00e2ce au renforcement de la demande de services  \u00e0 la sensibilisation sur les pratiques familiales essentielles  \u00e0 la surveillance nutritionnelle  au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s des acteurs communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5.5", "indicator_name": "% de la population cibl\u00e9e ayant des  connaissances sur les principaux comportements en nutrition (allaitement maternel exclusif  alimentation  utilisation du sel iode  utilisation du SRO - Zinc...)", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  les r\u00e9sultats de la Sant\u00e9 et Nutrition ont connu des progr\u00e8s gr\u00e2ce au renforcement de la demande de services  \u00e0 la sensibilisation sur les pratiques familiales essentielles  \u00e0 la surveillance nutritionnelle  au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s des acteurs communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "oui", "indicator_name": "Existence of a budgetted integrated multi-sectoral communication strategy/plan to support  the promotion of the priority life saving and protective behaviours within affected communities.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  les r\u00e9sultats de la Sant\u00e9 et Nutrition ont connu des progr\u00e8s gr\u00e2ce au renforcement de la demande de services  \u00e0 la sensibilisation sur les pratiques familiales essentielles  \u00e0 la surveillance nutritionnelle  au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s des acteurs communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "13", "indicator_name": "Drop out rate between DPT1 and DPT3 coverage", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  les r\u00e9sultats de la Sant\u00e9 et Nutrition ont connu des progr\u00e8s gr\u00e2ce au renforcement de la demande de services  \u00e0 la sensibilisation sur les pratiques familiales essentielles  \u00e0 la surveillance nutritionnelle  au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s des acteurs communautaires.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "0810/A0/04/881/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/881/005": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Months with stockout of measles vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du Plan de travail 2016  il y a eu un partenariat actif direct avec les d\u00e9l\u00e9gations  les districts  les ONG nationales et internationales dans le cadre d'appui aux personnes en situation d'urgence dans au moins 15 des 23 r\u00e9gions du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% de filles et garcons de 6 a 59 mois (ou de 6 mois a 15 ans) dans les regions touchees cibles dans des situations humanitaires  qui sont vaccines contre la rougeole", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du Plan de travail 2016  il y a eu un partenariat actif direct avec les d\u00e9l\u00e9gations  les districts  les ONG nationales et internationales dans le cadre d'appui aux personnes en situation d'urgence dans au moins 15 des 23 r\u00e9gions du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% d'enfants de 6 a 59 mois souffrant de la malnutrition aigue severe en situation d'urgence humanitaire  qui sont pris en charge", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du Plan de travail 2016  il y a eu un partenariat actif direct avec les d\u00e9l\u00e9gations  les districts  les ONG nationales et internationales dans le cadre d'appui aux personnes en situation d'urgence dans au moins 15 des 23 r\u00e9gions du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95", "indicator_name": "% de menages cibles dans des situations humanitaires qui recoivent 2 moustiquaires impregnees d'insecticide dans les regions touchees par le paludisme endemique", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du Plan de travail 2016  il y a eu un partenariat actif direct avec les d\u00e9l\u00e9gations  les districts  les ONG nationales et internationales dans le cadre d'appui aux personnes en situation d'urgence dans au moins 15 des 23 r\u00e9gions du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) UNICEF-targeted children aged 6-59 months with SAM in humanitarian situations admitted to SAM programmes and recover", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du Plan de travail 2016  il y a eu un partenariat actif direct avec les d\u00e9l\u00e9gations  les districts  les ONG nationales et internationales dans le cadre d'appui aux personnes en situation d'urgence dans au moins 15 des 23 r\u00e9gions du pays.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}], "0810/A0/04/881/004": [{"status_value": "OUI", "indicator_name": "Existence of a Multi-Year Plan (MYP) for immunisation", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "OUI", "target_year": "target_year", "target_value": "OUI"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un plan d'action intersectoriel d'action budgetisation de la politique nationale de nutrition et d'alimentation techniquement valide PNNA valide par le Gouvernement", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence de document de politique de sante communautaire politiquement valide", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence du document de plaidoyer pour l'adoption du code de commercialisation des substituts de lait maternel (qui est deja techniquement valide)", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un plan strategique budgetisation de sante communautaire techniquement valide", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un document des normes et standards de vaccination (guide de vaccination)", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence de plan d'action budgetisation de la vaccination a tous les niveaux (CS  DS  DSR  National)", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  il y a eu la validation de la  Politique Nationale de Sant\u00e9 2016-2030  du Plan Strat\u00e9gique CUS  de la Politique nationale de nutrition et de technologie alimentaire avec l'appui technique et financier de l'UNICEF. En outre  le  Plan d'action a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 mais non encore budg\u00e9tis\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/885/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/885/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/885/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/885/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/885/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/803/001": [{"status_value": "56", "indicator_name": "% de la population avec acc\u00e8s \u00e0 10-15 litres d'eau par personne par jour", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "BS : 65%  ZR:31%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70", "indicator_name": "% de points d'eau fonctionnels", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "BS : 65%  ZR : 31%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80", "indicator_name": "% de comit\u00e9s de gestion fonctionnels", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "BS: 30%  ZR:20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60", "indicator_name": "% Les populations d\u00e9plac\u00e9es  ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable \u00e0 au moins 7 5-15 litres/personne selon les normes SPHERE", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "IDP: 75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/803/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/803/002": [{"status_value": "14", "indicator_name": "% de population ayant acc\u00e8s et utilisant des installations d'assainissement ad\u00e9quates", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3.3", "indicator_name": "% des villages ayant atteint la fin de la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre (FDAL)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% des m\u00e9nages poss\u00e9dant un dispositif de lavage des mains", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60", "indicator_name": "% des populations d\u00e9plac\u00e9es utilisant les latrines selon les normes SPHERE 20per/latrine", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/807/001": [{"status_value": "The strategy is validated and being used for other guiding policies and plans such as the national policy on universal health care coverage under finalization.", "indicator_name": "Strat\u00e9gie nationale de protection sociale \u00e9labor\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Strat\u00e9gie inexistante", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF has supported the national institute of statistics (INSEED) in the analysis using the Multiple Overlapping Deprivation Analysis (MODA) methodology. Thematic reports are being finalised and will be consolidated with analysis made by the Oxford Poverty and Human Development Initiative (OPHI).", "indicator_name": "# d'\u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es pour documenter la privation et/ou la vuln\u00e9rabilit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Key interventions will be undertaken during year 2015.", "indicator_name": "# de projets pilotes con\u00e7us et mis en oeuvre sur terrain (comme mod\u00e8les)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The social budgeting study has been launched in collaboration with the Ministry of Finance and Budget with objective of analysing the budget cycle related to social sectors to be used for advocacy for child-centred budgeting advocacy purpose.", "indicator_name": "# des rapports produits pour influencer ou orienter l'allocation budg\u00e9taire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/807/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/807/002": [{"status_value": "Launched in 2013  the national database \u00ab TchadInfo \u00bb has been updated this year with new administrative data (agriculture  2013 and education  2013). More demographic data and socio-economic were also added  especially from the \u00bfconsumption and informal sector survey\u00bf (ECOSIT 2012) and the general population census (2009).", "indicator_name": "Base nationale de Donn\u00e9es TchadInfo disponible et fonctionnelle", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TchadInfo \u00e0 l'\u00e9tat embryonnaire", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress. With the ministry of planning  it was agreed during the annual review 2013  the reorientation of the intervention to make it more strategic. Support the elaboration and implementation of regional and communal development plans emerged as the best way. During 2014  three development plans were validated  including for Logone Occidental Region  and communes of Moundou and Benoye.", "indicator_name": "# d'unit\u00e9s de gestion de programme mis en place et fonctionnelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Orientation session on results-based management approach was organized for all people involved in the process of elaborating the development plans. About 500 people took an active part in this participatory exercise that included professionals  officers (Logone Occidental Region's headquarters and Benoye and Moundou Communes) as well as members of civil society operating in entities.", "indicator_name": "# et cat\u00e9gories des personnes form\u00e9es en GAR", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF support has improved management of the programme of cooperation through regular quarterly coordination meeting involving all sectoral coordinators. Recommendations from this meetings helped improving performance of the programme implementation including better reporting and smooth implementation of HACT across implementing partners. This were also very key for the effective and timely completion of the MTR.", "indicator_name": "Rapports de qualit\u00e9 sur le suivi de la mise en oeuvre du Programme", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas r\u00e9guliers", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In line with UNICEF response to malnutrition  two nutrition surveys have been conducted during the year covering all 10 affected regions and N'djamena. Findings are used to improve programme performance.", "indicator_name": "Donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es sur les indicateurs du CRING et du CCC sont collect\u00e9es/compil\u00e9es pour le Tchad", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Out of the seven IMEP planned activities  only two have been completed (29%) while 3 are underway (43%).", "indicator_name": "% d'activit\u00e9s de collecte de donn\u00e9es  d'analyse  de recherche et d'\u00e9valuation enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9es par rapport au PISE bi-annuel", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/883/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/883/004": [{"status_value": "100", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) UNICEF-targeted population in humanitarian using appropriate sanitation facilities and living in environments free of open defecation", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "427", "indicator_name": "Communities certified free of open defecation in the reporting year only as a result of UNICEF direct support", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": "1000"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "\"Health centres (clinics  hospitals  etc.) equipped with WASH facilities in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26", "target_year": "target_year", "target_value": "28"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Plan de contingence mis a jour et disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Cholera", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% de realisation du pre-positionnement de materiels de reponses aux urgences dans les districts/regions a haut risques disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Approche cluster operationnel au niveau national et regional (coordination selon les standards des principaux engagements pour les enfants dans la situation humanitaire", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "partiellement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50", "indicator_name": "% des menages/personnes affectes par les urgences qui ont acces en permanence a l'eau et a l'assainissement selon la standard sphere", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  sur les 314 000 personnes planifi\u00e9es dans le HAC  80 564 personnes dont 20 528 femmes et 21 366 filles  18 949 hommes et 19 722 gar\u00e7ons ont re\u00e7u un paquet d'interventions WASH.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/883/001": [{"status_value": "100", "indicator_name": "% des points d'eau fonctionnel.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% des points d'eau test\u00e9s.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70", "indicator_name": "% de comit\u00e9 de gestion de point d'eau-  fonctionnel.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "109", "indicator_name": "Nombre de nouveaux prestataires form\u00e9s sur la gestion des ouvrages d'eau et d'assainissement selon les normes", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de nouveaux prestataires form\u00e9s sur l'approche ATPC.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "109", "indicator_name": "Nombre de nouvelles PME form\u00e9es et certifi\u00e9es sur les techniques de forage \u00e0 moindre co\u00fbt (technique de forage manuel).", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  526 comit\u00e9s de gestion de points d'eau ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et mis en place et 427 villages  ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FDAL. Pour am\u00e9liorer la demande  le m\u00e9canisme MPR (M\u00e9diation Patrimoniale par R\u00e9currence) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 dans 2 r\u00e9gions Batha et Moyen Chari.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/883/003": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of cluster coordination mechanism for WASH", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Code of Practice for Cost Effective Boreholes available", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des outils de plaidoyer pour l'adoption du document PSNA.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Document COMPACT WASH adopt\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "% de plans r\u00e9gionaux/communaux de d\u00e9veloppement des r\u00e9gions cibl\u00e9es int\u00e8grent les questions de WASH", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existing sustainability compact or sustainability plan with evidence of continous monitoring", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "National strategy to eliminate open defecation available", "baseline_year": "2014", "headline": "Les r\u00e9sultats pour cet extrant sont restes assez faibles avec la contrepartie Nationale. Seul le document du Plan Strat\u00e9gique National de l'Assainissement (PSNA) a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en int\u00e9grant les nouveaux objectifs des ODD et sa validation politique sera effective en 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}], "0810/A0/04/883/002": [{"status_value": "22.4", "indicator_name": "% des m\u00e9nages qui poss\u00e8dent de dispositif de lavage des mains", "baseline_year": "2014", "headline": "401 points d'eau ont \u00e9t\u00e9 mis en services. Les communaut\u00e9s appuy\u00e9es avec des infrastructures en eau  ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9es avec les approches ATPC et la construction de latrines familiales. 96 blocs de latrines collectives ont \u00e9t\u00e9 construits principalement dans les \u00e9coles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14", "indicator_name": "% des m\u00e9nages qui poss\u00e8dent les latrines am\u00e9lior\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "401 points d'eau ont \u00e9t\u00e9 mis en services. Les communaut\u00e9s appuy\u00e9es avec des infrastructures en eau  ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9es avec les approches ATPC et la construction de latrines familiales. 96 blocs de latrines collectives ont \u00e9t\u00e9 construits principalement dans les \u00e9coles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "568", "indicator_name": "Nombre de nouveaux points d'eau potable r\u00e9alis\u00e9s dans les communaut\u00e9s (y compris \u00e9coles et centre de sant\u00e9)", "baseline_year": "2014", "headline": "401 points d'eau ont \u00e9t\u00e9 mis en services. Les communaut\u00e9s appuy\u00e9es avec des infrastructures en eau  ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9es avec les approches ATPC et la construction de latrines familiales. 96 blocs de latrines collectives ont \u00e9t\u00e9 construits principalement dans les \u00e9coles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39", "indicator_name": "% de m\u00e9nages/personnes qui connaissent les bonnes pratiques en mati\u00e8re d'hygi\u00e8ne et d'assainissement (lavage des mains avec savon  stockage et traitement d`eau et utilisation des latrines)", "baseline_year": "2014", "headline": "401 points d'eau ont \u00e9t\u00e9 mis en services. Les communaut\u00e9s appuy\u00e9es avec des infrastructures en eau  ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9es avec les approches ATPC et la construction de latrines familiales. 96 blocs de latrines collectives ont \u00e9t\u00e9 construits principalement dans les \u00e9coles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/002": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "% enfants s\u00e9par\u00e9s/non accompagn\u00e9s identifi\u00e9s pris en charge par une famille ou dans un cadre adapt\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73% of affected population have access to potable water.", "indicator_name": "% de la population affect\u00e9e ayant acc\u00e8s \u00e0 7-15 l/jour d'eau potable", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74% of affected population using latrines", "indicator_name": "% de la population affect\u00e9e ayant acc\u00e8s et utilisant les latrines conform\u00e9ment aux normes SPHERE de 20 personnes/latrine", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74% of affected population with improved good hygiene practices.", "indicator_name": "% de la population affect\u00e9e ayant des pratiques am\u00e9lior\u00e9es d'hygi\u00e8ne (lavage des mains  traitement d'eau  transport et stockage)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In Tissi UNICEF has set up 08 emergency learning space for refugees and returnees  more than 6 000 school age children are enrolled.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles avec programmes d'urgence non officiels organises dans les communaut\u00e9s affect\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Overall Coverage for Routine Immunization is low in affected area  it is evaluated at 20%. Major constrained are related to inefficient cold chain and vaccines supply.", "indicator_name": "% population affect\u00e9e avec acc\u00e8s aux services de pr\u00e9vention et de traitement n\u00e9cessaires", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96% Coverage on Mass Immunization", "indicator_name": "% de couverture vaccinale contre rougeole  de vit A et de d\u00e9parasitage des enfants de moins de 14 ans", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95% Nutrition surveillance coverage in refugee camps and returnees villages.", "indicator_name": "Taux de couverture du traitement de la malnutrition aigu\u00eb de la population cible", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/001": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Plan de contingence connu de tous les acteurs en place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "pas assez", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence de stocks sectoriels de contingence pour une r\u00e9ponse minimale pour 45.000 personnes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Syst\u00e8me de coordination des acteurs en situation d'urgence renforc\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Acteurs cl\u00e9s au niveau des communaut\u00e9s sont mieux sensibilis\u00e9s et inform\u00e9s sur les m\u00e9canismes de pr\u00e9paration et de r\u00e9ponse aux urgences", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence de mesures l\u00e9gislatives et administratives visant la protection des enfants en situation d'urgences", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% des membres du Cluster WASH disposant de plans de de pr\u00e9paration et de contingence pour 45 000 personnes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/808/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/001": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage des comit\u00e9s de gestion de bureau enti\u00e8rement fonctionnel selon TDR \u00e9tablis", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Bureau a maintenu les syst\u00e8mes d\u00e9j\u00e0 renforc\u00e9s en 2015 pour prot\u00e9ger les Actifs y compris l'am\u00e9lioration du  contr\u00f4le financier.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Plan Annuel de Gestion disponible avant le 15 fevrier", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Bureau a maintenu les syst\u00e8mes d\u00e9j\u00e0 renforc\u00e9s en 2015 pour prot\u00e9ger les Actifs y compris l'am\u00e9lioration du  contr\u00f4le financier.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de revue du Plan de Gestion par an (semestrielle et annuelle)", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Bureau a maintenu les syst\u00e8mes d\u00e9j\u00e0 renforc\u00e9s en 2015 pour prot\u00e9ger les Actifs y compris l'am\u00e9lioration du  contr\u00f4le financier.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/887/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/003": [{"status_value": "65", "indicator_name": "Pourcentage de processus de recrutement termin\u00e9 dans les 90 jours a compter de la date de cl\u00f4ture jusqu", "baseline_year": "2014", "headline": "Le bureau a veill\u00e9 \u00e0 ce que tous les processus de recrutement accordent une attention aux candidatures f\u00e9minines. Ce qui s'est traduit par une l\u00e9g\u00e8re am\u00e9lioration du taux  des femmes dans le bureau passant de  21.2%  en 2015 \u00e0 24% en 2016 .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98", "indicator_name": "% De discussions PAS effectu\u00e9s et termin\u00e9s avant le d\u00e9lai", "baseline_year": "2014", "headline": "Le bureau a veill\u00e9 \u00e0 ce que tous les processus de recrutement accordent une attention aux candidatures f\u00e9minines. Ce qui s'est traduit par une l\u00e9g\u00e8re am\u00e9lioration du taux  des femmes dans le bureau passant de  21.2%  en 2015 \u00e0 24% en 2016 .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85", "indicator_name": "Taux de realisation du Plan de formation", "baseline_year": "2014", "headline": "Le bureau a veill\u00e9 \u00e0 ce que tous les processus de recrutement accordent une attention aux candidatures f\u00e9minines. Ce qui s'est traduit par une l\u00e9g\u00e8re am\u00e9lioration du taux  des femmes dans le bureau passant de  21.2%  en 2015 \u00e0 24% en 2016 .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24/17/26", "indicator_name": "% de femmes \u00e0 l'effectif total(IP/NO/GS)", "baseline_year": "2014", "headline": "Le bureau a veill\u00e9 \u00e0 ce que tous les processus de recrutement accordent une attention aux candidatures f\u00e9minines. Ce qui s'est traduit par une l\u00e9g\u00e8re am\u00e9lioration du taux  des femmes dans le bureau passant de  21.2%  en 2015 \u00e0 24% en 2016 .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23/17/25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/887/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/887/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/887/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/805/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/805/002": [{"status_value": "41 perpetrators were prosecuted in Goz Beida (4 sentenced to jail  15 cases were solved through the community dialogue by community leaders)  in Moundou (4 chiefs of village  and 17 accomplices convicted).", "indicator_name": "% des auteurs des VBG identifi\u00e9s et sanctionn\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "452 GBV survivors documented through the GBV information system.", "indicator_name": "# de cas de VBG rapport\u00e9s et document\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "687 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% of GBV survivors in UNICEF interventions areas benefited from minimum package for assistance (psychosocial  health  legal).", "indicator_name": "% de victimes (H/F & F/G) d'abus sexuels identifi\u00e9es ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une assistance sp\u00e9ciale dans les zones op\u00e9rationnelles du programme y compris les 3 zones d'urgences", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/805/001": [{"status_value": "The Child protection code and Civil registration law have been adopted and will soon pass by parliament before entering into force  the Penal code has been reviewed.", "indicator_name": "% de projets de r\u00e9forme des lois adopt\u00e9s par le parlement et promulgu\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "As part of the Child protection information system establishment process  data have been collected to feed into the 60 child protection indicators adopted in the framework of the country CP monitoring system established with the support of WCARO.", "indicator_name": "% d'indicateurs nationaux de protection de l'enfance collect\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Vulnerable children been identified and supported with a minimum package of care and protection in their communities. Data are being collected.", "indicator_name": "% d'enfants prot\u00e9g\u00e9s contre l'exclusion et la maltraitance", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Birth registration for over 40 260 children representing 52.5% of target for 2012.", "indicator_name": "% d'enfants enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat-civil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Over 35 401 vulnerable children affected by emergencies situations (20 000 children in IDP areas  720 children returned from Libya  720 former child soldiers  11 children victims of mine/UXOs and 13 950 children suffering from acute / severe malnutrition)  18 735 cases (52.9%) have benefited from the minimum package of protection.", "indicator_name": "% d'enfants vuln\u00e9rables prot\u00e9g\u00e9s contre les effets des situations d'urgence et humanitaires  y compris la bande sah\u00e9lienne", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/881/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/880/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/886/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/809/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/886/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/886/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/886/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/886/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/809/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/882/004": [{"status_value": "100", "indicator_name": "% des populations cibl\u00e9es ayant acc\u00e8s \u00e0 la pr\u00e9vention et au traitement du VIH/SIDA", "baseline_year": "2014", "headline": "L'approvisionnement des structures sanitaires en intrants  le renforcement de capacit\u00e9 de 294 agents de sant\u00e9 et des OSC pour la prise en charge efficace des PVVIH  la sensibilisation et la mobilisation communautaire ont permis d'accro\u00eetre l'acc\u00e8s aux services pr\u00e9ventifs  de prise en charge psychosociale et de traitement en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un plan de pr\u00e9paration et de r\u00e9ponses aux situations humanitaires prenant en compte le HIV", "baseline_year": "2014", "headline": "L'approvisionnement des structures sanitaires en intrants  le renforcement de capacit\u00e9 de 294 agents de sant\u00e9 et des OSC pour la prise en charge efficace des PVVIH  la sensibilisation et la mobilisation communautaire ont permis d'accro\u00eetre l'acc\u00e8s aux services pr\u00e9ventifs  de prise en charge psychosociale et de traitement en situation d'urgence.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/882/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/882/001": [{"status_value": "25", "indicator_name": "% des adolescent(e)s ayant des connaissances correctes sur la prevention et la transmission du VIH dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour construire un syst\u00e8me de pr\u00e9vention  24 centres de jeunes offrent de formation de pairs \u00e9ducateurs et de planification des activit\u00e9s des jeunes. La planification d\u00e9centralis\u00e9e des activit\u00e9s  de lutte contre le sida a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par  24 centres culturels  230 pairs \u00e9ducateurs ont sensibilis\u00e9s 6754214 jeunes/adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "% des femmes en age de procreer ayant des connaissances correctes sur la transmission du VIH de la mere a l'enfant dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour construire un syst\u00e8me de pr\u00e9vention  24 centres de jeunes offrent de formation de pairs \u00e9ducateurs et de planification des activit\u00e9s des jeunes. La planification d\u00e9centralis\u00e9e des activit\u00e9s  de lutte contre le sida a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par  24 centres culturels  230 pairs \u00e9ducateurs ont sensibilis\u00e9s 6754214 jeunes/adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33", "target_year": "target_year", "target_value": "40"}, {"status_value": "23.28", "indicator_name": "% des femmes en age de procreer ayant des connaissances correctes sur la transmission du VIH de la mere a l'enfant dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour construire un syst\u00e8me de pr\u00e9vention  24 centres de jeunes offrent de formation de pairs \u00e9ducateurs et de planification des activit\u00e9s des jeunes. La planification d\u00e9centralis\u00e9e des activit\u00e9s  de lutte contre le sida a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par  24 centres culturels  230 pairs \u00e9ducateurs ont sensibilis\u00e9s 6754214 jeunes/adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98", "indicator_name": "UNICEF-targeted HIV positive children in humanitarian situation who continue to receive ART", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour construire un syst\u00e8me de pr\u00e9vention  24 centres de jeunes offrent de formation de pairs \u00e9ducateurs et de planification des activit\u00e9s des jeunes. La planification d\u00e9centralis\u00e9e des activit\u00e9s  de lutte contre le sida a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par  24 centres culturels  230 pairs \u00e9ducateurs ont sensibilis\u00e9s 6754214 jeunes/adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "24.6", "indicator_name": "Adolescents 15-19 who were tested for HIV and received their results in the past 12 months", "baseline_year": "2014", "headline": "Pour construire un syst\u00e8me de pr\u00e9vention  24 centres de jeunes offrent de formation de pairs \u00e9ducateurs et de planification des activit\u00e9s des jeunes. La planification d\u00e9centralis\u00e9e des activit\u00e9s  de lutte contre le sida a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par  24 centres culturels  230 pairs \u00e9ducateurs ont sensibilis\u00e9s 6754214 jeunes/adolescents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}], "0810/A0/04/882/002": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "National HIV Strategy and Plans for care and treatment that are aligned to the most recent WHO child and adolescent recommendations for care and treatment and included includes targets for children and adolescents", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "95", "indicator_name": "% de femmes enceintes conseillees  testees pour le VIH et ayant recu les resultats dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51", "target_year": "target_year", "target_value": "60"}, {"status_value": "71", "indicator_name": "% de CS offrant la CPN (avec au moins un personnel qualifie)  le test VIH et les ARV dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "63", "indicator_name": "% de femmes enceintes conseillees  testees pour le VIH et ayant recu les resultats dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24.6", "indicator_name": "% des adolescents/adolescentes de 10  a19 ans conseilles  testes pour le VIH et ayant recu les resultats dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "% des infirmiers (RCS) et sages-femmes  qui sont formes et prescrivent les ARV pour la PTME dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72", "indicator_name": "% des districts sanitaires couvert par des OSC et/ou des structures communautaires qui ont la capacite (formation et outils) pour la sensibilisation sur le VIH", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of age- and sex-disaggregated data on HIV testing and counselling among adolescents 10-19 years and by sex", "baseline_year": "2015", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "\"Existence of a national HIV and AIDS Prevention  PMTCT  Treatment and Care Strategy \"", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "National child protection strategy or a national social protection strategy that includes elements focused on HIV available", "baseline_year": "2014", "headline": "La contribution de l'UNICEF dans 36 districts d'interventions a permis de d\u00e9pister 194 256 femmes enceintes sur 336 170 grossesses attendues (57.7%)  d'offrir des ARVs \u00e0 3360 (46%) de femmes enceintes s\u00e9ropositives sur 7300 et de mettre  pr\u00e9cocement sous ARV p\u00e9diatrique 3 % des enfants s\u00e9ropositifs soit 60 sur 2336.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}], "0810/A0/04/882/003": [{"status_value": "100", "indicator_name": "% des districts disposant des micros plans e-TME a jour dans les 10 regions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30.33", "indicator_name": "% de plans regionaux/communaux de developpement des regions cibles integrant les questions de VIH", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "La strategie nationale de protection sociale integre le VIH y compris les plans operationnels et notamment les projets pilotes de transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Le guide de prevention et de prise en charge du VIH  integre les nouvelles recommandations de l'OMS", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of age- and sex-disaggregated data on HIV testing and counselling among adolescents 10-19 years and by sex", "baseline_year": "2015", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "\"Existence of a national HIV and AIDS Prevention  PMTCT  Treatment and Care Strategy \"", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "National HIV Strategy and Plans for care and treatment that are aligned to the most recent WHO child and adolescent recommendations for care and treatment and included includes targets for children and adolescents", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "National child protection strategy or a national social protection strategy that includes elements focused on HIV available", "baseline_year": "2014", "headline": "Des documents strat\u00e9giques et plans op\u00e9rationnels nationaux ont  \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s ainsi que la capacit\u00e9 technique op\u00e9rationnelle des acteurs pour la mise en \u00bfuvre des interventions et la gestion des fonds.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}], "0810/A0/04/801/003": [{"status_value": "95% (144 475 treated out of the target of 152 086 children).", "indicator_name": "% d'enfants malnutris d\u00e9pist\u00e9s  r\u00e9f\u00e9r\u00e9s et traites selon le protocole national", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "% de gu\u00e9rison", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": ">75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3.3%", "indicator_name": "% de d\u00e9c\u00e8s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7.7%", "indicator_name": "% d'abandon", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<15%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/801/002": [{"status_value": "30 health districts received 170 000 Long-Lasting Insecticidal Nets (LLINs) for routine distribution.  In response to the malaria outbreak  UNICEF provided 66 827 Long-Lasting Insecticidal Nets (LLINs) to the most affected districts of K\u00e9lo and Am Timan  as well as anti-malaria drugs and diagnosis tests  10 789 children under five and 6 070 pregnant women benefited from this campaign (respectively 81% and 72% of the population of the districts)  Furthermore  UNICEF provided 200 000 nets and oper", "indicator_name": "% des enfants de moins de 5 ans et de femmes enceintes dormant sous MIILDs dans les districts sanitaires appuy\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "43 supported health districts out of 77 in the country (56%) received essential drugs and medical equipment and staff trained to provide quality integrated package of preventive and curative nutrition and health services in 12 regions of the Sahel belt and the South of the country.", "indicator_name": "% des formations sanitaires pratiquant la PCIME dans les districts sanitaires appuy\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "43 supported health districts out of 77 in the country (56%) were provided with needed essential drugs (mainly antibiotics) for the management of acute respiratory infections (ARI)  staff trained on case management of diarrhea and ARI", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans avec suspicion de pneumonie  re\u00e7us dans une formation sanitaire et \u00e0 qui on a administr\u00e9 des antibiotiques dans les districts sanitaires appuy\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "31%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A national community health strategy document was developed and a roadmap prepared to develop a costed operational plan. Regarding malaria  the community-based management of malaria cases is part of the national malaria policy document. A community-based national programme to control diarrhoeal diseases is also being developed", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie nationale r\u00e9vis\u00e9e pour la prise en charge communautaire de la pneumonie  diarrh\u00e9e et paludisme au niveau communautaire", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "35 health districts (80% of the 43 supported) are equipped with obstetrical and delivery kits and have the capacity to provide quality emergency obstetric and neonatal care.", "indicator_name": "% des formations sanitaires (CS et h\u00f4pitaux) des districts appuy\u00e9s assurant le SONU selon les standards pr\u00e9conis\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/801/001": [{"status_value": "Independent post campaigns monitoring report an average coverage of 95%", "indicator_name": "% de couverture des AVS Polio selon le monitorage independent", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%: the 77 health districts in the country are equipped with solar fridges and 84% of health centres have a functional cold chain equipment.", "indicator_name": "% des formations sanitaires des districts appuy\u00e9s ayant une Chaine de Froid ad\u00e9quate", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "72.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82%", "indicator_name": "% des enfants d 6-59 mois vaccin\u00e9s contre la rougeole  pendant les ripostes aux \u00e9pid\u00e9mies", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": ">90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97% (the country experienced 52 days of stock-out of BCG vaccine due to a shortage on the global market)", "indicator_name": "% de disponibilit\u00e9 en vaccins et consommables au niveau central pour le PEV de routine et les AVS", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\t85% at end October (compared to 66% in 2013 at the same period) \u00bf\t103% of women at child bearing age received the first dose of TT against in 9 targeted regions", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant re\u00e7u au moins de deux de vaccin antit\u00e9tanique", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/801/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/801/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/801/004": [{"status_value": "No updated data collected yet  the 2014 DHS-MICS will provide data", "indicator_name": "% d'allaitement maternel exclusif", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No updated data collected yet  the 2014 DHS-MICS will provide data.", "indicator_name": "% d'alimentation ad\u00e9quate entre 6 et 24 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "39.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "% de suppl\u00e9mentation en vitamine A chez les enfants de 6-59 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "% de d\u00e9parasitage chez les enfants de 9-59 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54.2%", "indicator_name": "% de consommation de sel iod\u00e9 dans les m\u00e9nages", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/809/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/809/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/880/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/880/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/884/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/884/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/884/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/887/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/884/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/002": [{"status_value": "10", "indicator_name": "Nombre de staff OR paye sur RR", "baseline_year": "2014", "headline": "La Task Force R\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement a permis de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'environ USD 35 000 au niveau des loyers du bureau principal ainsi qu'une une baisse nette de 50% des loyers \u00e0 compter de 2017 pour les  bureaux de zone de Moundou et Ab\u00e9ch\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de fonds en banque par rapport aux paiements dus", "baseline_year": "2014", "headline": "La Task Force R\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement a permis de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'environ USD 35 000 au niveau des loyers du bureau principal ainsi qu'une une baisse nette de 50% des loyers \u00e0 compter de 2017 pour les  bureaux de zone de Moundou et Ab\u00e9ch\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Pourcentage de stock en magasin de plus de 6 mois", "baseline_year": "2014", "headline": "La Task Force R\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement a permis de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'environ USD 35 000 au niveau des loyers du bureau principal ainsi qu'une une baisse nette de 50% des loyers \u00e0 compter de 2017 pour les  bureaux de zone de Moundou et Ab\u00e9ch\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7", "indicator_name": "Temps moyen de deboursement de fonds aux partenaires d'execution", "baseline_year": "2014", "headline": "La Task Force R\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement a permis de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'environ USD 35 000 au niveau des loyers du bureau principal ainsi qu'une une baisse nette de 50% des loyers \u00e0 compter de 2017 pour les  bureaux de zone de Moundou et Ab\u00e9ch\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Pourcentage de cash flow poste sur le site de bank optimization", "baseline_year": "2014", "headline": "La Task Force R\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement a permis de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'environ USD 35 000 au niveau des loyers du bureau principal ainsi qu'une une baisse nette de 50% des loyers \u00e0 compter de 2017 pour les  bureaux de zone de Moundou et Ab\u00e9ch\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/802/001": [{"status_value": "According to the reports of community-based partner organizations (CLACS  ASTBEF  GARLIC  CSJEFOD  AST  AGT  etc.)  36% (177 835/500 000) of young people aged 15-24 have correct knowledge about the transmission and prevention of HIV among young people most at risk in UNICEF's 10 intervention regions.", "indicator_name": "% de jeunes de 15-24 ans ayant des connaissances correctes sur la transmission et la pr\u00e9vention du VIH parmi les jeunes les plus \u00e0 risque dans 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "According to the reports of community-based partner organizations (CLACs  ASTBEF  GARLIC  CSJEFOD  AST  AGT  etc.)  and the APMS  42% (42 310/100 000) of young people aged 15-24 most at risk were counseled  tested for HIV and received their test results in 10 regions of intervention (more than double the target value).", "indicator_name": "% de jeunes de 15-24 ans conseill\u00e9s  test\u00e9s pour le VIH et ayant re\u00e7u les r\u00e9sultats parmi les jeunes les plus \u00e0 risque dans 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7.8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/802/002": [{"status_value": "75% of health facilities that offer quality PNC (with at least one trained staff) routinely offer HIV testing to pregnant women in the 10 regions of intervention. However  the prescription of ARVs is not effective in all health facilities because of the incomplete implementation of delegation-of-tasks approach.", "indicator_name": "% de CS offrant la CPN avec au moins un personnel qualifi\u00e9 qui offre le test VIH et les ARV dans les 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16.8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33% (12/36) of district hospitals provide early diagnosis for children in the 10 intervention regions. Data disaggregated by health facility are not available.", "indicator_name": "% de structures de sant\u00e9 offrant le diagnostic pr\u00e9coce aux enfants dans les 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38% (124 852/329 427) of pregnant women counseled and tested for HIV have received their test results.", "indicator_name": "% de femmes enceintes conseill\u00e9es  test\u00e9es pour le VIH et ayant re\u00e7u les r\u00e9sultats dans les 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24% (2 108/8 760) of HIV-positive pregnant women have access to ARV prophylaxis. The 2014 target (30%) can be reached if the trend is maintained.", "indicator_name": "% de femmes enceintes s\u00e9ropositives qui ont acc\u00e8s \u00e0 la prophylaxie par les ARV dans les 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10% (248/2 482) of HIV-positive children received ARV treatment.", "indicator_name": "% d'enfants s\u00e9ropositifs b\u00e9n\u00e9ficiant d'un traitement par les ARV au maximum \u00e0 4 semaines apr\u00e8s le diagnostic dans les 08 r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/802/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/887/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/804/004": [{"status_value": "180 people including MoE officers  members of CSO and teaching staff were trained in conflict  disaster risk reduction  peace building and education in emergencies.", "indicator_name": "1. Number of people involved in education secteur trained in preparedness and management of emergencies.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "As part of the contribution to the education responses in favor of affected children by the CAR crisis  24 safe child friendly spaces were constructed to ensure continuity of schooling. 90 additional ones are under construction.", "indicator_name": "2. Number of learning spaces constructed (to continue education during emergency situations).", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21 299 school-aged children representing 42% of an estimated 50 000 affected children have had access to basic education in emergency affected areas.", "indicator_name": "3. Percentage of school aged children affected by emergencies who continued to realize their right to education.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/804/002": [{"status_value": "Following in-service training sessions of community teachers in targeted inspectorates  the percent of trained teachers has increased to 71%.", "indicator_name": "% des ma\u00eetres communautaires form\u00e9s parmi le corps enseignant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The ratio pupil/trained teachers has improved to 95 to 76 pupils per trained community teacher.", "indicator_name": "Ratio \u00e9l\u00e8ves/ma\u00eetres form\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The ratio has improved from 7 pupils per seat to 4 per seat.", "indicator_name": "Ratio \u00e9l\u00e8ves/table-banc", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "For this reporting period the success rate was not available in  compliance with the law #16 that abolished the sixth grade exam from 2014.", "indicator_name": "% de r\u00e9ussite au CEPE", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37% of targeted schools offered separate latrines for boys and girls.  This increase resulted from the implementation of the PREBAT co-funded by GPE and EAC and contributed to CFS's operationalization.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles disposant des latrines s\u00e9par\u00e9es G/F", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26% of targeted schools offer their pupils safe drinking water.  This increase results from the implementation of the PREBAT co-funded by GPE and EAC and contributes to CFS's operationalization.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles disposant d'un point d'eau", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37% of targeted schools meet the minimum jointly agreed with MoE CFS' norms.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles primaires r\u00e9pondant aux normes \"Ecoles amies des enfants\"", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/804/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/804/001": [{"status_value": "Gross intake ratio in the inspectorates of targeted regions stood at 135% with 120% for girls.  This high ratio relates to the fact that younger children (below 6) enrol in grade one of primary owing to the absence of pre-primary schools  likewise there are older children.", "indicator_name": "% d'enfants (G/F) nouvellement inscrits en 1\u00e8re ann\u00e9e du primaire", "baseline_year": "2012", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'\u00e9ducation. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy 78 % ont eu  de connaissances en coexistence pacifique", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Net intake ratio in the inspectorates supported is not calculated due to the absence of the denominator at the local level (pedagogical inspections).  However  data collected by the Education program allowed to calculate the proportion of children aged 6 to 11 (legal age for primary school children) in interventions' area. They represented 82% (46% girls) of the total of enrolled children.", "indicator_name": "Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves inscrits au primaire (F/G) \u00e0 l'\u00e2ge legal", "baseline_year": "2012", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'\u00e9ducation. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy 78 % ont eu  de connaissances en coexistence pacifique", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total: 67%  Filles: 44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the inspectorates of intervention this ratio was 77 pupils per classroom.  The GPE and EAC funding largely contributed to improve this indicator in the spirit of matching fund and complementarity of program interventions.", "indicator_name": "Ratio \u00e9l\u00e8ves/salles de classe (en dur et semi dur)", "baseline_year": "2012", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'\u00e9ducation. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy 78 % ont eu  de connaissances en coexistence pacifique", "status_date": "status_date", "baseline_value": "147", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "This year 45% of targeted early childhood development centres benefited from ludic materials intervention's area.", "indicator_name": "Proportion des structures communautaires d'\u00e9veil des jeunes enfants disposant des mat\u00e9riels ludiques", "baseline_year": "2012", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'\u00e9ducation. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy 78 % ont eu  de connaissances en coexistence pacifique", "status_date": "status_date", "baseline_value": "24%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/885/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/885/004": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Number of displaced children have access to psychosocial support in child-friendly places", "baseline_year": "2015", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11983", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Number of school-aged children in conflict areas accessing mine risk education", "baseline_year": "2015", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7333", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un plan de contingence en vu de repondre efficacement et a temps aux situations humanitaires", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8", "indicator_name": "Existence des m\u00e9canismes de coordination couvrant la protection de l'enfance contre la violance sexiste et/ou la sensibilisation aux dangers de mine conforme aux normes de coordination des principaux engagements pour les enfants dans l'action humanitaires", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Pourcentage des enfants dans des situations humanitaires b\u00e9n\u00e9ficiant d'une aide psycho-sociale", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de femmes et enfants survivants de violences sexistes dans des situations humanitaires b\u00e9n\u00e9ficiant de services d'aide", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Pourcenatage de filles et gar\u00e7ons s\u00e9par\u00e9s et non accompagn\u00e9s recevant des services de soins alternatifs ad\u00e9quats", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un mecanisme de surveillance sur les 6 graves violations commises a l'egard des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Le dispositif de r\u00e9ponse en urgence  a \u00e9t\u00e9 mis en place \u00e0 travers le renforcement des capacit\u00e9s de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l'Action Sociale du Lac  la cr\u00e9ation des Espaces amis de l'Enfant et d'un Centre de transit et d'orientation.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/885/003": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Existence d'un document de code de protection de l'Enfant en harmonie avec la convention relative aux Droits de l'Enfant et ses protocoles facultatifs sur l'implication des enfants dans les conflits arm\u00e9s  la vente et la prostitution d'enfants  et les conventions 182 et 138 de l'OIT", "baseline_year": "2014", "headline": "Un cadre l\u00e9gal avec un projet de code de protection l'enfant  en attente d'adoption au niveau du Gouvernement  est mis en place. La  strat\u00e9gie nationale de Justice pour Enfant adopt\u00e9e  par le Gouvernement servira de base pour renforcer le dispositif de protection judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui/Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de micro-plans pour la protection sociale des OEV pour Moundou et K\u00e9lo en conformit\u00e9 avec les directives pour la prise en charge alternative des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Un cadre l\u00e9gal avec un projet de code de protection l'enfant  en attente d'adoption au niveau du Gouvernement  est mis en place. La  strat\u00e9gie nationale de Justice pour Enfant adopt\u00e9e  par le Gouvernement servira de base pour renforcer le dispositif de protection judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Existence d'un document de strat\u00e9gie de justice int\u00e9rimaire conforme avec les r\u00e8gles de Beijing sur la Justice pour Enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "Un cadre l\u00e9gal avec un projet de code de protection l'enfant  en attente d'adoption au niveau du Gouvernement  est mis en place. La  strat\u00e9gie nationale de Justice pour Enfant adopt\u00e9e  par le Gouvernement servira de base pour renforcer le dispositif de protection judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de rapports p\u00e9riodiques produits et soumis aux organes de trait\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "Un cadre l\u00e9gal avec un projet de code de protection l'enfant  en attente d'adoption au niveau du Gouvernement  est mis en place. La  strat\u00e9gie nationale de Justice pour Enfant adopt\u00e9e  par le Gouvernement servira de base pour renforcer le dispositif de protection judiciaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/885/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Existence de 08 plans d'action de lutte contre le mariage des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Les services  de protection de l'enfant \u00e0 base communautaire avec acc\u00e8s au paquet minimum (enregistrement des naissances  protection judiciaire) ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9. Les comit\u00e9s de protection  ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s dans toutes les r\u00e9gions pour assurer le suivi et la coordination des interventions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Existence d'un Systeme de protection offrant des services de preventions et de reponses", "baseline_year": "2014", "headline": "Les services  de protection de l'enfant \u00e0 base communautaire avec acc\u00e8s au paquet minimum (enregistrement des naissances  protection judiciaire) ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9. Les comit\u00e9s de protection  ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s dans toutes les r\u00e9gions pour assurer le suivi et la coordination des interventions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Existence des proc\u00e9dures appliqu\u00e9es et des services d\u00e9livr\u00e9s pour les enfants en contact avec la loi en conformit\u00e9 avec les normes internationales", "baseline_year": "2014", "headline": "Les services  de protection de l'enfant \u00e0 base communautaire avec acc\u00e8s au paquet minimum (enregistrement des naissances  protection judiciaire) ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9. Les comit\u00e9s de protection  ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s dans toutes les r\u00e9gions pour assurer le suivi et la coordination des interventions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Existence de 08 plans d'action de lutte contre les MGF", "baseline_year": "2014", "headline": "Les services  de protection de l'enfant \u00e0 base communautaire avec acc\u00e8s au paquet minimum (enregistrement des naissances  protection judiciaire) ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9. Les comit\u00e9s de protection  ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s dans toutes les r\u00e9gions pour assurer le suivi et la coordination des interventions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/885/001": [{"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de communes ayant fait des d\u00e9clarations publiques d'abandon du mariage d'enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "La lutte contre les mariages d'enfant par l'engagement des autorit\u00e9s traditionnelles et religieuses par la signature des d\u00e9clarations publiques est un engagement pour le changement des normes sociales. La capitalisation des le\u00e7ons apprises de la mise en \u00bfuvre du projet d'enregistrement des naissances assurera le renforcement de l'\u00e9tat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de communes ayant fait des d\u00e9clarations publiques d'abandon de mutilation genitale feminine", "baseline_year": "2014", "headline": "La lutte contre les mariages d'enfant par l'engagement des autorit\u00e9s traditionnelles et religieuses par la signature des d\u00e9clarations publiques est un engagement pour le changement des normes sociales. La capitalisation des le\u00e7ons apprises de la mise en \u00bfuvre du projet d'enregistrement des naissances assurera le renforcement de l'\u00e9tat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Pourcentage de parents et de tuteurs apportant une prise en charge et in suivi familial aux enfants vuln\u00e9rables et enfants priv\u00e9s d'environnement familial protecteur", "baseline_year": "2014", "headline": "La lutte contre les mariages d'enfant par l'engagement des autorit\u00e9s traditionnelles et religieuses par la signature des d\u00e9clarations publiques est un engagement pour le changement des normes sociales. La capitalisation des le\u00e7ons apprises de la mise en \u00bfuvre du projet d'enregistrement des naissances assurera le renforcement de l'\u00e9tat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de protection de l'enfant offrant des services pr\u00e9vention et de  r\u00e9ponse.", "baseline_year": "2014", "headline": "La lutte contre les mariages d'enfant par l'engagement des autorit\u00e9s traditionnelles et religieuses par la signature des d\u00e9clarations publiques est un engagement pour le changement des normes sociales. La capitalisation des le\u00e7ons apprises de la mise en \u00bfuvre du projet d'enregistrement des naissances assurera le renforcement de l'\u00e9tat civil.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/884/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/882/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/882/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/882/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/882/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/882/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/884/004": [{"status_value": "54", "indicator_name": "\"d1. UNICEF-targeted children in humanitarian situations accessing formal or non-formal basic education (including pre-primary schools/early childhood learning spaces) - number & percent  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "54", "indicator_name": "% d'enfants en situations humanitaires ayant acces aux services de l'education de base formelle y compris le prescolaire", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "53", "indicator_name": "% d`enfants en situations humanitaires ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% de structures partenaires  (Gouvernement  Organisations de la Soci\u00e9t\u00e9 Civile et communaut\u00e9s) ayant des capacit\u00e9s renforc\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82", "indicator_name": "% d'enseignants dans les communautes affectees par les urgences formes sur les themesde la resolution des conflits  de l'education a la paix  la tolerance et la cohabitation pacifique", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Etat des lieux sur les enfants hors ecole", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Plan de contingence (pr\u00e9paration et r\u00e9ponses aux urgences) \u00e9labor\u00e9 et valide", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a renforc\u00e9 les capacit\u00e9s des acteurs en vue d'offrir une continuit\u00e9 \u00e9ducative aux enfants dans les situations d'urgences   52.292 enfants dont 21.753 filles ont \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9s.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/884/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/884/002": [{"status_value": "28", "indicator_name": "% d'ecoles d'intervention ayant un comite scolaire fonctionnel", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu la formation continue du personnel d'encadrement et la d\u00e9finition de normes de qualit\u00e9 favorisant ainsi le maintien et la r\u00e9ussite scolaire.  36 % d'\u00e9coles d'intervention ont un comit\u00e9 de gestion scolaire fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96", "indicator_name": "% de centres pr\u00e9scolaires d'intervention r\u00e9pondant \u00e0 au moins 2 normes de qualit\u00e9 retenues (personnels form\u00e9s   mat\u00e9riels didactique et ludique pour les enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu la formation continue du personnel d'encadrement et la d\u00e9finition de normes de qualit\u00e9 favorisant ainsi le maintien et la r\u00e9ussite scolaire.  36 % d'\u00e9coles d'intervention ont un comit\u00e9 de gestion scolaire fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "% d'\u00e9coles d'intervention r\u00e9pondant a au moins \u00e0 2 normes de l'approche \u00ab Ecole Amie des Enfants \u00bb (Participation d\u00e9mocratique  Protection/Non-Violence  Inclusivit\u00e9  P\u00e9docentrisme).", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu la formation continue du personnel d'encadrement et la d\u00e9finition de normes de qualit\u00e9 favorisant ainsi le maintien et la r\u00e9ussite scolaire.  36 % d'\u00e9coles d'intervention ont un comit\u00e9 de gestion scolaire fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1328", "indicator_name": "Number of primary classrooms built or rehabilitated with funding managed by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Le programme a soutenu la formation continue du personnel d'encadrement et la d\u00e9finition de normes de qualit\u00e9 favorisant ainsi le maintien et la r\u00e9ussite scolaire.  36 % d'\u00e9coles d'intervention ont un comit\u00e9 de gestion scolaire fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "612", "target_year": "target_year", "target_value": "1235"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"b2a. Availability  in schools supported by UNICEF  of quality CFS/CFE standards that are consistent with Child Friendly Schools/education or similar models - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Le programme a soutenu la formation continue du personnel d'encadrement et la d\u00e9finition de normes de qualit\u00e9 favorisant ainsi le maintien et la r\u00e9ussite scolaire.  36 % d'\u00e9coles d'intervention ont un comit\u00e9 de gestion scolaire fonctionnel.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}], "0810/A0/04/884/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du rapport de l", "baseline_year": "2015", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Normes de l'approche \" Ecole amies des enfants\"   revisee  adaptee au contexte du Tchad et validee", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DRAFT", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Politique nationale sur l'eveil et le developpement du jeune enfant au Tchad techniquement validee", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DRAFT", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Strat\u00e9gie pour l'acceleration de l'education des filles mis a jour et techniquement valide", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DRAFT", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Etude de faisabilit\u00e9 pour une offre d'education flexible pour les populations nomades valide", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Etude environnementale valid\u00e9e", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8", "indicator_name": "Nombre de plans locaux pour la scolarisation des filles d\u00e9velopp\u00e9s et valides", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre de plans r\u00e9gionaux de locaux pour la scolarisation des filles d\u00e9velopp\u00e9s et valides", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de documents de politique du secteur de l'\u00e9ducation (PDDEA) int\u00e9grant l'analyse et la r\u00e9duction des risques de conflits et catastrophes ainsi que leur pr\u00e9vention et gestion", "baseline_year": "2014", "headline": "Le Plan D\u00e9cennal de D\u00e9veloppement de l'Education et de l'Alphab\u00e9tisation  est en cours de finalisation. Le programme a mis a la disposition des \u00e9quipes techniques un consultant afin pour les accompagner \u00e0 la r\u00e9daction de la requ\u00eate de financement \u00e0 soumettre au Partenariat Mondial pour l'Education .", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/884/001": [{"status_value": "68", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui connaissent l'mportance de l'Education", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande  d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'education. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy  78 % ont eu de connaissances en coexistence pacifique.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "% de filles et de gar\u00e7ons les plus d\u00e9favoris\u00e9s et exclus ayant re\u00e7u un appui favorisant leur acc\u00e8s et maintien \u00e0 l'ecole", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande  d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'education. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy  78 % ont eu de connaissances en coexistence pacifique.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78", "indicator_name": "% de membres des communaut\u00e9s cibl\u00e9es ayant des connaissances accrues en coexistence pacifique", "baseline_year": "2014", "headline": "Le programme a soutenu des actions pour susciter la demande  d'\u00e9ducation \u00e0 travers des campagnes de sensibilisation des m\u00e9nages sur l'importance de l'education. Selon les enqu\u00eates men\u00e9es aupr\u00e8s des membres des communaut\u00e9s par le Programme Peace Building  Education and Advocacy  78 % ont eu de connaissances en coexistence pacifique.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "% de m\u00e9nages pauvres qui connaissent les syst\u00e8mes existant de protection sociales y compris comment y acc\u00e9der.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants et les familles d\u00e9favoris\u00e9es n'ont pas re\u00e7u les informations n\u00e9cessaires sur les m\u00e9canismes de s\u00e9lection  d'enregistrement et les modalit\u00e9s de paiement pour certaines interventions en protection sociale  notamment les transferts sociaux", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "% de Filles et gar\u00e7ons les plus d\u00e9favoris\u00e9s int\u00e9gr\u00e9s dans la base de donn\u00e9es des potentiels b\u00e9n\u00e9ficiaires des programmes de transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants et les familles d\u00e9favoris\u00e9es n'ont pas re\u00e7u les informations n\u00e9cessaires sur les m\u00e9canismes de s\u00e9lection  d'enregistrement et les modalit\u00e9s de paiement pour certaines interventions en protection sociale  notamment les transferts sociaux", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "% de personnes qui savent comment adh\u00e9rer aux programmes des transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants et les familles d\u00e9favoris\u00e9es n'ont pas re\u00e7u les informations n\u00e9cessaires sur les m\u00e9canismes de s\u00e9lection  d'enregistrement et les modalit\u00e9s de paiement pour certaines interventions en protection sociale  notamment les transferts sociaux", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un plan de mobilisation des m\u00e9nages cibl\u00e9s sur les programmes de transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Les enfants et les familles d\u00e9favoris\u00e9es n'ont pas re\u00e7u les informations n\u00e9cessaires sur les m\u00e9canismes de s\u00e9lection  d'enregistrement et les modalit\u00e9s de paiement pour certaines interventions en protection sociale  notamment les transferts sociaux", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/002": [{"status_value": "50", "indicator_name": "# d'organisations \u00e0 base communautaire et de coalitions de jeunes et notamment d'adolescents engag\u00e9es dans des actions prioritaires en faveur des droits de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "1771 filles et  gar\u00e7ons ont am\u00e9lior\u00e9 leurs connaissances sur  leurs droits  tout en s'engageant \u00e0 travers des plateformes num\u00e9riques (U-Report  Cartographie) et des structures comme les Centres de Lecture et d'Animation Culturelle (CLAC)  les Jeunes Reporters Clubs  (JRS) et des activit\u00e9s au niveau communautaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1771", "indicator_name": "Nombre de parties prenantes (enfants  citoyens  corporations  OSC  media  entit\u00e9s gouvernementales) qui participent dans des actions de plaidoyer public  de communication et de partenariats en faveur des droits de l'enfant.", "baseline_year": "2014", "headline": "1771 filles et  gar\u00e7ons ont am\u00e9lior\u00e9 leurs connaissances sur  leurs droits  tout en s'engageant \u00e0 travers des plateformes num\u00e9riques (U-Report  Cartographie) et des structures comme les Centres de Lecture et d'Animation Culturelle (CLAC)  les Jeunes Reporters Clubs  (JRS) et des activit\u00e9s au niveau communautaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "260", "indicator_name": "# d'enfants consult\u00e9s et/ou initi\u00e9s aux activit\u00e9s de plaidoyer public sur les droits de l'enfant \u00e0 travers des programmes de participation  d'expression et de production m\u00e9diatique", "baseline_year": "2014", "headline": "1771 filles et  gar\u00e7ons ont am\u00e9lior\u00e9 leurs connaissances sur  leurs droits  tout en s'engageant \u00e0 travers des plateformes num\u00e9riques (U-Report  Cartographie) et des structures comme les Centres de Lecture et d'Animation Culturelle (CLAC)  les Jeunes Reporters Clubs  (JRS) et des activit\u00e9s au niveau communautaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/003": [{"status_value": "466", "indicator_name": "Nombre de mat\u00e9riels media et de communication  d'\u00e9v\u00e9nements  de couverture m\u00e9diatique nationale et internationale (pi\u00e8ces journalistiques) en lien avec les droits de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "Guid\u00e9 par la Strat\u00e9gie de Communication Globale et Plaidoyer Public et la Strat\u00e9gie de Plaidoyer et Communication d\u00e9velopp\u00e9e par le bureau de pays en 2016  le programme a soutenu une production multim\u00e9dia vari\u00e9e pour atteindre le maximum de personnes \u00e0 l'int\u00e9rieur du pays mais aussi sur le plan mondial.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9600", "indicator_name": "Nombre de parties prenantes (enfants  citoyens  corporations  OSC  entit\u00e9s gouvernementales) atteintes par des messages cl\u00e9s li\u00e9s \u00e0 l'enfance et \u00e0 la jeunesse au travers des medias sociaux  des SMS  des medias traditionnels et des \u00e9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Guid\u00e9 par la Strat\u00e9gie de Communication Globale et Plaidoyer Public et la Strat\u00e9gie de Plaidoyer et Communication d\u00e9velopp\u00e9e par le bureau de pays en 2016  le programme a soutenu une production multim\u00e9dia vari\u00e9e pour atteindre le maximum de personnes \u00e0 l'int\u00e9rieur du pays mais aussi sur le plan mondial.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "151", "indicator_name": "Nombre de parties prenantes  journalistes  communicateurs et institutions form\u00e9s et/ou initi\u00e9s dans la communication et le plaidoyer public en faveur des droits de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "Guid\u00e9 par la Strat\u00e9gie de Communication Globale et Plaidoyer Public et la Strat\u00e9gie de Plaidoyer et Communication d\u00e9velopp\u00e9e par le bureau de pays en 2016  le programme a soutenu une production multim\u00e9dia vari\u00e9e pour atteindre le maximum de personnes \u00e0 l'int\u00e9rieur du pays mais aussi sur le plan mondial.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/004": [{"status_value": "Non", "indicator_name": "\"Local governments (incl. municipalities) with functioning mechanisms for public engagement by men and women in local planning  budgeting and monitoring processes \"", "baseline_year": "2014", "headline": "Le m\u00e9canisme national de coordination et de suivi des interventions en protection sociale est en cours de mise en place. Il est pr\u00e9vu le renforcement des capacit\u00e9s des acteurs au niveau central et d\u00e9centralis\u00e9 \u00e0  d\u00e9velopper des strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles pour r\u00e9duire les vuln\u00e9rabilit\u00e9s et la pauvret\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2014", "headline": "Le m\u00e9canisme national de coordination et de suivi des interventions en protection sociale est en cours de mise en place. Il est pr\u00e9vu le renforcement des capacit\u00e9s des acteurs au niveau central et d\u00e9centralis\u00e9 \u00e0  d\u00e9velopper des strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles pour r\u00e9duire les vuln\u00e9rabilit\u00e9s et la pauvret\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme fonctionnel de  mise en \u00bfuvre des interventions de protection sociale notamment les transferts sociaux.", "baseline_year": "2014", "headline": "Le m\u00e9canisme national de coordination et de suivi des interventions en protection sociale est en cours de mise en place. Il est pr\u00e9vu le renforcement des capacit\u00e9s des acteurs au niveau central et d\u00e9centralis\u00e9 \u00e0  d\u00e9velopper des strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles pour r\u00e9duire les vuln\u00e9rabilit\u00e9s et la pauvret\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme op\u00e9rationnel de coordination de suivi du syst\u00e8me national de protection sociale.", "baseline_year": "2014", "headline": "Le m\u00e9canisme national de coordination et de suivi des interventions en protection sociale est en cours de mise en place. Il est pr\u00e9vu le renforcement des capacit\u00e9s des acteurs au niveau central et d\u00e9centralis\u00e9 \u00e0  d\u00e9velopper des strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles pour r\u00e9duire les vuln\u00e9rabilit\u00e9s et la pauvret\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "% d'acteurs cl\u00e9s form\u00e9s sur les strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles de transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Le m\u00e9canisme national de coordination et de suivi des interventions en protection sociale est en cours de mise en place. Il est pr\u00e9vu le renforcement des capacit\u00e9s des acteurs au niveau central et d\u00e9centralis\u00e9 \u00e0  d\u00e9velopper des strat\u00e9gies op\u00e9rationnelles pour r\u00e9duire les vuln\u00e9rabilit\u00e9s et la pauvret\u00e9.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/005": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "EDS-MICS ainsi que les autres d'enqu\u00eates nationales re\u00e7oivent des appuis techniques et financiers ad\u00e9quates du Programme permettant au syst\u00e8me national d'information statistique de rendre disponible \u00e0 temps des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "56", "indicator_name": "Taux de r\u00e9alisation du Plan Int\u00e9gr\u00e9 de S&E (PISE)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'une Existence d'une situation des enfants et des adolescents int\u00e9grant l'analyse de risque et de vuln\u00e9rabilit\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "63", "indicator_name": "% de partenaires cl\u00e9s de mise en \u00bfuvre form\u00e9s en m\u00e9thodes de planification et suivi et \u00e9valuation bas\u00e9s sur l", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'une base de donn\u00e9es r\u00e9guli\u00e8rement mises \u00e0 jour sur les indicateurs relatifs aux droits de l'enfant et accessible sur le site web de l'INSEED.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Base disponible mais non diffus\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "R\u00e9alisation d'au moins une enqu\u00eate qualitative de type CAP", "baseline_year": "2014", "headline": "Les donn\u00e9es de EDS-MICS 2014-2015 et de l'\u00e9tude sur la pauvret\u00e9 multidimensionnelle ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 la disponibilit\u00e9 des utilisateurs. Elles ont  servi \u00e0  finaliser la SitAn et \u00e0 d\u00e9velopper le Document de Programme de pays 2017-2021  l'UNDAF 2017-2021 et le Plan Quinquennal de d\u00e9veloppement 2016-2020.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/006": [{"status_value": "88", "indicator_name": "% d'acteurs (DAFM/SAF) form\u00e9s sur les CDMT et la budg\u00e9tisation en faveur des filles et gar\u00e7ons notamment les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2014", "headline": "Les capacit\u00e9s de 45 acteurs cl\u00e9s  impliqu\u00e9s dans la  conception  la budg\u00e9tisation et la mise  en \u00bfuvre des plans et programmes sociaux ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s en finances publiques sensibles aux enfants avec l'appui du Bureau R\u00e9gional. Les communes de Moundou  Ab\u00e9ch\u00e9 et Benoye disposent des PDC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'un \u00e9tat des lieux sur la budg\u00e9tisation sociale au Tchad", "baseline_year": "2014", "headline": "Les capacit\u00e9s de 45 acteurs cl\u00e9s  impliqu\u00e9s dans la  conception  la budg\u00e9tisation et la mise  en \u00bfuvre des plans et programmes sociaux ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s en finances publiques sensibles aux enfants avec l'appui du Bureau R\u00e9gional. Les communes de Moundou  Ab\u00e9ch\u00e9 et Benoye disposent des PDC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3/41", "indicator_name": "% de communes disposant de Plans de D\u00e9veloppement sensibles aux droits de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "Les capacit\u00e9s de 45 acteurs cl\u00e9s  impliqu\u00e9s dans la  conception  la budg\u00e9tisation et la mise  en \u00bfuvre des plans et programmes sociaux ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s en finances publiques sensibles aux enfants avec l'appui du Bureau R\u00e9gional. Les communes de Moundou  Ab\u00e9ch\u00e9 et Benoye disposent des PDC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "R\u00e9alisation d'une \u00e9tude prospective mettant en exergue les droits de l'enfant notamment les plus d\u00e9favoris\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "Les capacit\u00e9s de 45 acteurs cl\u00e9s  impliqu\u00e9s dans la  conception  la budg\u00e9tisation et la mise  en \u00bfuvre des plans et programmes sociaux ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s en finances publiques sensibles aux enfants avec l'appui du Bureau R\u00e9gional. Les communes de Moundou  Ab\u00e9ch\u00e9 et Benoye disposent des PDC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'analyses th\u00e9matiques y compris les notes analytiques sur la pauvret\u00e9  la protection sociale  les finances publiques  disparit\u00e9 et  \u00e9quit\u00e9 \u00e9labor\u00e9s  la d\u00e9centralisation.", "baseline_year": "2014", "headline": "Les capacit\u00e9s de 45 acteurs cl\u00e9s  impliqu\u00e9s dans la  conception  la budg\u00e9tisation et la mise  en \u00bfuvre des plans et programmes sociaux ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s en finances publiques sensibles aux enfants avec l'appui du Bureau R\u00e9gional. Les communes de Moundou  Ab\u00e9ch\u00e9 et Benoye disposent des PDC.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/886/007": [{"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'une mouture du Plan National de contingence techniquement revu.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  le bureau a accompagn\u00e9 le Gouvernement du Tchad dans la r\u00e9ponse aux urgences  notamment dans la r\u00e9gion du Lac  la r\u00e9ponse \u00e0 la malnutrition et aux \u00e9pid\u00e9mies  tout en contribuant au renforcement des capacit\u00e9s en pr\u00e9paration aux urgences des autorit\u00e9s nationales.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'une mouture du Plan Global de r\u00e9ponse en faveur des retourn\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  le bureau a accompagn\u00e9 le Gouvernement du Tchad dans la r\u00e9ponse aux urgences  notamment dans la r\u00e9gion du Lac  la r\u00e9ponse \u00e0 la malnutrition et aux \u00e9pid\u00e9mies  tout en contribuant au renforcement des capacit\u00e9s en pr\u00e9paration aux urgences des autorit\u00e9s nationales.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/05/883/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/806/001": [{"status_value": "No percentage available. Communication and visibility materials have been produced and disseminated to raise the profile of Chad and UNICEF's response at global level.", "indicator_name": "% des mat\u00e9riels de visibilit\u00e9 et support de communication produits et distribu\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "About 5 international media  2 UNICEF goodwill ambassadors and 2 donor visits organised by the CO. With the support of the French Committee for UNICEF  the CO led an international media campaign  targeting French audience and involving the four main France-based Media outlets (Europe 1  20 Minutes  France 24  RFI) to support the CO resources mobilization efforts. In addition to this campaign  international media visits were organized and facilitated by the CO to highlight the impact of the CAR c", "indicator_name": "# de visites m\u00e9dias  comit\u00e9s nationaux et ambassadeurs de bonne volont\u00e9 organis\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No percentage available In 2014  Communication and Advocacy efforts contributed in securing resources and leveraging additional funds from donors. They also created a wider awareness on key issues affecting children and women  particularly those from vulnerable and marginalized groups. Fundraising multimedia packages have been produced and widely disseminated in close collaboration with DOC and the South Africa Service Unit.  The Communication team has also strengthened its direct contacts with", "indicator_name": "% des ressources additionnelles mobilis\u00e9es (avec l'appui de la Section CS)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 special advocacy events have been organized with the effective participation of children in 2014 (DAC  JMLMS  CRC@25  DjamVi Festival  WorldAidsDay). The country office has also strengthened its Youth-led advocacy programs  by officially appointing Youth Advocates  participating to global initiatives like OneMinutesJr Video and EyeSee Photo workshops  strengthening children parliamentarians' capacity on advocacy and CRC promotion  producing dedicated youth magazines  music albums on CRC promot", "indicator_name": "# d'\u00e9v\u00e8nements sp\u00e9ciaux de plaidoyer organis\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In close collaboration with UNICEF DOC  and with the direct support of the UNICEF HQ Digital Communication Section and the South Africa Services Unit  the CO produced a series of high-end quality video materials with the aim of documenting 4 thematic areas linked to the Emergency responses  the partnership with GPE and Qatar  Ending Child Marriage program and PMTCT program in Chad.", "indicator_name": "# d'exp\u00e9riences r\u00e9ussies document\u00e9es et vulgaris\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/806/002": [{"status_value": "No data to update", "indicator_name": "% des m\u00e9nages qui font vacciner leurs enfants contre la M\u00e9ningite A", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Exclusive breastfeeding featured prominently among the key family practices that were promoted during the year 2013. Women's groups involved in sensitization on exclusive breastfeeding were strengthened and trained on interpersonal communication techniques. However the level is still around 3%  according to the SMART survey.", "indicator_name": "% d'enfants allait\u00e9s exclusivement jusqu'\u00e0 6 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available", "indicator_name": "% de cas de VBG rapport\u00e9s et document\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "687 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/806/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/806/004": [{"status_value": "95% average coverage for 3 National  2 Sub-National Polio vaccination campaigns in 2014.  90% of parents with children 0 to 5 years (target age range) informed prior to the campaign about the vaccination activities Target goal: 90%  up from 83% in 2012) 3.6% of children missed due to parent or care-giver refusal (target < 1  down from 5% in 2012).", "indicator_name": "% des m\u00e9nages qui font vacciner leurs enfants de 0 \u00e0 5 ans contre la Polio", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0810/A0/04/806/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}