{"6620/A0/04/012/002": [{"status_value": "The final Evaluation Report of the GPRS was aproved in 2013", "indicator_name": "Monitoring reports of the implementation of the PRGSP are developed and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Comoros Country Programme Development (CPD) wasapproved by the Unicef Executive Board in September 2014.", "indicator_name": "The new country program document (CPD) is approved for the period 2015-2019", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52", "indicator_name": "Nombre de cadres form\u00e9s sur les technique de planification", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le rapport 2011 de suivi de la mise en oeuvre de la SCRP est disponible", "indicator_name": "Le rapport de suivi de la mise en oeuvre de la SCRP est \u00e9labor\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/012/001": [{"status_value": "YES: DHS - MICS 2012 final results were disseminated via a comprehensive report published in more than 1 000 copies  a synthesis report (200 copies) and in wall charts", "indicator_name": "Les donn\u00e9es relatives \u00e0 l'enfant et la femme sont actualis\u00e9es et diffus\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Donn\u00e9es anciennes : EDS 96 et MICS 2000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/005/003": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Number of listening services with qualified staff", "baseline_year": "2014", "headline": "During 2016  the listening services followed nearly 413 cases of child victims of violence  abuse  neglect and abandonment. 190 children received medical assistance and 172  legal assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76", "indicator_name": "% of children under-five years of age registered and provided with a birth certificate", "baseline_year": "2012", "headline": "During 2016  the listening services followed nearly 413 cases of child victims of violence  abuse  neglect and abandonment. 190 children received medical assistance and 172  legal assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Child protection policy is developed and validated", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Child protection system has either preventive or response services available", "baseline_year": "2014", "headline": "During 2016  the listening services followed nearly 413 cases of child victims of violence  abuse  neglect and abandonment. 190 children received medical assistance and 172  legal assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non coordinated System available", "target_year": "target_year", "target_value": "System well functionning and well coordinated"}], "6620/A0/05/005/002": [{"status_value": "00", "indicator_name": "Number of existing community structures in charge of child protection", "baseline_year": "2014", "headline": "For 2016  communication supported awareness raising activities in education  protection  WASH and CSD through a mass communication campaigns involving decisions makers  children and parents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "00", "indicator_name": "Number of hosting families registered", "baseline_year": "2014", "headline": "For 2016  communication supported awareness raising activities in education  protection  WASH and CSD through a mass communication campaigns involving decisions makers  children and parents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14", "indicator_name": "% 15-19-year old females who have been victims of sexual violence", "baseline_year": "2012", "headline": "For 2016  communication supported awareness raising activities in education  protection  WASH and CSD through a mass communication campaigns involving decisions makers  children and parents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/005/001": [{"status_value": "Lauching of  the mapping and assessment of the child protection system", "indicator_name": "Country has a strategy related to strengthen child protection system", "baseline_year": "2014", "headline": "A national child protection policy and its action plan 2017-2021 have been validated by the Government following the mapping and evaluation of the system of protection of children in Comoros", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "36", "indicator_name": "% of children between the ages of five and 14 who work", "baseline_year": "2012", "headline": "A national child protection policy and its action plan 2017-2021 have been validated by the Government following the mapping and evaluation of the system of protection of children in Comoros", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/005/001": [{"status_value": "In addition to GAVI (2012)  Two more strategic partners JICA and Wold Bank were established in 2014", "indicator_name": "Number of new partnership", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "GAVI (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Strategy paper available since 2013", "indicator_name": "Une strat\u00e9gie de sant\u00e9 communautaire est \u00e9labor\u00e9e et adopt\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de strat\u00e9gie", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le document de politique de developpement des ressources humaines est disponible", "indicator_name": "La politique de d\u00e9veloppement des ressources humaines est \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de politique", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le document de politique nationale de la sant\u00e9 est disponible", "indicator_name": "La politique nationale de la sant\u00e9 est \u00e9labor\u00e9e  adopt\u00e9e et mise en oeuvre", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de politique nationale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/003": [{"status_value": "47%", "indicator_name": "Pourcentage des \u00e9coles abritant des classes ECR respectant les normes EAE (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25 (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/002": [{"status_value": "45.1%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de 6 ans parmi ceux qui sont admis en 1\u00e8re ann\u00e9e du primaire - CP1- (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50.3%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de 6 ans admis au CP1 ayant suivi le programme ECR (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/001": [{"status_value": "16% (5% en 2010)", "indicator_name": "Pourcentage d'inscription aux classes d'enseignement coranique renov\u00e9 - ECR - (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16% (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/006": [{"status_value": "92%", "indicator_name": "Taux de scolarisation des enfants de 6 - 8 ans", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47.9%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de 6 ans parmi ceux qui sont admis en 1\u00e8re ann\u00e9e du primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45.1% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78%", "indicator_name": "Percentage of children aged 6 years enrolled in the first year of primary school and who have followed the RKTprogram", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/005": [{"status_value": "Parental Education programme component was not implemented", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants de moins de 3 ans dont au moins un des parents a \u00e9t\u00e9 form\u00e9 \u00e0 l'\u00e9ducation parentale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24.6%", "indicator_name": "Percentage of children 3-5 years enrolled in Renovated Koranic Teaching program.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/005/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/005/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/002": [{"status_value": "54", "indicator_name": "% of children aged 6-59 months receiving  vitamin A capsules twice a year", "baseline_year": "2012", "headline": "With support from UNICEF and JICA  all 17 health districts now have a functioning Center of Recovery and Nutritional Education (CRENI)  with trained staff and with a stock of therapeutic food.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "% of health faciliy to provide nutritional support for severe acute malnutrition  in accordance with the criteria established by SPHERE", "baseline_year": "2012", "headline": "With support from UNICEF and JICA  all 17 health districts now have a functioning Center of Recovery and Nutritional Education (CRENI)  with trained staff and with a stock of therapeutic food.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/005/002": [{"status_value": "1.7 millions US $", "indicator_name": "Montant mobilis\u00e9 pour financement du programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/003/001": [{"status_value": "00", "indicator_name": "Percentage of targeted communities benefiting from parenting education programme", "baseline_year": "2014", "headline": "Parents and community involvement in early learning programmes is not formalized. A parenting education guide is currently being produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "ECE access expansion plan in place", "baseline_year": "2014", "headline": "Parents and community involvement in early learning programmes is not formalized. A parenting education guide is currently being produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Education sector plan or policy with early learning and/or school readiness component  available", "baseline_year": "2014", "headline": "Parents and community involvement in early learning programmes is not formalized. A parenting education guide is currently being produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of parents benefiting from parenting education", "baseline_year": "2012", "headline": "Parents and community involvement in early learning programmes is not formalized. A parenting education guide is currently being produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/003/003": [{"status_value": "Al Information on usage of available materials will be collected in 2016.", "indicator_name": "% of schools with Renovated Koranic Education (RKE)  classes using age-appropriate teaching and learning materials", "baseline_year": "2015", "headline": "The weak capacity of the school management committees limits their full involvement in the management of RKE.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49", "indicator_name": "Percentage of children aged 6 years enrolled in the first grade who attended preschool education program", "baseline_year": "2013", "headline": "The weak capacity of the school management committees limits their full involvement in the management of RKE.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "49", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/003/002": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of early learning curriculum ( 4- 5 years)", "baseline_year": "2014", "headline": "The revision of the curriculum for early learning classes (Renovated Koranic Education) started in Februrary 2016 and is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No (only Curr 3 - 5 years)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "% of schools with Renovated Koranic Education (RKE) classes with a pupil teacher ratio less than 90% of the national norm (30:1)", "baseline_year": "2015", "headline": "The revision of the curriculum for early learning classes (Renovated Koranic Education) started in Februrary 2016 and is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Preschool enrollment rate", "baseline_year": "2013", "headline": "The revision of the curriculum for early learning classes (Renovated Koranic Education) started in Februrary 2016 and is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/004/001": [{"status_value": "75", "indicator_name": "% of schools with a pupil teacher ratio less than 90% of the national norm (40:1)", "baseline_year": "2015", "headline": "58 000 first and second year children and 1 300 teachers in primary schools all over the country have been provided with two textbooks (French and Maths)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82", "indicator_name": "% of qualified or trained teachers in primary education", "baseline_year": "2015", "headline": "58 000 first and second year children and 1 300 teachers in primary schools all over the country have been provided with two textbooks (French and Maths)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Teaching and learning materials related to the curent curriculum have been developed and available in each classroom", "baseline_year": "2015", "headline": "58 000 first and second year children and 1 300 teachers in primary schools all over the country have been provided with two textbooks (French and Maths)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24", "indicator_name": "The repetition rate", "baseline_year": "2013", "headline": "58 000 first and second year children and 1 300 teachers in primary schools all over the country have been provided with two textbooks (French and Maths)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80", "indicator_name": "The completion rate", "baseline_year": "2013", "headline": "58 000 first and second year children and 1 300 teachers in primary schools all over the country have been provided with two textbooks (French and Maths)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/007/001": [{"status_value": "Document valide et disponible", "indicator_name": "La stra\u00e9gie de communication int\u00e9gr\u00e9e pour la survie et les outils de communication sont d\u00e9velopp\u00e9s et valid\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de strat\u00e9gie et d'outils de communication", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/007/002": [{"status_value": "Environ 3600 m\u00e9nages ont \u00e9t\u00e9 vis\u00e9es par des actions de sensibilisation en faveur de l'enfant", "indicator_name": "Pourcentage des m\u00e9nages des zones vuln\u00e9rables adoptants les 5 pratiques cl\u00e9s familiales", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/007/003": [{"status_value": "4100", "indicator_name": "Number of pregnant women who received ITN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76%", "indicator_name": "Percentage of pregnant women who carried at least one ANC by trained personnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2800", "indicator_name": "Number of children fully immunized who received ITN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/004": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of a database at the central level on screening activities", "baseline_year": "2013", "headline": "Integration of children nutritional status in the national Health Management Information System progressed with the development of appropriate tools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No database exists", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of EDS-MICS report 2017", "baseline_year": "2014", "headline": "Integration of children nutritional status in the national Health Management Information System progressed with the development of appropriate tools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/005": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "\"Improved Sanitation\" communication campaign implemented on a national scale", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N0", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "32", "indicator_name": "Poor households with access to  and awarness of  improved sanitation products", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32", "target_year": "target_year", "target_value": "32"}, {"status_value": "No", "indicator_name": "WASH options are available to government to face climate change  DRR and resilience", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "National and/or sub-National strategies and roadmaps in place to increase access to sustainable water services", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "% of national Resource allocated for initial and recurrent service delivery costs to increase access to sustainable water services", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Operational monitoring system in place to ensure the sustainability of water and sanitation services", "baseline_year": "2014", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22", "indicator_name": "% of households with access to an improved source of drinking water", "baseline_year": "2012", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "% of population having access to improved sanitation facilities", "baseline_year": "2012", "headline": "The groundwork for the adoption and use of improved sanitation by families has been laid out in 2016  using sanitation marketing principles.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/006": [{"status_value": "No", "indicator_name": "National sanitation policy available", "baseline_year": "2014", "headline": "There has been very limited progress in the implementation of the national WASH strategy and its legal and institutional reforms.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "00", "indicator_name": "Number of households receiving improved sanitation facilities with Unicef contribution", "baseline_year": "2014", "headline": "There has been very limited progress in the implementation of the national WASH strategy and its legal and institutional reforms.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30", "indicator_name": "% of the population practicing water treatment at home with the contribution of UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "There has been very limited progress in the implementation of the national WASH strategy and its legal and institutional reforms.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45", "indicator_name": "% Of primary schools with wash facilities", "baseline_year": "2013", "headline": "There has been very limited progress in the implementation of the national WASH strategy and its legal and institutional reforms.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/001": [{"status_value": "First draft exists", "indicator_name": "Existence of a national social and behaviour change communication strategy on IYCF", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available", "target_year": "target_year", "target_value": "Validated Strategy available"}, {"status_value": "Ongoing", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of training curriculum on 'infant and young child feeding' that includes training on ?early childhood stimulation and development' for community workers/health service providers for outreach", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available", "target_year": "target_year", "target_value": "Updated"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of a SAM management guidelines aligned with the latest WHO recommendations", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Proportion of health facilities with at least one health worker trained on updated SAM guidelines", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "Proportion of health facilities who are providing SAM management services", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "Proportion of districts (counties) where active screening for acute malnutrition is conducted on a regular basis", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "Proportion of health facilities equipped with adequate anthropometric equipment in targeted areas", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29", "indicator_name": "Proportion of health facilities equipped with  reporting tools in targeted areas", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "% of children aged 0 \u00bf 5 months are fed exclusively at the breast", "baseline_year": "2012", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "% of children aged 6-23 months receiving a diversified minimum dietary intake", "baseline_year": "2012", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30", "indicator_name": "% of children aged 6-23 months receiving  a minimum number of meals", "baseline_year": "2012", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "% of children aged 6-23 months receiving a tolerable minimum dietary intake", "baseline_year": "2012", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40", "indicator_name": "Community health workers trained with UNICEF support to provide infant and young child feeding counselling services in the reporting year", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Health is developping a training curriculum and a national communication strategy for the promotion of nutritional practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}], "6620/A0/04/011/010": [{"status_value": "50", "indicator_name": "Number of people trained on prevention against abuse and exploitation of children and women in emergencies", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/002/003": [{"status_value": "00", "indicator_name": "% population that have access to IYCF counseling services and / or early stimulation of young children", "baseline_year": "2014", "headline": "Budgeted nutrition specific activities have been included in the Ministry of Health 2017 annual plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Multisectoral plan not yet developped", "indicator_name": "Availability of a budgeted multisectoral workplan for reduction of chronic malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "Budgeted nutrition specific activities have been included in the Ministry of Health 2017 annual plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No plan exists", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11", "indicator_name": "Rate of chronic malnutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "Budgeted nutrition specific activities have been included in the Ministry of Health 2017 annual plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11", "indicator_name": "Rate of global severe acute malnutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "Budgeted nutrition specific activities have been included in the Ministry of Health 2017 annual plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ongoing", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) National Multisectoral Committee for Nutrition available and functional", "baseline_year": "2014", "headline": "Budgeted nutrition specific activities have been included in the Ministry of Health 2017 annual plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No commitee", "target_year": "target_year", "target_value": "Nutrition Commitee functional"}], "6620/A0/04/013/003": [{"status_value": "21 721", "indicator_name": "Nombre de personnes sensibilis\u00e9es sur le developpement et le survie de l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/013/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/013/001": [{"status_value": "Le document de strat\u00e9gie de communication est valid\u00e9 et sign\u00e9", "indicator_name": "La strat\u00e9gie int\u00e9gr\u00e9e et intersectorielle de C4D est d\u00e9velopp\u00e9e et adopt\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de strat\u00e9gie", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/006/002": [{"status_value": "4394", "indicator_name": "Number of children screened malnourished", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "61.9%", "indicator_name": "Percentage of children aged 6-59 months who received two doses of vitamin A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57.5% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "00", "indicator_name": "Percentage of children aged 12-59 months who received two doses of deworming with Albendazole", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "49.1% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "77078", "indicator_name": "Number of children under 5 years who received screening for malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3000 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65%", "indicator_name": "Percentage of children under 5 malnourished detected and supported", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30.2% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57.5%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins de 5 ans ayant re\u00e7u 2 doses de vitamine A (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40 393 enfts (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49.1%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins de 5 ans ayant re\u00e7u 2 doses d'Albendazole (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22 398 enfts (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "828", "indicator_name": "Nombre d'enfants d\u00e9pist\u00e9s malnutris", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1190 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des enfants d\u00e9pist\u00e9s malnutris pris en charge (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100 (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/006/005": [{"status_value": "13500", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages capables de purifier l'eau", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles ayant une installation d'eau", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13500", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages ayant re\u00e7u des produits de purification de l'eau", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/006/004": [{"status_value": "86", "indicator_name": "Number of schools with improved water and latrines facilities", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "606", "indicator_name": "Number of households receiving of water treatment product (WASH kit) in emergency.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "Percentage of households in the target areas able to treat water", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The humanitarian situation occurred in March 2014 in Mahale (Anjouan). The ITN distribution was not a need identified by the rapid assessment teams and national authorities. So there was no ITN distribution.", "indicator_name": "Nombre d'enfants de moins de 5 ans en situation d'urgence ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une moustiquaire impr\u00e9gn\u00e9e d'insecticide", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20254", "indicator_name": "Nombre d'enfants de moins de 5 ans en situation d'urgence  vaccin\u00e9s contre la rougeole", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/013/005": [{"status_value": "283", "indicator_name": "Nombre d'outils de communication pour le d\u00e9veloppement \u00e9labor\u00e9s et distribu\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/800/002": [{"status_value": "96%", "indicator_name": "Utilisation of Institutional Budget (Commitment and Actual)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "98", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "Outstanding DCT more than 9 months", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Improved financial management system exist through implementation of new financial and administration policies", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Bank Reconciliation are completed and submitted as per the deadline", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Less than 3 months", "indicator_name": "GL open items are monitored and timely cleared", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Less than 3 month", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2014 was done on time", "indicator_name": "End year timely closure of accounts", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DFAM scheduale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/008": [{"status_value": "28", "indicator_name": "Ratio \"\u00e9l\u00e8ves / enseignant\" au niveau du primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Details data on teacher are not available", "indicator_name": "Nombre moyen de jours effectifs d'enseignement par enseignant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Details data on teacher are not available", "indicator_name": "Dur\u00e9e moyenne d'exercice d'un enseignant dans une \u00e9cole", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19.3%", "indicator_name": "Pourcentage des ecoles ayant d\u00e9velopp\u00e9 un projet d'appui au bon focntionnement de l'\u00e9tablissement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19.3% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/007": [{"status_value": "The 2014 Education Dashboard wais published", "indicator_name": "Les tableaux de bord 2013/2014 de l'Union et des iles sont publi\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2014/2015 school forecasts are available.", "indicator_name": "Les pr\u00e9visions scolaires pour la rentr\u00e9e 2014/2015 sont \u00e9tablies et valid\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "One consolidated report on the monitoring of the implementation of the IEP was published in 2014", "indicator_name": "Nombre de rapports de suivi de la mise en oeuvre du PIE \u00e9labor\u00e9s et valid\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/001": [{"status_value": "PIE disponible", "indicator_name": "Document de politique nationale de l'education est valid\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan Directeur", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Programme GPE disponible", "indicator_name": "Document de programme de financement pour l'EPT est disponible", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Aucun", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "RESEN disponible", "indicator_name": "Un diagnostic du secteur \u00e9ducatif est \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de diagnostic sectoriel", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/006/001": [{"status_value": "31.7%", "indicator_name": "Percentage of pregnant women receiving TT2", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "00", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants de moins de 5 ans en situation d'urgence vaccin\u00e9s contre la rougeole", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83.3%", "indicator_name": "Percentage of children under one year vaccinated with BCG", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "86.4% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80.1%", "indicator_name": "Percentage of children under one year vaccinated with Penta 3", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85.6% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "79.5%", "indicator_name": "Percentage of children under one year vaccinated against measles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85.4% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "79.5%", "indicator_name": "Percentage of children under one year fully immunized", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85.4% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins d'un an vaccin\u00e9s au BCG (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "83 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84.8%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins d'un an vaccin\u00e9s au Penta (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53.2 (2004)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85.3%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins d'un an vaccin\u00e9s au Rouvax (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "77 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85%", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins d'un an compl\u00e8tement vaccin\u00e9s (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78 (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/010/009": [{"status_value": "25%", "indicator_name": "Pourcentage des \u00e9coles des zones sinistr\u00e9es ayant ferm\u00e9 pendant au moins une semaine \u00e0 cause de la situation d'urgence", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5.4% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "625", "indicator_name": "Number of school kits distributed during emergency response", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19000 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/005/003": [{"status_value": "La strat\u00e9gie d'alimentation est d\u00e9velopp\u00e9e mais le code de substitut du lait maternel n'est pas encore adopt\u00e9 comme loi", "indicator_name": "La strat\u00e9gie d'alimentation est d\u00e9velopp\u00e9e et le plan de mise en oeuvre \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de strat\u00e9gie", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/008/002": [{"status_value": "250", "indicator_name": "Number of implementing partner staff trained on C4D", "baseline_year": "2014", "headline": "Communication supported awareness raising in education  protection  WASH and CSD were developed through a mass communication campaigns involving decisions makers  clihdren and parents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "40"}, {"status_value": "30", "indicator_name": "% of households in targeted areas which are able to apply water treatment at home", "baseline_year": "2014", "headline": "Communication supported awareness raising in education  protection  WASH and CSD were developed through a mass communication campaigns involving decisions makers  clihdren and parents.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/008/003": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Cumulative number of partnerships for children rights established", "baseline_year": "2014", "headline": "In 2016  UNICEF implemented its partnership with the World Bank to support the Comoros Government to reduce acute and chronic malnutrition in children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "Approvement of the multisectoral platform is ongoing", "indicator_name": "A multisectoral platform for combatting children", "baseline_year": "2014", "headline": "In 2016  UNICEF implemented its partnership with the World Bank to support the Comoros Government to reduce acute and chronic malnutrition in children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "multisectoral platform creation approved"}], "6620/A0/05/008/001": [{"status_value": "Program annual review was conducted by sector", "indicator_name": "Report of program annual review is available", "baseline_year": "2014", "headline": "85 per cent of the activities planned in 2016 IMEP  were carried out  including a mapping and formative evaluation of the child protection system in Comoros which informed the child protection policy and related action plan for the following two years.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "85", "indicator_name": "% of e-IMEP activities implemented", "baseline_year": "2014", "headline": "85 per cent of the activities planned in 2016 IMEP  were carried out  including a mapping and formative evaluation of the child protection system in Comoros which informed the child protection policy and related action plan for the following two years.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}], "6620/A0/05/008/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/006/003": [{"status_value": "51%", "indicator_name": "Percentage of pregnant women attending ANC and having received the full package of services as defined in the national policy (SE  SP  HIV testing  etc.).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76%", "indicator_name": "Percentage of pregnant women seen at least once during pregnancy by skilled health staff", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "59% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "62%", "indicator_name": "Percentage of births attended by skilled health personnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75%", "indicator_name": "Pourcentage des femmes enceintes vues au moins une fois en consultation et ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du paquet complet de services tel que d\u00e9fini dans la politique nationale (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53 (2008)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des nouveaux - n\u00e9s vus au moins une fois en consultation et ayant b\u00e9n\u00e9fi\u00e9 du paquet complet de services tel que d\u00e9fini dans la politique nationale (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/006/002": [{"status_value": "06", "indicator_name": "Number of key social protection actors at the central and islands level trained in data collection on social protection", "baseline_year": "2014", "headline": "Disaggregated data on children currently available are derived from 2012 Demographic  Health and Multi-Indicator Survey. The data cover several areas related to the realization of children's rights such as schooling  vaccination  birth registration  ect. They are updated in the targeted areas of the cash transfer pilot project.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": "05"}, {"status_value": "Indicator value is under calculating", "indicator_name": "% of disadvantaged children to which access to basic social services is improved", "baseline_year": "2013", "headline": "Disaggregated data on children currently available are derived from 2012 Demographic  Health and Multi-Indicator Survey. The data cover several areas related to the realization of children's rights such as schooling  vaccination  birth registration  ect. They are updated in the targeted areas of the cash transfer pilot project.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Child related data are availables for 7 localities", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2014", "headline": "Disaggregated data on children currently available are derived from 2012 Demographic  Health and Multi-Indicator Survey. The data cover several areas related to the realization of children's rights such as schooling  vaccination  birth registration  ect. They are updated in the targeted areas of the cash transfer pilot project.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "disaggregated data exist", "target_year": "target_year", "target_value": "Disaggregated data updated country wide"}], "6620/A0/05/006/003": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Strength of social protection M&E practices (score)", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "432", "indicator_name": "Number of households in targeted areas selected for the cash transfer programme with contribution from Unicef", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "213", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "SP policy is approved", "indicator_name": "Social protection policy and its implentation actions plan are approved and available", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A draft of SP policy available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "02", "indicator_name": "Number of key social protection actors at the central and islands level trained in data collection on social protection", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Information flow for this RTM is developed", "indicator_name": "A real time monitoring system on social protection is in place", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "475", "indicator_name": "Number of children under 18 years old covered by a cash transfer program", "baseline_year": "2014", "headline": "The national social protection policy has been disseminated to almost 90 people of regional authorities in the three islands of Grande Comore  Moh\u00e9li and Anjouan  including civil servants  elected representatives of the councils of the islands and the municipalities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "475", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/006/004": [{"status_value": "23", "indicator_name": "Share of the national budget allocated to social sectors", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Comoros  started to advocate with the Directorate of budget at the central level to obtain exchange of financial data and subsequently strengthen cooperation with this department.  The availability of budgetary information for 2016  provided a solid basis for an improved public finance management framework in Comoros.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/002": [{"status_value": "190 enseignants dans les ecoles cibles", "indicator_name": "Nombre d'enseignants du primaire ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation p\u00e9dagogique", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "120 encadreurs pedagogiques", "indicator_name": "Nombre d'encadreurs ayant suivi une formation p\u00e9dagogique", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/003": [{"status_value": "77%", "indicator_name": "Taux moyen de promotion des \u00e9l\u00e8ves en classe sup\u00e9rieure au niveau du primaire (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/001": [{"status_value": "2 manuels pour 3 eleves dans les ecoles cibles", "indicator_name": "Nombre de manuels par eleve au sein du primaire (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/3 (2009)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/006": [{"status_value": "80%", "indicator_name": "Average promotion rate to the next grade for pupil at the primary school level", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "77% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "69%", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement du cycle primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63.2% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/004/003": [{"status_value": "20", "indicator_name": "% of pupils in 2nd year of primary school with textbooks in three disciplines", "baseline_year": "2014", "headline": "34 schools on one of the three islands of intervention have been supported to adhere to the \"Ecole d'excellence\" model  based on CFS principles  following selection based on specific criteria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10", "indicator_name": "% of pupils in 5th year of primary school with textbooks in three disciplines", "baseline_year": "2014", "headline": "34 schools on one of the three islands of intervention have been supported to adhere to the \"Ecole d'excellence\" model  based on CFS principles  following selection based on specific criteria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TBC following examination result analysis by the MEN", "indicator_name": "The average score of pupils in French and math at the end of the fifth year of primary education", "baseline_year": "2013", "headline": "34 schools on one of the three islands of intervention have been supported to adhere to the \"Ecole d'excellence\" model  based on CFS principles  following selection based on specific criteria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80", "indicator_name": "School completion rates in the primary education cycle", "baseline_year": "2013", "headline": "34 schools on one of the three islands of intervention have been supported to adhere to the \"Ecole d'excellence\" model  based on CFS principles  following selection based on specific criteria.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/004": [{"status_value": "2 manuels for 3 pupils", "indicator_name": "Ratio \"Manuel d'\u00e9veil par \u00e9l\u00e8ve\" au niveau du primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 manuels pour 3 \u00e9l\u00e8ves (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Percentage of schools with complete educational materials", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/009/005": [{"status_value": "320", "indicator_name": "Number of school teachers trained and/or participated in educational exchanges", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "190 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "120", "indicator_name": "Nombre d'encadreurs p\u00e9dagogiques ayant re\u00e7u une ofrmation et/ou particip\u00e9 \u00e0 des \u00e9changes p\u00e9dagogiques", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "120 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/001/003": [{"status_value": "300", "indicator_name": "Number of health workers trained on 8 essential familial practices by district", "baseline_year": "2013", "headline": "Neonatal mortality rate remains high (24 per 1000)  due to poor quality of care linked with inexistent or inadequate equipment as well as a lack of specialised paediatricians.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Data are not consolidated", "indicator_name": "% of pregnant women seen at least four times and received a package of antenatal care during pregnancy", "baseline_year": "2013", "headline": "Neonatal mortality rate remains high (24 per 1000)  due to poor quality of care linked with inexistent or inadequate equipment as well as a lack of specialised paediatricians.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "49", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Data not yet available", "indicator_name": "% Of households where the 8 essential family practices are adopted", "baseline_year": "2013", "headline": "Neonatal mortality rate remains high (24 per 1000)  due to poor quality of care linked with inexistent or inadequate equipment as well as a lack of specialised paediatricians.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17", "indicator_name": "Number of health districts with a local health committee that is functional", "baseline_year": "2013", "headline": "Neonatal mortality rate remains high (24 per 1000)  due to poor quality of care linked with inexistent or inadequate equipment as well as a lack of specialised paediatricians.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "23", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Percentage of health facilities offering delivery services with functional newborn resuscitation equipment (functional bag and mask in neonatal size)", "baseline_year": "2014", "headline": "Neonatal mortality rate remains high (24 per 1000)  due to poor quality of care linked with inexistent or inadequate equipment as well as a lack of specialised paediatricians.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": "79"}], "6620/A0/05/001/002": [{"status_value": "0", "indicator_name": "% of children aged 0-5 years with diarrhoea receiving Oral Rehydration Therapy/ Zinc", "baseline_year": "2014", "headline": "Community health structures remain weak and unutilised partly because of a lack of incentive and partly because of a lack of a coordinated and coherent approach across health services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "% of children aged 0-5 years with pneumonia treated with antibiotics", "baseline_year": "2012", "headline": "Community health structures remain weak and unutilised partly because of a lack of incentive and partly because of a lack of a coordinated and coherent approach across health services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% of children aged 0-5 years suffering from malaria and treated with ACTs", "baseline_year": "2012", "headline": "Community health structures remain weak and unutilised partly because of a lack of incentive and partly because of a lack of a coordinated and coherent approach across health services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "66", "indicator_name": "% of children aged 0-5 years sleeping under a long lasting insecticidal net", "baseline_year": "2012", "headline": "Community health structures remain weak and unutilised partly because of a lack of incentive and partly because of a lack of a coordinated and coherent approach across health services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/001/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Number of stock-outs at national level of any vaccines lasting more than one month", "baseline_year": "2014", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Percentage of districts reporting Measles outbreak in the last 2 quarters of the year", "baseline_year": "2014", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51", "indicator_name": "% of pregnant women who had at least 4 CPN.", "baseline_year": "2013", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "86", "indicator_name": "% of births attended by qualified staff", "baseline_year": "2012", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84.4", "indicator_name": "% of children aged 12-23 months  immunised against measles", "baseline_year": "2012", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73", "indicator_name": "% of children aged 12-23 months being immunized for DPT3", "baseline_year": "2012", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "% of HIV-infected pregnant women who received a tri-therapy treatment", "baseline_year": "2013", "headline": "Vaccination coverage rates have improved  though data reliability seems to be an issue.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/009": [{"status_value": "475", "indicator_name": "Number of children under 18 years covered by the social protection project in targetted localities", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Number of monitoring reports on the implementation of the social protection policy", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/008": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Judicial staff in contact with children who have been trained", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "03 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/001/004": [{"status_value": "4", "indicator_name": "Proportion of the budget allocated to health and the fight against HIV / AIDS", "baseline_year": "2012", "headline": "In 2016  the Government Health budget essentially covered for staff salaries and funded no investment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Number of disagreggated publications on the screening and antiretroviral treatment coverage by age and sex Among adolescents 10-14 years old and 15 - 19 years", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016  the Government Health budget essentially covered for staff salaries and funded no investment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/004": [{"status_value": "02", "indicator_name": "Nombre de salles d'audience amis des enfants disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "02", "indicator_name": "Nombre de quartiers pour mineurs an\u00e9nag\u00e9s dans les maisons d'arr\u00eat", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2010)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "03", "indicator_name": "Nombre du personnel judiciaire en contact avec les enfants form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/800/003": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "% of PERS completed and signed by all parties", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "43", "indicator_name": "Gender ratio", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% Group learning 43% Individual learning", "indicator_name": "Training and Learning plan developed and implemented", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "No of vacant posts", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/006": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Number of reports by the National Commission of human rights and freedom developed and validated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/004/002": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Alternative education in place (e.g. evening school  weekend school  distance learning)", "baseline_year": "2015", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Policy and/or sector plans targeting most disadvantaged children and out-of-school children in place", "baseline_year": "2015", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Policy on inclusive education at preschool and primary schools in place", "baseline_year": "2015", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "48", "indicator_name": "The net intake rate or access rate", "baseline_year": "2013", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84.7", "indicator_name": "The net enrolment rate", "baseline_year": "2013", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10236", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2014", "headline": "10 239 (4 264F and 5 975M) out of school children and children at risk of not being enrolled were identified and enrolled and a campaign to sensitise to the right of education for children with disabilities is ongoing.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "20000"}], "6620/A0/04/011/003": [{"status_value": "52", "indicator_name": "Nombre de personnes form\u00e9es sur la pr\u00e9vention des violences faites aux enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "771", "indicator_name": "Nombre d'enfants victimes de violence enregistr\u00e9s au niveau des servics d'\u00e9coute", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Pourcentage des enfants vicitmes de viloences ayant \u00e9t\u00e9 pris en charge (%)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/002": [{"status_value": "Document de politique nationale de la solidarit\u00e9 disponible", "indicator_name": "La politique nationale de la solidarit\u00e9 est \u00e9labor\u00e9e et valid\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Aucune politique", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La Commission nationale est mise en place", "indicator_name": "La Commission Nationale des Droits de l'Homme et des Libert\u00e9s est mise en place", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de Commission Nationale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Document de politique nationale des droits humains disponible", "indicator_name": "La politique nationale des droits humains est \u00e9labor\u00e9e et valid\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de politique nationale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/013/007": [{"status_value": "More than 260000 persons have been informed and sensitized on the right of Comorian children during the CRC", "indicator_name": "Nombre de personnes sensibilis\u00e9es sur les droits des enfants et des femmes comoriens", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xxxx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/008/007": [{"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires publiques r\u00e9habilit\u00e9es suivant un sch\u00e9ma d'am\u00e9nagement conforme aux principes et normes officiels.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 en 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50%", "indicator_name": "Percentage of primary schools integrating RKT classes in accordance with the official quality standards", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/05/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "6620/A0/04/011/007": [{"status_value": "483", "indicator_name": "Number of abused children who use listening services", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "771 (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Percentage of children victims of violence recorded in the listening services who received medical care and legal support", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}