{"3380/A0/06/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "PSB Committees should held regular meeting in 2017", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "CRC Commitees should meet regularly at least as needed in th year", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Risks are assesssed and well known through RCSA and Finalised in ERM in 2017 by early February and plan of action in place for follow up", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Level of implementation of BCP", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "98", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Activities related to the BC  ERM and RCSA Plan are done and ready for implementation", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Number of CMT meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Number of JCC meetings", "baseline_year": "2015", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Number of programme coordination meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "EWEA Completed and uploaded", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Availability and use of updated management tools (AMP  Joint annual workplans  BCP  EWEA  ERM  HACT assurance plan)", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Number of CMT meetings", "baseline_year": "2014", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Number of JCC meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13", "indicator_name": "Number of programme coordination meetings", "baseline_year": "2014", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All required tools available on time and used by the Office", "indicator_name": "Availability and use of updated tools of the cooperation programme and resources management and scoping (bi/annual action plans  CPMP  annual management plan  Business Continuity Plan (BCP)  EW/EA  updated Office risk profile (ERM  UNDAF  Hact action plan)", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 CMT meetings held as planned (100%)", "indicator_name": "Number and % of CMT meetings held yearly", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 JCC meetings held (75%)", "indicator_name": "Number and % of JCC meetings held yearly", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 Programme Coordination meetings held (1/month). 100% implementation rate", "indicator_name": "Number and % of Programme Coordination meetings held yearly", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 et utilisation des outils actualises de cadrage et de gestion du programme de coop\u00e9ration et des ressources (plans d'action bi/annuels  CPMP  plans annuels de gestion  plan de continuit\u00e9 des services  EW/EA  profil actualis\u00e9 du bureau par rapport aux risques (ERM)  UNDAF  plan d'action HACT)", "baseline_year": "2012", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre et % des r\u00e9unions du CMT tenues par an", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre et % des r\u00e9unions de coordination des programmes", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre et % des r\u00e9unions JCC tenues par an", "baseline_year": "2013", "headline": "Governance tools were developed early in 2016: AMP  EWEA  ERM BCP  joint annual UN work plans. Security measures have been strengthened thanks to regional contingency fund. HACT assurance plan was implemented as planned. Consultative committees meetings were held as planned (JCC  CMT  programme coordination etc.).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/800/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/002": [{"status_value": "Au total  6 300 relais communautaires ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et couvrent 82% des m\u00e9nages dans les 8 CSS cibl\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de relais communautaire form\u00e9s dans la diffusion des messages li\u00e9s aux pratiques familiales essentielles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 536", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33% soit le 1/3 de tous les m\u00e9nages congolais", "indicator_name": "% de m\u00e9nages couverts par les messages li\u00e9s aux pratiques familiales essentielles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/002": [{"status_value": "2", "indicator_name": "\"e3f. Existence of an EMIS that is inclusive of children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "2.5", "indicator_name": "\"e2b. EMIS that provides comprehensive data in terms of school coverage - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "National strategy integrating the standards of child friendly schools", "baseline_year": "2012", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No trained teachers in 2015", "indicator_name": "Number of teachers in primary and lower secondary schools trained on gender  children rigths and equity", "baseline_year": "2012", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "NA", "indicator_name": "Nombre d'enseignants du primaire  secondaire premier cycle form\u00e9s sur le genre  les droits de l'enfant et l'\u00e9quit\u00e9.", "baseline_year": "2012", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A det", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ongoing", "indicator_name": "Strat\u00e9gie nationale int\u00e9grant les normes de l'approche \u00e9cole amie des enfants amie des filles", "baseline_year": "2012", "headline": "Teachers of primary and secondary school are trained and are participating in the improvement of the quality education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of functionnal steering comitees", "baseline_year": "2016", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of ministrial comitees of coordination and monitoring", "baseline_year": "2016", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Congo membership of GPE", "baseline_year": "2013", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Funding allocation of GPE to Congo", "baseline_year": "2013", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On track", "indicator_name": "Montant du financement du PME alloue au Congo", "baseline_year": "2013", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ON track", "indicator_name": "Adh\u00e9sion du Congo au Partenariat mondial pour l'\u00e9ducation effective.", "baseline_year": "2013", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2.5", "indicator_name": "\"e2b. EMIS that provides comprehensive data in terms of school coverage - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The action plans for implementing the sectoral strategy of education (SSE 2015 X 2025) were developed at the national level and in each of the 12 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.5", "target_year": "target_year", "target_value": "2.5"}], "3380/A0/07/006/001": [{"status_value": "2.5", "indicator_name": "\"e5e. Textbooks and/or curricula revised to ensure they are free of gender bias - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Girls' access to and retention in basic education is improving. A national strategy for girls education was validated and will allow to better address regional gender disparities in primary and secondary in schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Succes rate of girls in lower secondary education", "baseline_year": "2016", "headline": "Girls' access to and retention in basic education is improving. A national strategy for girls education was validated and will allow to better address regional gender disparities in primary and secondary in schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Validated in 2016", "indicator_name": "National strategy for girls' education", "baseline_year": "2015", "headline": "Girls' access to and retention in basic education is improving. A national strategy for girls education was validated and will allow to better address regional gender disparities in primary and secondary in schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "NA", "indicator_name": "Strategies nationales en faveur de l'\u00e9ducation des filles  jeunes enfants et enfants autochtones", "baseline_year": "2012", "headline": "Girls' access to and retention in basic education is improving. A national strategy for girls education was validated and will allow to better address regional gender disparities in primary and secondary in schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/006": [{"status_value": "292 girls are enrolled in re-schooling centers and 268 girls are trained in vocational training centers", "indicator_name": "Out of school adolescent girls in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of the UNICEF ECM programme", "baseline_year": "2015", "headline": "The Education Management Information system (EMIS) was strengthened through statistical data collected at the national level and the monitoring of results based on equity (MoRES) in two priority intervention areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"e3f. Existence of an EMIS that is inclusive of children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The Education Management Information system (EMIS) was strengthened through statistical data collected at the national level and the monitoring of results based on equity (MoRES) in two priority intervention areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence d'un Plan d\u00e9partemental de suivi d\u00e9centralis\u00e9 des r\u00e9sultats de l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "The Education Management Information system (EMIS) was strengthened through statistical data collected at the national level and the monitoring of results based on equity (MoRES) in two priority intervention areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/007": [{"status_value": "1- UNDAF basic education component is available", "indicator_name": "UN joint action plan for basic education", "baseline_year": "2013", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Mid-term report (6 months) on UNDAF basic education component", "indicator_name": "UNDAF annual report for basic education component", "baseline_year": "2013", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Percentage of outstanding direct cash transfer to partners more than 9 months", "baseline_year": "2013", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2013", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Done", "indicator_name": "Rapports de revue annuelle", "baseline_year": "2014", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0% DCT more than 6 months.", "indicator_name": "% DCT de plus de 9 mois", "baseline_year": "2014", "headline": "The activities planned in the framework of the annual work plan were carried out through good coordination with the partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/006/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of young people trained by UNICEF support", "baseline_year": "2016", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Rate of young people inserted by UNICEF support", "baseline_year": "2016", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"e3f. Existence of an EMIS that is inclusive of children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "632", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "150"}, {"status_value": "3000", "indicator_name": "Number of new seats in the new non formal education centers in the 6 targated departments", "baseline_year": "2013", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54", "indicator_name": "Number of non formal education centers rehabilitated/built and functioning", "baseline_year": "2013", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "NA", "indicator_name": "Nombre de centres d'\u00e9ducation non formelle am\u00e9nag\u00e9s et fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "NA", "indicator_name": "Nombre de places nouvelles disponibles dans les centres d'\u00e9ducation non formelle dans les 6 d\u00e9partements cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "268", "indicator_name": "Out of school adolescent girls in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of the UNICEF ECM programme", "baseline_year": "2015", "headline": "The capacities of second-chance schools (ORA schools and re-schooling centers) were strengthened  enabling them to receive and train 5 580 out of schools children (girls and boys)  including 4348 indigenous children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "40"}], "3380/A0/07/006/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/880/004": [{"status_value": "80%", "indicator_name": "% of posts in the coordination unit filled continuously", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de postes dans l \u00fanite de coordination occupes en permanence", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/004/004": [{"status_value": "1 meeting to review the UN joint HIV annual action plan of UNDAF", "indicator_name": "Number of meetings to review the UN joint HIV annual action plan of UNDAF", "baseline_year": "2017", "headline": "Effective coordination mechanisms on the fight against HIV/AIDS through CCM as well UNDAF results Group on Health. Stock out of ARVs and tests are still a significant challenge.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The 3 performance indicators were met", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2014", "headline": "Effective coordination mechanisms on the fight against HIV/AIDS through CCM as well UNDAF results Group on Health. Stock out of ARVs and tests are still a significant challenge.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "One meeting to evaluate the UNDAF action plan took place in Dec. 2014", "indicator_name": "Tenue de la reunion d'evaluation du plan d'action UNDAF sante-VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective coordination mechanisms on the fight against HIV/AIDS through CCM as well UNDAF results Group on Health. Stock out of ARVs and tests are still a significant challenge.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/004/001": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "% of Health centers offering antenatal care and testing to pregnant women", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of health centers providing pediatric care", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of health centers providing health care to seropositive pregnant women", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF support has enabled HIV testing and care in all health facilities  both public and private  with technical facilities to provide care for adolescents to pregnant women and children.", "indicator_name": "% Of health districts whose targeted health areas offer ARVs to at least 90% of pregnant women and children HIV", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% of health centers are providing pediatric care", "indicator_name": "% of health facilities  in targeted health areas that offer pediatric ARVs", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% health personnel of targeted health centers were trained to provide health care to seropositive pregnant women. Unfortunately  stock outs of HIV tests and ARV is key limitation on the implementation of activities", "indicator_name": "% of health centers providing health care to seropositive pregnant women", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the health districts supported by UNICEF  the proportion of health facilities that offer ANC and PMTCT increased from 80 in 2013 to 93% in 2014. However  repeated stock out of HIV tests and ARV is the major bottleneck for the utilization of the PMTCT service.", "indicator_name": "Pourcentage des centres offrant la CPN et le d\u00e9pistage VIH chez la femme enceinte", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the health districts supported by UNICEF  health personnels of 12 (out of 15) general hospitals have been trained and have integrated pediatric care for children living with HIV. However  repeated stock out of ARV is the major bottleneck for the implementation of the pediatric care service.", "indicator_name": "Pourcentage des centres offrant la prise en charge p\u00e9diatrique du VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has facilitated with the ministry of health  the integration of screening and care in the monitoring tools for both mothers and babies. Yet the recurrent stock outs of supply is a constraint for effective implementation and progress.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/004/002": [{"status_value": "100% of both public and private health facilities with a technical platform to provide pediatric care for children living with HIV have integrated pediatric care.", "indicator_name": "% of health centers providing pediatric care", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo support  pediatric care for HIV-infected children is now integrated in the child growth tracking book used by health structures.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the health districts supported by UNICEF  health personnels of 12 (out of 15) general hospitals have been trained and have integrated pediatric care for children living with HIV. However  repeated stock out of ARV is the major bottleneck for the implementation of the pediatric care service.", "indicator_name": "Pourcentage des centres offrant la prise en charge pediatrique du VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo support  pediatric care for HIV-infected children is now integrated in the child growth tracking book used by health structures.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/004/003": [{"status_value": "100% of health centers were trained to offer testing to 15- 24 years old. Unfortunately  stock outs of HIV tests and ARV is key limitation on the implementation of activities", "indicator_name": "% of FOSAs in targeted health areas that offer HIV testing from health providers to children aged 0-19 years", "baseline_year": "2016", "headline": "In health districts sponsored by UNICEF Congo  all health facilities have integrated HIV testing and care for adolescents. Yet recurrent stock out of supply is a constraint for effective provision of services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the health districts supported by UNICEF  100% of health facilities (131) have integrated HIV into the package of behavior change communication for teenagers and women. Health committees and community health workers are key partners on the implementation of this activity. However  repeated stock out of HIV tests and ARV is the major bottleneck for the implementation of this activity", "indicator_name": "Pourcentage des centres offrant le d\u00e9pistage aux jeunes de 15-24 ans", "baseline_year": "2013", "headline": "In health districts sponsored by UNICEF Congo  all health facilities have integrated HIV testing and care for adolescents. Yet recurrent stock out of supply is a constraint for effective provision of services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/800/002": [{"status_value": "0", "indicator_name": "DCT over 9 moths should be monitorred monthly", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "TA should not be open over 15 days", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16", "indicator_name": "Supply unit ensures that recurrent purchase of good and services are don through LTA", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "PAR account are regularly monitorred closely and all open items should be less than 365 days", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "PAR account are regularly monitorred closely and all open items should be less than 365 days", "baseline_year": "2015", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "PAR account are regularly monitorred closely and all open items should be less than 365 days", "baseline_year": "2015", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Supply Plan for 2016 is in place is regalrly monitorred", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Inventory ageing is maintained between the recommended scheduled and no ageing over the recommended scheduled of 3 months to 2 years", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10", "indicator_name": "GIT are regularly monitorred and no GIT pending over one months for the office action", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16", "indicator_name": "Account payable should be monitorred and no account payable should be over 180 days", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "GR/IR should be clear and no pendig over 30 days", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "DCT of more than 9 months", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "TA open for more than 15 days", "baseline_year": "2014", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": ">100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Utilization rate of grants that expired during the year", "baseline_year": "2016", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The conformity rate with MOSS indicators reached 92.5 %", "indicator_name": "Office conformity compared with MOSS indicators", "baseline_year": "2012", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The more than 9 months unliquidated DCT rate was 0% at the end of the year.", "indicator_name": "More than 9 monts DCTs unliquidated at the end of the period", "baseline_year": "2013", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The ICT conformity rate with Regional Office and HQs requirements was 100% at the end of the year", "indicator_name": "ICT conformity compared with Regional office and HQ's indicators", "baseline_year": "2013", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "DCT de plus de 9 mois non liquid\u00e9s en fin de p\u00e9riode", "baseline_year": "2013", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Conformit\u00e9 du ICT par rapport aux indicateurs du Bureau R\u00e9gional et de HQ", "baseline_year": "2013", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "\u00e0 d\u00e9t.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Conformit\u00e9 du Bureau par rapport aux indicateurs MOSS", "baseline_year": "2012", "headline": "Improved most of KPI financial indicators meeting UNICEF standards.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/009/001": [{"status_value": "Sur les 4 r\u00e9unions pr\u00e9vue en 2012  2 ont eu lieu.", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions du comit\u00e9 national de coordination du programme de coop\u00e9ration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/009/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/009/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/001": [{"status_value": "74% des CSS cibl\u00e9es ont des couvertures vaccinales en Penta 3  VAR et VAT2+d'au moins 80%", "indicator_name": "% des CSS cibl\u00e9es ayant des couvertures vaccinales en Penta 3  VAR et VAT2+d'au moins 80%.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80% de CSS cibl\u00e9es ont des couvertures d'au moins 80% d'enfants de 6 \u00e0 59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s en Vitamine A", "indicator_name": "% des CSS cibl\u00e9es ayant des couvertures d'au moins 80% d'enfants de 6 \u00e0 59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s en Vitamin A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sur 2  307 481 MILDA pr\u00e9vues  1  722 800 distribu\u00e9es en 2011-2012. La campagne n'a toujours pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 Pointe-Noire", "indicator_name": "Nombre de MIILDA distribu\u00e9s aux m\u00e9nages d\u00e9nombr\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "600 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "81% des m\u00e9nages de 11 d\u00e9partements ont \u00e9t\u00e9 dot\u00e9s en MILDA entre 2011 et 2012.", "indicator_name": "Pourcentage de m\u00e9nages dot\u00e9s en MILDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "24%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "367145 d'enfants de 6 \u00e0 15 ans consult\u00e9s dans les diff\u00e9rentes \u00e9coles du pays", "indicator_name": "Nombre d'enfants en \u00e2ge scolaire (6-15 ans) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une visite m\u00e9dicale en milieu scolaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "122 142", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/003/006": [{"status_value": "Validated by MoH", "indicator_name": "Existence of National protocols for the management of SAM based on WHO standards", "baseline_year": "2015", "headline": "The institutional and operational capacities of 6 nutrition FP and the Food and Nutrition Service have been strengthened to monitor CMAM program in three Health Departments. Some HFs were targeted for CMAM and 697 children aged 6-59 months with SAM  were admitted for treatment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes and validated"}], "3380/A0/07/003/005": [{"status_value": "1. The Secretary General of the Presidency is leading the coordinating body and is playing the role of SUN focal point", "indicator_name": "Existence d'un cadre de coordination/pilotage de lutte contre la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "Pending the enactment of the decree  the multi-sectoral coordination platform has been extended to the cabinet of Prime Minister in addition of medias  parliamentarians  private sector and education sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1. In September 2014  the National Strategic Plan against malnutrition was developed and validated  with the involvement of 6 Ministers working with the nutrition sector.", "indicator_name": "Existence d'un cadre strategique de lutte contre la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "Pending the enactment of the decree  the multi-sectoral coordination platform has been extended to the cabinet of Prime Minister in addition of medias  parliamentarians  private sector and education sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1. The draft of the Operational Plan exists. Congo has requested support from SUN consultation to finalize the document.", "indicator_name": "Existence d'un plan operationnel de lutte contre la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "Pending the enactment of the decree  the multi-sectoral coordination platform has been extended to the cabinet of Prime Minister in addition of medias  parliamentarians  private sector and education sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The National Protocol on IMAM and Guidelines on IYCF include management of malnutrition issues. Also the contingency plan was updated this year", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Nutrition sector plan or policy that includes a risk management strategy to address disaster/crisis risk available", "baseline_year": "2015", "headline": "Pending the enactment of the decree  the multi-sectoral coordination platform has been extended to the cabinet of Prime Minister in addition of medias  parliamentarians  private sector and education sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not Updated", "target_year": "target_year", "target_value": "Updated"}, {"status_value": "The multisectoral platform exists. Although considerable progress has been made  the promulgation of decree endorsing this coordination mechanism remains the main constraint. However  pending the promulgation of this decree  this platform will be formalized by a verbal note of SUN PF.", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) National Multisectoral Committee for Nutrition available and functional", "baseline_year": "2015", "headline": "Pending the enactment of the decree  the multi-sectoral coordination platform has been extended to the cabinet of Prime Minister in addition of medias  parliamentarians  private sector and education sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes with promulgation of decree"}], "3380/A0/07/003/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% districts sanitaires dont les aires de sant\u00e9 cibl\u00e9es ont au moins 50% des RC form\u00e9s sur la mise en \u00bfuvre de l'ANJE", "baseline_year": "2016", "headline": "Supportive environment for IYCF and Essential Family Practices has been improved through distribution communication materials to HF and CHW.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50% of health facilities has capacity to ensure IYCF activities in targeted health districts", "indicator_name": "Percentage of health facilities with capacity to ensure IYCF activities in targeted health districts", "baseline_year": "2015", "headline": "Supportive environment for IYCF and Essential Family Practices has been improved through distribution communication materials to HF and CHW.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30% of all health facilities in the 10 targeted health districts have the capacity to provide IYCF services in targeted districts.", "indicator_name": "Pourcentage des formations sanitaires ayant la capacite d'assurer des prestations en matiere d'ANJE dans les districts sanitaires cibles", "baseline_year": "2013", "headline": "Supportive environment for IYCF and Essential Family Practices has been improved through distribution communication materials to HF and CHW.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "24%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/003/003": [{"status_value": "This protocol was validated by MoH this year", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of National protocols for the management of SAM based on WHO standards", "baseline_year": "2015", "headline": "The institutional and legislative framework for the fight against micronutrients deficiencies has been strengthened through development of National Strategy to control micronutrient deficiencies and carrying out a Fortification Rapid Assessment Tools (FRAT) survey.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}], "3380/A0/07/003/002": [{"status_value": "In the health district of Betou (Department of Likouala)  80 CHW were trained on IYCF and ECD counselling", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Community health workers trained with UNICEF support to provide counselling for early childhood stimulation as part of their infant and young child feeding counselling services in the reporting year", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des districts sanitaires dont les aires de sante cibl\u00e9es ont des couvertures en CPS \u00e0 59 moins  sup\u00e9rieures \u00e0 60%", "baseline_year": "2016", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Validated and make available in some health facilities in Likouala and Brazzaville", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of National protocols for the management of SAM based on WHO standards", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "The supply was available but the financial contribution of GoC has not been obtained", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Supply to provide two annual doses of Vitamin A supplements to all children aged 6-59 months available", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Validated and make available in some health facilities in Likouala and Brazzaville", "indicator_name": "Existence of National protocols for the management of SAM based on WHO standards", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "All HF are implementing the Essential Package of nutrition but the focus was on 50% of health facilities in 15 targeted health districts where communication aids were made available. However the constraint is the availability of supplies especially for IMAM.", "indicator_name": "% of health facilities in 12 health districts implementing the Essential Package of nutrition interventions", "baseline_year": "2016", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20% of health facilities are implementing the Essential Package on Nutrition.", "indicator_name": "% formations sanitaires dans les 15 Districts sanitaires qui mettent en \u00bfuvre le PEIN", "baseline_year": "2013", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "International code adapted and integrated in the roadmap issued from regional workshop on repositioning nutrition as development factor held here in Brazzaville", "indicator_name": "Adoption of the International Code on Marketing of Breastmilk substitutes as legislation and subsequent relevant World Health Assembly resolutions", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "The nutrition guide of CHW includes training on ECD", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of training curriculum on 'infant and young child feeding' that includes training on ?early childhood stimulation and development' for community workers/health service providers for outreach", "baseline_year": "2015", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "In departments of Brazzaville  Pointe Noire  Bouenza  Likouala  Cuvette and Pool  625 CHWs were trained on IYCF counselling services and provided with communication tools. They provide infant and young child feeding counselling services to communities", "indicator_name": "Community health workers trained with UNICEF support to provide infant and young child feeding counselling services in the reporting year", "baseline_year": "2016", "headline": "The high impact interventions coverage was expanded this year to 33 out of 82 health facilities (40%) in the 15 targeted health districts in 8 departments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}], "3380/A0/07/003/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% Of children aged 6-59 months supplemented with vitamin A", "baseline_year": "2016", "headline": "At least 82% of children aged 6 to 59 received one dose of vitamin A and 88% dewormed in 3 departments out of 12", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of children aged 6-59 months supplemented with vitamin A", "baseline_year": "2016", "headline": "At least 82% of children aged 6 to 59 received one dose of vitamin A and 88% dewormed in 3 departments out of 12", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "88% during measles campaign in three departments (Bouenza  Brazzaville and Pool)", "indicator_name": "% of children from 6 to 59 months dewormed", "baseline_year": "2016", "headline": "At least 82% of children aged 6 to 59 received one dose of vitamin A and 88% dewormed in 3 departments out of 12", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47% of children aged 6 to 59 months were dewormed in Nov 2014", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 59 mois d\u00e9parasit\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "At least 82% of children aged 6 to 59 received one dose of vitamin A and 88% dewormed in 3 departments out of 12", "status_date": "status_date", "baseline_value": "77%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85% (July 2014) and 106.3% (Nov 2014) of children aged 6 to 59 months were supplemented with vitamin A", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A", "baseline_year": "2013", "headline": "At least 82% of children aged 6 to 59 received one dose of vitamin A and 88% dewormed in 3 departments out of 12", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/001/001": [{"status_value": "<15", "indicator_name": "Governemnt budget allocations to sectoral or child-focused policies and programs as percentage of total government budget allocations", "baseline_year": "2014", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<15", "target_year": "target_year", "target_value": "15"}, {"status_value": "As part of the preparation of the 2015 national budget  UNICEF and the Government had identified five joint projects that should have received government counterpart funds amounting to US $ 1 1 million. These projects were budgeted and included in 2015 national budget. Unfortunately  the disbursement of these funds has remained a major constraint. None fund has been disbursed due to the decline of oil revenues and change of government priorities.", "indicator_name": "Percentage of government counterpart funds registeres in 2014 capital budget that have been disbursed", "baseline_year": "2013", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "62% of plan national funds have been mobilized.", "indicator_name": "Pourcentage de fonds de contrepartie nationales budgetis\u00e9s qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9caiss\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 ministries have budgeted funds for UNICEF programme in the national budget of 2015. The process is still on-going and we expect to reach the target of 6", "indicator_name": "Nombre de minist\u00e8res (Finances et Plan  Sant\u00e9  Enseignement primaire et secondaire  Hydraulique  Affaires sociales  Communication) int\u00e9grant syst\u00e9matiquement des projets UNICEF dans le CDMT sectoriel / budget annuel", "baseline_year": "2013", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Report available", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2014", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes (to be revised)", "target_year": "target_year", "target_value": "yes (revised)"}, {"status_value": "Report available", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2014", "headline": "Despite successful efforts to maintain budget lines in 2016 budgeting exercise  UNICEF Congo  as other development partners  did not receive domestic funds disbursement in 2016. This situation resulted in important gaps in funding and has limited its capacity to adequately deliver on planned results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "3380/A0/06/008/001": [{"status_value": "Activit\u00e9 report\u00e9e pour des raisons de conflits d'agendas. Toutefois  le d\u00e9bat sur le r\u00f4le du Parlement dans le processus d'allocation des ressources publiques en faveur des secteurs sociaux  a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 pendant des visites de plaidoyer au parlement et par l'implication du parlement dans les r\u00e9unions de haut de l'UNICEF", "indicator_name": "Nombre parlementaires form\u00e9s en analyse et contr\u00f4le des budgets sociaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2013  5 cellules ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de formation sur la mise \u00e0 jour des CDMT. A ces 5 cellules sectorielles  s'ajoute \u00e9galement le comit\u00e9 en charge du CDMT central", "indicator_name": "Nombre de cellules \"Cadre de D\u00e9penses \u00e0 Moyen Terme\" ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de formation sur l'\u00e9laboration du budget", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activit\u00e9 non r\u00e9alis\u00e9e  en 2013", "indicator_name": "Nombre de plans de d\u00e9veloppement locaux \u00e9labor\u00e9s avec l'appui de l'UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 (Pool)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/008/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/008/002": [{"status_value": "Activit\u00e9 report\u00e9e \u00e0 2013", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuations r\u00e9alis\u00e9es sur la mise en oeuvre des initiatives de gratuit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/008/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/008/004": [{"status_value": "TDR de l'\u00e9tude pr\u00e9par\u00e9s. Recrutement des consultants en cours", "indicator_name": "Nombre et r\u00e9partition spatiale des enfants en dehors du syst\u00e8me formel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Inconnu", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Evaluation des \u00e9coles ORA  r\u00e9alis\u00e9e et restitu\u00e9e (2011) Deux \u00e9tudes sur la scolarisation des filles r\u00e9alis\u00e9es  ont servi \u00e0 la pr\u00e9paration de la strat\u00e9gie nationale Education des filles (2011 et 2013). 1\u00e8re analyse des goulots d'\u00e9tranglement  faite avec appui du Bureau R\u00e9gional UNICEF (2013)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes/enqu\u00eates men\u00e9es sur la non r\u00e9alisation des droits de l'enfant en mati\u00e8re d'Education", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF a appuy\u00e9 le Gouvernement dans la r\u00e9alisation de l'EDS 2011-2012 et  conception de l'enqu\u00eate MICS 2014", "indicator_name": "Dispositif national de collecte de donn\u00e9es ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9de l'appui de l'UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 en 2007-2008 (EDS 1  ECOM 1)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'analyse de la situation a \u00e9t\u00e9 amorc\u00e9e en 2012 et sera finalis\u00e9e en 2014.", "indicator_name": "Analyse de la situation bas\u00e9e sur l'\u00e9quit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Inexistant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/001/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/001/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/001/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/008": [{"status_value": "More than 80% of health facilities send SNIS reports to health districts  but only 50% are reached at the national level on time. Then  reports arriving at the national level are not treat on time.", "indicator_name": "Health services delivery points submitted Health Management Information System reports in all reporting periods during the previous year. (Target 80%)", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2017  monitoring of the importance of equity continues to be gradually integrated into district-level work processes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "In 2016  9 districts conducted the monitoring exercises. Added to the previous 6 districts in 2015  the total number is 15 districts that conducting MORES in Congo.", "indicator_name": "Number of targeted health districts that conduct monitoring exercises", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2017  monitoring of the importance of equity continues to be gradually integrated into district-level work processes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de districts sanitaires cibles conduisant les exercices de monitorage", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2017  monitoring of the importance of equity continues to be gradually integrated into district-level work processes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/009": [{"status_value": "no", "indicator_name": "\"A comprehensive RMNCAH communication plan (incorporating malaria  pneumonia and diarrhoea  PMTCT  immunisation  polio and child development) is developed  budgeted and implemented\"", "baseline_year": "2015", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a national health policy", "baseline_year": "2016", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a PNDS", "baseline_year": "2016", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a national strategy for the health of the mother of the child and the adolescent", "baseline_year": "2016", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a national water  hygiene and sanitation plan", "baseline_year": "2016", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a nutrition coordination platform", "baseline_year": "2016", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "national policy on community based interventions are avaiable in all health districts", "baseline_year": "2014", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Vaccine Management Assessment and  inventory of cold chain were conducted in 2015. Cold chain plan was developed but not yet validated", "indicator_name": "Cold chain plan validated", "baseline_year": "2013", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The National Strategic Plan against malaria 2014-2018 was developed and validated", "indicator_name": "Availability of the strategic plan against malaria", "baseline_year": "2013", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "plan de renforcement de la chaine de froid valide", "baseline_year": "2013", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Disponibilite du plan strategique de lutte contre le paludisme", "baseline_year": "2013", "headline": "All strategic documents in the sector are being developed", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/006": [{"status_value": "83%", "indicator_name": "UNICEF-targeted children 6-59 months in humanitarian situations who are vaccinated against measles.", "baseline_year": "2016", "headline": "The Joint Government-United Nations Evaluation of April 2017 provided funds for health  WASH  nutrition and protection to assist 81029 displaced persons in the Pool department", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": "95"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Updated EWEA CSD (WASH  Nutrition  HIV SMI)", "baseline_year": "2016", "headline": "The Joint Government-United Nations Evaluation of April 2017 provided funds for health  WASH  nutrition and protection to assist 81029 displaced persons in the Pool department", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "EWEA sections on WASH  Nutrition  HIV  MCH were updated", "indicator_name": "EWEA CSD (WASH  Nutrition  VIH  SMI) actualise", "baseline_year": "2013", "headline": "The Joint Government-United Nations Evaluation of April 2017 provided funds for health  WASH  nutrition and protection to assist 81029 displaced persons in the Pool department", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/007": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Number of targeted health districts that have updated action plans based on the bottlenecks analysis", "baseline_year": "2016", "headline": "Effective scaling up of decentralized planning through analysis of bottlenecks continued in 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24", "indicator_name": "Nombre de districts sanitaires cibles ayant des plans d'action actualises bases sur l'analyse des goulots d'etranglement", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective scaling up of decentralized planning through analysis of bottlenecks continued in 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de formations sanitaires mettant en \u00bfuvre la SONUB qui sont op\u00e9rationnelles", "baseline_year": "2016", "headline": "Tremendous improvement of postnatal care. The percentage of childbearing women aged from 15 to 49 years that benefitted from postnatal care is around to 80 per cent in 2017", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Percentage of women 15-49 years old who was seen by a health service provider 2 days after delivery", "baseline_year": "2015", "headline": "Tremendous improvement of postnatal care. The percentage of childbearing women aged from 15 to 49 years that benefitted from postnatal care is around to 80 per cent in 2017", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85.5%", "indicator_name": "Percentage of women using postnatal counseling", "baseline_year": "2013", "headline": "Tremendous improvement of postnatal care. The percentage of childbearing women aged from 15 to 49 years that benefitted from postnatal care is around to 80 per cent in 2017", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "xxx%", "indicator_name": "Pourcentage de femmes accouchees qui utilisent les services de consultation post natale", "baseline_year": "2013", "headline": "Tremendous improvement of postnatal care. The percentage of childbearing women aged from 15 to 49 years that benefitted from postnatal care is around to 80 per cent in 2017", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/005": [{"status_value": "0%", "indicator_name": "Percentage of households with ITNs", "baseline_year": "2013", "headline": "Like 2016  2017 did not experience distribution of ITNs", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "xxx%", "indicator_name": "Pourcentage de menages dotes en moustiquaires impregnees", "baseline_year": "2013", "headline": "Like 2016  2017 did not experience distribution of ITNs", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/002": [{"status_value": "Data for this indicator are not available", "indicator_name": "Months with stockouts of all ACT at national level (Target: 0 months)", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "By 2016  seven health districts have begun the process of implementing the package of essential interventions at Community level through the enumeration of households and the training of community relays(10 out of 15 targeted or 67%)", "indicator_name": "Percentage of targeted health districts with trained community workers in support of the implementation of essential community interventions", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes the national policy of community approaches allows community workers to provide antibiotics in case of pneumonia. This provision is already effective in emergency areas", "indicator_name": "Existence of Policy for Community Health Workers to provide antibiotics for pneumonia", "baseline_year": "2015", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "33% (5 out of 15 targeted health districts (Betou Makoua Ngo  Djambala  Kimongo)", "indicator_name": "Percentage of targeted health districts with community health workers trained on the implementation of essential community interventions", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26% (4 districts out of the 15 targeted health districts) : B\u00e9tou  Impfondo  Cuvette  Gamboma", "indicator_name": "Pourcentage de districts sanitaires cibles ayant des RC formes pour la mise en oeuvre du paquet d'interventions communautaires", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Since 2008  UNICEF has been supporting Congo through the national malaria program in the implementation of the malaria free policy for pregnant women and under 15 children. The use of rapid diagnostic tests is one of the strategic axes of this policy and  trainings are effective every year", "indicator_name": "Health workers in UNICEF supported programmes trained in Rapid Diagnostic Testing for malaria in children", "baseline_year": "2015", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support  14 health areas in 7 targeted health districts started implementation of community health care approach by carrying out households enumeration and identification of community workers.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": "400"}], "3380/A0/07/002/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%  des districts sanitaires dont les aires de sante cibl\u00e9e ont des couvertures CPN4 R sup\u00e9rieures \u00e0 80%", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de femmes enceintes accouchant en utilisant le partogramme (fiche de pointage de l'accouchement)", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2015  under WHO leadership  the MoH has validated the scorecard for MNCH. This scorecard will be implemented in 2016 after the ongoing training of health workers on the use of this tool.", "indicator_name": "% of pregnant women giving birth using birth score card in the 15 targeted health districts", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "82.9% (MICS 2014-2015)", "indicator_name": "Percentage of deliveries conducted by a trained health personnel", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "94%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78.6% (MICS 2014-2015)", "indicator_name": "% of pregnant women receiving 4 refocused ANC in the 15 targeted health districts", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94% (DHS 2012 data)", "indicator_name": "Pourcentage d'accouchements assistes par un professionnel de sante", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "94%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "79% (DHS 2012 data)", "indicator_name": "% des femmes enceintes qui b\u00e9n\u00e9ficient de 4 CPN recentr\u00e9es dans les 15 districts sanitaires cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "43% (DHS 2012 data)", "indicator_name": "% des femmes enceintes qui accouchent sous partogramme dans les 15 Districts Sanitaires cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%  No health facilitiess received material", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Percentage of health facilities offering delivery services with functional newborn resuscitation equipment (functional bag and mask in neonatal size)", "baseline_year": "2015", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "20"}, {"status_value": "50", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Proportion of facilities offering delivery services that have guidelines for essential childbirth care (observed in the service area where relevant)", "baseline_year": "2015", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": "55"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "\"Policy for home visits of new borns is developed and/or revised  adopted and in use\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Thanks to UNICEF Congo technical and financial support the ministry of health developed a community health based approach policy and health facilities that have guidelines for newborn care in 2016. and in 2017   the concept note about the strategic repositioning of  the neonatal health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}], "3380/A0/07/002/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "% of health districts in Congo with immunization coverage for all vaccines > at least 90%", "baseline_year": "2016", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "56%  Due to serious financial constraints only 56% of health Districts (23 out of 41 HD) have implemented RED", "indicator_name": "% of health districts implementing RED approach", "baseline_year": "2013", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58%. The percentage of unreached children is around 4%", "indicator_name": "% of health districts  in Congo with coverage during polio campaigns  > at 90%", "baseline_year": "2016", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75% (23 health districts ) All health districts implementing the ACD approach  75% of them integrating all elements of the approach", "indicator_name": "Pourcentage de districts sanitaires mettant en oeuvre l'approche ACD", "baseline_year": "2013", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "88%.   Almost 10% of children are not regularly reached during polio SIAs which justifies the reinforcement of C4D activities", "indicator_name": "% des districts sanitaires au Congo avec des couvertures lors des campagnes polio sup\u00e9rieures \u00e0 90%", "baseline_year": "2013", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20% (6 health districts) Calculation based on data available till 15 December 2014.", "indicator_name": "% des districts sanitaires au Congo avec des couvertures vaccinales pour tous les antig\u00e8nes sup\u00e9rieures \u00e0 90%", "baseline_year": "2013", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of stocks of polio vaccine (IPV & bOPV) at national and subnational level for use in routine immunisation programmes for at least 6 months", "baseline_year": "2015", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Months with stockout of DTP containing vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2016", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) IPV introduced into routine immunization schedules and country switched from  trivalent Oral Polio Vaccine (tOPV) to bivalent Oral Polio Vaccine  (bOPV)", "baseline_year": "2015", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Drop out rate between DPT1 and DPT3 coverage", "baseline_year": "2016", "headline": "Organization of the polio campaign  Continuation of routine immunization activities with Gavi support in 7 health districts. Organization of the physical inventory of the cold chain with a rehabilitation plan. Effective implementation of T4D to improve immunization coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "3380/A0/07/008/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Strategy of capacity-building implementation to strengthen and institutionalize skills C4D employees of government structures and to implement them at national and decentralized level", "baseline_year": "2014", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of programm sections receiving C4D support", "baseline_year": "2014", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT >9 monthd  100% grant utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting UNICEF standards.", "baseline_year": "2014", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 - Health and Education", "indicator_name": "number of sections receiving C4D support", "baseline_year": "2014", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "good", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'indicateurs  de gestion du programme selectionnes qui correspondent aux standards d\u00e9finies dans le plan de gestion du bureau", "baseline_year": "2013", "headline": "Effective and functioning Coordination is guiding the planning  implementation and management of the communication programme.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/008/003": [{"status_value": "36 -  Workshops on Ebola Virus Disease prevention and on 3 rounds of Polio Campaigns", "indicator_name": "Number of training workshops organized on social mobilization", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 for Ebola Virus Disease  prevention", "indicator_name": "Number of community-based organizations trained on social mobilization", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 in Education", "indicator_name": "Number of communication focal points nominated and trained on social mobilization", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'ateliers de formation en mobilisation communautaire men\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'Organisation Communautaires form\u00e9es en mobilisation sociale", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de points focaux communication cr\u00e9\u00e9s et form\u00e9s en mobilisation communautaire par structures", "baseline_year": "2013", "headline": "Actors from Government and civil society organizations in the health sector area are able to design and implement community-based mobilization interventions in favor of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/008/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "CO initiates a systematic digital mechanism for child health", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 079 627", "indicator_name": "Number of people reached through SMS on Ebola awareness raising", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "A monitoring system using SMS on essential practices is set up and functionnal", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Number of people reached  through this system", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un syst\u00e8me de monitoring des pratiques via SMS est mis en place et fonctionnel", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes touch\u00e9es le syst\u00e8me T4D", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo has taken stride steps towards the use of digital technology in the immunization sector.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/008/005": [{"status_value": "06 months", "indicator_name": "Number of months of salary avaialble for P3 surge in support of Polio", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "nombre de mois de salairesdisponibles pour appuyer le programe mondial d'eradication de la polio", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/008/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "percent of households covered by the communication activities implemented", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to successful mobilization of funds from the ministry of Social Affairs and French Development Agency  UNICEF Congo is strengthening the government Cash transfer Lisungi project. The CO has included the performance Based Financing (PBF) scheme in this initiative in order to increase quality and results related to C4D activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of social agents trained on essential family practices and behavior change communication in the social action districts.", "baseline_year": "2016", "headline": "Thanks to successful mobilization of funds from the ministry of Social Affairs and French Development Agency  UNICEF Congo is strengthening the government Cash transfer Lisungi project. The CO has included the performance Based Financing (PBF) scheme in this initiative in order to increase quality and results related to C4D activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/002": [{"status_value": "En cours d'\u00e9laboration : la note de cadrage financier d'une politique jeune enfant est produite", "indicator_name": "Existence du document cadre de politique du jeune enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Document de strat\u00e9gie nationale pour l'\u00e9ducation des filles \u00e9labor\u00e9 en 2012 et valid\u00e9 en 2013. Le plan d'action est \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9 en 2103 mais la  mise en \u00bfuvre est planifi\u00e9e pour 2014", "indicator_name": "Existence des documents de strat\u00e9gie d'\u00e9ducation des filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pr\u00e9paration du document cadre de politique jeune enfant amorc\u00e9e avec l'analyse de la situation et la note de cadrage financier de la politique en 2013", "indicator_name": "Donn\u00e9es produites (\u00e9tudes   enqu\u00eates) sur l'\u00e9ducation des filles et la situation du jeune enfant.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/003": [{"status_value": "46% des 9345 enfants sans acte de naissance recens\u00e9s dans la Likouala et la L\u00e9koumou ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat-civil. Les 9345 se r\u00e9partissent comme suit 6506 enfants dans la Likouala avec pr\u00e8s de 4.327 actes de naissance \u00e9tablis et distribu\u00e9s et 2 839 enfants de Sibiti et Zanaga (L\u00e9koumou) y compris 1 416 filles  Activit\u00e9s interrompues dans les Plateaux et la Sangha  faute de dynamisme des \u00e9quipes et de rupture de financement.", "indicator_name": "% d'enfants (filles/gar\u00e7ons) enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil dans les d\u00e9partements de la Likouala. la L\u00e9koumou  la Sangha et les Plateaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/006": [{"status_value": "Politique adopt\u00e9 parle minist\u00e8re et int\u00e9gr\u00e9 dansle document de strat\u00e9gie de r\u00e9duction de la pauvret\u00e9 2012-2016.", "indicator_name": "Existence d'une Politique nationale d'action sociale adopt\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de politique national", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan d'action budg\u00e9tis\u00e9 \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9 en 2012. Ce plan a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 dans le PAP/CDMT du minist\u00e8re et les allocations pour sa mise en \u00bfuvre figurent dans le budget 2013 et 2014", "indicator_name": "Existence d'un Plan d'action budg\u00e9tis\u00e9 de la mise en oeuvre de la politique nationale d'action sociale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de plan d'action budg\u00e9tis\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012  30 cadres du minist\u00e8re des affaires sociales ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation sur la mise en place des transferts sociaux et les travaux \u00e0 HIMO.", "indicator_name": "Nombre de sessions de formation en protection sociale organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/007": [{"status_value": "139 000", "indicator_name": "Nombre de personnes sinistr\u00e9es ayant acc\u00e8s aux ouvrages et services WASH dans les sites des d\u00e9plac\u00e9s de la Likouala et \u00e0 Brazzaville", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96%", "indicator_name": "% d'enfants suppl\u00e9ment\u00e9s en vitamine A dans les sites de d\u00e9plac\u00e9s de Likouala et Brazzaville", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98%", "indicator_name": "% d'enfants vaccin\u00e9s contre la rougeole dans les sites de d\u00e9plac\u00e9s de Likouala et Brazzaville", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74 000 enfants affect\u00e9s par les situations d'urgence ont pu poursuivre leur scolarit\u00e9  dont 1000 en 2013", "indicator_name": "% d'enfants acc\u00e9dant \u00e0 leur droit \u00e0 l'\u00e9ducation dans les situations d'urgence d\u00e9clar\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Environ 500 filles et gar\u00e7ons de 2 \u00e0 5 ans r\u00e9fugi\u00e9s de RCA ont \u00e9t\u00e9 accueillis et pris en charge dans les espaces r\u00e9cr\u00e9atifs am\u00e9nag\u00e9s (novembre \u00bf d\u00e9cembre 2013). 4.000 enfants r\u00e9fugi\u00e9s de la RCA ont pu int\u00e9grer les \u00e9coles primaires du district de Betou.", "indicator_name": "Nombre d'enfants affect\u00e9s (filles/gar\u00e7ons) pris en charge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/004": [{"status_value": "Elaboration des rapports nationaux sur l'application de la convention relative aux droits de l'enfant (questions compl\u00e9mentaires au rapport national fait en 2011) et des femmes (2011)  l'examen p\u00e9riodique universel (EPU 2013)  la charte africaine des droits et du bien-\u00eatre de l'enfant (2013).", "indicator_name": "Existence de documents de cadre institutionnel et l\u00e9gal sur le syst\u00e8me national de protection de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/005": [{"status_value": "Pas de progr\u00e8s", "indicator_name": "Document de normes et standards de prise en charge valid\u00e9.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Faute de financement cons\u00e9quent  les accords n\u00e9goci\u00e9s avec les  ONG locales (Espace Jarrot  ASI) n'ont pas produit de r\u00e9sultats concrets attendus.", "indicator_name": "Nombre d'enfants vuln\u00e9rables (filles/gar\u00e7ons) pris en charge et/ou r\u00e9ins\u00e9r\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/002/010": [{"status_value": "2 during this year", "indicator_name": "Number of meetings to review the joint UN health annual action plan of UNDAF", "baseline_year": "2013", "headline": "Coordination of interventions at CCIA and UNDAF levels has still a room of improvement", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2014", "headline": "Coordination of interventions at CCIA and UNDAF levels has still a room of improvement", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "One meeting to evaluate the UNDAF action plan took place in Dec. 2014", "indicator_name": "Tenue de la reunion d'evaluation du plan d'action UNDAF sante", "baseline_year": "2013", "headline": "Coordination of interventions at CCIA and UNDAF levels has still a room of improvement", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/881/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/881/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%of utilization of ORR and RR Grants allocated to Support to Programme", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of Spot Check and Audit activities done during the year", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pointe-Noire office is functioning in and Support Programme implementation in an efficient manner", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes for 5 NOC positions: health  education  child protection  C4D  social policy.", "indicator_name": "Funds secured for backbone positions in each sector including C4D and M&E  -  NOC RR", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "????", "indicator_name": "At least 80% of planned Assurance activities conducted", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/881/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/007/003": [{"status_value": "Yes  pilot project of host families in Brazzaville with European Union support.", "indicator_name": "Existence of a pilot experience to assist children from disrupted families", "baseline_year": "2014", "headline": "In areas affected by emergencies (in particular in BXtou district and the Pool department)  the capacity of key actors has been strengthened and this contributed to improve child protection system and to respond more quickly and efficiently to identified cases.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Embryonic database.", "indicator_name": "Existence of a database on children in disrupted families", "baseline_year": "2013", "headline": "In areas affected by emergencies (in particular in BXtou district and the Pool department)  the capacity of key actors has been strengthened and this contributed to improve child protection system and to respond more quickly and efficiently to identified cases.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Accompanying pilot experience of children in family breakdown launched: Embryonic database", "indicator_name": "Existence d'une base de donnees sur les enfants en rupture familiale", "baseline_year": "2013", "headline": "In areas affected by emergencies (in particular in BXtou district and the Pool department)  the capacity of key actors has been strengthened and this contributed to improve child protection system and to respond more quickly and efficiently to identified cases.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/007/002": [{"status_value": "More than 80 health workers have been trained  particularly in the context of decentralized and integrated participatory planning for improving the situation of children  including the organization of monitoring sessions for essential interventions  and more specifically through the Workshops on the appropriation of micro plans for the improvement of birth registration in convergence zones.", "indicator_name": "Health workers trained on birth registration", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "As an illustration  following a late registration campaign and adoption of the departmental action plan on birth systematic registration  overall  2 700 children (1 402 Girls / 1 298 Boys ) indigenous in majority  were registered by the civil register office out of 4 461 identified children  or 60%.", "indicator_name": "% of indigenous children girls/boys (0-5 years) who have a birth certificate.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "There is an important progress. In both sites of Zanaga and Sibiti  2014-2015 school enrollment campaign has helped enroll 525 indigenous children not yet enrolled  including 32 school dropout children. 75 teachers and community volunteers were trained on indigenous students' pedagogical support and monitoring of school attendance. 1 076 indigenous students were provided with school kits. However  during the 2014-2015 school year  in Sibiti   on a school population of 477 indigenous children  on", "indicator_name": "% of indigenous children girls/boys (6-18 years) attending school.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "With health mobile interventions  there was a relative improvement of immunization status and catch-up of 224 indigenous children (0-11 months) vaccinated with BCG (62%)", "indicator_name": "% of indigenous children girls/boys (under 12 months) vaccinated.", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In HIV / AIDS area  results achieved are less satisfactory. There is often a lack of specific disaggregated data for this age-group. Similarly  activities are disrupted by lack of necessary inputs for the screening and management of cases. However  in Sibiti and Zanaga intervention areas  4 066 indigenous were sensitized on basic practices related to environmental and personal hygiene  use of health services  alcohol abuse  high-risk sexual activities and HIV / AIDS  including the distribution o", "indicator_name": "% of young indigenous girls/boys (12-25 years) who have received information about HIV/AID", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Specific interventions were organized at national level: : polio campaign from 17 to 20 November 2014 in maternal health and child weeks of 21 to 25 November 2014 The Department of L\u00e9koumou reached a coverage rate of 98.9% for Polio (relative to the expected target of 95%). It is difficult to determine the% of Aboriginal children covert. A second chance to catch up is offered through the launch of mobile health strategies for indigenous populations.", "indicator_name": "% d'enfants autochtones F/G de moins de 12 mois vaccin\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Results not yet available. Mobile health strategies  integrating HIV/ AIDS in progress", "indicator_name": "% de jeunes autochtones F/G (12-25 ans) ayant re\u00e7u des informations sur le VIH Sida", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The current registration campaign in Sibiti identified 725 children (376 boys and 349 girls)  40%. Establishing procedures for birth certificates are primed", "indicator_name": "% d'enfants autochtones F/G (0-5 ans) qui ont un acte de naissance", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "682 indigenous children surveyed not enrolled to school (419 in Sibiti and 263 in Zanaga)   The campaign for the inclusion of indigenous children in school in 2014-2015 was launched  but we do not yet have preliminary results.", "indicator_name": "% d'enfants autochtones F/G (6-18 ans) scolaris\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Reactivation of the national child protection system. Support to a child protection and development of a child protection. Child victims of violence.  Concretely  more than 200 professional and community actors have been trained in the integrated system of child protection and the coordinated management of the 26 existing Community mechanisms for the protection of children.  Nevertheless  despite the progress made  the challenge of operationalization remains.", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Child Protection system has both preventive and responsive services available and there is a framework for coordination", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF Congo  as lead Agency on indigenous population  continued to support access to essential services at the decentralized level and to consolidate strategic partnerships and multi-stakeholder coordination.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Child Protection System is operational at decentralized level"}], "3380/A0/07/007/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of children identified as victims of violence  neglect and abuse and taken care of with respect to the standards of the integrated child protection system.", "baseline_year": "2016", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of beneficiaries (households  the elderly) of social protection measures (Lisungi)", "baseline_year": "2016", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.039 households and 634 elderly persons", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of the revised National Social Action Policy (NAPS) Action Plan", "baseline_year": "2016", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "To date  there is no clear mechanism for the collection of reliable and periodic data or in-depth investigations into the main protection issues.  Nevertheless  some partial and empirical data are collected from the partners.", "indicator_name": "The collection of data on violence exploitation and abuse in the country is available on an ad-hoc basis (including one off surveys)", "baseline_year": "2015", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Existence of 3 budgeted action plans (Brazzaville/Sibiti/ national coordination) for the experimentation of the national child protection system", "indicator_name": "Existence of budgeted action plans (Brazzaville/Sibiti/ national coordination) for the experimentation of the national child protection system", "baseline_year": "2014", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The concerted advocacy has continued for taking decrees implementing protection laws (children/indigenous people).", "indicator_name": "Number of implementing decrees  needed to apply protection laws (children/ indigenous)  which have been published.", "baseline_year": "2014", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The National Strategic Framework was developed and published", "indicator_name": "Existence of a roadmap to set up a national child protection system.", "baseline_year": "2013", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The National Strategic Framework was developed and adopted", "indicator_name": "Existence d'une feuille de route pour la mise en place du syst\u00e8me national de protection de l'enfant.", "baseline_year": "2013", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "International consultant hired. Process launched", "indicator_name": "Existence du syst\u00e8me national de protection de l'enfant.", "baseline_year": "2013", "headline": "National Social Action Policy has been revised and its 2018-2022 Action Plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/008/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Community Based approach  for health is adopted", "baseline_year": "2015", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 NGOs", "indicator_name": "Number of SSFA/PCA signed with NGOs", "baseline_year": "2014", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Number of action plans signed with medias", "baseline_year": "2014", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes - Signed October 2014", "indicator_name": "Existence of the convention with the Ministry of Communication", "baseline_year": "2015", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 Umbrella PCA for C4D and health signed in 2015", "indicator_name": "Number of MOU in C4D and Communication signed with the NGOs", "baseline_year": "2013", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Preliminary stages - No signed MoU yet", "indicator_name": "Number of MOU signed with the media", "baseline_year": "2013", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une convention avec le Minist\u00e8re de la Communication", "baseline_year": "2013", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de MOU sign\u00e9 avec les ONG", "baseline_year": "2013", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de MOU sign\u00e9 avec les medias", "baseline_year": "2013", "headline": "A partnership is effective between the Government  Non-governmental organizations  associations and media for the promotion of health  education and the protection of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/007/005": [{"status_value": "More than 5 000 children (2 787 girls / 2296 boys) aged 1 to 10 years  including 684 CAR refugee children and 4239 DRC children of migrants on transit through Brazzaville Beach  were supported in the child-friendly spaces. Either of about 1.400 CAR refugee children under 5 years estimated (B\u00e9tou September 2014)  only 48.85% are covered by our actions  because of insufficient funds for a response involving a higher proportion and over time", "indicator_name": "Number of affected children (girls/boys) in care in emergency situation", "baseline_year": "2013", "headline": "The joint and rapid evaluation of the situation in the Pool contributed to give international visibility on the crisis and made the national government to acknowledge the crisis situation for the mobilization of resources to providing a better assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Around 47% CAR refugees children aged 2 to 5 years supported in the child-friendly spaces.", "indicator_name": "Proportion of affected children (girls and boys) supported in emergency situation", "baseline_year": "2013", "headline": "The joint and rapid evaluation of the situation in the Pool contributed to give international visibility on the crisis and made the national government to acknowledge the crisis situation for the mobilization of resources to providing a better assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "More than 5 000 children (2 787 girls / 2296 boys) aged 1 to 10 years  including 684 CAR refugee children and 4239 DRC children of migrants on transit through Brazzaville Beach  were supported in the child-friendly spaces. Either of about 1.400 CAR refugee children under 5 years estimated (B\u00e9tou September 2014)  only 48.85% are covered by our actions  because of insufficient funds for a response involving a higher proportion and over time", "indicator_name": "Nombre d'enfants affect\u00e9s (F/G) pris en charge en situations d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "The joint and rapid evaluation of the situation in the Pool contributed to give international visibility on the crisis and made the national government to acknowledge the crisis situation for the mobilization of resources to providing a better assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Approximately 2 500 children benefiting from the psychosocial support system. 1.253 children (689 girls and 564 boys) aged between 2 to 5 were taken care on daily basis in three child friendly spaces.  1.150 (57% girls and 43% boys) received psychological supported provided by trauma counsellors and mental health care givers.   UNICEF Congo supported awareness campaigns for CAR and DRC refugee and for Congolese (RC) on child protection (including on sexual violence) in the District of Betou. The", "indicator_name": "UNICEF-targeted children in humanitarian situations benefitting from psychosocial support", "baseline_year": "2014", "headline": "The joint and rapid evaluation of the situation in the Pool contributed to give international visibility on the crisis and made the national government to acknowledge the crisis situation for the mobilization of resources to providing a better assistance.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": "55"}], "3380/A0/07/007/004": [{"status_value": "Annual report produced", "indicator_name": "Annual review reports", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Congo remained very active and continued to act as a catalyst within the non-contributory social protection results group. However  it is important to improve the coordination mechanisms within the result-group and resources mobilization strategies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Regular monitoring of DCT. No more than 9 months", "indicator_name": "% unliquidated DCT older than 9 months", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Congo remained very active and continued to act as a catalyst within the non-contributory social protection results group. However  it is important to improve the coordination mechanisms within the result-group and resources mobilization strategies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF Congo remained very active and continued to act as a catalyst within the non-contributory social protection results group. However  it is important to improve the coordination mechanisms within the result-group and resources mobilization strategies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Annual report produced", "indicator_name": "Rapports de revue annuelle", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Congo remained very active and continued to act as a catalyst within the non-contributory social protection results group. However  it is important to improve the coordination mechanisms within the result-group and resources mobilization strategies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Regular monitoring of DCT. No more than 9 months", "indicator_name": "% DCT de plus de 9 mois non liquid\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Congo remained very active and continued to act as a catalyst within the non-contributory social protection results group. However  it is important to improve the coordination mechanisms within the result-group and resources mobilization strategies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/007/009": [{"status_value": "36 centres ECD et 18 centres de rescolarisation  en cours de construction/r\u00e9habilitation et \u00e9quipement dans 6 d\u00e9partements.", "indicator_name": "Nombre d'infrastructures scolaires non formelles construites/r\u00e9habilit\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan de formation en cours d'\u00e9laboration : revue des curricula   identification et \u00e9laboration des mat\u00e9riels didactiques correspondant   planification des sessions de formation faits", "indicator_name": "% d'enseignants/animateurs des centres d'\u00e9ducation non formelle form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/003": [{"status_value": "1148 enfants infect\u00e9s VIH re\u00e7oivent le traitement ARV", "indicator_name": "Nombre d'enfants infect\u00e9s VIH ayant re\u00e7u le traitement ARV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1051", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80% des CSI offrent les services de CPN et depistage VIH aux femmes enceintes. Mais ils restent confront\u00e9es aux ruptures fr\u00e9quentes en intrants du fait du mauvais fonctionnement de la COMEG", "indicator_name": "% de CSI qui offrent les services de CPN et d\u00e9pistage VIH aux femmes enceintes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46% des femmes des 8  CSS de demonstration. Les ruptures en intrants et tests sont \u00e0 la base de cette performance mitig\u00e9e.", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du d\u00e9pistage du VIH dans les CSS de d\u00e9monstration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21 5% des femmes des 8 CSS de d\u00e9monstartion. Les ruptures en ARV sont \u00e0 la base de cette performance mitig\u00e9e.", "indicator_name": "% de femmes enceintes s\u00e9ropositives qui ont re\u00e7u les ARV pour la PTME dans les CSS de d\u00e9monstration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/880/001": [{"status_value": "5 UNDAF joint annual workplans signed as planned", "indicator_name": "Number of result groups joint workplans signed with the relevant ministry before end of March of the year", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of result grroups workplan jointly signed with the relevant ministry before end of March of the year", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of result groups workplans jointly signed with the relevant ministry before end of March of the year", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de documents de plan d'action conjoint signes avec les ministeres avant fin Mars de l'annee.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/880/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Number of meetings of the UNDAF Steering Committee", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "UNDAF annual review report emphasizing the contribution of the UN system in the results set in the national development plan", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Number of reviews of the UNDAf result group work plans", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Number of meetings of the UNDAF Steering Committee", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de revues des plans de travail bas\u00e9s sur les groupes de resultats de l'UNDAF", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de reunions du Comite directeur de l'UNDAF", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Rapport de revue annuelle de l'UNDAF mettant en exergue la contribution des Nations-Unies aux resultats de developpement du pays", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/880/003": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "An advocacy action plan is available and integrated in  the office annual management plan", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4: Situation analysis of children - MODA  Evaluation of Interventions on indigenous people  Impact analysis on child health", "indicator_name": "Number of advocacy documents published related to the realization of children rights", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence de documents d'analyse sur les disparites en matiere de jouissance des droits des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un plan d'action de plaidoyer est elabore et integre dans le Plan annuel de gestion du Bureau", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/007": [{"status_value": "100%. Le Plan de Travail Glissant (PTG) avait planifi\u00e9 8 CSS mais 4 CSS suppl\u00e9mentaires ont conduit les processus d'analyse des goulots d'\u00e9tranglement. 6 autres CSS sont programm\u00e9es pour 2014", "indicator_name": "% de CSS cibl\u00e9es ayant conduit l'analyse de situation centr\u00e9e sur les goulots d'\u00e9tranglement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%. Le PTG avait planifi\u00e9 8CSS mais 4 CSS suppl\u00e9mentaires ont \u00e9labor\u00e9 des plans d\u00e9centralis\u00e9s. 6 autres CSS sont programm\u00e9es pour 2014", "indicator_name": "% des CSS disposant des plans d'action bas\u00e9s sur l'analyse de situation centr\u00e9e sur l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%. Les 8 CSS planifi\u00e9es ont d\u00e9but\u00e9 le processus MoRES. L'approche sera plus holistique en 2014 avec une inclusion du monitorage de la r\u00e9duction des goulots d'\u00e9tranglement", "indicator_name": "% de CSS cibl\u00e9es ayant organis\u00e9 l'exercice de MoRES", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/880/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of programme components which respond effectively to humanitarian situation", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of programme components which respond effectively to humanitarian situation", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des sections qui repondent efficacement aux situations d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/005": [{"status_value": "Donn\u00e9es non disponibles", "indicator_name": "% des CSS qui offrent un paquet minimum de services aux enfants autochtones", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Donn\u00e9es nationales d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es par groupe ethnique non disponibles", "indicator_name": "Taux brut de scolarisation des enfants autochtones", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Une enqu\u00eate sp\u00e9cifique sera n\u00e9cessaire pour renseigner avec pr\u00e9cision  cet indicateur qui ne figure pas dans les documents officiels de collecte de donn\u00e9es", "indicator_name": "Taux de transition des \u00e9coles ORA vers les \u00e9coles formelles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Donnees non disponibles. A prevoir dans les prochaines enquetes nationales. N\u00e9anmoins 46% des 9345 enfants sans actes de naissance recens\u00e9s dans la Likouala et la L\u00e9koumou par les \u00e9quipes mobiles mises en place avec l'appui de l'UNICEF ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s a l'\u00e9tat-civil.", "indicator_name": "% d'enfants autochtones qui ont un acte de naissance.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Brazzaville a abrit\u00e9 en 2013 la 1\u00e8re r\u00e9union de Pr\u00e9-session de l'instance permanente des Nations Unies sur les questions autochtones (UNPFII) organis\u00e9e en Afrique. Comm\u00e9moration tournante Journ\u00e9e internationale des populations autochtones JIPA 2013 organis\u00e9e par Gvt (Ouesso).  Plan d'action national pour l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de vie des populations autochtones 2014-2017 adopt\u00e9 lors de la Consultation nationale en 2013   Organisation d'une mission conjointe UNICEF / UNDP et lancement des a", "indicator_name": "Existence d'un cadre de partenariat pour la mise en application de la loi de protection des populations autochtones", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/004": [{"status_value": "314 villages soit 62.4% de villages des 8 CSS ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FEDAL", "indicator_name": "% de CSS cibl\u00e9es qui disposent de relais form\u00e9s \u00e0 la mise en oeuvre des interventions en sant\u00e9 et nutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/002/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/005": [{"status_value": "2 meetings of WASH coordination mechanism were organized", "indicator_name": "Number of meetings to review the UN joint WASH annual action plan of UNDAF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The 3 performance indicators were met", "indicator_name": "Number of selected programme management indicators (0% DCT>9 months  100% GRANT utilization at expiry date  0 donor report overdue) meeting the standards defined in the office management plan", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1. The mid-term review was conducted", "indicator_name": "Tenue de la reunion d'evaluation du plan d'action UNDAF WASH", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/004": [{"status_value": "85% households sensitized on hygienic practices and hand washing in the 3 targeted departments", "indicator_name": "% of households sensitized on hygiene measures in the 15 health districts", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Currently 4 110 households in 137 villages have already been sensitized on hygiene measures. This represent 46% of all targeted households", "indicator_name": "% des m\u00e9nages sensibilis\u00e9s sur les mesures d'hygi\u00e8ne favorables \u00e0 la sante dans les 15 districts sanitaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/800/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of targeted villages using the sanitized village approach", "baseline_year": "2016", "headline": "A year that lays the foundation for the \"sanitized village\" approach in Congo", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "53%: 160 villages out of 300 have implemented CLTS approach and have been declared EOD in the 3 targeted departments (Sangha Cuvette and Kouilou)", "indicator_name": "% of villages in the 3 targeted departments declared EOD", "baseline_year": "2013", "headline": "A year that lays the foundation for the \"sanitized village\" approach in Congo", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Out of 300 villages  137 (46%) have already declared \"end of open defecation\"", "indicator_name": "% des villages dans les 3 d\u00e9partements cibl\u00e9s d\u00e9clar\u00e9s FEDAL", "baseline_year": "2013", "headline": "A year that lays the foundation for the \"sanitized village\" approach in Congo", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/003": [{"status_value": "52% of households have access and are utilizing hygienic latrines in the 3 targeted departments", "indicator_name": "% of households in 3 targeted departments that have hygienic latrines", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4110 households have built new improved latrines. This represent 46% of all targeted households", "indicator_name": "% des m\u00e9nages dans les 3 departements cibl\u00e9s disposant des latrines hygi\u00e9niques", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/002": [{"status_value": "At national level  68 9% households have access to sufficient quantity of quality drinking water. No disaggregated data for the 3 departments", "indicator_name": "% of households in the 3 targeted departments that have access to safe drinking water", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Around 53% households in the targeted departments have access to safe water", "indicator_name": "% des m\u00e9nages dans les 3 d\u00e9partements cibl\u00e9s ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/005/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/882/004": [{"status_value": "No funds received from national budget  No thematic funds for child survival  for WASH received late in the year  no fund for Child Protection - Concerns for 2017 for health  nutrition  protection and social policy-  Substantial funding received for social protection/cash transfer C4D project", "indicator_name": "funds mobilized for operational support for delivery of programme results", "baseline_year": "2015", "headline": "The country Office cross-sectoral work has been strengthened and demonstrated good performance for emergency preparedness  response and resource mobilization. Good scores were also observed in HACT implementation. The Gender Action Plan (GAP) has been implemented and a gender review is going on.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/882/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/882/002": [{"status_value": "All staff completed the course online and in-situ with support of the RO", "indicator_name": "RBM training conducted for staff", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite the political context  the UN system  in collaboration with the government  pursued joint work planning based on the UNDAF results groups.  The implementation of the work plan was accelerated in the second semester with key milestones reached in terms of innovation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/882/003": [{"status_value": "3", "indicator_name": "number of publications elsted to the relaization of the rights of children", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF staff and partners were provided tools  guidance and resources for effective advocacy and partnerships on child rights issues with stakeholders", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Number of evidence-based ready to use advocacy materials", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF staff and partners were provided tools  guidance and resources for effective advocacy and partnerships on child rights issues with stakeholders", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15 000", "indicator_name": "number of visits of the CO work through social media", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF staff and partners were provided tools  guidance and resources for effective advocacy and partnerships on child rights issues with stakeholders", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/001/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/999/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/07/001/003": [{"status_value": "40%", "indicator_name": "% ex\u00e9cution du PISE annuel", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF support  the National Statistical Information System provided disaggregated data and strategic information needed to analyze the situation of child deprivation  and children and women vulnerability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'annuaires statistiques produits avec l'appui de l'UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "Thanks to UNICEF support  the National Statistical Information System provided disaggregated data and strategic information needed to analyze the situation of child deprivation  and children and women vulnerability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Report available", "indicator_name": "Systems to monitor UNICEF humanitarian results available", "baseline_year": "2011", "headline": "Thanks to UNICEF support  the National Statistical Information System provided disaggregated data and strategic information needed to analyze the situation of child deprivation  and children and women vulnerability.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "3380/A0/07/001/002": [{"status_value": "Implementation is foreseen but depends on the government's roadmap  for which the timetable is not definitively decided", "indicator_name": "Local governments (incl. municipalities) with functioning social accountability mechanisms", "baseline_year": "2014", "headline": "Strategic partnership between UNICEF Congo and the newly created ministry of decentralization and local development  has a lot of potentials for local counterparts  including decentralized government institutions  civil society (NGOs  religious groups) to acquire technical skills required to effectively plan  implement and monitor child-sensitive and equity-centered social policies and programs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Report available", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Availability of national sex disaggregated data on child rights realisation  including data on CWD  \"", "baseline_year": "2014", "headline": "Strategic partnership between UNICEF Congo and the newly created ministry of decentralization and local development  has a lot of potentials for local counterparts  including decentralized government institutions  civil society (NGOs  religious groups) to acquire technical skills required to effectively plan  implement and monitor child-sensitive and equity-centered social policies and programs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de sessions de formation organis\u00e9es au niveau d\u00e9centralis\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "Strategic partnership between UNICEF Congo and the newly created ministry of decentralization and local development  has a lot of potentials for local counterparts  including decentralized government institutions  civil society (NGOs  religious groups) to acquire technical skills required to effectively plan  implement and monitor child-sensitive and equity-centered social policies and programs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de Plans de d\u00e9veloppement local (PDL) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une assistance technique de l'UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "Strategic partnership between UNICEF Congo and the newly created ministry of decentralization and local development  has a lot of potentials for local counterparts  including decentralized government institutions  civil society (NGOs  religious groups) to acquire technical skills required to effectively plan  implement and monitor child-sensitive and equity-centered social policies and programs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3380/A0/06/006/008": [{"status_value": "71% de la population a acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable dans les CSS de d\u00e9monstration. 200 forages manuels avec pompes manuelles India Mark III et 10 mini SAEP ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "indicator_name": "% de population ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable dans les CSS de d\u00e9monstration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29 385 m\u00e9nages soit 41% disposant de latrines familiales fonctionnelles dans les 8 CSS", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages disposant de latrines am\u00e9lior\u00e9es dans les 8 CSS de d\u00e9monstration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "125120", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Entre 2011 et 2013  514 villages. En 2013  ce sont 200 villages dans les 8 CSS qui ont d\u00e9clar\u00e9s FEDAL. soit 64% de villages dans les 8 CSS ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s FEDAL", "indicator_name": "Nombre des villages FEDAL", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "187", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}