{"6690/A0/04/092/003": [{"status_value": "450 jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s au concept et \u00e0 l'approche Lifeskills duranat l'ann\u00e9e 2012  90 jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s durant l'ann\u00e9e 2012", "indicator_name": "Nombre des jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s \u00e0 l'approche Lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "450", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 600 jeunes filles et gar\u00e7ons  mettent en apllication l'approche lifeskills durant l'ann\u00e9e 2012", "indicator_name": "Nombre des jeunes mettant en application l'approche Lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72 Evaluations men\u00e9es par les 3 Agences d'Encadrement CCAF-UDC-UNFD", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuation qualitatives men\u00e9es dans le cadre de lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de centre de sant\u00e9 offrant un paquet de service en mati\u00e8re de VIH/IST aux jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "450 jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s au concept et \u00e0 l'approche Lifeskills duranat l'ann\u00e9e 2012  90 jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s durant l'ann\u00e9e 2012", "indicator_name": "Nombre des jeunes filles et gar\u00e7ons form\u00e9s \u00e0 l'approche Lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "450", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 600 jeunes filles et gar\u00e7ons  mettent en apllication l'approche lifeskills durant l'ann\u00e9e 2012", "indicator_name": "Nombre des jeunes mettant en application l'approche Lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72 Evaluations men\u00e9es par les 3 Agences d'Encadrement CCAF-UDC-UNFD", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuation qualitatives men\u00e9es dans le cadre de lifeskills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de centre de sant\u00e9 offrant un paquet de service en mati\u00e8re de VIH/IST aux jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/094/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a bottlenecks analysis for birth registration", "baseline_year": "2017", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of social workers integrating specialised child protection services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a bottleneck analysis at the level of specialized child protection services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of maternity services with operational birth registration services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the urban areas  the 3 main maternities and 3 municipal civil registration offices have been computerized  facilitating systematic registration of new born babies and information sharing between services", "indicator_name": "% des structures sanitaires disposant en leur sein des services d'enregistrement de naissance op\u00e9rationnels", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "% des travailleurs sociaux qui interviennent dans les services de protections sp\u00e9cialis\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The new draft legislation on juvenile justice provides alternatives measures and mediations services.", "indicator_name": "% d'enfants en conflits avec la loi b\u00e9n\u00e9ficiant de services de m\u00e9diations  d'aide juridique ou de formes alternatives \u00e0 la d\u00e9tention", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. All children in detention have access to health. For children attending school  there is informal tutoring system and also they have the possibility of doing the exam of high school diploma.", "indicator_name": "% d'enfant b\u00e9n\u00e9ficiant de services sociaux en cas de d\u00e9tention", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data on the total number of street children in Djibouti. However 245 street children benefit from social services package offered by Caritas.", "indicator_name": "% des enfants de la rue b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6% 6% 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Increase from 89 1% to 91 3%  however there is large disparity among children living in urban and rural area and most marginalized children such as street children", "indicator_name": "Taux d'enregistrement des naissances", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan de contingence mis \u00e0 jour pour la protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "2013", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a bottlenecks analysis for birth registration", "baseline_year": "2017", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of social workers integrating specialised child protection services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a bottleneck analysis at the level of specialized child protection services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of maternity services with operational birth registration services", "baseline_year": "2014", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In the urban areas  the 3 main maternities and 3 municipal civil registration offices have been computerized  facilitating systematic registration of new born babies and information sharing between services", "indicator_name": "% des structures sanitaires disposant en leur sein des services d'enregistrement de naissance op\u00e9rationnels", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "% des travailleurs sociaux qui interviennent dans les services de protections sp\u00e9cialis\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The new draft legislation on juvenile justice provides alternatives measures and mediations services.", "indicator_name": "% d'enfants en conflits avec la loi b\u00e9n\u00e9ficiant de services de m\u00e9diations  d'aide juridique ou de formes alternatives \u00e0 la d\u00e9tention", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. All children in detention have access to health. For children attending school  there is informal tutoring system and also they have the possibility of doing the exam of high school diploma.", "indicator_name": "% d'enfant b\u00e9n\u00e9ficiant de services sociaux en cas de d\u00e9tention", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data on the total number of street children in Djibouti. However 245 street children benefit from social services package offered by Caritas.", "indicator_name": "% des enfants de la rue b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6% 6% 6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Increase from 89 1% to 91 3%  however there is large disparity among children living in urban and rural area and most marginalized children such as street children", "indicator_name": "Taux d'enregistrement des naissances", "baseline_year": "9999", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan de contingence mis \u00e0 jour pour la protection", "baseline_year": "2013", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "2013", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Specialized protections services to street children  unaccompanied refugee and migrant children.  This led to 894 children benefitting from psychosocial support  13 voluntary return and 10 family reunification  139 placement in foster families. Small census was conducted of 86 street children in street all 30 children in detention to analysed.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}]], "6690/A0/04/092/001": [{"status_value": "Aucun plan de coop\u00e9ration sign\u00e9 avec l'actuel Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports", "indicator_name": "Nombre d'organisations de jeunes qui \u00e9tablissent leur plan d'action en fonction de la Politique Nationale de la Jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aucun plan de coop\u00e9ration sign\u00e9 avec l'actuel Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination et de suivi de la Politique Nationale de la Jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'organisation qui connaissent et appliquent la politique nationale de la jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de CDC qui ex\u00e9cutent des plans de lutte contre le VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Aucun plan de coop\u00e9ration sign\u00e9 avec l'actuel Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports", "indicator_name": "Nombre d'organisations de jeunes qui \u00e9tablissent leur plan d'action en fonction de la Politique Nationale de la Jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aucun plan de coop\u00e9ration sign\u00e9 avec l'actuel Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination et de suivi de la Politique Nationale de la Jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'organisation qui connaissent et appliquent la politique nationale de la jeunesse", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de CDC qui ex\u00e9cutent des plans de lutte contre le VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/092/002": [{"status_value": "En cours de r\u00e9alisation", "indicator_name": "Nombre des projets mis en \u00bfuvre par les organisations des jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des centres de D\u00e9veloppement Communautaire offrant des services sociaux de base de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "500 jeunes se sont d\u00e9pist\u00e9s suite aux actions de Mobilisation Sociale Communautaire li\u00e9es  au lifeskills notamment gr\u00e2ce aux visites guid\u00e9es  \u00e0 la semaine nationale de lutte contre le VIH-SIDA", "indicator_name": "Nombre des jeunes qui se sont d\u00e9pist\u00e9s suite aux s\u00e9ances de sensibilisations et qui ont r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s les r\u00e9sultats de leurs tests", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "123", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions couvertes par des activit\u00e9s de lutte communautaire contre le VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les centres de d\u00e9veloppement Communautaires rel\u00e8vent directement du mandat  du Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports  Ce dernier bloque l'acc\u00e8s lors de la mise des actions de pr\u00e9vention comme aucun plan de coop\u00e9ration avec le Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports durant l'ann\u00e9e en cours \u00e0 cause de ses priorit\u00e9s", "indicator_name": "Nombre des centers de d\u00e9veloppement Communautaire offrant des services sociaux de base de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "En cours de r\u00e9alisation", "indicator_name": "Nombre des projets mis en \u00bfuvre par les organisations des jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des centres de D\u00e9veloppement Communautaire offrant des services sociaux de base de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "500 jeunes se sont d\u00e9pist\u00e9s suite aux actions de Mobilisation Sociale Communautaire li\u00e9es  au lifeskills notamment gr\u00e2ce aux visites guid\u00e9es  \u00e0 la semaine nationale de lutte contre le VIH-SIDA", "indicator_name": "Nombre des jeunes qui se sont d\u00e9pist\u00e9s suite aux s\u00e9ances de sensibilisations et qui ont r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s les r\u00e9sultats de leurs tests", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "123", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions couvertes par des activit\u00e9s de lutte communautaire contre le VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les centres de d\u00e9veloppement Communautaires rel\u00e8vent directement du mandat  du Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports  Ce dernier bloque l'acc\u00e8s lors de la mise des actions de pr\u00e9vention comme aucun plan de coop\u00e9ration avec le Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la Jeunesse et aux Sports durant l'ann\u00e9e en cours \u00e0 cause de ses priorit\u00e9s", "indicator_name": "Nombre des centers de d\u00e9veloppement Communautaire offrant des services sociaux de base de qualit\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/092/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/088/001": [{"status_value": "90% Malgr\u00e9 des efforts consentis  pour atteindre les r\u00e9sultats la faible couverture dans  certaines zones d'acc\u00e8s difficile att\u00e9nuent le r\u00e9sultat global.", "indicator_name": "Taux de couverture en PENTAVALENT 3", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85%  Malgr\u00e9 les campagnes de masse et l'introduction de la deuxi\u00e8me dose rougeole  le pays fait face \u00e0 des \u00e9pid\u00e9mies de rougeole surtout dans les zones de passage des migrants. La couverture basse dans certaines r\u00e9gions (Obock  Dikhil et Tadjourah) impact sur la couverture g\u00e9n\u00e9rale.", "indicator_name": "Taux de couverture rougeole", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Selon les donn\u00e9es de routine du MS  16423 enfants de moins de 5 ans souffrant des IRA  ont \u00e9t\u00e9 correctement prise en charge pour les trois premiers de 2012 sur le 31 812 enfants trait\u00e9s dans les services PCIME soit 52%.", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons souffrant d'ARI correctement pris en charge.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Selon les donn\u00e9es de routine du MS  6117 M5 presentant de diarrh\u00e9e  ont \u00e9t\u00e9 correctement prise en charge pour les trois premiers trimestres  de 2012 sur le 31 812 enfants trait\u00e9s dans les services PCIME soit 20%.", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons souffrant de diarrh\u00e9e correctement pris en charge.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un plan pluriannuel sur le besoin en produits de la vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des centres de sant\u00e9 qui n'ont pas connu de rupture de stock de produits de vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des centres de sant\u00e9 qui ont un syst\u00e8me fonctionnel de conservation des vaccins", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%  des fonds mobilises pour las activit\u00e9s de routine  et suppl\u00e9mentaires de vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90% d'enfants de moins de 5ans re\u00e7oivent au moins  une dose suppl\u00e9mentaire de vit A durant les campagnes de vaccination et lors de consultation dans les centres de sant\u00e9", "indicator_name": "Taux de couverture en VIT A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "90% Malgr\u00e9 des efforts consentis  pour atteindre les r\u00e9sultats la faible couverture dans  certaines zones d'acc\u00e8s difficile att\u00e9nuent le r\u00e9sultat global.", "indicator_name": "Taux de couverture en PENTAVALENT 3", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "88%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "85%  Malgr\u00e9 les campagnes de masse et l'introduction de la deuxi\u00e8me dose rougeole  le pays fait face \u00e0 des \u00e9pid\u00e9mies de rougeole surtout dans les zones de passage des migrants. La couverture basse dans certaines r\u00e9gions (Obock  Dikhil et Tadjourah) impact sur la couverture g\u00e9n\u00e9rale.", "indicator_name": "Taux de couverture rougeole", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Selon les donn\u00e9es de routine du MS  16423 enfants de moins de 5 ans souffrant des IRA  ont \u00e9t\u00e9 correctement prise en charge pour les trois premiers de 2012 sur le 31 812 enfants trait\u00e9s dans les services PCIME soit 52%.", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons souffrant d'ARI correctement pris en charge.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Selon les donn\u00e9es de routine du MS  6117 M5 presentant de diarrh\u00e9e  ont \u00e9t\u00e9 correctement prise en charge pour les trois premiers trimestres  de 2012 sur le 31 812 enfants trait\u00e9s dans les services PCIME soit 20%.", "indicator_name": "Proportion de filles et de gar\u00e7ons souffrant de diarrh\u00e9e correctement pris en charge.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un plan pluriannuel sur le besoin en produits de la vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des centres de sant\u00e9 qui n'ont pas connu de rupture de stock de produits de vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des centres de sant\u00e9 qui ont un syst\u00e8me fonctionnel de conservation des vaccins", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%  des fonds mobilises pour las activit\u00e9s de routine  et suppl\u00e9mentaires de vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90% d'enfants de moins de 5ans re\u00e7oivent au moins  une dose suppl\u00e9mentaire de vit A durant les campagnes de vaccination et lors de consultation dans les centres de sant\u00e9", "indicator_name": "Taux de couverture en VIT A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/088/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/093/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/088/002": [{"status_value": "Dans le rapport de routine de la DSME   l'indicateur 4CPNet + n'est pas renseign\u00e9 contrairement celui de 3CPNet + qui est de 23% .Autant les femmes viennent en premi\u00e8re consultation   les derni\u00e8res sont peu visit\u00e9es.", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant effectu\u00e9 quatre consultations pr\u00e9natales et plus", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plus de 80% des femmes enceintes  beneficient du CDV et acceptent le test lors de leurs  consultations prenatals", "indicator_name": "% de femmes enceintes ayant accept\u00e9 le d\u00e9pistage volontaire au VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des fonds pour  la PTPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de centre de sant\u00e9 qui dispose de service de la sant\u00e9 de la reproduction", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des p\u00e8res impliqu\u00e9s dans la fili\u00e8re PTPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18% d'enfant VIH+ re\u00e7oivent un traitement ARV. La stigmatisation et le nombre tr\u00e8s r\u00e9duit des p\u00e9diatres form\u00e9s sur la prise en charge p\u00e9diatrique du VIH expliqueraient ce faible taux.", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res HIV+ ayant re\u00e7u des ARV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Malheuresement 25% de ces femmes ne viennent pas recuperer le r\u00e9su ltat du test pour un certain nombre de raisons li\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 du CDV   le delai du rendu des r\u00e9sultats trop long et par peur de la stigmatisation.", "indicator_name": "pourcentage des femmes enceintes test\u00e9es pour le VIH et ayant r\u00e9cuperer les r\u00e9sultats", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12%  Bien que beaucoup de femmes enceintes acceptent le test   l'adhesion au traitement reste tr\u00e8s difficile \u00e0 cause de la stigmatisation (peur d'\u00eatre repudi\u00e9e ) mais aussi de la qualit\u00e9 de la prise en charge elle-m\u00eame.", "indicator_name": "% des femmes enceintes HIV+ ayant re\u00e7u un traitement aux l'ARV (prophylaxie)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "pourcentage d'accouchement assist\u00e9 par un personnel medical qualifi\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'absence des donn\u00e9es d'enqu\u00eate valide et les donn\u00e9es de routine ne fournissent d'information par rapport \u00e0 cet aspect-l\u00e0   cependant lors des CPN la suppl\u00e9mentation en fer folate est syst\u00e9matique quel que  soit le statut nutritionnel de la femme. Un effort doit 6etre consenti pour collecter cette information.", "indicator_name": "pourcentage des femmes enceintes ayant recu un traitement par le fer/folate", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "taux d'accouchement par c\u00e9sarienne", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Dans le rapport de routine de la DSME   l'indicateur 4CPNet + n'est pas renseign\u00e9 contrairement celui de 3CPNet + qui est de 23% .Autant les femmes viennent en premi\u00e8re consultation   les derni\u00e8res sont peu visit\u00e9es.", "indicator_name": "% des femmes enceintes ayant effectu\u00e9 quatre consultations pr\u00e9natales et plus", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plus de 80% des femmes enceintes  beneficient du CDV et acceptent le test lors de leurs  consultations prenatals", "indicator_name": "% de femmes enceintes ayant accept\u00e9 le d\u00e9pistage volontaire au VIH/SIDA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des fonds pour  la PTPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de centre de sant\u00e9 qui dispose de service de la sant\u00e9 de la reproduction", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des p\u00e8res impliqu\u00e9s dans la fili\u00e8re PTPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18% d'enfant VIH+ re\u00e7oivent un traitement ARV. La stigmatisation et le nombre tr\u00e8s r\u00e9duit des p\u00e9diatres form\u00e9s sur la prise en charge p\u00e9diatrique du VIH expliqueraient ce faible taux.", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res HIV+ ayant re\u00e7u des ARV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Malheuresement 25% de ces femmes ne viennent pas recuperer le r\u00e9su ltat du test pour un certain nombre de raisons li\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 du CDV   le delai du rendu des r\u00e9sultats trop long et par peur de la stigmatisation.", "indicator_name": "pourcentage des femmes enceintes test\u00e9es pour le VIH et ayant r\u00e9cuperer les r\u00e9sultats", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12%  Bien que beaucoup de femmes enceintes acceptent le test   l'adhesion au traitement reste tr\u00e8s difficile \u00e0 cause de la stigmatisation (peur d'\u00eatre repudi\u00e9e ) mais aussi de la qualit\u00e9 de la prise en charge elle-m\u00eame.", "indicator_name": "% des femmes enceintes HIV+ ayant re\u00e7u un traitement aux l'ARV (prophylaxie)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "pourcentage d'accouchement assist\u00e9 par un personnel medical qualifi\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'absence des donn\u00e9es d'enqu\u00eate valide et les donn\u00e9es de routine ne fournissent d'information par rapport \u00e0 cet aspect-l\u00e0   cependant lors des CPN la suppl\u00e9mentation en fer folate est syst\u00e9matique quel que  soit le statut nutritionnel de la femme. Un effort doit 6etre consenti pour collecter cette information.", "indicator_name": "pourcentage des femmes enceintes ayant recu un traitement par le fer/folate", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "taux d'accouchement par c\u00e9sarienne", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/088/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de partenaires technique et financiers ayant sign\u00e9 le compact  IHP+", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Malgr\u00e9 des r\u00e9unions assez r\u00e9guli\u00e8res  le GPS n\u00e9cessite une redynamisation pour avoir une meilleure coordination des activit\u00e9s de sant\u00e9. Cependant il faut noter que le MS est entrain de pr\u00e9parer un plan commun pour la sant\u00e9 de la m\u00e8re et de l'enfant et que les partenaires devront s'aligner sur ce plan.", "indicator_name": "Nombre de reunion de l'IHP+/GPS", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nouveau PNDS 2013-2017 est finalis\u00e9. L'UNICEF a appuy\u00e9 le Minist\u00e8re de la sant\u00e9 dans l'\u00e9valuation du PNDS 2008-2012 et l'\u00e9laboration du nouveau", "indicator_name": "PNDS 2013-2017 finalis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de partenaires technique et financiers ayant sign\u00e9 le compact  IHP+", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Malgr\u00e9 des r\u00e9unions assez r\u00e9guli\u00e8res  le GPS n\u00e9cessite une redynamisation pour avoir une meilleure coordination des activit\u00e9s de sant\u00e9. Cependant il faut noter que le MS est entrain de pr\u00e9parer un plan commun pour la sant\u00e9 de la m\u00e8re et de l'enfant et que les partenaires devront s'aligner sur ce plan.", "indicator_name": "Nombre de reunion de l'IHP+/GPS", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nouveau PNDS 2013-2017 est finalis\u00e9. L'UNICEF a appuy\u00e9 le Minist\u00e8re de la sant\u00e9 dans l'\u00e9valuation du PNDS 2008-2012 et l'\u00e9laboration du nouveau", "indicator_name": "PNDS 2013-2017 finalis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/090/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/012": [{"status_value": "En progr\u00e8s", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale de nutrition", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "En progr\u00e8s", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale de nutrition", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/013": [{"status_value": "Not done", "indicator_name": "Existence du plan de contingence de la sant\u00e9  nutrition et Wash mis \u00e0 jour", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Not done", "indicator_name": "Existence du plan de contingence de la sant\u00e9  nutrition et Wash mis \u00e0 jour", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/011": [{"status_value": "80%", "indicator_name": "% de femmes enceintes suppl\u00e9ment\u00e9es en fer-folates", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "% de m\u00e8res suppl\u00e9ment\u00e9es en vitamine A post-partum", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50 2%", "indicator_name": "Proportion d'enfants recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (vitamine A )", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Proportion d'enfants recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (Sprinkles)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49%", "indicator_name": "% d'enfants de 0 \u00bf 6 mois exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 36 mois admis dans le blanket feeding", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Data not available. Activities on this are pending.", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "80%", "indicator_name": "% de femmes enceintes suppl\u00e9ment\u00e9es en fer-folates", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "% de m\u00e8res suppl\u00e9ment\u00e9es en vitamine A post-partum", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50 2%", "indicator_name": "Proportion d'enfants recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (vitamine A )", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Proportion d'enfants recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (Sprinkles)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49%", "indicator_name": "% d'enfants de 0 \u00bf 6 mois exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 36 mois admis dans le blanket feeding", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Data not available. Activities on this are pending.", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/014": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/094/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/086/003": [{"status_value": "Sur les 33 comit\u00e9s de gestion communautaires   29 ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s sur la protection des enfants sont aujourd'hui compl\u00e9tement op\u00e9rationnels.  Des commissions de protection ont \u00e9t\u00e9 mises en place. 18 actions de mobilisation sociales ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es par les CGC.  Cependant la l\u00e9galisation des CGC n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e.", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9 de gestions op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La formation de 30  assistants sociaux n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par le MPF. Cependant  le MPF a eu un appui de l'AFD pour former 6 assistantes sociales au Maroc. La mission de ces assistants sociaux n'est pas encore clairement d\u00e9finie.", "indicator_name": "Nombre d'assistants sociaux form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des comit\u00e9s de gestion qui ont un statut l\u00e9gale et un si\u00e8ge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une fili\u00e8re d'assistants sociaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Sur les 33 comit\u00e9s de gestion communautaires   29 ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s sur la protection des enfants sont aujourd'hui compl\u00e9tement op\u00e9rationnels.  Des commissions de protection ont \u00e9t\u00e9 mises en place. 18 actions de mobilisation sociales ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es par les CGC.  Cependant la l\u00e9galisation des CGC n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e.", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9 de gestions op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La formation de 30  assistants sociaux n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par le MPF. Cependant  le MPF a eu un appui de l'AFD pour former 6 assistantes sociales au Maroc. La mission de ces assistants sociaux n'est pas encore clairement d\u00e9finie.", "indicator_name": "Nombre d'assistants sociaux form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des comit\u00e9s de gestion qui ont un statut l\u00e9gale et un si\u00e8ge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une fili\u00e8re d'assistants sociaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/095/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/092/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/092/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Availability of a life skills programme evaluation report", "baseline_year": "2017", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional adolescents reached with HIV / AIDS sensitization activities", "baseline_year": "2017", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "180", "indicator_name": "Adolescents 15-19 who were tested for HIV and received their results in the past 12 months", "baseline_year": "2015", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "250"}, {"status_value": "87%", "indicator_name": "% of adolescents (15-19 years) in intervention areas who have improved their knowledge on the modes of contamination and means of prevention of HIV/AIDS", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73%", "indicator_name": "% of secondary school institutions that organize awareness sessions for adolescents promote the adoption of healthy behaviors", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73%", "indicator_name": "% of school institutions with health clubs implementing the lifeskills approach in accordance with school curriculum", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "Number of teachers with training skills on the lifeskills approach", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) utilisant un pr\u00e9servatif lors d'un rapport sexuel avec un partenaire non r\u00e9gulier", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9vention du VIH /SIDA", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9ventions des IST", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) qui connaissent les moyens de pr\u00e9vention des grossesses non d\u00e9sir\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15-24 ans utilisant des services IST/VIH/ SIDA disponibles", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des structures sanitaires offrant des services de pr\u00e9vention et de prise en charge du VIH /SIDA /IST de qualit\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des coll\u00e8ges et lyc\u00e9es qui offrent des s\u00e9ances de pr\u00e9vention sur le VIH/SIDA", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan strat\u00e9gique de lutte contre le VIH valid\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence des plans annuels op\u00e9rationnels de lutte contre le VIH favorable aux jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan de contingence du VIH/SIDA mis \u00e0 jour", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of national household survey based data on HIV disaggregated by age and sex collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2015", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Availability of a life skills programme evaluation report", "baseline_year": "2017", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional adolescents reached with HIV / AIDS sensitization activities", "baseline_year": "2017", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "180", "indicator_name": "Adolescents 15-19 who were tested for HIV and received their results in the past 12 months", "baseline_year": "2015", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "250"}, {"status_value": "87%", "indicator_name": "% of adolescents (15-19 years) in intervention areas who have improved their knowledge on the modes of contamination and means of prevention of HIV/AIDS", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73%", "indicator_name": "% of secondary school institutions that organize awareness sessions for adolescents promote the adoption of healthy behaviors", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73%", "indicator_name": "% of school institutions with health clubs implementing the lifeskills approach in accordance with school curriculum", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "Number of teachers with training skills on the lifeskills approach", "baseline_year": "2014", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) utilisant un pr\u00e9servatif lors d'un rapport sexuel avec un partenaire non r\u00e9gulier", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9vention du VIH /SIDA", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9ventions des IST", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) qui connaissent les moyens de pr\u00e9vention des grossesses non d\u00e9sir\u00e9es", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15-24 ans utilisant des services IST/VIH/ SIDA disponibles", "baseline_year": "2010", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des structures sanitaires offrant des services de pr\u00e9vention et de prise en charge du VIH /SIDA /IST de qualit\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des coll\u00e8ges et lyc\u00e9es qui offrent des s\u00e9ances de pr\u00e9vention sur le VIH/SIDA", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan strat\u00e9gique de lutte contre le VIH valid\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence des plans annuels op\u00e9rationnels de lutte contre le VIH favorable aux jeunes", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan de contingence du VIH/SIDA mis \u00e0 jour", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "2012", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of national household survey based data on HIV disaggregated by age and sex collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2015", "headline": "By the end of the first half of 2017  3 202 out of school adolescents and youth and 2 564 in-school showed awareness or a more responsible behaviour towards HIV/AIDS and other issues such as FGM/C  unwanted pregnancies or drugs consumption.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}]], "6690/A0/05/092/004": [{"status_value": "2", "indicator_name": "\"c4b. Life skills and citizenship education embedded in teacher training with substantive guidance for implementation in schools  - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of validated Quality and Equity Fundamental Standards (QEFS)", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of management staff trained in the QEFS approach and project implementation", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of new teachers who have benefited from a close monitoring/support from CFEEF", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "72%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% \u00e9coles primaires dont le ratio \u00e9l\u00e8ve / maitre>moyenne nationale", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (an inventory of education norms in all schools will be done in 2014)", "indicator_name": "% \u00e9coles primaires amie des enfants (dont installations d'adduction d'eau et d'assainissement appropri\u00e9es pour les filles et les gar\u00e7ons)", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (results are not yet available)", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9l\u00e8ves de 5eme ann\u00e9e ayant le niveau minimum requis aux OTI", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Proportion d'alphab\u00e9tis\u00e9s durablement chez les 15-24 ans", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "34000", "indicator_name": "School kits funded by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26000", "target_year": "target_year", "target_value": "35000"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"b2a. Availability  in schools supported by UNICEF  of quality CFS/CFE standards that are consistent with Child Friendly Schools/education or similar models - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, [{"status_value": "2", "indicator_name": "\"c4b. Life skills and citizenship education embedded in teacher training with substantive guidance for implementation in schools  - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of validated Quality and Equity Fundamental Standards (QEFS)", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of management staff trained in the QEFS approach and project implementation", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of new teachers who have benefited from a close monitoring/support from CFEEF", "baseline_year": "2014", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "72%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% \u00e9coles primaires dont le ratio \u00e9l\u00e8ve / maitre>moyenne nationale", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (an inventory of education norms in all schools will be done in 2014)", "indicator_name": "% \u00e9coles primaires amie des enfants (dont installations d'adduction d'eau et d'assainissement appropri\u00e9es pour les filles et les gar\u00e7ons)", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (results are not yet available)", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9l\u00e8ves de 5eme ann\u00e9e ayant le niveau minimum requis aux OTI", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Proportion d'alphab\u00e9tis\u00e9s durablement chez les 15-24 ans", "baseline_year": "9999", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "34000", "indicator_name": "School kits funded by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26000", "target_year": "target_year", "target_value": "35000"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"b2a. Availability  in schools supported by UNICEF  of quality CFS/CFE standards that are consistent with Child Friendly Schools/education or similar models - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Quality education is the big priority of the MENFOP in Djibouti. UNICEF supports the development of students reading skills through a reading competition called \u00bf defi Lecture\u00bf.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}]], "6690/A0/05/092/005": [{"status_value": "There is a non official coordination group and actors work with the MoE to integrate this group as a sub-group to the Local Education Group", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination mis \u00e0 jour et maitris\u00e9 par ses acteurs", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (HCR is currently updating its database)", "indicator_name": "Nombre d'enfants touch\u00e9s par une situation d'urgence d\u00e9clar\u00e9e qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une intervention en mati\u00e8re d'\u00e9ducation", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "There is a non official coordination group and actors work with the MoE to integrate this group as a sub-group to the Local Education Group", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination mis \u00e0 jour et maitris\u00e9 par ses acteurs", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A (HCR is currently updating its database)", "indicator_name": "Nombre d'enfants touch\u00e9s par une situation d'urgence d\u00e9clar\u00e9e qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une intervention en mati\u00e8re d'\u00e9ducation", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/092/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Availability of a strategic document on pre-school learning", "baseline_year": "2017", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of pre-schools set up with UNICEF support", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of teachers who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of community kindergartens established", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of teachers who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of educators who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of interventions in breastfeeding centres", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3% (The MoE closed public preschool classes to retrieve classrooms for primary)", "indicator_name": "Taux brut de pr\u00e9scolarisation", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On going", "indicator_name": "Existence d'une politique  d'une l\u00e9gislation et pour la pr\u00e9paration des enfants \u00e0 l'\u00e9cole", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "61% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux brut d'admission primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"c2a. Early learning policy and early learning programme including quality early learning curriculum and standards - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "29", "indicator_name": "ECD centres benefiting from UNICEF interventions", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23", "target_year": "target_year", "target_value": "45"}, {"status_value": "818", "indicator_name": "\"Number of children benefiting from early\u00a0childhood education\u00a0through alternative approaches (such as home based provision of ECD  accelerated school readiness models  parent education  among others) with support from UNICEF\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "575", "target_year": "target_year", "target_value": "1200"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Availability of a strategic document on pre-school learning", "baseline_year": "2017", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of pre-schools set up with UNICEF support", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of teachers who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of community kindergartens established", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of teachers who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of educators who have improved their knowledge on early childhood education", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of interventions in breastfeeding centres", "baseline_year": "2014", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3% (The MoE closed public preschool classes to retrieve classrooms for primary)", "indicator_name": "Taux brut de pr\u00e9scolarisation", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On going", "indicator_name": "Existence d'une politique  d'une l\u00e9gislation et pour la pr\u00e9paration des enfants \u00e0 l'\u00e9cole", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "61% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux brut d'admission primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"c2a. Early learning policy and early learning programme including quality early learning curriculum and standards - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "29", "indicator_name": "ECD centres benefiting from UNICEF interventions", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23", "target_year": "target_year", "target_value": "45"}, {"status_value": "818", "indicator_name": "\"Number of children benefiting from early\u00a0childhood education\u00a0through alternative approaches (such as home based provision of ECD  accelerated school readiness models  parent education  among others) with support from UNICEF\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENFOP has confirmed its commitment on the development of the early learning through the PAE 2017-2019 in which a series of important output has been planned to  develop this sub-sector. A total of 847 children has been enrolled in early childhood education with UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "575", "target_year": "target_year", "target_value": "1200"}]], "6690/A0/05/092/003": [{"status_value": "25", "indicator_name": "\"Number of schools supported by UNICEF with interventions targeting specifically girls (e.g. segregated toilets  sanitary pads  MHM  etc.)\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of girls receiving UNICEF support to be enrolled in lo-secondary school", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of institutions prepared to accommodate children with disabilities", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children affected by a declared emergency that benefit from an educational intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an intersectoral plan for children with disabilities", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65.7% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Brut de Scolarisation primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51.1% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Brut de Scolarisation moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57.4% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Net de Scolarisation primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38.1% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Net de Scolarisation moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.86", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes au primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.88", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.77", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes au moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.77", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de filles non scolaris\u00e9s au primaire (1er quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de gar\u00e7ons non scolaris\u00e9s au primaire (1er quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de filles non scolaris\u00e9es au primaire (5e quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de gar\u00e7ons non scolaris\u00e9s au primaire (5e quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de transition (primaire- moyen  avec distinction genre)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "d2. Cluster coordination mechanism for education sector rating for the 7 core cluster functions (incl. accountability to affected populations)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "3750", "indicator_name": "\"d1. UNICEF-targeted children in humanitarian situations accessing formal or non-formal basic education (including pre-primary schools/early childhood learning spaces) - number & percent  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3545", "target_year": "target_year", "target_value": "3545"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of primary classrooms built or rehabilitated with funding managed by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "ND"}, {"status_value": "1.5", "indicator_name": "\"e5b. Existence of a supportive learning environment for girls' secondary education - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, [{"status_value": "25", "indicator_name": "\"Number of schools supported by UNICEF with interventions targeting specifically girls (e.g. segregated toilets  sanitary pads  MHM  etc.)\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of girls receiving UNICEF support to be enrolled in lo-secondary school", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of institutions prepared to accommodate children with disabilities", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children affected by a declared emergency that benefit from an educational intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an intersectoral plan for children with disabilities", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65.7% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Brut de Scolarisation primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51.1% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Brut de Scolarisation moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57.4% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Net de Scolarisation primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38.1% Several indicators have been recalculated after taking into account new population data - 2009 census", "indicator_name": "Taux Net de Scolarisation moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.86", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes au primaire", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.88", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.77", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes au moyen", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.77", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "% de filles non scolaris\u00e9s au primaire (1er quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de gar\u00e7ons non scolaris\u00e9s au primaire (1er quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de filles non scolaris\u00e9es au primaire (5e quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de gar\u00e7ons non scolaris\u00e9s au primaire (5e quintile)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de transition (primaire- moyen  avec distinction genre)", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "d2. Cluster coordination mechanism for education sector rating for the 7 core cluster functions (incl. accountability to affected populations)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "3750", "indicator_name": "\"d1. UNICEF-targeted children in humanitarian situations accessing formal or non-formal basic education (including pre-primary schools/early childhood learning spaces) - number & percent  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3545", "target_year": "target_year", "target_value": "3545"}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of primary classrooms built or rehabilitated with funding managed by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "ND"}, {"status_value": "1.5", "indicator_name": "\"e5b. Existence of a supportive learning environment for girls' secondary education - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has continued its advocacy to ensure the education of the most vulnerable children most of whom remains out-of-school especially refugee children  migrant  nomad children  girls in rural areas and disable children. The education of these children has been highlighted in the new education strategic plan.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}]], "6690/A0/05/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of staff request ICT resolved within 7 days from receipt of staff request", "baseline_year": "2017", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Full ICTcompliance with the global stadards", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ERM updated and recommendations implemented", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ERM updated and recommendations under implementation", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "The PBR is submitted to RO whithin the scheduled deadline", "baseline_year": "2012", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of coordination meetings implemented ( CMT/Prog/Ops)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of Audit recommendations adressed and sustainned", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of SOPs in place and updated", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Office MOSS compliance", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All management mechanisms are in place and operational as required. Brief TORs available in the AMP and guidelines shared.", "indicator_name": "# of Statutory committees in place and functioning with a recorded minutes and ToR", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of staff request ICT resolved within 7 days from receipt of staff request", "baseline_year": "2017", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Full ICTcompliance with the global stadards", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ERM updated and recommendations implemented", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ERM updated and recommendations under implementation", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "The PBR is submitted to RO whithin the scheduled deadline", "baseline_year": "2012", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of coordination meetings implemented ( CMT/Prog/Ops)", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of Audit recommendations adressed and sustainned", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of SOPs in place and updated", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Office MOSS compliance", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All management mechanisms are in place and operational as required. Brief TORs available in the AMP and guidelines shared.", "indicator_name": "# of Statutory committees in place and functioning with a recorded minutes and ToR", "baseline_year": "2013", "headline": "In 2016 the Country Office maintained appropriate governance mechanisms and systems in place  reinforced the security of staff and premises  and implemented 7 of the 8 \u00bfOpportunities to Streamline Office Management\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/087/003": [{"status_value": "Un recueil de l\u00e9gislation nationale a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 en 2012 par un consultant national", "indicator_name": "Existence d'un recueil des l\u00e9gislations nationales sur la protection des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination sur la Justice des mineurs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Un recueil de l\u00e9gislation nationale a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 en 2012 par un consultant national", "indicator_name": "Existence d'un recueil des l\u00e9gislations nationales sur la protection des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination sur la Justice des mineurs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/095/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan strat\u00e9gique de lutte contre le VIH valid\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence des plans annuels op\u00e9rationnels de lutte contre le VIH favorable aux jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence du plan strat\u00e9gique de lutte contre le VIH valid\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence des plans annuels op\u00e9rationnels de lutte contre le VIH favorable aux jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/004": [{"status_value": "No schools presently organize HIV/AIDS information sessions", "indicator_name": "Pourcentage des coll\u00e8ges et lyc\u00e9es qui offrent des s\u00e9ances de pr\u00e9vention sur le VIH/SIDA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "No schools presently organize HIV/AIDS information sessions", "indicator_name": "Pourcentage des coll\u00e8ges et lyc\u00e9es qui offrent des s\u00e9ances de pr\u00e9vention sur le VIH/SIDA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/003": [{"status_value": "No recent data", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15-24 ans utilisant des services IST/VIH/ SIDA disponibles", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No recent data", "indicator_name": "% des structures sanitaires offrant des services de pr\u00e9vention et de prise en charge du VIH /SIDA /IST de qualit\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "No recent data", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15-24 ans utilisant des services IST/VIH/ SIDA disponibles", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No recent data", "indicator_name": "% des structures sanitaires offrant des services de pr\u00e9vention et de prise en charge du VIH /SIDA /IST de qualit\u00e9 chez les jeunes", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/002": [{"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) qui connaissent les moyens de pr\u00e9vention des grossesses non d\u00e9sir\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) utilisant un pr\u00e9servatif lors d'un rapport sexuel avec un partenaire non r\u00e9gulier", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9vention du VIH /SIDA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9ventions des IST", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) qui connaissent les moyens de pr\u00e9vention des grossesses non d\u00e9sir\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) utilisant un pr\u00e9servatif lors d'un rapport sexuel avec un partenaire non r\u00e9gulier", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9vention du VIH /SIDA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available. No survey has been taken since December 2010", "indicator_name": "% des jeunes \u00e2g\u00e9s (15-24 ans) ayant une connaissance parfaite des modes de contamination et des moyens de pr\u00e9ventions des IST", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/088/005": [{"status_value": "75% des enfants souffrant de la malnutrition aigue b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge ad\u00e9quete dans le centre de sant\u00e9 et les sites de prise en charge communautaire", "indicator_name": "Taux de couverture de prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux d'allaitement maternel exclusif", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "actuellement on compte 35 sites communautaires qui d\u00e9pistent et prennent en charge les enfants de moins de 5 ans malnutris. La mise en place et l'extension des sites communautaires a permi d'augmenter la d\u00e9tection et la prise en charge rapide des enfants malnutris. Les enfants malnutris s\u00e9v\u00e8res pr\u00e9sentant des complications sont r\u00e9f\u00e9r\u00e9s aux centres de sant\u00e9 par les sites communautaires.", "indicator_name": "Nombre de sites de prise en charge communautaire de la malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "75% des enfants souffrant de la malnutrition aigue b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge ad\u00e9quete dans le centre de sant\u00e9 et les sites de prise en charge communautaire", "indicator_name": "Taux de couverture de prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux d'allaitement maternel exclusif", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "actuellement on compte 35 sites communautaires qui d\u00e9pistent et prennent en charge les enfants de moins de 5 ans malnutris. La mise en place et l'extension des sites communautaires a permi d'augmenter la d\u00e9tection et la prise en charge rapide des enfants malnutris. Les enfants malnutris s\u00e9v\u00e8res pr\u00e9sentant des complications sont r\u00e9f\u00e9r\u00e9s aux centres de sant\u00e9 par les sites communautaires.", "indicator_name": "Nombre de sites de prise en charge communautaire de la malnutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Work processes updated to Vision management system", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Office is MOSS compliant", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% Office Governance system in place and fully functional as per the TORs or related guidelines", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Coordination meetings organized", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Audit preparation exercise completed and all documents submitted to the OIA by the established deadline", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of peer review recommendation addressed", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me alternatif d'approvisionnement en eau et \u00e9lectricit\u00e9 en cas d'urgence", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Supply and Distribution Plan completed and implemented", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of LTA in place", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ICT strategic partnership established with UN agencies", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiellement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disater Recovery Plan ICT  ERM and CBP updated", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Work processes updated to Vision management system", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Office is MOSS compliant", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% Office Governance system in place and fully functional as per the TORs or related guidelines", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Coordination meetings organized", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Audit preparation exercise completed and all documents submitted to the OIA by the established deadline", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of peer review recommendation addressed", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me alternatif d'approvisionnement en eau et \u00e9lectricit\u00e9 en cas d'urgence", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Supply and Distribution Plan completed and implemented", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of LTA in place", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ICT strategic partnership established with UN agencies", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiellement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disater Recovery Plan ICT  ERM and CBP updated", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/094/001": [{"status_value": "Un comit\u00e9 est compos\u00e9 de repr\u00e9sentants du minist\u00e8re de la sante  du minist\u00e8re des affaires musulmanes  du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale  de l'universit\u00e9 de Djibouti. Il a \u00e9t\u00e9 forme durant deux jours en communication pour le d\u00e9veloppement et a travaill\u00e9 sur une strat\u00e9gie pour l'introduction du nouveau vaccin", "indicator_name": "Existence d'un comit\u00e9 intersectoriel de communicateur pour la vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Un comit\u00e9 est compos\u00e9 de repr\u00e9sentants du minist\u00e8re de la sante  du minist\u00e8re des affaires musulmanes  du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale  de l'universit\u00e9 de Djibouti. Il a \u00e9t\u00e9 forme durant deux jours en communication pour le d\u00e9veloppement et a travaill\u00e9 sur une strat\u00e9gie pour l'introduction du nouveau vaccin", "indicator_name": "Existence d'un comit\u00e9 intersectoriel de communicateur pour la vaccination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/094/005": [{"status_value": "This indicator will be reviewed in 2014", "indicator_name": "Existence du plan de contingence mis \u00e0 jour pour la protection", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "This indicator will be reviewed in 2014", "indicator_name": "Existence du plan de contingence mis \u00e0 jour pour la protection", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/094/003": [{"status_value": "Base de donn\u00e9es Djibouti DevInfo est disponible depuis 2011 et est utilis\u00e9e par les diff\u00e9rents partenaires nationaux impliqu\u00e9s", "indicator_name": "Djibouti DevInfo est disponible sur le site DevInfo", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Base de donn\u00e9es commence en 2004 mais jamais compl\u00e9t\u00e9 et officiellement lanc\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport de la revue annuelle et rapport annuel sont produits jusqu'\u00e0 aujourd'hui.", "indicator_name": "Nombre de composante de programme et op\u00e9ration qui soumette de rapport de progr\u00e8s semestriel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les rapports des revues annuelles sont partag\u00e9s avec les partenaires.  Aussi les r\u00e9unions r\u00e9guli\u00e8res que chaque programme tient avec ses partenaires sont des occasions pour partager avec eux les points et les positions de l'UNICEF par rapport \u00e0 un certains nombre de sujets", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9union de r\u00e9tro information organis\u00e9 par UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un groupe technique pour DevInfo existe et est fonctionnel. L'UNICEF a approch\u00e9 le Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la solidarit\u00e9 Nationale pour constituer un groupe large de suivi et \u00e9valuation qui inclut les Minist\u00e8re qui suivent l'INDS. Aussi des institutions comme l'Universit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 approch\u00e9es et se disent int\u00e9ress\u00e9es par ce groupe de suivi et \u00e9valuation.", "indicator_name": "Existence d'un partenariat pour le suivi et \u00e9valuation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de contr\u00f4le qualit\u00e9 des donn\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates nationales r\u00e9alis\u00e9es dont les r\u00e9sultats sont analys\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Base de donn\u00e9es Djibouti DevInfo est disponible depuis 2011 et est utilis\u00e9e par les diff\u00e9rents partenaires nationaux impliqu\u00e9s", "indicator_name": "Djibouti DevInfo est disponible sur le site DevInfo", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Base de donn\u00e9es commence en 2004 mais jamais compl\u00e9t\u00e9 et officiellement lanc\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rapport de la revue annuelle et rapport annuel sont produits jusqu'\u00e0 aujourd'hui.", "indicator_name": "Nombre de composante de programme et op\u00e9ration qui soumette de rapport de progr\u00e8s semestriel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les rapports des revues annuelles sont partag\u00e9s avec les partenaires.  Aussi les r\u00e9unions r\u00e9guli\u00e8res que chaque programme tient avec ses partenaires sont des occasions pour partager avec eux les points et les positions de l'UNICEF par rapport \u00e0 un certains nombre de sujets", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9union de r\u00e9tro information organis\u00e9 par UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un groupe technique pour DevInfo existe et est fonctionnel. L'UNICEF a approch\u00e9 le Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la solidarit\u00e9 Nationale pour constituer un groupe large de suivi et \u00e9valuation qui inclut les Minist\u00e8re qui suivent l'INDS. Aussi des institutions comme l'Universit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 approch\u00e9es et se disent int\u00e9ress\u00e9es par ce groupe de suivi et \u00e9valuation.", "indicator_name": "Existence d'un partenariat pour le suivi et \u00e9valuation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de contr\u00f4le qualit\u00e9 des donn\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates nationales r\u00e9alis\u00e9es dont les r\u00e9sultats sont analys\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/094/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/094/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of religious leaders who have improved their skills on facilitation techniques", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Community Development Committees with improved their institutional capacities", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Communty Development Committees whose capabilities are improved to prevent  detect and refer cases of children's rigths violation", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "27% (6 other Community management committee CMCs have detected and oriented cases of violence (Tadjourah  Q4  Q5  Hayabley  Pk12)", "indicator_name": "% des CGC qui orientent des cas de violence d\u00e9tect\u00e9 dans leur communaut\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "It is scheduled to undertake survey in intervention area in order to estimate baseline for this age cohort of girls in 2014", "indicator_name": "% de filles \u00e2g\u00e9es de 0-14 ans prot\u00e9g\u00e9es contre les MGFs dans les sites de CGC", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "This indicator will be reviewed in 2014. However  in 2013  one of the communities of intervention called \u00bfDamerjog located in the region of Arta\u00bf issued a declaration committing to stopping early marriage and publish an article in the local newspaper", "indicator_name": "% des communaut\u00e9s ayant effectu\u00e9es une d\u00e9claration d'engagement communautaire pour l'adoption des normes sociales positives", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes  A joint public declaration of 62 religious leaders on the promotion and protection of children and women rights covering 10 points including stopping FGM", "indicator_name": "Existence d'une d\u00e9claration commune des leaders religieux sur les normes sociales positives", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "754", "indicator_name": "UNICEF-targeted children in humanitarian situations benefitting from psychosocial support", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "754", "target_year": "target_year", "target_value": "895"}, {"status_value": "51", "indicator_name": "Communities that have participated in a public declaration of support for the abandonment of FGM/C", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "132", "target_year": "target_year", "target_value": "53"}, {"status_value": "25", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Target population at risk who are reached by UNICEF supported programmes aimed at increasing children's capacity to identify  prevent and/or report violence\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": "33%"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of religious leaders who have improved their skills on facilitation techniques", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Community Development Committees with improved their institutional capacities", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Communty Development Committees whose capabilities are improved to prevent  detect and refer cases of children's rigths violation", "baseline_year": "2014", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "27% (6 other Community management committee CMCs have detected and oriented cases of violence (Tadjourah  Q4  Q5  Hayabley  Pk12)", "indicator_name": "% des CGC qui orientent des cas de violence d\u00e9tect\u00e9 dans leur communaut\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "It is scheduled to undertake survey in intervention area in order to estimate baseline for this age cohort of girls in 2014", "indicator_name": "% de filles \u00e2g\u00e9es de 0-14 ans prot\u00e9g\u00e9es contre les MGFs dans les sites de CGC", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "This indicator will be reviewed in 2014. However  in 2013  one of the communities of intervention called \u00bfDamerjog located in the region of Arta\u00bf issued a declaration committing to stopping early marriage and publish an article in the local newspaper", "indicator_name": "% des communaut\u00e9s ayant effectu\u00e9es une d\u00e9claration d'engagement communautaire pour l'adoption des normes sociales positives", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes  A joint public declaration of 62 religious leaders on the promotion and protection of children and women rights covering 10 points including stopping FGM", "indicator_name": "Existence d'une d\u00e9claration commune des leaders religieux sur les normes sociales positives", "baseline_year": "9999", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "754", "indicator_name": "UNICEF-targeted children in humanitarian situations benefitting from psychosocial support", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "754", "target_year": "target_year", "target_value": "895"}, {"status_value": "51", "indicator_name": "Communities that have participated in a public declaration of support for the abandonment of FGM/C", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "132", "target_year": "target_year", "target_value": "53"}, {"status_value": "25", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Target population at risk who are reached by UNICEF supported programmes aimed at increasing children's capacity to identify  prevent and/or report violence\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The elaboration of the new strategy was an opportunity for the government and key players in the sector to revitalize their commitment.  For the first semester of 2017  29 499 individuals participated at community dialogue  the communication strategy used by CMC helped prevent 215 girls from being subjected to FGM.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": "33%"}]], "6690/A0/05/094/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law benefiting from mediation services", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law receiving legal support", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law benefiting from alternatives to detention", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In urban areas  3 health structures are equipped with birth registration services connected to civil registration services at the level municipalities.", "indicator_name": "% des structures sanitaires disposant en leur sein des services d'enregistrement de naissance op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des travailleurs sociaux qui interviennent dans les services de protections sp\u00e9cialis\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The new draft legislation on juvenile justice provide alternatives measures and mediations services. The legislation is scheduled to pass on parliament tin 2014", "indicator_name": "% d'enfants en conflits avec la loi b\u00e9n\u00e9ficiant de services de m\u00e9diations  d'aide juridique ou de formes alternatives \u00e0 la d\u00e9tention", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All children in detention have access to health and education services For the ones going to school  there is tutoring system and also they have the possibility of doing the test.", "indicator_name": "% d'enfant b\u00e9n\u00e9ficiant de services sociaux en cas de d\u00e9tention", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data on the total number of street children in Djibouti. However around 245 street children benefit from social services package offered by Caritas.", "indicator_name": "% des enfants de la rue b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The mapping of national legislation will be analyzed in order to identify gaps and propose new laws in line with the international instruments ratified by Djibouti. This exercise is scheduled for 2015.", "indicator_name": "% des l\u00e9gislations nationales align\u00e9es aux normes internationales de la protection des enfants adopt\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux d'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially  however a juvenile justice law has been drafted but it needs to be adopted by parliament.", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me sp\u00e9cialis\u00e9 de justice pour mineurs", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "Existence de la cartographie des services de protections sp\u00e9cialis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law benefiting from mediation services", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law receiving legal support", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of children in conflict with the law benefiting from alternatives to detention", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In urban areas  3 health structures are equipped with birth registration services connected to civil registration services at the level municipalities.", "indicator_name": "% des structures sanitaires disposant en leur sein des services d'enregistrement de naissance op\u00e9rationnels", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des travailleurs sociaux qui interviennent dans les services de protections sp\u00e9cialis\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The new draft legislation on juvenile justice provide alternatives measures and mediations services. The legislation is scheduled to pass on parliament tin 2014", "indicator_name": "% d'enfants en conflits avec la loi b\u00e9n\u00e9ficiant de services de m\u00e9diations  d'aide juridique ou de formes alternatives \u00e0 la d\u00e9tention", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All children in detention have access to health and education services For the ones going to school  there is tutoring system and also they have the possibility of doing the test.", "indicator_name": "% d'enfant b\u00e9n\u00e9ficiant de services sociaux en cas de d\u00e9tention", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data on the total number of street children in Djibouti. However around 245 street children benefit from social services package offered by Caritas.", "indicator_name": "% des enfants de la rue b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The mapping of national legislation will be analyzed in order to identify gaps and propose new laws in line with the international instruments ratified by Djibouti. This exercise is scheduled for 2015.", "indicator_name": "% des l\u00e9gislations nationales align\u00e9es aux normes internationales de la protection des enfants adopt\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux d'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially  however a juvenile justice law has been drafted but it needs to be adopted by parliament.", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me sp\u00e9cialis\u00e9 de justice pour mineurs", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress", "indicator_name": "Existence de la cartographie des services de protections sp\u00e9cialis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first semester  120 participants were reached through 3 awareness session on the aspects of the Child Protection Code related to the justice for children's. 3 children victims of violence and sexual  14 minor in conflict with the law received psychosocial support by social worker and legal aid.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}]], "6690/A0/04/087/002": [{"status_value": "1111 OEVs ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9  d'un paquet de services sociaux de base. Parmi ces OEVs   866  OEVs ont \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9 en milieu familial tandis que 245 enfants en situation de rue ont \u00e9t\u00e9 accueillis dans les centres de l'ONG Caritas.  La composante  juridique et sante n'a pas encore \u00e9t\u00e9 compl\u00e8tement d\u00e9velopp\u00e9 par le MPF. Le programme est toujours en phase pilote. Le bureau pays a plaid\u00e9 pour l'int\u00e9gration de cette cat\u00e9gorie d'enfant dans la strat\u00e9gie nationale de protection sociale pilot\u00e9 par le Secr\u00e9tari", "indicator_name": "Nombre d'OEV b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux de base", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "700", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au total 8 partenariats ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s par le MPF. Il s'agit du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation  3 centre de formations professionnelles en l'occurrence le centre de protection des enfants  le centre national pour la protection de la jeunesse (CNPJ) pour la protection des jeunes  le centre Al-Rahma et le foyer des femmes de Balbala ainsi que et 3 \u00e9coles priv\u00e9s pour les cours de soutiens.", "indicator_name": "Nombre de partenariat d\u00e9velopp\u00e9 pour la prise en charge des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des financements  pour \u00e9largir le programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une coordination nationale pour la prise en charge des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les couts de la gestion du programme OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "1111 OEVs ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9  d'un paquet de services sociaux de base. Parmi ces OEVs   866  OEVs ont \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9 en milieu familial tandis que 245 enfants en situation de rue ont \u00e9t\u00e9 accueillis dans les centres de l'ONG Caritas.  La composante  juridique et sante n'a pas encore \u00e9t\u00e9 compl\u00e8tement d\u00e9velopp\u00e9 par le MPF. Le programme est toujours en phase pilote. Le bureau pays a plaid\u00e9 pour l'int\u00e9gration de cette cat\u00e9gorie d'enfant dans la strat\u00e9gie nationale de protection sociale pilot\u00e9 par le Secr\u00e9tari", "indicator_name": "Nombre d'OEV b\u00e9n\u00e9ficiant du paquet de services sociaux de base", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "700", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au total 8 partenariats ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s par le MPF. Il s'agit du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation  3 centre de formations professionnelles en l'occurrence le centre de protection des enfants  le centre national pour la protection de la jeunesse (CNPJ) pour la protection des jeunes  le centre Al-Rahma et le foyer des femmes de Balbala ainsi que et 3 \u00e9coles priv\u00e9s pour les cours de soutiens.", "indicator_name": "Nombre de partenariat d\u00e9velopp\u00e9 pour la prise en charge des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des financements  pour \u00e9largir le programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une coordination nationale pour la prise en charge des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les couts de la gestion du programme OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/087/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/086/004": [{"status_value": "52 dialogues communautaires ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par les 29 CGC. Le pool de 33 religieux ont organis\u00e9s 396 s\u00e9ances \u00e9ducatives sur les droits humains  droits des femmes  des enfants et sur les MGFs et ont touch\u00e9s 9819 participants femmes et hommes", "indicator_name": "Nombre de dialogue communautaires et rencontre sur les droits de l'enfant et les pratiques qui entra\u00eenent l'exclusion sociale ou les mauvais traitements", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "132 communaut\u00e9s de Djibouti ville et des localit\u00e9s des cinq r\u00e9gions de l'Int\u00e9rieur ont d\u00e9clar\u00e9 abandonner collectivement toutes formes d'excision. Grace \u00e0 la diffusion organis\u00e9e chaque communaut\u00e9 ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du PCPD a organis\u00e9e des rencontres et dialogues communautaire avec au moins 3 communaut\u00e9s avoisinantes dans le but de transmettre les nouvelles connaissances acquises et d\u00e9battre des d\u00e9cisions \u00e0 prendre collectivement pour la protection des enfants", "indicator_name": "D\u00e9claration publique d'abandon des MGFs de 33 communaut\u00e9s ayant mis en \u00bfuvre le PCPD", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 nouveaux consensus communautaires \u00e0 Assamo et Hayableh Afar : celles-ci ont pris la d\u00e9cision de faire les accouchements assist\u00e9s par les agents de sant\u00e9 pour faciliter l'inscription \u00e0 la naissance", "indicator_name": "Nouveau consensus sur des nouvelles normes sociales positives", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des comit\u00e9s de gestion qui ont un statut l\u00e9gale et un si\u00e8ge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "52 dialogues communautaires ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par les 29 CGC. Le pool de 33 religieux ont organis\u00e9s 396 s\u00e9ances \u00e9ducatives sur les droits humains  droits des femmes  des enfants et sur les MGFs et ont touch\u00e9s 9819 participants femmes et hommes", "indicator_name": "Nombre de dialogue communautaires et rencontre sur les droits de l'enfant et les pratiques qui entra\u00eenent l'exclusion sociale ou les mauvais traitements", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "132 communaut\u00e9s de Djibouti ville et des localit\u00e9s des cinq r\u00e9gions de l'Int\u00e9rieur ont d\u00e9clar\u00e9 abandonner collectivement toutes formes d'excision. Grace \u00e0 la diffusion organis\u00e9e chaque communaut\u00e9 ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du PCPD a organis\u00e9e des rencontres et dialogues communautaire avec au moins 3 communaut\u00e9s avoisinantes dans le but de transmettre les nouvelles connaissances acquises et d\u00e9battre des d\u00e9cisions \u00e0 prendre collectivement pour la protection des enfants", "indicator_name": "D\u00e9claration publique d'abandon des MGFs de 33 communaut\u00e9s ayant mis en \u00bfuvre le PCPD", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 nouveaux consensus communautaires \u00e0 Assamo et Hayableh Afar : celles-ci ont pris la d\u00e9cision de faire les accouchements assist\u00e9s par les agents de sant\u00e9 pour faciliter l'inscription \u00e0 la naissance", "indicator_name": "Nouveau consensus sur des nouvelles normes sociales positives", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des comit\u00e9s de gestion qui ont un statut l\u00e9gale et un si\u00e8ge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/009": [{"status_value": "ISP elaborated but not yet validated", "indicator_name": "Existence d'un Plan strat\u00e9gique de l'assainissement individuel (PSA)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No.", "indicator_name": "Existence et mise en application d'une strat\u00e9gie nationale sur la surveillance et l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "ISP elaborated but not yet validated", "indicator_name": "Existence d'un Plan strat\u00e9gique de l'assainissement individuel (PSA)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No.", "indicator_name": "Existence et mise en application d'une strat\u00e9gie nationale sur la surveillance et l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a national strategy for participatory management of rural water points", "baseline_year": "2017", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an official regulatory framework for Community Water Management Committees", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional people with access to potable water in rural areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people with access to safe water receiving additional support to sustain access in rural areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional people with access to sanitation in rural and peri-urban areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people benefiting from the promotion of basic hygiene practices", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20802", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un Plan strat\u00e9gique de l'assainissement individuel (PSA)", "baseline_year": "2012", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence et mise en application d'une strat\u00e9gie nationale sur la surveillance et l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2012", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "None created.", "indicator_name": "Nombre de villages ayant d\u00e9clench\u00e9 un programme d'assainissement total (FDAL : Fin de la D\u00e9f\u00e9cation a l'Air Libre)", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activity not started", "indicator_name": "% des villages ayant atteints le statut FDAL", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Urbain : 93%  Rural : 56% Total : 86%", "indicator_name": "% des populations ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Urbain : 70.4%  Rural : 16.4% Total : 60.1%", "indicator_name": "% des populations qui utilisent des installations sanitaires am\u00e9lior\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Only 2 created.", "indicator_name": "% de comit\u00e9 de gestion de point d'eau op\u00e9rationnels", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25000", "indicator_name": "Nombre de population atteint par des campagnes efficaces de sensibilisation \u00e0 l'hygi\u00e8ne", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2280", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) additional number of people with access to an improved drinking water source in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "7300"}, {"status_value": "1146", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Additional number of people with access to sanitation in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1160"}, {"status_value": "6085", "indicator_name": "\"UNICEF-targeted population in humanitarian situations accessing sufficient quantity of water of appropriate quality for drinking  cooking and personal hygiene\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "39959"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Community-based hand-washing behaviour change Communication programme implemented on a national scale", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partally", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a national strategy for participatory management of rural water points", "baseline_year": "2017", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an official regulatory framework for Community Water Management Committees", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional people with access to potable water in rural areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people with access to safe water receiving additional support to sustain access in rural areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of additional people with access to sanitation in rural and peri-urban areas", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people benefiting from the promotion of basic hygiene practices", "baseline_year": "2014", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20802", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un Plan strat\u00e9gique de l'assainissement individuel (PSA)", "baseline_year": "2012", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence et mise en application d'une strat\u00e9gie nationale sur la surveillance et l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2012", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "None created.", "indicator_name": "Nombre de villages ayant d\u00e9clench\u00e9 un programme d'assainissement total (FDAL : Fin de la D\u00e9f\u00e9cation a l'Air Libre)", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activity not started", "indicator_name": "% des villages ayant atteints le statut FDAL", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Urbain : 93%  Rural : 56% Total : 86%", "indicator_name": "% des populations ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Urbain : 70.4%  Rural : 16.4% Total : 60.1%", "indicator_name": "% des populations qui utilisent des installations sanitaires am\u00e9lior\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Only 2 created.", "indicator_name": "% de comit\u00e9 de gestion de point d'eau op\u00e9rationnels", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25000", "indicator_name": "Nombre de population atteint par des campagnes efficaces de sensibilisation \u00e0 l'hygi\u00e8ne", "baseline_year": "9999", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2280", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) additional number of people with access to an improved drinking water source in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "7300"}, {"status_value": "1146", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Additional number of people with access to sanitation in the reporting year only  as a result of UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1160"}, {"status_value": "6085", "indicator_name": "\"UNICEF-targeted population in humanitarian situations accessing sufficient quantity of water of appropriate quality for drinking  cooking and personal hygiene\"", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "39959"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Community-based hand-washing behaviour change Communication programme implemented on a national scale", "baseline_year": "2016", "headline": "Two third of existing water points in rural areas are functioning and UNICEF supports the development of strategy for the management of water point. Half of semi-nomadic population practices open defecation  thus the validation of the strategic plan for individual sanitation is a priority for UNICEF and Government for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partally", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}]], "6690/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of staff who signed the contract prior starting date of the service", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of service contrats signed prior contract starting date", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% PAS/PER finalised at end of Q1 2013", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un plan de cong\u00e9 2013 sign\u00e9 par le management", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Training and Learning Plan approved by the Representative", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Annual Leave in VISION Reconciled", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of staff who signed the contract prior starting date of the service", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of service contrats signed prior contract starting date", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% PAS/PER finalised at end of Q1 2013", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un plan de cong\u00e9 2013 sign\u00e9 par le management", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Training and Learning Plan approved by the Representative", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Annual Leave in VISION Reconciled", "baseline_year": "2008", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/093/006": [{"status_value": "The contingency plan has not been updated", "indicator_name": "Existence du plan de contingence du VIH/SIDA mis \u00e0 jour", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No joint simulations have been undertaken", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "The contingency plan has not been updated", "indicator_name": "Existence du plan de contingence du VIH/SIDA mis \u00e0 jour", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No joint simulations have been undertaken", "indicator_name": "Nombre de simulations conjointes r\u00e9alis\u00e9es par an", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/003": [{"status_value": "84%", "indicator_name": "Taux de couverture nationale Penta3", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Taux de couverture r\u00e9gions sanitaires Penta3", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Total 83 (at regional level 75)", "indicator_name": "Taux de couverture Rougeole", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "84%", "indicator_name": "Taux de couverture nationale Penta3", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "Taux de couverture r\u00e9gions sanitaires Penta3", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Total 83 (at regional level 75)", "indicator_name": "Taux de couverture Rougeole", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/002": [{"status_value": "The campaign of distribution of LTTN targeting children under 5 years will increase the number of children under 5 (27 000 LLTN have been distributed in December. Report expected in January 2014)", "indicator_name": "% d'enfants 0-59 mois dormant sous MII", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Same as above as campaign also targets pregnant women", "indicator_name": "% des femmes enceintes dormant sous MII", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "The campaign of distribution of LTTN targeting children under 5 years will increase the number of children under 5 (27 000 LLTN have been distributed in December. Report expected in January 2014)", "indicator_name": "% d'enfants 0-59 mois dormant sous MII", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Same as above as campaign also targets pregnant women", "indicator_name": "% des femmes enceintes dormant sous MII", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Coverage of DPT3 in the regions", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Coverage of measles in the regions", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a multi-year plan 2016-2020", "baseline_year": "2017", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2113", "indicator_name": "UNICEF-targeted children 6-59 months in humanitarian situations who are vaccinated against measles.", "baseline_year": "2015", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4800", "target_year": "target_year", "target_value": "6500"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres which have not experienced stock ruptures of over one month on imputs for child and pregnant women", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of midwifes who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of nurses who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of medical doctors who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres with functional cold chain equipment", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres' core teams among those targeted for training which are able to design and implement a micro-planification of health interventions", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of mothers with an improved knowledge on child survival and development key family practices", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of a Multi-Year Plan (MYP) for immunisation", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants 0-59 mois dormant sous MII", "baseline_year": "2009", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des femmes enceintes dormant sous MII", "baseline_year": "2009", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture nationale Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture r\u00e9gions sanitaires Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture Rougeole", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "845", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie nationale sur la sant\u00e9 du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%  Progressing", "indicator_name": "% d'enfants pr\u00e9sentant une pneumonie pris en charge", "baseline_year": "9999", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60% no progress", "indicator_name": "% d'enfants ayant une diarrh\u00e9e trait\u00e9s avec SRO", "baseline_year": "9999", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "DHSS is reported for 2017", "indicator_name": "DHSS targeted districts in which barriers and bottlenecks related to child survival are monitored", "baseline_year": "2015", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Coverage of DPT3 in the regions", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Coverage of measles in the regions", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a multi-year plan 2016-2020", "baseline_year": "2017", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2113", "indicator_name": "UNICEF-targeted children 6-59 months in humanitarian situations who are vaccinated against measles.", "baseline_year": "2015", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4800", "target_year": "target_year", "target_value": "6500"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres which have not experienced stock ruptures of over one month on imputs for child and pregnant women", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of midwifes who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of nurses who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of medical doctors who improved their knowledge on neontatal and child health case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres with functional cold chain equipment", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health centres' core teams among those targeted for training which are able to design and implement a micro-planification of health interventions", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of mothers with an improved knowledge on child survival and development key family practices", "baseline_year": "2014", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of a Multi-Year Plan (MYP) for immunisation", "baseline_year": "2016", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants 0-59 mois dormant sous MII", "baseline_year": "2009", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des femmes enceintes dormant sous MII", "baseline_year": "2009", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture nationale Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture r\u00e9gions sanitaires Penta3", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture Rougeole", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "845", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie nationale sur la sant\u00e9 du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%  Progressing", "indicator_name": "% d'enfants pr\u00e9sentant une pneumonie pris en charge", "baseline_year": "9999", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60% no progress", "indicator_name": "% d'enfants ayant une diarrh\u00e9e trait\u00e9s avec SRO", "baseline_year": "9999", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "DHSS is reported for 2017", "indicator_name": "DHSS targeted districts in which barriers and bottlenecks related to child survival are monitored", "baseline_year": "2015", "headline": "In line with the global polio eradication initiative  the National Immunisation Programme with UNICEF Djibouti support successfully introduced the inactive poliovirus vaccine in April 2016 an important step towards the total elimination of this disease.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}]], "6690/A0/05/091/004": [{"status_value": "80", "indicator_name": "Health workers trained to provide life long ART for pregnant and breastfeeding women", "baseline_year": "2015", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "50", "indicator_name": "Health facilities providing life long ART for pregnant and breast feeding women within the MNCH setting", "baseline_year": "2015", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37", "target_year": "target_year", "target_value": "47"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of new midwifes with improved knowledge on PMTCT and on the new case management protocol", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of general medical doctors who improved their knowledge on paediatric case management among those targeted for training", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an operational mechanism for PMTCT coordination", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiel", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87 4%", "indicator_name": "Taux d'accouchement par un personnel qualifi\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 2 %", "indicator_name": "Taux de c\u00e9sarienne", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22% (This indication responds now to a different formulation: \u00bfPercentage of pregnant women having done 4 or more prenatal consultations\" hence the abrupt change", "indicator_name": "Taux de couverture CPN2 et plus", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%  All community health centers have SOUB available in addition  5 hospitals and clinics have SONUC available.", "indicator_name": "%de structures disposant de SOUB/SONUC", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39.7%", "indicator_name": "% de femmes enceintes VIH recevant une prophylaxie compl\u00e8te", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55%", "indicator_name": "% de nouveaux n/s de m\u00e8res s\u00e9ropositives sous prophylaxie compl\u00e8te", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available", "indicator_name": "% d'enfants VIH sous traitement ARV et cotrimoxazole", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "80", "indicator_name": "Health workers trained to provide life long ART for pregnant and breastfeeding women", "baseline_year": "2015", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "160"}, {"status_value": "50", "indicator_name": "Health facilities providing life long ART for pregnant and breast feeding women within the MNCH setting", "baseline_year": "2015", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37", "target_year": "target_year", "target_value": "47"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of new midwifes with improved knowledge on PMTCT and on the new case management protocol", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of general medical doctors who improved their knowledge on paediatric case management among those targeted for training", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an operational mechanism for PMTCT coordination", "baseline_year": "2014", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiel", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87 4%", "indicator_name": "Taux d'accouchement par un personnel qualifi\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 2 %", "indicator_name": "Taux de c\u00e9sarienne", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22% (This indication responds now to a different formulation: \u00bfPercentage of pregnant women having done 4 or more prenatal consultations\" hence the abrupt change", "indicator_name": "Taux de couverture CPN2 et plus", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%  All community health centers have SOUB available in addition  5 hospitals and clinics have SONUC available.", "indicator_name": "%de structures disposant de SOUB/SONUC", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39.7%", "indicator_name": "% de femmes enceintes VIH recevant une prophylaxie compl\u00e8te", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55%", "indicator_name": "% de nouveaux n/s de m\u00e8res s\u00e9ropositives sous prophylaxie compl\u00e8te", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available", "indicator_name": "% d'enfants VIH sous traitement ARV et cotrimoxazole", "baseline_year": "9999", "headline": "From January to June 2016  about 99 per cent of pregnant women consulted for antenatal care accepted to be tested for HIV  and among those identified as HIV+  86 per cent initiated antiretroviral treatment", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/091/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of children aged 6-59 months with SAM who are admitted  in the treatment facilities", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted  in the treatment facilities and recovered or cured", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted  in the treatment facilities and  died", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted in the treatment facilities and defaulted", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an updated protocol for case management of severe acute malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health workers and community health workers with improved knowledge on severe acute malnutrition case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an harmonised database on malnutrition case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of children aged 6 to 23 months who received micronutrients for prevention of Global Chronic Malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of children aged 6 to 36 months at risk of acute malnutrition who received plumpy doz for prevention of severe acute malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a strategy on infant and child feeding practices", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of pregnant women and breastfeeding mothers among target groups ayant effectivement pris les intrants de prevention nutritionnelle", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de femmes enceintes suppl\u00e9ment\u00e9es en fer-folates", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res suppl\u00e9ment\u00e9es en vitamine A en post-partum", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de 5 ans recevant des suppl\u00e9ments de vitamine A", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de 5 ans recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (Sprinkles)-", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 0 \u00bf 6 mois exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 36 mois admis dans le  blanket feeding- plumpudoz", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "2006", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale actualis\u00e9e de nutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris s\u00e9v\u00e8res couverts par la prise en charge th\u00e9rapeutique", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris mod\u00e9r\u00e9s admis dans le programme de prise en charge suppl\u00e9mentaire", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "870", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health workers (HWs)  who received training on treatment of severe acute malnutrition as per national standards", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": "900"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health facilities with zero stock out of RUTF as defined by national norms in the reporting year  (denominator is health facilities that provide SAM services)", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Health facilities that provide SAM treatment services", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health Facilities  reaching SPHERE standards for SAM treatment (>75% cured  <15% defaulted  <5% died) \"", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of children aged 6-59 months with SAM who are admitted  in the treatment facilities", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted  in the treatment facilities and recovered or cured", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted  in the treatment facilities and  died", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of  children aged 6-59 months with SAM admitted in the treatment facilities and defaulted", "baseline_year": "2016", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an updated protocol for case management of severe acute malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of health workers and community health workers with improved knowledge on severe acute malnutrition case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an harmonised database on malnutrition case management", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of children aged 6 to 23 months who received micronutrients for prevention of Global Chronic Malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of children aged 6 to 36 months at risk of acute malnutrition who received plumpy doz for prevention of severe acute malnutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a strategy on infant and child feeding practices", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of pregnant women and breastfeeding mothers among target groups ayant effectivement pris les intrants de prevention nutritionnelle", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de femmes enceintes suppl\u00e9ment\u00e9es en fer-folates", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res suppl\u00e9ment\u00e9es en vitamine A en post-partum", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de 5 ans recevant des suppl\u00e9ments de vitamine A", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de 5 ans recevant des suppl\u00e9ments de micronutriments/aliments fortifi\u00e9s (Sprinkles)-", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 0 \u00bf 6 mois exclusivement allait\u00e9s au sein", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants de 6 \u00e0 36 mois admis dans le  blanket feeding- plumpudoz", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "2006", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une politique nationale actualis\u00e9e de nutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris s\u00e9v\u00e8res couverts par la prise en charge th\u00e9rapeutique", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris mod\u00e9r\u00e9s admis dans le programme de prise en charge suppl\u00e9mentaire", "baseline_year": "9999", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "870", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health workers (HWs)  who received training on treatment of severe acute malnutrition as per national standards", "baseline_year": "2014", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": "900"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health facilities with zero stock out of RUTF as defined by national norms in the reporting year  (denominator is health facilities that provide SAM services)", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Health facilities that provide SAM treatment services", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "100", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health Facilities  reaching SPHERE standards for SAM treatment (>75% cured  <15% defaulted  <5% died) \"", "baseline_year": "2015", "headline": "In the first half of 2017  progress was made to reach the target. Out of 5 953 as annual target  2 566 children suffering from severe acute malnutrition was treated in the health facilities. An effort should be made before the end of the year to maintain and increase this coverage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}]], "6690/A0/05/091/006": [{"status_value": "Non  cependant la strat\u00e9gie est en cour d'\u00e9laboration depuis octobre 2014 et sera valid\u00e9e fin janvier 2015", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie nationale sur la sant\u00e9 du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Non  cependant la strat\u00e9gie est en cour d'\u00e9laboration depuis octobre 2014 et sera valid\u00e9e fin janvier 2015", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie nationale sur la sant\u00e9 du nouveau-n\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/089/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/089/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me participatif de gestion de l'eau", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Une formation a \u00e9t\u00e9 dispens\u00e9e aux cadres nationaux sur le syst\u00e8me d'informations g\u00e9ographique (GIS)  Et des ma\u00e7ons des r\u00e9gions de l'int\u00e9rieur sur les constructions des latrines am\u00e9lior\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sexe) form\u00e9es sur les techniques WASH et mettent en oeuvre les apprentissages recus dans leur domaine", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me participatif de gestion de l'eau", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Une formation a \u00e9t\u00e9 dispens\u00e9e aux cadres nationaux sur le syst\u00e8me d'informations g\u00e9ographique (GIS)  Et des ma\u00e7ons des r\u00e9gions de l'int\u00e9rieur sur les constructions des latrines am\u00e9lior\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sexe) form\u00e9es sur les techniques WASH et mettent en oeuvre les apprentissages recus dans leur domaine", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/089/001": [{"status_value": "9.6% de m\u00e9anges dispose d'une installation sanitaire am\u00e9lior\u00e9 \u00e0 Tadjourah et 6.7% \u00e0 Obock selon EDAM3 2012. L'assainissement dans le milieu rural reste toujours un challenge.", "indicator_name": "% de population rurale ayant acc\u00e8s \u00e0 un service d'assainissement et hygi\u00e8ne am\u00e9lior\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46% (23800 sur 52000)  personnes  femmes   enfants et hommes  confondu ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des ouvrages hydrauliques r\u00e9alis\u00e9es par l'UNICEF soit 46% de la cible fix\u00e9e.  Selon EDAM3 80% de la population et 25% pour Obock.", "indicator_name": "% de population rurale ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des personnes pratiquant la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre dans les r\u00e9gions de Tadjourah et Obock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'ouvrage hydraulique entretenu dans la r\u00e9gion dans les r\u00e9gions de Tadjourah et Obock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39 relais communautaires et 160 femmes issues des comit\u00e9s de gestion de Tadjourah et Obock ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur le traitement de l'eau \u00e0 domicile  le lavage des mains  la gestion des points d'eau ainsi que sur l'outil de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne qu'est le PHAST", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9 de gestion de points d'eau form\u00e9s  g\u00e9rant et exploitant d'une facon durable les syst\u00e8mes d'AEPA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de femmes memebres de comit\u00e9s de gestion", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sexe) vivant dans des villages ayant atteint FDAL", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "9.6% de m\u00e9anges dispose d'une installation sanitaire am\u00e9lior\u00e9 \u00e0 Tadjourah et 6.7% \u00e0 Obock selon EDAM3 2012. L'assainissement dans le milieu rural reste toujours un challenge.", "indicator_name": "% de population rurale ayant acc\u00e8s \u00e0 un service d'assainissement et hygi\u00e8ne am\u00e9lior\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46% (23800 sur 52000)  personnes  femmes   enfants et hommes  confondu ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des ouvrages hydrauliques r\u00e9alis\u00e9es par l'UNICEF soit 46% de la cible fix\u00e9e.  Selon EDAM3 80% de la population et 25% pour Obock.", "indicator_name": "% de population rurale ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67.9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des personnes pratiquant la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre dans les r\u00e9gions de Tadjourah et Obock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'ouvrage hydraulique entretenu dans la r\u00e9gion dans les r\u00e9gions de Tadjourah et Obock", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39 relais communautaires et 160 femmes issues des comit\u00e9s de gestion de Tadjourah et Obock ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur le traitement de l'eau \u00e0 domicile  le lavage des mains  la gestion des points d'eau ainsi que sur l'outil de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne qu'est le PHAST", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9 de gestion de points d'eau form\u00e9s  g\u00e9rant et exploitant d'une facon durable les syst\u00e8mes d'AEPA", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de femmes memebres de comit\u00e9s de gestion", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sexe) vivant dans des villages ayant atteint FDAL", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/090/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut d'admission en 1ere ann\u00e9e (TBA)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.88", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.86", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de scolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de scolarisation des filles dans le primaire par zone", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TBA=76%.  Concerning access  the enrollment at primary level in Djibouti has increased to reach 63 600 children in 2012. The gross enrollment rate is almost equal to 80% (the last census of population was done during the year 2009 and it shows that population has been underestimated \u00bf reason for what the net enrollment rate increased only of 3 points  from 66 to 69%). The program has supported the Government of Djibouti to improve access and particularly for vulnerable children: in term of socia", "indicator_name": "Taux brut d'admission en 1ere ann\u00e9e (TBA)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "IPS=0.88.  UNICEF has also supported the organization of several international days to strengthen social mobilization  as the day of the girl who helped to highlight the importance of educating girls. The program has also financed the extension of non-formal school capacities in the region of Obock  which aims to reinforce basic education for vulnerable and orphan children .", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.86", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut d'admission en 1ere ann\u00e9e (TBA)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.88", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.86", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de scolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de scolarisation des filles dans le primaire par zone", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "TBA=76%.  Concerning access  the enrollment at primary level in Djibouti has increased to reach 63 600 children in 2012. The gross enrollment rate is almost equal to 80% (the last census of population was done during the year 2009 and it shows that population has been underestimated \u00bf reason for what the net enrollment rate increased only of 3 points  from 66 to 69%). The program has supported the Government of Djibouti to improve access and particularly for vulnerable children: in term of socia", "indicator_name": "Taux brut d'admission en 1ere ann\u00e9e (TBA)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "IPS=0.88.  UNICEF has also supported the organization of several international days to strengthen social mobilization  as the day of the girl who helped to highlight the importance of educating girls. The program has also financed the extension of non-formal school capacities in the region of Obock  which aims to reinforce basic education for vulnerable and orphan children .", "indicator_name": "Indice de parit\u00e9 entre les sexes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.86", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/086/005": [{"status_value": "Grace aux initiatives des familles et communaut\u00e9s  675 enfants sans acte de naissance ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre d'initiatives prises par les familles et communaut\u00e9s en faveur de protection des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les normes sociales", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Grace aux initiatives des familles et communaut\u00e9s  675 enfants sans acte de naissance ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre d'initiatives prises par les familles et communaut\u00e9s en faveur de protection des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les normes sociales", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/095/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/095/001": [{"status_value": "86%. L'UNICEF est intervenu dans le cadre de l'initiative \u00e9cole sur des adductions d'eau et r\u00e9habilitation des latrines ainsi que la promotion de l'hygi\u00e8ne dans les \u00e9coles.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles avec une alimentation en eau potable", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%. Un projet de r\u00e9habilitations des latrines o\u00f9 les installations sanitaires s\u00e9par\u00e9es pour les filles et les gar\u00e7ons a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans une vingtaine d'\u00e9coles reparties dans le pays.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles avec toilettes s\u00e9par\u00e9s pour filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Utilisation effective des toilettes en milieu rural", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "86%. L'UNICEF est intervenu dans le cadre de l'initiative \u00e9cole sur des adductions d'eau et r\u00e9habilitation des latrines ainsi que la promotion de l'hygi\u00e8ne dans les \u00e9coles.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles avec une alimentation en eau potable", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%. Un projet de r\u00e9habilitations des latrines o\u00f9 les installations sanitaires s\u00e9par\u00e9es pour les filles et les gar\u00e7ons a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans une vingtaine d'\u00e9coles reparties dans le pays.", "indicator_name": "% d'\u00e9coles avec toilettes s\u00e9par\u00e9s pour filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "78%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Utilisation effective des toilettes en milieu rural", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/095/002": [{"status_value": "Des formations sur la prise en charge des enfants en difficult\u00e9 d'apprentissage se sont deroul\u00e9es dans l'ensemble du pays et au CFPEN pour les enseignants  les directeurs d'ecoles et des conseillers pedagogiques. En 2012 nous avons financ\u00e9 la formation de 500 ensaignants sur la prise en charge des enfants en difficult\u00e9 et 80 eleves maitres pour le secourisme", "indicator_name": "% enseignants form\u00e9s qui appliquent les approches p\u00e9dagogiques novatrices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le Ministere de l'education a chang\u00e9 de politique en lan\u00e7ant la vente des manuels \u00e0 des prix subventionn\u00e9s tres bas afin de permettre \u00e0 tous les enfants d'avoir un manuel qui lui est propre. Les enfants vulnerables ainsi que les enfants du mlilieu rural recoivent des manuels gratuits. Avec la mise en oeuvre de la nouvelle politique du livre nous n'avons pas encore les derniers chiffres.", "indicator_name": "ratio manuel/eleve", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ratio manuels scolaires/\u00e9l\u00e8ve", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enseignants form\u00e9s \u00e0 l'approche par comp\u00e9tence (APC)  et qui appliquent", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Des formations sur la prise en charge des enfants en difficult\u00e9 d'apprentissage se sont deroul\u00e9es dans l'ensemble du pays et au CFPEN pour les enseignants  les directeurs d'ecoles et des conseillers pedagogiques. En 2012 nous avons financ\u00e9 la formation de 500 ensaignants sur la prise en charge des enfants en difficult\u00e9 et 80 eleves maitres pour le secourisme", "indicator_name": "% enseignants form\u00e9s qui appliquent les approches p\u00e9dagogiques novatrices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le Ministere de l'education a chang\u00e9 de politique en lan\u00e7ant la vente des manuels \u00e0 des prix subventionn\u00e9s tres bas afin de permettre \u00e0 tous les enfants d'avoir un manuel qui lui est propre. Les enfants vulnerables ainsi que les enfants du mlilieu rural recoivent des manuels gratuits. Avec la mise en oeuvre de la nouvelle politique du livre nous n'avons pas encore les derniers chiffres.", "indicator_name": "ratio manuel/eleve", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ratio manuels scolaires/\u00e9l\u00e8ve", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enseignants form\u00e9s \u00e0 l'approche par comp\u00e9tence (APC)  et qui appliquent", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/095/003": [{"status_value": "Tr\u00e8s peu d'enfants b\u00e9n\u00e9ficient de l'enseignement pr\u00e9scolaire. Le Gouvernement s'est engag\u00e9   \u00e0 favoriser le pr\u00e9scolaire en proposant un cadre l\u00e9gal. En milieu urbain il existe un enseignement priv\u00e9 qui n'est pas \u00e0 la port\u00e9e de tout le monde.", "indicator_name": "Taux brut de pr\u00e9scolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39 classes dont 29 pour le MPF (garderies communautaires) sont fonctionnelles pour l'ann\u00e9e 2011-2012. L'acc\u00e8s des enfants \u00e2g\u00e9s de 4 \u00e0 5 ans au pr\u00e9scolaire dans les structure publiques a connu un recul cette ann\u00e9e du fait de la non priorisation de ce domaine par le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation puisque le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 et les enseignants et les locaux qui \u00e9taient octroy\u00e9s pour le pr\u00e9scolaire.", "indicator_name": "Nombre de classes de pr\u00e9scolaires ouvertes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une l\u00e9gislation pour encadrer le pr\u00e9scolaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une coordination formelle entre les diff\u00e9rents Minist\u00e8res intervenant dans le d\u00e9veloppement de la petite enfance", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de prescolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de prescolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Tr\u00e8s peu d'enfants b\u00e9n\u00e9ficient de l'enseignement pr\u00e9scolaire. Le Gouvernement s'est engag\u00e9   \u00e0 favoriser le pr\u00e9scolaire en proposant un cadre l\u00e9gal. En milieu urbain il existe un enseignement priv\u00e9 qui n'est pas \u00e0 la port\u00e9e de tout le monde.", "indicator_name": "Taux brut de pr\u00e9scolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39 classes dont 29 pour le MPF (garderies communautaires) sont fonctionnelles pour l'ann\u00e9e 2011-2012. L'acc\u00e8s des enfants \u00e2g\u00e9s de 4 \u00e0 5 ans au pr\u00e9scolaire dans les structure publiques a connu un recul cette ann\u00e9e du fait de la non priorisation de ce domaine par le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation puisque le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 et les enseignants et les locaux qui \u00e9taient octroy\u00e9s pour le pr\u00e9scolaire.", "indicator_name": "Nombre de classes de pr\u00e9scolaires ouvertes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une l\u00e9gislation pour encadrer le pr\u00e9scolaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une coordination formelle entre les diff\u00e9rents Minist\u00e8res intervenant dans le d\u00e9veloppement de la petite enfance", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de prescolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux brut de prescolarisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/095/004": [{"status_value": "Les outils ont ete developpes dans le cadre d'un partenariat avec plusieurs bailleurs", "indicator_name": "Le syst\u00e8me SIGE est fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de contr\u00f4le par syst\u00e8me de feedback", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Les outils ont ete developpes dans le cadre d'un partenariat avec plusieurs bailleurs", "indicator_name": "Le syst\u00e8me SIGE est fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de contr\u00f4le par syst\u00e8me de feedback", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/087/001": [{"status_value": "Cartographie non r\u00e9alis\u00e9 et report\u00e9 pour 2013", "indicator_name": "Existence de la cartographie des enfants vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une cartographie de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des enfants et l'inventaire des infrastructures  d'accueil des enfants orphelins et vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Cartographie non r\u00e9alis\u00e9 et report\u00e9 pour 2013", "indicator_name": "Existence de la cartographie des enfants vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une cartographie de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des enfants et l'inventaire des infrastructures  d'accueil des enfants orphelins et vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/095/003": [{"status_value": "Partially", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of mechanisms to increase inclusion of excluded children into social protection", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of monitoring and evaluation mechanisms to follow up on social protection delivery/system", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partial", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "168", "indicator_name": "Proportion of children covered by government cash transfer programmes (number of children and % of total)", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "3000"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of managers from sectoral departments that have improved their knowledge on social protection and social budgeting", "baseline_year": "2014", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a targeting methodology that integrates the child among the criteria for selection of beneficiaries", "baseline_year": "2014", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No new data or reports published. At present  UNICEF only contributes to funding the national plan of action in the coordination area giving technical assistance and capacity building (MODA).", "indicator_name": "Nombre de rapports \u00e9labor\u00e9s sur les ressources allou\u00e9 aux enfants et aux femmes dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du PASNED", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The training has been postponed to 2014 and will take place simultaneously with the MODA Analysis.", "indicator_name": "Pourcentage des minist\u00e8res dans cadres de PASNED participent \u00e0 la formation sur approches multidimensionnelles de la pauvret\u00e9 chez les enfants", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es par quintiles dans le programme filets sociaux de protection", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A social safety nets strategy has been developed and the report is available  this strategy is part of the social protection strategy.", "indicator_name": "Le document strat\u00e9gique de la protection sociale est disponible", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A working group has been set up at the level of the Ministry of Women", "indicator_name": "M\u00e9canisme de Coordination PASNED exist", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "Partially", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of mechanisms to increase inclusion of excluded children into social protection", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of monitoring and evaluation mechanisms to follow up on social protection delivery/system", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partial", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "168", "indicator_name": "Proportion of children covered by government cash transfer programmes (number of children and % of total)", "baseline_year": "2015", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "3000"}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of managers from sectoral departments that have improved their knowledge on social protection and social budgeting", "baseline_year": "2014", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a targeting methodology that integrates the child among the criteria for selection of beneficiaries", "baseline_year": "2014", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No new data or reports published. At present  UNICEF only contributes to funding the national plan of action in the coordination area giving technical assistance and capacity building (MODA).", "indicator_name": "Nombre de rapports \u00e9labor\u00e9s sur les ressources allou\u00e9 aux enfants et aux femmes dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du PASNED", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The training has been postponed to 2014 and will take place simultaneously with the MODA Analysis.", "indicator_name": "Pourcentage des minist\u00e8res dans cadres de PASNED participent \u00e0 la formation sur approches multidimensionnelles de la pauvret\u00e9 chez les enfants", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es par quintiles dans le programme filets sociaux de protection", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A social safety nets strategy has been developed and the report is available  this strategy is part of the social protection strategy.", "indicator_name": "Le document strat\u00e9gique de la protection sociale est disponible", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A working group has been set up at the level of the Ministry of Women", "indicator_name": "M\u00e9canisme de Coordination PASNED exist", "baseline_year": "9999", "headline": "Capacity building  in particular of social workers and coordinators of central and decentralized social services  was carried out during the first half of the year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/05/095/002": [{"status_value": "90", "indicator_name": "Number of indicators for which recent data are updated", "baseline_year": "2014", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "220 new indicators have been integrated in the Djibouti DevInfo database. Data has been updated for the existing 330 indicators and most indicators are disaggregated.", "indicator_name": "Les principaux indicateurs relatifs aux enfants et aux femmes dans DevInfo d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s sont disponibles", "baseline_year": "9999", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Target not yet reached  some progress made through setup of a DevInfo Committee and an UNDAF M&E group.", "indicator_name": "Association nationale de l'\u00e9valuation existe et fonctionne", "baseline_year": "9999", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "90", "indicator_name": "Number of indicators for which recent data are updated", "baseline_year": "2014", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "220 new indicators have been integrated in the Djibouti DevInfo database. Data has been updated for the existing 330 indicators and most indicators are disaggregated.", "indicator_name": "Les principaux indicateurs relatifs aux enfants et aux femmes dans DevInfo d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9s sont disponibles", "baseline_year": "9999", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Target not yet reached  some progress made through setup of a DevInfo Committee and an UNDAF M&E group.", "indicator_name": "Association nationale de l'\u00e9valuation existe et fonctionne", "baseline_year": "9999", "headline": "This first half of the year was marked by the finalization of the country program document (CPD) and the strategic notes that have been validated by the country and will be submitted to the board for approval in September 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/090/002": [{"status_value": "UNICEF a financ\u00e9 la construction de 2 salles de classe. Le Gouvernement a cr\u00e9\u00e9 quelques \u00e9coles rurales avec les Fonds IMOA. Cependant les capacit\u00e9s d'accueil ne sont pas encore suffisante  en particulier en zone peri-urbaine de Djibouti et rurale  mais aussi compte tenu du souhait du Gouvernement  de mettre un terme au double flux.", "indicator_name": "Nombre de salles de classes suppl\u00e9mentaires construites", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF a soutenu les 5 centres d'\u00e9ducation non formelle \u00e0 travers la fourniture de mat\u00e9riel et de l'extension de leurs capacit\u00e9s d'accueil. Il existe \u00e0 Djibouti tr\u00e8s peu de centre offrant une \u00e9ducation alternative aux enfants vuln\u00e9rables. implant\u00e9 dans tout le pays  les centres LEC  (Lire-Ecrire-Compter) du Dioc\u00e8se de Djibouti  s'adressent  aux enfants (sp\u00e9cialement les filles) qui n'ont pas la possibilit\u00e9 d'aller \u00e0 l'\u00e9cole entre 6 et 16 ans", "indicator_name": "Nombre de centres \u00ab \u00e9cole de seconde chance \u00bb soutenus", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%  des \u00e9l\u00e8ves non enregistr\u00e9s civilement inscrits dans les \u00e9tablissements scolaires.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9tablissements scolaires disposant des infrastructures ad\u00e9quates pour accueillir les enfants \u00e0 besoins sp\u00e9ciaux/enfants vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "UNICEF a financ\u00e9 la construction de 2 salles de classe. Le Gouvernement a cr\u00e9\u00e9 quelques \u00e9coles rurales avec les Fonds IMOA. Cependant les capacit\u00e9s d'accueil ne sont pas encore suffisante  en particulier en zone peri-urbaine de Djibouti et rurale  mais aussi compte tenu du souhait du Gouvernement  de mettre un terme au double flux.", "indicator_name": "Nombre de salles de classes suppl\u00e9mentaires construites", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF a soutenu les 5 centres d'\u00e9ducation non formelle \u00e0 travers la fourniture de mat\u00e9riel et de l'extension de leurs capacit\u00e9s d'accueil. Il existe \u00e0 Djibouti tr\u00e8s peu de centre offrant une \u00e9ducation alternative aux enfants vuln\u00e9rables. implant\u00e9 dans tout le pays  les centres LEC  (Lire-Ecrire-Compter) du Dioc\u00e8se de Djibouti  s'adressent  aux enfants (sp\u00e9cialement les filles) qui n'ont pas la possibilit\u00e9 d'aller \u00e0 l'\u00e9cole entre 6 et 16 ans", "indicator_name": "Nombre de centres \u00ab \u00e9cole de seconde chance \u00bb soutenus", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%  des \u00e9l\u00e8ves non enregistr\u00e9s civilement inscrits dans les \u00e9tablissements scolaires.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9tablissements scolaires disposant des infrastructures ad\u00e9quates pour accueillir les enfants \u00e0 besoins sp\u00e9ciaux/enfants vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]], "6690/A0/04/089/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'heure de coupure d'eau dans le milieu p\u00e9riurbain", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40 comit\u00e9s de gestion d'eau dans le p\u00e9riurbain", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9s de gestion de points d'eau d'eau form\u00e9s  g\u00e9rant et exploitant d'une facon durable un kiosque d'eau", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de femmes membres de comit\u00e9s de gestion", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sex) touch\u00e9es par les campagnes de sensibilisation concernat le traitement de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'heure de coupure d'eau dans le milieu p\u00e9riurbain", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40 comit\u00e9s de gestion d'eau dans le p\u00e9riurbain", "indicator_name": "Nombre de comit\u00e9s de gestion de points d'eau d'eau form\u00e9s  g\u00e9rant et exploitant d'une facon durable un kiosque d'eau", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de femmes membres de comit\u00e9s de gestion", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes (divis\u00e9es par sex) touch\u00e9es par les campagnes de sensibilisation concernat le traitement de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]]}