{"1830/A0/08/880/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "5.1 No of department with emergency response plan with clear partners responsibility", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "No of CTC and CTU operational", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cholera case fatality rates per department", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": ">1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/501/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of cold chain systems installed", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of children under 1 who receive routine vaccinations", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of pregnant women who receive at least 2 prenatal visits both institutional and mobile clinics", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons reached by the oral cholera vaccine (OCV) campaign in selected departments", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/501/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/501/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/501/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/403/009": [{"status_value": "0.166%", "indicator_name": "Cholera incidence rate", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33 709", "indicator_name": "# suspects cases reported by MSPP", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58574", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of a functional coordination mechanism for elimination cholera", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/403/008": [{"status_value": "N/A - activity stopped and has been transfered to DINEPA", "indicator_name": "percentage of  displaced people in camps in port-au-prince benefiting from de sludging services and are sensitised on adequate practices to use and maintain latrines as well as on solid waste management", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100% (200 000 people in 203 camps)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "A functional coordination mechanism in place to prepare and respond to WASH  needs in emergency situations", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13 000 (Deported from RD (projects in South East  Belladere  Ganthier) - % not calculable as total # of deported persons is not known.  94% (281.000 persons) for Hurricane Matthew", "indicator_name": "Percentage of the population affected by emergency who have access to a minimum package of WASH services", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# personnes d\u00e9plac\u00e9es dans les camps \u00e0 PaP b\u00e9n\u00e9ficiant des services de vidange et sensibilis\u00e9es sur les bonnes pratiques en mati\u00e8res d'utilisation et d'entretien des latrines et la gestion appropri\u00e9e des d\u00e9chets solides", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes (10 contingency plan (one/department) are realized.", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination fonctionnel pour pr\u00e9parer et r\u00e9pondre aux besoins d'EPAH dans les situations d'urgence (Principaux engagements de UNICEF)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "not applicable in 2014", "indicator_name": "% des populations affect\u00e9es par l'urgence qui ont acc\u00e8s \u00e0 un minimum de services EPAH (Principaux engagements de UNICEF)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Not applicable in 2014 except for cholera response", "indicator_name": "Dans les lieux d'apprentissage et des espaces amis des enfants  les enfants ont acc\u00e8s a l'eau  des toilettes  et \u00e0 des syst\u00e8mes de lavage des mains (Principaux engagements de UNICEF)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des cellules d\u00e9partementales de lutte contre le chol\u00e9ra (qui inclut la DINEPA et MSPP op\u00e9rationnelles /", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le plan d'\u00e9limination du chol\u00e9ra et eau et assainissement pour tous est mis en \u00bfuvre", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# personnes d\u00e9plac\u00e9es dans les camps au PaP b\u00e9n\u00e9ficient des services de vidange", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "106 000 IDPs", "indicator_name": "# personnes d\u00e9plac\u00e9es dans les camps \u00e0 PaP b\u00e9n\u00e9ficiant des services de vidange et sensibilis\u00e9es sur les bonnes pratiques en mati\u00e8res d'utilisation et d'entretien des latrines et la gestion appropri\u00e9e des d\u00e9chets solides", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "300 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/403/007": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "National Plan of action for Wash in schools developed and implemented", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of an operational intersectoral departmental Wash Alliance in Centre and Artibonite", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Centre: 30% Artibonite: 13.6% Total: 43% Explanation: chiffres 2015 retard dans la mobilisation des fonds pour les \u00e9coles (extension des fonds pr\u00e9vue pour 2019)", "indicator_name": "Percentage of primary schools with adequate water sources for drinking and hygiene (Total  Centre and Artibonite)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40.23% ( Centre  27.27%  Artibonite  13%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Centre: 15.80% Artibonite: 60% Total: 75% Explanation: retard dans la mobilisation des fonds pour les \u00e9coles (extension des fonds pr\u00e9vue pour 2019)", "indicator_name": "Percentage of primary schools with adequatesex-desaggregated sanitation facilities (Total  Centre and Artibonite)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71.6% ( Centre  15.20%  Artibonite  56.5%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Centre: 29% Artibonite: 48.53 Total: 76.70%", "indicator_name": "Percentage of primary schools with hand washing areas (Total  Centre and Artibonite)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73% ( Centre  27%  Artibonite  46.4%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes (Action Plan is available.  Launch of the certification \u00bfHygiene Friendly Schools \u00bf by MENFP  MSPP  FAES  DINEPA and UNICEF. Signature of MSPP-MENFP protocol. Preparation of a WASH interventions Plan", "indicator_name": "Plan d'action national pour EAHMS d\u00e9velopp\u00e9 et mis en \u00bfuvre par l'Alliance", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. (New Target areas: Artibonite and Central Departments). Alliances will be operational in Artibonite and Centre. Certification of Hygiene Friendly Schools will be implemented in the schools under this alliance.", "indicator_name": "Alliance EAHMS d\u00e9partemental du Nord et du Sud sont op\u00e9rationnelles avec un focus intersectoriel", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "New Target areas: Artibonite and Central Departments. 120 schools are identified in Centre and Artibonite. Needs assessment and definition of work are ongoing.", "indicator_name": "% \u00e9coles disposant des points d'eau ad\u00e9quats pour la boisson et l'hygi\u00e8ne (Nord et Sud)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data in 2014", "indicator_name": "% d'\u00e9coles primaires disposant des installations sanitaires appropries s\u00e9par\u00e9es gar\u00e7ons et files (Nord et Sud)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "New target area: Centre et Artibonite departments. For 2014  20 handwashing stations were constructed in the Centre department", "indicator_name": "% d'\u00e9coles primaires disposant de stations de lavages des mains (Nord et Sud)", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "WASH: Directives techniques et outils et mat\u00e9riels de promotion en EAHMS produits  diss\u00e9min\u00e9s  sont appliqu\u00e9es par les services techniques et les utilisateurs", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  school children benefit from WASH services that respect \"child friendly\" norms  standards and technical guidance and adopt improved sanitation and hygiene practices.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/319/001": [{"status_value": "Met - 1.1\tPreliminary report of the DHS is available and has contributed to the updating of the MDG report  ISF reporting  development of the CPAP 2013-2016 and sectoral plans  and for bottleneck analysis.", "indicator_name": "Use of DHS/MICS data for monitoring of the situation of children and women  equity analysis and programme planning", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Jan 2011: no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.2\tDevInfo has been adapted to be used for the Education and WASH sectors  while the development of the database is ongoing for Child Protection as well as for the national database. Use of database is limited to ministry staff  however upon finalization  user training will be conducted to increase usership among the civil society.", "indicator_name": "# and % of line ministry  civil society and humanitarian/development partners using HaitiInfo (HaitiInfo) to present and analyse data for monitoring and planning purposes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Jan 2011: 0 user", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "partially achieved -  1.3\tThe draft chapters of the SitAN is available  however the finalization will be done in January 2013  including validation by national partners.", "indicator_name": "The use of Situation Analysis of Women and Children in Haiti for CP planning process. (YES/NO)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "not achieved - No analysis of public expenditure was carried out during the reporting period.", "indicator_name": "Yearly analysis of public budget expenditures for children presented to decision makers", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Jan 2011: NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/319/002": [{"status_value": "partially met - 1.1\tLess than 75% of reports submitted by NGOs are meeting required quality standards  in terms of coherence with the original plan (this was mainly due to weak planning and M&E frameworks)  timeliness and accuracy of reporting.", "indicator_name": "# of NGO partners' reports meeting quality standards for results-based reporting", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "partially met - 2 Departments \u00bf North and South \u00bf have applied RBM and HRBAP in departmental level planning process.", "indicator_name": "# of Government partners supported by UNICEF applying RBM for planning  monitoring and reporting", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/319/003": [{"status_value": "Apart from the pilot phase of the Kore Fanmi initiative  postponement of planned activities in 2012  due to the long political transition that has prevailed in 2011  did not allow to implement other local initiatives which were expected to provide vulnerability indicators and baseline data.", "indicator_name": "Availability of vulnerability indicators for 3 model initiatives", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The extension phase of the Kore Fanmi initiative includes a socio-economic survey to provide baseline data. In addition  this survey will provide the opportunity to set up an integrated social information system in targeted communes  which will be used to monitor vulnerability indicators", "indicator_name": "Level of vulnerability (access to services  protection) of targeted disadvantaged children and families", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "High", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Mapping completed in September and is available", "indicator_name": "Mapping of existing child sensitive initiatives  review of experiences from other countries and the lessons learned from the 3 UNICEF assisted social protection initiatives.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes - see above", "indicator_name": "Mapping of existing social protection initiatives  review of experiences and lessons learned to feed into the development of child sensitive social protection initiatives.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Constrained - the Etats Generaux will provide a platform to enable inclusion of social protection in national priorities", "indicator_name": "The existence of social protection agenda in policies and national economic and social development strategies", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/800/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/405/001": [{"status_value": "4 Explanations: Law reforming Adoption  Law on the prevention of Trafficking   Law on Family  Filiation-  adopted - Child Protection Code \u00bf presented to Parliament.", "indicator_name": "Number of laws on child protection developed or revised and harmonised based on international instruments", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No  Explanations: Inter-ministerial coordination remains one of the main stumbling block along with political instability.", "indicator_name": "Existence of a child policy that takes into account the rights of children with disabilities is adopted  budgeted and implemented to prevent and respond to violence  gender-based violence  the abuse and exploitation", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.  Database exits at central but needs to be effectively operationalized. Reporting from the decentralized level still needs to be strengthened.", "indicator_name": "Existence of an institutional database and evidence on the situation of children with regards to protection issues  including corporal punishment  gender-based violence and abandonment", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes. Submitted in January 2016. Action Plan to be developed.", "indicator_name": "Existence of a final report on the implementation of the CRC  which is presented to the Committee of the Rights of the Child", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "3 laws relating to the Protection of Children adopted or revised in line with international instruments  2 laws adopted by the government awaiting vote by the parliament  2 CRC optional protocols votes by the parliament (OPAC awaiting declaration to be considered as ratified)", "indicator_name": ") Nombre de lois relatives \u00e0 la protection de l'enfant adopt\u00e9es ou r\u00e9vis\u00e9es en harmonie avec les instruments internationaux", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (01.2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Consultations with governmental and non-governmental partners have taken place between January and April 2014", "indicator_name": "Existence d'une Politique de Protection de l'Enfance respectueuse du genre et non-discriminatoire budg\u00e9tis\u00e9e et mise en \u00bfuvre pour pr\u00e9venir et r\u00e9pondre \u00e0 la violence  les abus et les exploitations", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non (01.2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "on track - Definitions of the indicators have been reviewed  overview ready for validation", "indicator_name": "Existence d'une base de donn\u00e9es d\u00e9clinant le genre et pr\u00e9sentant des \u00e9vidences sur la situation des enfants en mati\u00e8re de protection dont les ch\u00e2timents corporels  la violence bas\u00e9e genre et l'abandon", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (01.2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Periodic report presented  technical report from UNICEF is being prepared", "indicator_name": "Existence du Rapport finalis\u00e9 de mise en \u00bfuvre de la CDE et transmis dans les temps selon les m\u00e9canismes standards", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non (01.2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# d'unit\u00e9s de gestion d'information et de recherches d'\u00e9vidence au niveau des diff\u00e9rentes institutions publiques concern\u00e9es par la protection de l'enfance renforc\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Haiti has a policy of child protection based on evidence and a legal framework based on human rights.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/405/003": [{"status_value": "No CP programming in the Kore Fanmi areas and no systematic documentation of source of reports by KF agents.", "indicator_name": "Number of rights abuses reported to community agents by children and adolescents in the Kore Fanmi communes (Thiotte  Anse-a-Pitres  Grand Gosier)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys  including adolescents are aware of the risks and situations that hinder the protection of children and engage in prevention and response to violence  abuse and the exploitation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4.  Teenager clubs in Martissant and Cite Soleil participated into a campaign to promote increased parental engagement in child protection. Youth networks supported by UNICEF  have also engaged in dialogue with community leaders in the North while 109 youth leaders have continued planning weekly activities to discuss child protection issues in Thiotte and participation.", "indicator_name": "Number of initiatives in place or supported by youths/adolescents for the prevention of violation of their rights", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys  including adolescents are aware of the risks and situations that hinder the protection of children and engage in prevention and response to violence  abuse and the exploitation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress.  Concept of youth and adolescent participation introduced in the Child Protection Code", "indicator_name": "# d'institutions publiques au niveau national et departemental impliquant les adolescents dans le processus de prise de d\u00e9cision des concernant   dont les conseils municipaux et les forums de protection de l'enfant d\u00e9partementaux", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  girls and boys  including adolescents are aware of the risks and situations that hinder the protection of children and engage in prevention and response to violence  abuse and the exploitation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30 000 in Port au Prince through a partnership with AVSI", "indicator_name": "# de filles  de garcons  d'adolescents et de femmes inform\u00e9s sur les droits des enfants  l'approche genre  certaines lois relatives \u00e0 la protection de l'enfance et des services sociaux de base", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  girls and boys  including adolescents are aware of the risks and situations that hinder the protection of children and engage in prevention and response to violence  abuse and the exploitation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une analyse de besoins compr\u00e9hensive avec plan d'action dans une commune KF et mise en place par la commune \"", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys  including adolescents are aware of the risks and situations that hinder the protection of children and engage in prevention and response to violence  abuse and the exploitation", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/405/002": [{"status_value": "No.  Focus has been placed on the development of referral systems addressing all vulnerabilities. More efforts are needed in order to ensure a better integration of the situation of children affected or living with HIV Aids or with disabilities.", "indicator_name": "Existence of a referral system with procedures for case management based on a gender-based approach for children affected or infected by HIV/AIDS and inclusive of children living with disabilities", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Implemented.  Explanations: All international procedures are now following the new guidelines. No national adoptions reported in 2016.", "indicator_name": "The status of implementation of the new guidelines on child adoption", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not Implemented", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of a national contingency plan which is gender-based and incorporates aspects related to child protection", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4.  In the department of North East  Grande Anse  Ouest and Center inter-sectorial coordination has greatly improved but still requires support.", "indicator_name": "Number of departments with efficient inter-sectoral coordination mechanism on child protection which respects gender and human rights standards", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Development of operational standard procedures has been resumed and is on track", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rence avec des proc\u00e9dures de gestions de cas respectueux des questions de genre adapt\u00e9 aux enfants les plus vuln\u00e9rables dont ceux affect\u00e9s/infect\u00e9s par le VIH et ceux vivant avec un handicap", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The indicator is recommended for revision following MTR. To be replaced by: Active  Child Protection Working Groups  at national and departmental level (target = 11). Child Protection Working Group (GTPE) meeting monthly at national level and nine administrative departments", "indicator_name": "# des communes ayant une comit\u00e9 de protection de l'enfant en lien avec l'IBESR au niveau d\u00e9partemental", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Activity did not take place in 2014 against the indicator.", "indicator_name": "% des juridictions qui mettent en \u00bfuvre les programmes de justice pour mineurs promouvant la diversion", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No data available in 2014", "indicator_name": "Taux de d\u00e9tention pr\u00e9ventive", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9partements mettant en oeuvre un plan de travail int\u00e9grant les questions de protection de l'enfance", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress - the indicator has been recommended to be deleted during the MTR", "indicator_name": "Existence d'un plan de communication adapt\u00e9 adressant les probl\u00e9matiques de Protection de l'Enfance  notamment les s\u00e9vices corporels  la violence bas\u00e9e sur le genre  l'abandon  la discrimination et les risques g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les situations d'urgence", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "National contingency plan is available  however departmental plans will be developed during the programme cycle.", "indicator_name": "Plan de contingence national incorporant l'approche genre et int\u00e9grant les aspects relatifs \u00e0 la Protection de l'Enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  boys and girls  including adolescents  have access to adequate services and coordinated programmes to ensure the prevention and response to violence  abuse and exploitation in target departments including in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/503/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons provided with safe water for drinking  cooking and personal hygiene use", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons sensitized to hygiene behaviour including handwashing related risks", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons having access to safe sanitation including alternative sustainable sanitation strategies", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/505/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/777/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/505/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/505/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of unaccompanied and separated children assisted with interim care and family reunification support", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons accessing preventative social work interventions to prevent family separation", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of children accessing recreational and psycho-social support activities", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/505/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of municipalities implementing community-based protection plans  disaggregated by departments", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/503/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of the population (data disaggregated by gender) in 15 rural and urban cholera-prone communes that have access to an improved water source", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of the population (data disaggregated by gender) in 15 rural and urban cholera-prone communes that have access to improved sanitation facilities", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of primary schools in 15 rural and urban cholera-prone communes that are certified hygiene child-friendly schools", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/312/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/503/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of persons reached by the cordon sanitaire provided by the rapid response teams", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of all cholera cases identified are responded to within 48 hours with a complete wash package", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/404/001": [{"status_value": "No. Explanation: Law is on hold at parliament. Both the National Office for Partnership in Education is now functional and is responsible for overseeing the law.", "indicator_name": "Status of promulgation of the law on the National Education Fund and its application so that all schools (regular and specialized) have access.", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A Explanation: Not available. No accreditation work by MoE.", "indicator_name": "# accredited non-public schools", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Value : 82.3% Explanation:source OOSC Report  2016 (based on School census data)", "indicator_name": "% of girls and boys  including those with disabilities  have access to basic education", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "82%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes Explanation: Ministry launched the 2013-2014 Census Digest", "indicator_name": "Existence of an operational  regularly updated system for collecting routine data on the education system is in all school districts", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes Explanation: Ministry developed the Code of Conduct against violence in schools (which should have been validated by end  October). Pilot testing of activities to prevent violence in schools have been carried out in Southeast department  benefiting around 5 000 children.", "indicator_name": "Existence of a mechansim of prevention of gender-base violence  those against children with disabilities and other types of violence  and protection mechanisms in schools", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress due to discontinuation of related activities", "indicator_name": "La loi sur le Fonds National de l'Education est (1) promulgu\u00e9e dans le moniteur et (2) appliqu\u00e9e de mani\u00e8re \u00e0 ce que toutes les \u00e9coles (r\u00e9guli\u00e8res et sp\u00e9cialis\u00e9es) y acc\u00e8dent", "baseline_year": "9999", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Within the 12 reform measures adopted in the last semester of 2014  the MoE launched a programme to identify all schools and provide an Identification card to each. The non-public schools will be given a period of time during which they will have to comply with the legal standards set by the outdated 1974 law on school standards.  Non-compliant schools will be targeted for closure.", "indicator_name": "% des \u00e9coles non publiques accr\u00e9dit\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Discontinued  No data or information on PSUGO is made available.  This indicator is being revised as a result of the MTR.", "indicator_name": "% de filles et gar\u00e7ons (incluant ceux ayant des handicaps) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 du PSUGO qui termine l'ann\u00e9e scolaire", "baseline_year": "9999", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/d", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Syst\u00e8me de collecte des donn\u00e9es de routine sur le syst\u00e8me \u00e9ducatif est op\u00e9rationnel dans tous les districts scolaires avec une mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8re", "baseline_year": "9999", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%age du budget national allou\u00e9 \u00e0 l'\u00e9dication", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "disponibilite d'un cadre strat\u00e9gique  pour la mise en \u00bfuvre des actions du Plan Op\u00e9rationnel et particuli\u00e8rement du Programme de Scolarisation Universelle Gratuite", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canismes de gouvernance et de pilotage du syst\u00e8me", "baseline_year": "2013", "headline": "5.1 By 2016  mechanisms to promote access for all children aged 0-14  including opportunities for early childhood development and quality basic education are in place  as well as to improve the efficiency of governance at central and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/881/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/881/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/881/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/004": [{"status_value": "In 2012  114 598 (60278 girls and 54320 boys) participated activities facilitated by 130 Community based organisations in 5 departments. (Notice that only 60% organisations submitted the report to UNICEF on time for the annual report)", "indicator_name": "# of children and adolescents participating in activities facilitated by # Community based organisations", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "In 2011  a total of 120.000 children and adolescents (46% girls and 52% boys) participated in activities carried by 92 CBOs", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2012  the network of community based child protection referred 1270 children to health services (health  nutrition  psychosocial)  435 cases of protection referred to IBSER/BPM and 1289 cased were managed by community organisations at community level. Moreover. Community organisations offered activities to 8467 children out of school  3222 children \u00bfin domesticity\u00bf and 387 children with handicap.", "indicator_name": "# of children referred to relevant services providers by community based organisations", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "In 2011  1760 children referred to health  nutrition  mental health and justice services by community based organisations", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2012  2321 (878 are young people 15 to 25 years) community volunteers were actively engaged in awareness raising and prevention of violence  abuse and exploitation in 5 departments.", "indicator_name": "# of community leaders and volunteers actively engaged in awareness raising and prevention of violence  abuse and explotation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "In 2011  1801 (750 women  719 men and 536 youths) community leaders actively working to raise awareness about child protection in their communities", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2012  2322 individuals  (283 children) received psychosocial support from the Haitian RC emergency psychosocial network. UNICEF donated more than 90.000 USD in kind to equip the network and facilitated the coordination with the IBSER emergency call centre.    179 professionals and volunteers trained on psychological first aid by the Haitian RC. UNICEF facilitated training and in kind donation in relation to animation of arts  sports  recreational and reading activities for children and adoles", "indicator_name": "# of professionals and volunteers trained on First aid psychosocial support at national level", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "On 2011  60 professionals and volunteers trained on first aid Psychosocial support", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/502/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/322/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/322/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/322/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/502/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/310/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/502/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# children 6-59 months treated for SAM", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# children 6-59 months treated for MAM", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# children 6-23 months receiving micronutrients powders", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/404/004": [{"status_value": "yes.", "indicator_name": "Existence of a contingency plan at the national and departmental level  and updated each year.", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. Although clusters have been discontinued  the emergency unit at the MoE is actively involved in the coordination of emergency activities.", "indicator_name": "Existence of an effective coordination mechanism to prevent and respond to the needs of the education sector in emergency situations", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2400 Explanation: Inspectors (400) and school directors (2000) have been trained in DRR in schools.", "indicator_name": "# of teachers who have been trained in the Disaster risk reduction with a gender perspective and support to people with a disability", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes - contingency plan at national and departmental levels available", "indicator_name": "Existence d'un plan de contingence au niveau national et d\u00e9partemental incluant les aspects de l'Education et mis \u00e0 jour chaque ann\u00e9e.", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On track - Coordination mechanism exists but needs to be enhanced and effective. With the DRR unit in the Ministry at central level  there is an effort to coordinate between the central and departmental levels.  Coordination among partners at regional level needs to be strengthened.", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination fonctionnel pour pr\u00e9venir et r\u00e9pondre aux besoins de l'\u00e9ducation dans les situations d'urgence", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "92% of the target has been met - 2300 teachers have been trained to date", "indicator_name": "# d'enseignants qui ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 la Gestion de risques des d\u00e9sastres avec une perspective genre et la prise en charge des personnes ayant un handicap", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination fonctionnel pour pr\u00e9venir et r\u00e9pondre aux besoins de l'\u00e9ducation dans les situations d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "%-age des enfants affect\u00e9s par une catastrophe qui retournent \u00e0 l'\u00e9cole apr\u00e8s 2 semaines", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Haitian educational system and its actors have the means and technical capacities to reduce the vulnerability and the impact of emergency situations on children of preschool and basic education levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/005": [{"status_value": "100 000 children were reached", "indicator_name": "Number of girls  boys and women benefiting from nutrition interventions during an emergency", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/404/002": [{"status_value": "Discontinued.  Changes in indicator. MENFP is developing a new accelerated learning program and a new curriculum.", "indicator_name": "Percentage of over-age students who benefit from support to orient them towards skilled jobs", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A new teacher training policy has been approved by the MoE and a new curriculum is currently under development by the MoE. Gender sensitivity and disability considerations have been included.", "indicator_name": "Inclusion of specific indicators on issues related to gender and disability in public policies and teacher training modules.", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The MoE now publishes the national evaluation results for each school in all ten departments on its site.", "indicator_name": "A regular monitoring and evaluation system for learning achievements is set-up at departmental and local levels.", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37.  Results from the fourth  grade exam reveal that on average children score 37 (no any additional data yet)", "indicator_name": "% girls and boys in selected schools who improve reading skills in 4th grade (from 35 words per minute to 60)", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35 w/m", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No update in 2014", "indicator_name": "% d'\u00e9coles publiques dans les d\u00e9partements cibl\u00e9s appliquant le nouveau programme acc\u00e9l\u00e9r\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress in 2014", "indicator_name": "# d'\u00e9coles publiques cibl\u00e9es respectant le paquet minimum de qualit\u00e9 d\u00e9fini et approuv\u00e9 et qui adressent les questions li\u00e9es au genre et \u00e0 l'inclusion des enfants handicap\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes - The MoE published the national evaluation results for each school in all ten departments. The 6th grade national evaluation is abolished and will be replaced by test on language and math in 4th grade.", "indicator_name": "Un syst\u00e8me r\u00e9gulier de suivi et \u00e9valuation des acquis scolaires est mis en place au niveau d\u00e9partemental et districtal", "baseline_year": "9999", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "around 80% of children have made progress in the 100 schools supported by UNICEF in 2014  from 17 words a minute (baseline from the study) to 30 w/mn after the intervention.", "indicator_name": "% de filles et de gar\u00e7ons cibl\u00e9s ma\u00eetrisant la lecture en 4e ann\u00e9e (35 \u00e0 60 mots par minute)", "baseline_year": "9999", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/d", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No update - the activity has been discontinued and the indicator is being revised as a result of the MTR.", "indicator_name": "Les m\u00e9canismes de pr\u00e9vention de violence bas\u00e9e sur le genre  les handicaps et autres types de violence et de protection des filles et des gar\u00e7ons sont en place", "baseline_year": "9999", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des enseignants cibl\u00e9s form\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des \u00e9coles cibl\u00e9es qui disposent de mat\u00e9riels ad\u00e9quats", "baseline_year": "2013", "headline": "5.2 By 2016  150 000 children  of which 80% are in the most remote targeted areas  have access to quality education based on an essential package which can be used as a standard for the definition of a national policy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/404/003": [{"status_value": "After the MTR  this indicator has been removed.", "indicator_name": "The availability of norms and standards for young children's support and care  incorporating specific policies addressing the rights of children with disabilities and a gender perspective", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes. Curriculum currently under pre-piloting by IADB. UNICEF will contributed to roll out new piloting phase in 2017.", "indicator_name": "Existence of an adapted and revised curriculum  based on results from piloting in targeted pre-schools  as well as recommendations from the National Commission on the revision of the curriculum", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6175 Explanation: (5 000 from 2015+ 1 175 for 2016)", "indicator_name": "Number of children aged 0-5 years who benefit from programmes of stimulation and quality preschool services", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On track - Curriculum is validated.  This indicator is being revised as a result of the MTR.", "indicator_name": "Les normes et standards de prise en charge du jeune enfant incorporant des strat\u00e9gies sp\u00e9cifiques adressant les droits des enfants ayant des handicaps et une perspective de genre sont disponibles", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress. This indicator is being revised as a result of the MTR.", "indicator_name": "# de centres pr\u00e9scolaires publics utilisant le nouveau curriculum r\u00e9vis\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "48 parents were sensitized on the \u00bfFacts of Life manual\u00bf  including early learning and stimulation in the North department.  This indicator is being revised as a result of the MTR.", "indicator_name": "# de parents/\u00e9ducateurs ayant anim\u00e9s sur une base r\u00e9guli\u00e8re  des s\u00e9ances d'\u00e9veil et de stimulation conform\u00e9ment aux suggestions du programme \"Savoir pour sauver\"", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des parents cibl\u00e9s inform\u00e9s sur et appliquant les activit\u00e9s d'\u00e9veil et stimulation des jeunes enfants et le d\u00e9pistage pr\u00e9coce des retards de d\u00e9veloppement", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilite du document de politique valid\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilite d'un Mod\u00e8le de prise en charge \u00e0 base communautaire", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  45 000 children aged 0-5 years particularly the most vulnerable  are benefiting from services following development norms and standards as well as from early learning and stimulation programs in selected areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/880/011": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/321/002": [{"status_value": "Partially - programmes with participation of youths exist  but not focusing on urban planning and access to housing - but rather on other life skills (HIV/AIDS  hygiene)  participation", "indicator_name": "Existence of programmes with participation from youth and adolescents in IDP return initiatives and programmes  including urban planning and access to housing", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially - while the national youth council was established  the operationalisation of local chapters have met some setbacks.", "indicator_name": "Availability and implementation of strategy and plan to strengthen youth-oriented spaces  services and organisations.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Not met - activities related to this indicator has been cancelled.", "indicator_name": "Number of marginalized youth and adolescents who participate in sports based activities which include HIV/AIDS sensitization  as well as reproductive health  education  and psycho-social support.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/307/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/004": [{"status_value": "75% of targeted children enrolled", "indicator_name": "# of children (0-6 year old) newly enrolled", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75% of targeted parents informed", "indicator_name": "# of parents informed about ECD principles and benefits", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "met - 100% are using age appropriate materials", "indicator_name": "# of children using age appropriate learning materials", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/005": [{"status_value": "10 000 children were provided with temporary learning spaces following tropical storm Isaac and hurricane Sandy.   82 tentes were set up in  31 schools in the affected areas.", "indicator_name": "# of students in temporary learning spaces", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A - Due to lack of leadership by MENFP in this area  UNICEF concentrated its effort on training 35 master trainers. Training at the level of schools will be rolled out in 2013", "indicator_name": "% of children in supported schools mastering DRR principles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "YES", "indicator_name": "DRR is included in the national curriculum", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/001": [{"status_value": "The National ECD policy has been finalised and validated", "indicator_name": "The availability and status of implementation of ECD policy and operational guidelines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ECD policy and Plan Operationel available but not finalized", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13.6%", "indicator_name": "% of government budget allocated to education", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/002": [{"status_value": "100% covered by the school census", "indicator_name": "% of schools reporting basic school information", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "103 inspectors and staff of the departmental education units in the North and South are equipped with school administration principles and for microplanning.", "indicator_name": "Number of schools complying with school administration principles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 out of 19 districts (63%) have education plans  while 2 departmental plans available", "indicator_name": "% of communes with education plans (including a timeline) to improve access and quality", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/315/003": [{"status_value": "Met - construction of 196 schools has been completed covering at least 200 000 chilldren", "indicator_name": "3.1 # of children enrolled in the newly constructed classrooms/schools", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially met", "indicator_name": "% of teachers applying child centred teaching methodology", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Met- 750 000 students supported in 2012", "indicator_name": "# of children using age appropriate learning material", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Met - 15 000 teachers supported in 2012", "indicator_name": "# of teachers using basic teaching material", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/505/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/001": [{"status_value": "The Sector technical guidance documents are being finalised", "indicator_name": "Availability of sector norms and standards document", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Training of DINEPA Observatoire National staff completed in 2012", "indicator_name": "DINEPA trained in use of DevInfo for sector information", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/003": [{"status_value": "Over 650 000 people were reached.", "indicator_name": "# people benefiting from improved safe drinking water systems", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "results were achieved in 53 urban neighbourhoods", "indicator_name": "# urban communities with sustainable management of water systems", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/002": [{"status_value": "WASH has largely met the target of reaching 202 000 people in rural areas", "indicator_name": "At least 80% of assisted communities have functional water management structure", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The target number of communities triggered is 89  representing 45 000 people according to NGO monitoring reports. Due to the disperesed nature of the communities  the designation of `localities' (sub-communal areas) will be increasingly used.", "indicator_name": "Number of communities with ODF declared", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/005": [{"status_value": "Met target - The DINEPA policy of End to Free Water Trucking from November 2011 removed much of the direct  NGO provision of water supplies  replaced instead by the setting up of camp committee managed bulk water purchases or direct access of water by camp residents from surrounding neighbourhoods.", "indicator_name": "# IDPs using 10 litres safe water per day", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "300 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "De-sludging of latrines and toilet blocks for an estimated 300 000 camp residents was done throughout 2012.  Repairs  maintenance and cleaning of toilet facilities could not be ensured due to the drop in NGO camp services.  Where camps have closed  de-commissioning of toilet facilities is being undertaken.", "indicator_name": "# IDPs using improved sanitation facilities", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "300 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The Morne-a-Cabrit waste site was launched in late 2011 with support from UNICEF  ECHO and UNOPS.  Over the past year it has been the main recipient of human waste from de-sludging companies \u00bf a good practice \u00bf but its operation is not satisfactory", "indicator_name": "Human waste disposal site established and operational servicing Port-au-Prince", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/004": [{"status_value": "School WASH standards were developed and the WASH in School Alliance has started the development of norms and standards informed by the national situation analysis in 2013", "indicator_name": "Availability of School WASH norms and standard", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "240 schools", "indicator_name": "Number of schools with adequate WASH facilities", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "YES - The national Situation Analysis study and report is complete.", "indicator_name": "National baseline sitan available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/318/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/504/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/504/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Availability of new education sector plan including mechanisms on prevention of and response to overage and excluded children  violence (including gender-based)  right of children with disabilities and emergency preparedness developped with UNICEF support", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/504/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/504/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of affected 5-14 years old children receiving learning materials to access education", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of affected 5-14 years old children accessing education through rehabilitation and/or equipping of schools", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/402/004": [{"status_value": "BCG: 51.9%  RR: 70.4%  Polio3:65.1%  Rota2: 60.6%  VPI: 37.1%  Penta 3: 68.5%", "indicator_name": "Percentage of children <1 year immunised with penta 3  OPV and MR(Measules and Rubella) Vaccines", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 communes sur 70 = 11.4%", "indicator_name": "Percentage of communes with achieved at least 80% immunization rate in DT2 and Penta 3", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%  Explanations: UNICEF  supported the review of the strategic and operational plan for child health and had not supported the implementation of IMCI.", "indicator_name": "percentage of health institutions in targeted zones which have the capacity to impleted IMCI(Integrated Management of Childhood Illness.)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46%", "indicator_name": "Percentage of women aged 15-49 years old who received three doses of tetanus and diphteria vaccine", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "64%", "indicator_name": "% d'enfants de moins d'un an vaccin\u00e9s au penta3 et plus particuli\u00e8rement dans les communes mettant en \u00bfuvre l'approche Reach Every District (RED).", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "% des femmes enceintes vaccin\u00e9es contre le t\u00e9tanos et la dipht\u00e9rie et plus particuli\u00e8rement dans les communes RED.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25% (or 35 communes out of 140)", "indicator_name": "% des communes ayant au moins 80% de Couverture Vaccinale.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No update - No activities undertaken due to lack of funding", "indicator_name": "Pr\u00e9valence des maladies diarrh\u00e9iques aig\u00fces et des IRA", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Diarrh\u00e9es aig\u00fces: 24%   IRA: 40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No update - No activities undertaken due to lack of funding", "indicator_name": "% des institutions sanitaires dans les zones cibl\u00e9es qui mettent en \u00bfuvre la strat\u00e9gie PCIME", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'antigene en rupture de stock", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de couverture vaccinale pour les penta 3 et RR dans les communes RED", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  girls and boys under five years and pregnant women  particularly the most vulnerable  use prevention services against EPI targeted diseases and integrated management of childhood illnesses.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/402/005": [{"status_value": "0.93% Source : DELR / Assitance Publique des hopitaux de Marseille", "indicator_name": "Cholera fatality rate in targeted departments", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.07%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "736 421 people received one shot of oral cholera vaccine in Grande Anse and South departments.", "indicator_name": "Number of people vaccinated against cholera", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "percentage of adequate responses made against cholera alerts within 48 hours", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36.000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29580", "indicator_name": "cholera incidence rate", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58 505", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 departments have preparedness plan for cholera response", "indicator_name": "number of departments with an updated preparedness plan in response to emergency", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.04%", "indicator_name": "L\u00e9talit\u00e9 du chol\u00e9ra par d\u00e9partement", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A - no health response other than cholera during this year", "indicator_name": "% de population affect\u00e9e pendant les urgence avec acc\u00e8s au service de sant\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "N/A - no health response other than cholera during this year", "indicator_name": "% des enfants de moins de cinq ans et d'autres groupes vuln\u00e9rables ayant re\u00e7u des soins de sant\u00e9 ad\u00e9quat pendant les urgences", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des prestataires capable de prendre en charge le cholera", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  Ministry of Health and its partners and communities have adequate means and technical capacity to reduce vulnerability to disaster risks and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/402/002": [{"status_value": "During targeted period  5281 underweight newborn babies have benefitted from the Kangaroo Method. The total number of underweight newborn babies is unknown (data are not collected)  the percentage cannot compute", "indicator_name": "percentage of underweight newborns who benefit from the kangaroo method in maternity clinics in targeted zones", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65.53 %  57 428 on 87 639 women have been visited  by community agents in the 7 days following delivery", "indicator_name": "percentage of post-partum women who have been visited at home by community agents in the 7 days following delivery", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65% of pregnant women have attended at least 4 prenatal consultations  53 245 prenatal consultations on 81 906 live births", "indicator_name": "percentage of pregnant women who have attended at least 4 prenatal consultations", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "36%", "indicator_name": "Pourcentage de naissance ayant lieu dans les \u00e9tablissements de sant\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19 out of 27 (70%)", "indicator_name": "% d'institutions de sant\u00e9 avec des maternit\u00e9s SONUB dans les zones cibl\u00e9es qui pratique la m\u00e9thode m\u00e8re Kangourou", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No updated information", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s avec un faible poids de naissance < 2.5 kg ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la m\u00e9thode Kangourou dans les maternit\u00e9s des zones cibl\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37%", "indicator_name": "% de femmes accouch\u00e9es ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9es de visites d'agent communautaires/effectuant une visite postnatale dans les 7 jours suivant l'accouchement", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30% in 2013: no update in 2014. The indicator is recommended for revision after MTR", "indicator_name": "% de femmes enceintes effectuant au moins 3 visites pr\u00e9natales", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des nouveau ne malade correctement pris en charge", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de personnet traitant forme sur les bonnes mesures d'acceuil", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  emergency obstetric and neonatal maternities and community-based services in the targeted areas ensure a correct and integrated management of newborns.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/402/003": [{"status_value": "Syphilis: 173 830 on 207 618 (83.68%) VIH: 180 440 on 207 618 (88%) Explanations: Pregnant women represent 2.5 % of the total population according to MOH. The number of awaited pregnant women for the period Jan \u00bf Sept is 207 718", "indicator_name": "Percentage of pregnant women tested for HIV and Syphilis", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "syphilis 65% HIV 59%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Syphilis treatment: 4441 placed on treatment on 4832 positive (91.9%) HIV ART: 3383 placed on ART on 3614 (93.6%)", "indicator_name": "Percentage of pregnant women tested positive for syphilis who have received appropriate treatment", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2938  registered children have been tested by PCR  the denominator is unknown  the percentage cannot compute", "indicator_name": "Percentage of children exposed to HIV who received early diagnostic testing by age 2", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87%", "indicator_name": "% de femmes enceintes test\u00e9es pour le VIH & la syphilis", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "% femmes enceintes d\u00e9pist\u00e9es positives trait\u00e9es pour la syphilis", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84%", "indicator_name": "% de femmes enceintes s\u00e9ropositives qui re\u00e7oivent le traitement ARV pour r\u00e9duire les risques de transmission du VIH de la m\u00e8re \u00e0 l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "66%", "indicator_name": "% d'enfants expos\u00e9s au VIH places sous prophylaxie ARV", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de produit en rupture de stock", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  pregnant women have access to a full package of PMTCT services to prevent vertical transmission of HIV and congenital syphilis in the target areas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/402/001": [{"status_value": "30%   3 departments supported : South East  Grande Anse et Nippes. No other departments supported due to lack of funds", "indicator_name": "percentage of departmental health directorate with functional sectoral coordination groups", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 departments supported", "indicator_name": "percentage of departmental health directorate  with integrated departmental plans", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21 localities have been certified free open defecation.", "indicator_name": "percentage of families who have made positive health behaviour changes in the kore fanmi communes", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%    Grand- Anse  Sud-Est et Nippes", "indicator_name": "# des DDS qui ont des tables sectorielles fonctionnelles.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "# des d\u00e9partements qui appliquent le mod\u00e8le de gestion bas\u00e9 sur la performance", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (Grand-Anse have an integrated departmental plan", "indicator_name": "#de d\u00e9partement sanitaire disposant d'un plan d\u00e9partemental int\u00e9gr\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The Equist tool was used in the office for the development in order to choose areas of interventions", "indicator_name": "Marginal Budgeting for Bottlenecks (MBB) d\u00e9velopp\u00e9 et le cadre de d\u00e9pense \u00e0 moyen terme mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90% in the 3 targeted Kore Fanmi communes", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages les plus pauvres ayant acc\u00e8s aux soins (\u00e9volution entre d\u00e9partements cibl\u00e9s et le reste des d\u00e9partements)", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60% (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des m\u00e9nages ayant recu la visite \u00e0 domicile des Agents communautaires", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  MSPP has models of decentralized health management system based on performance and budget planning tools centered on high-impact child survival interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/403/006": [{"status_value": "58% for water and 28% for sanitation", "indicator_name": "Percentage of households benefiting from improved WASH services", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78% Explanation:  Discussions are ongoing to ensure that HWT strategy is endorsed by all partners.", "indicator_name": "Percentage of households using water treatment systems at home", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16% of women wash their hands before feeding a child  73% wash hands after using a toilet Explanation: study in 4 districts of Artibonite", "indicator_name": "Percentage of parents and caretakers of children under five years of age in targeted areas who have adopted positive practices for hand washing with soap", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 400 Explanation: Proof of concept of CATS strategy has been implemented as well as endorsed and used by Government. The next step is to scale it up.", "indicator_name": "Number of households in rural areas who have achieved open defecation free status and which use basic sanitation systems", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78%. (Study on HTWS to be realized for rural area and urban area separately)", "indicator_name": "% m\u00e9nages des zones rurales et urbaines cibl\u00e9es utilisant les syst\u00e8mes de traitement d'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No update - Study to be realized on 2015 to determine the baseline and the update. New Target areas : Artibonite and Central departments", "indicator_name": "% de parents et gardiens d'enfants <5 ans ayant une bonne pratique du lavage des mains au savon dans les zones cibl\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N/A", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7 477 in 2014(New Target areas : Artibonite and Central department) and 16 000 in 2013", "indicator_name": "# m\u00e9nages dans le milieu rural ayant atteint le stade de fin de d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air libre disposant et utilisant des syst\u00e8mes d'assainissement de base", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "/# m\u00e9nages dans le milieu rurale ayant atteint le stade de fin de d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'air disposent et utilisent des syst\u00e8mes d'assainissement de base", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "% des m\u00e9nages ruraux b\u00e9n\u00e9ficiant des services d'eau amerior\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  children and women living in rural communities and urban poor areas have access to sustainable WASH services", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/403/005": [{"status_value": "Endorsed Explanation: Haiti attended the SWA meeting held in Addis Ababa in March 2016 and is currently preparing the High level meeting scheduled in April 2017", "indicator_name": "Status of the launch of the partnership for Sanitation and Water for All and secured financing of the sector by financial partners", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not launched  financing not secured", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Available and disseminated Explanation: Technical guidelines are continuously used as reference document", "indicator_name": "Availability and status of dissemination and use of a validated technical guidance  for the WASH sector", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Available and used Explanation: UNICEF supported DINEPA to develop a country status overview (CSO). A national water and sanitation mapping exercise is on-going and will be completed in 2017. Results will be a decision making tool for planning and prioritization", "indicator_name": "Availability and use of Situation Analysis of the WASH Sector for decision making", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Available for sanitation  but not for water Explanation: the National strategy for sanitation has been validated and is being disseminated. As for rural strategy  it has been postponed due to the delays incurred by the national sector strategic plan 2016-2025", "indicator_name": "Availability and the status of dissemination of a validated national strategy on sanitation and drinking water in rural areas", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les directives techniques pour le secteur EPAH sont con\u00e7ues  valid\u00e9es et diss\u00e9min\u00e9s pour utilisation avec son application dans les contrats de prestations de services (OIEAU)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No progress  discussion ongoing on this intervention with DINEPA", "indicator_name": "Partenariat pour l'Assainissement et l'Eau pour Tous lanc\u00e9 et le financement du secteur assur\u00e9 par les partenaires financiers", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70 staff and 14 teachers were trained. 10 webinars (20 hours each) realized.", "indicator_name": "Les directives techniques pour le secteur EPAH sont con\u00e7ues  valid\u00e9es et diss\u00e9min\u00e9es pour utilisation", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Unsuccessful procurement process to recruit a Firm to conduct the CSO in 2014. Change of strategies to recruit individual consultants to conduct the study. Assessment and update of the current DINEPA's Water and Sanitation strategic plan.", "indicator_name": "La Situation G\u00e9n\u00e9rale du Secteur EPAH' est disponible et utilis\u00e9e pour la prise des d\u00e9cision", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The database is not set up yet. It is necessary to train regional focal points on the software and to monitor and evaluate the trainings", "indicator_name": "Base de donn\u00e9es en DevInfo disponible et mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement par la DINEPA  particuli\u00e8rement les OREPAs et les URDs", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A second version of the National Strategy on sanitation has been developed and the  formative study on the perception of sanitation  in progress  A draft of the methodology for rural water and sanitation interventions is currently being developed with UNICEF technical support. Key principles of the strategy were presented in a workshop in June 2014.", "indicator_name": "La strat\u00e9gie nationale de l'assainissement et de l'eau potable en milieu rural est d\u00e9velopp\u00e9e  valid\u00e9e et partag\u00e9e pour application et la DINEPA a d\u00e9gag\u00e9 un budget pour sa mise en \u00bfuvre en relation avec ses partenaires.", "baseline_year": "9999", "headline": "By 2016  DINEPA and its partners have norms  standards  technical guidance and monitoring tools on safe drinking water  sanitation and hygiene that sustainably address the needs of children and women  in particular the most vulnerable", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/301/011": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/003": [{"status_value": "75%", "indicator_name": "% of health professional (in 2 communes) who know and apply the 10 essential nutrition interventions in the intervention areas", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "67%", "indicator_name": "% of vulnerable and hard to reach children and women (in 2 communes) reached with the 10 essential nutrition interventions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/002": [{"status_value": "92%  or 1 225 410 children", "indicator_name": "% of children 6-59 months old supplemented with two doses of vitamin A and deworming annually", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70% or 23 305 adolescent girls reached for iron/folic acid and albendazole and 913 722 children aged 1-5 years received deworming with albendazole", "indicator_name": "% of adolescent girls (school going and out-of-school) receiving weekly iron/folic acid supplements and twice-yearly deworming (in 2 departments)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "% of pregnant women taking iron/folic acid for 90+ days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "27%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46%", "indicator_name": "% of post-partum women receiving vitamin A supplement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17%", "indicator_name": "% of households using salt with adequate levels of iodine (\u00bf 15 ppm)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/001": [{"status_value": "2796 staff trained", "indicator_name": "# of staff trained using quality evidence/information to implement effective nutrition interventions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "194", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "over 21% of institutions meet international standards", "indicator_name": "% of institutions meeting international standards in nutrition interventions for children and women", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/502/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/321/003": [{"status_value": "2 partners at the national level and 2 departments involved", "indicator_name": "# of partners at the national level who support the departments in the development and implementation of a C4D Plan", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 C4D plans developed as revised during the MYR", "indicator_name": "# of C4D Plans", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes  Creole version of Facts for Life available and disseminated", "indicator_name": "The availability of a Creole version of Facts for Life and its distribution to key stakeholders", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "while there are ongoing partnerships around cholera response  there are no further partners mobilized for other emergencies (eg: natural disasters)", "indicator_name": "# of partners mobilized in emergency response", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/316/004": [{"status_value": "64%", "indicator_name": "% of children put to breast within 1 hour after birth", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%", "indicator_name": "% of children exclusively breastfed for 6 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16000", "indicator_name": "# of children with severe acute malnutrition cared for timely and adequately", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11250", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "see PCR 1 for HIV related data", "indicator_name": "Number of HIV+ pregnant women who receive IYCF counselling and support  % of women who are tested +ve receiving ARVs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/800/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/406/002": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of a national framework which is budgeted and adopted by the Government of Haiti", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 (monthly data on public expenditures available for health and education)", "indicator_name": "Number of social sector ministries which have regular (every six months)  access to data needed to improve the efficiency of public expenditure aimed at reducing child poverty and disparity", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence de la Comit\u00e9 interminist\u00e9riel de pilotage mis en place", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'amelioration d'efficacit\u00e9 allocative", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tUNICEF contribution to the development of a roadmap through a high-level workshop on social protection and promotion (WB/USAID support) \u00bf\tFinal draft report of the analysis of public spending for children submitted to the Steering Committee for validation in early 2015 \u00bf\tAnalysis of child poverty: adaptation of the ECLAC/UNICEF methodology to the Haitian context (support from ECLAC  November 2014). Analysis to be completed in 2015", "indicator_name": "Cadre national d\u00e9velopp\u00e9  adopt\u00e9  et budg\u00e9tis\u00e9 par le Gouvernement d'Ha\u00efti", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tDelays in the recruitment and training of Kore Fanmi Agents (second semester 2014) Deploying Agents in their work areas in early 2015", "indicator_name": "# de communes qui disposent d'un plan de d\u00e9veloppement local comprenant un volet de protection sociale", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tDelays in the recruitment and training of Kore Fanmi Agents (second semester 2014) \u00bfDeploying Agents in their work areas in early 2015", "indicator_name": "# de familles vuln\u00e9rables b\u00e9n\u00e9ficiaires par ACP", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60-120", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf Delays in the recruitment and training of Kore Fanmi Agents (second semester 2014) \u00bf Deploying Agents in their work areas in early 2015", "indicator_name": "% de familles vuln\u00e9rables cibl\u00e9es qui ont enti\u00e8rement atteint leurs objectifs de vie", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND (\u00e9valuation de la phase pilote en cours)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tFinal draft report of the analysis of public spending for children submitted to the Steering Committee for validation in early 2015 \u00bfDissemination scheduled in the first quarter of 2015", "indicator_name": "# de ministres des secteurs sociaux qui ont r\u00e9guli\u00e8rement acc\u00e8s aux donn\u00e9es factuelles n\u00e9cessaires pour am\u00e9liorer l'efficacit\u00e9 des d\u00e9penses publiques pour la r\u00e9duction de la pauvret\u00e9 des enfants et des disparit\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  government capacity is reinforced for the development and implementation of a social protection framework oriented towards the needs of children and based on the social protection platform", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/004": [{"status_value": "3 departments (revised target is 3)", "indicator_name": "No. of departments with health development plans that include quantified  progressive targets for scaling-up improved family and community care practices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "% of population with access to quality basic health facility in the three selected departments", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/406/001": [{"status_value": "EMMUS VI underway.  Regular updates of socio-economic surveys as well as map of opportunities in the three targeted by the Kore Fanmi Agents.", "indicator_name": "Availability of high quality data from national and sub-national surveys which is disaggregated and equity-based.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "EMMUS V conducted at national level  0 survey at commune level", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sitan completed (September 2016)", "indicator_name": "Secondary analyses of available data carried out to analyse the situation of children and used for advocacy and prioritisation for reducing child poverty", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Databases established only at IHSI and ONPES. Databases established in the three targeted communes of Kore Fanmi  using the SIIS Mobile to feed into the SIIS.", "indicator_name": "Number of administrative data collection systems  supported  which provide high quality  regularly updated and disaggregated data", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 (DINEPA and MENFP)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "HaitiInfo Indicators and collection of sectoral data being completed.  Education: In all 10 Departments  sectoral databases were established and department staff have been trained.  A database of key indicators from the EMMUS 2000  2005-06  2012 was developed.  DevInfo for DINEPA saw little progress in 2014.", "indicator_name": "# de syst\u00e8me de collecte de donn\u00e9es administratives support\u00e9 en utilisant DevInfo  fournissant des donn\u00e9es de hautes qualit\u00e9s  et d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9e  sur base r\u00e9guli\u00e8re.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (DINEPA et MENFP en cours)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Socio-economic survey conducted in 6 communes. Departmental profiles were developed using EMMUS data for all 10 departments.", "indicator_name": "# d'analyses secondaires sur la situation des enfants effectu\u00e9es et utilis\u00e9es comme plaidoyer en faveur de la priorisation et la r\u00e9duction de la pauvret\u00e9 des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "EMMUS V has been finalised  launched and disseminated at national and departmental levels.  The Socio-Economic Survey was implemented in 6 Communes (5 in South East  1 in Centre)", "indicator_name": "Les enqu\u00eates aux niveaux national et d\u00e9centralis\u00e9s soutenus et effectu\u00e9s  et fournissant des donn\u00e9es de haute qualit\u00e9s  d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es et ax\u00e9es sur l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "EMMUS V effectu\u00e9 en 2012  0 enqu\u00eate au niveau communale", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas encore commence (planifie pour 2-3 trimestres) car EMMUSV a ete lance le 9 juillet", "indicator_name": "# d'analyses secondaires sur la situation des enfants effectu\u00e9es et utilis\u00e9es comme plaidoyer en faveur de la priorisation et la r\u00e9duction de la pauvret\u00e9 des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (DINEPA et MENFP en cours)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The multi-dimensional child poverty study is ongoing  with the simulation of the methodology conducted in November 2014. The study is expected to be completed in 2015.", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9partements et communes avec les profils mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement sur la situation des femmes et des enfants.", "baseline_year": "2012", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence de Haiti Info mis \u00e0 jour et accessible.", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the Government of Haiti possesses and uses data and analyses on the situation of children and women disaggregated at national and local levels for decision making based on evidence and equity", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/001": [{"status_value": "64.4% for measles  72% for DPT3", "indicator_name": "Measles and DPT3 immunization coverage rates", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "51.6% of under 5 children and 46% of pregnant women have slept under a bednet among families who possess ITNs.", "indicator_name": "Household utilization of ITNs in four most endemic departments by under-five children and pregnant women", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/003": [{"status_value": "91%", "indicator_name": "Proportion of HIV positive pregnant women receiving ARVs for PMTCT", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%", "indicator_name": "Proportion of HIV infected children receiving ARV therapy", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/002": [{"status_value": "85%", "indicator_name": "% of pregnant women with at least 3 Ante natal Care consultation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73.4%", "indicator_name": "DT2+ immunization coverage rates", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/002": [{"status_value": "No judicial zone is yet operationalizing alternatives to detention but one socio-educational center has been established in the Ouest.", "indicator_name": "Number of judicial zones that operationalize diversion alternatives and restorative justice programmes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 jurisdictions have a Tribunal for Children and thus a Juvenile Justice Judge", "indicator_name": "Number of departmental jurisdictions having at least one judge for juvenile justice", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3051 verifications of travel documents of children between May and September 2012", "indicator_name": "Number of travel documents of children screened", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "113 cases of suspected child trafficking between May and September.", "indicator_name": "Number of suspected trafficking cases detected", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "250", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1791", "indicator_name": "Number of children registered at birth", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1791", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/003": [{"status_value": "17.500 children documented.", "indicator_name": "Number of separated children documented", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 402 children reunified", "indicator_name": "Number of separated children reunified with their family", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "not achieved - no further children were placed in foster care  only 10 cumulative for 2012", "indicator_name": "Number of children placed in care of foster family", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "520 evaluated", "indicator_name": "Percentage of residential care centres evaluated according to minimum standards", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26 were assessed as not meeting minimum standards", "indicator_name": "Number of residential care centres not compiling with minimum standards closed", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/08/503/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of households in 15 rural and urban cholera-prone communes that can define the key moments for handwashing", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD by KAP survey in 2017", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# of communities in 15 rural and urban cholera-prone communes that have reached open defecation-free status", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of households in 15 rural and urban areas that have access to handwashing facilities (water and soap)", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/001": [{"status_value": "The Hague Convention on Inter-country adoption was signed and ratified.", "indicator_name": "International instrument is signed and ratified (Hague convention)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Hague Convention on Inter-country adoptions not yet ratified or signed", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Two laws have been revised and submitted to Parliament and two new laws are being developed.", "indicator_name": "# of CP law aligned with international standards", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The CRC report is under draft  planned for finalisation in March 2013", "indicator_name": "Status of submission of CRC report to the CRC Committee", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A draft CRC report was developed in 2009 but due to the Earthquake it was never submitted", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/320/001": [{"status_value": "1 ERT team is in place  and 5 RRM partnership agreement signed", "indicator_name": "# of ERT team in place", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 PCAs and 1 MOU signed for pre-positioning of supply and contingency planning.", "indicator_name": "Implementation of the contingency plan (prepositioning  PCAs)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 AWPs had emergency preparedness/DRR components integrated", "indicator_name": "# of AWPs which have integrated DRR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "EPR training was conducted with participation of all sections", "indicator_name": "# of UNICEF staff (FT and TA) traied on EPR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/320/002": [{"status_value": "35 people (RRM partners) were oriented on EPR", "indicator_name": "# of RRM partners trained on EPR in 2011", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 rapid assessments were conducted in response to hurricanes and flooding", "indicator_name": "# of rapid assessments conducted 72 hours of an emergency through RRM", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 decentralised plans developed for the North and South departments", "indicator_name": "# of decentralised plans developed by the North and South departments", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/317/005": [{"status_value": "Yes - contingency plan available", "indicator_name": "Contingency Plan finalized and operational", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "By the end of 2011  a CP emergency strategic plan will be reviewed and validated", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/401/001": [{"status_value": "10", "indicator_name": "Number of programme chiefs and nutrition focal points at central and departmental levels who have technical and managerial capacities", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 focal points / chiefs of program 20 assistant focal points ( 2 per Department) have strengthened their technical capacity in program management", "indicator_name": "# de chefs de programmes et des points focaux nutrition au niveau central et d\u00e9partemental disposant de capacit\u00e9s techniques et manag\u00e9riales", "baseline_year": "9999", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13 (UCPNANuMoH 2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "# de ressources humaines additionnelles octroy\u00e9es au gouvernement pour renforcer son r\u00f4le de r\u00e9gulation  de coordination  d'encadrement et de supervision", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "no progress", "indicator_name": "# d'\u00e9coles de formation \u00e9valu\u00e9es et responsables form\u00e9s sur la prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "# d'agents de sant\u00e9 qui ont la capacit\u00e9 sur la pr\u00e9vention et la prise en charge de la malnutrition et sur la probl\u00e9matique des enfants vivants avec un handicap et capables de r\u00e9f\u00e9rer des victimes de violence bas\u00e9e sur le genre et autres violences aux services sociaux respectifs", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'organisme ou plateforme multisectorielle de coordination de la nutrition (regroupant les minist\u00e8res \u00e9tatiques : Agronomie  CNSA  Commerce \u00bf)", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# de d\u00e9partement d\u00e9montrant de capacit\u00e9 d' absorption d' utilisation et de gestion efficace de 100% des ressources( fonds  intrants) allou\u00e9es au MSPP pour la nutrition ( Plan de travail  budget ventil\u00e9)", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Haut niveau de plaidoyer pour lutter contre la faim et la malnutrition avec l'implication des autorit\u00e9s \u00e9tatiques", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  government and communities have technical skills and tools needed to implement effective  quality and evidence-based nutrition interventions", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/401/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nbre de d\u00e9partement n'ayant pas exp\u00e9riment\u00e9 de rupture de stock au cours de l'ann\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "46.7%", "indicator_name": "% d'enfants mis au sein dans l'heure qui suit la naissance", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46 7% (EMMUS V 2012) soit 15562 NN", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2218", "indicator_name": "# d'agents de sant\u00e9 qui ont la capacit\u00e9 sur la prise en charge de la malnutrition aig\u00fce s\u00e9v\u00e8re et les techniques de promotion des pratiques optimales de l'allaitement maternel", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20%", "indicator_name": "% de filles et gar\u00e7ons 6-23 moins consommant des aliments enrichis avec des poudres de micronutriments", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "69610 ( with 15260 new admission in 2016)", "indicator_name": "# cumul\u00e9 de filles et de gar\u00e7ons avec malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re pris en charge", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33000 (2010-12)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1171", "indicator_name": "# de femmes enceintes HIV+ qui re\u00e7oivent des conseils sur l'ANJE et du fer/acide folique", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structure sanitaire offrant des services de nutrition (d\u00e9pistage   de prise en charge MAS  et promotion ANJE)", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structure sanitaire offrant des services de nutrition (d\u00e9pistage   de prise en charge MAS  et promotion ANJE)", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  newborns and young children  including those living with disability  benefit equitably from improved feeding practices and nutrition care", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/401/002": [{"status_value": "75.68%", "indicator_name": "% d'enfants de 6-59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s avec la vitamine A 2 fois par ann\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44 4%(EMMUS V 2012) Soit 647285 enfants 6-59m", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40.36%", "indicator_name": "% de filles et gar\u00e7ons de 12-59 mois d\u00e9parasit\u00e9s avec l'albendazole 2 fois par ann\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23 8% (EMMUS V 2012) Soit 285010 enfants 12-59 m", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50%", "indicator_name": "% d'adolescentes scolaris\u00e9es (10-18 y) re\u00e7oivent du fer/acide folique et albendazole 2 fois par ann\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12 6% (EMMUS V 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "35%", "indicator_name": "% des femmes enceintes qui ont acc\u00e8s et consomment 90+ comprim\u00e9s de fer/acide folique", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29 6% EMMUS V 2012) Soit 9863 FE", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33%", "indicator_name": "% d'enfants avec diarrh\u00e9e qui re\u00e7oivent du zinc en plus du SRO", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "<5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "# de d\u00e9partement arrivant \u00e0 int\u00e9grer dans leur approche la strat\u00e9gie de lutte contre la carence en micronutriment se traduisant par une suppl\u00e9mentation de routine en Vitamine A > 40% (indicateur de substitution)", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un document cadre d\u00e9crivant l'ensemble des interventions essentielles pour la sant\u00e9 de l'enfant ainsi que le registre/ carnet adapte permettant de suivre si un b\u00e9n\u00e9ficiaire a re\u00e7u toutes les interventions selon les normes.", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  children  adolescents and women  particularly the most vulnerable among them  including those with handicaps  living in rural and urban areas  are regularly dewormed with albendazole and benefit from adequate supplementation with essential micronutrients such as vitamin A  iron/folic acid  iodine and zinc.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/401/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un plan de contingence mise a jour integrant la nutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "YES", "indicator_name": "Existence d'un plan de contingence au niveau national et d\u00e9partemental incluant les aspects de la Nutrition et mis \u00e0 jour chaque ann\u00e9e", "baseline_year": "9999", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence d'un m\u00e9canisme de coordination fonctionnel pour pr\u00e9venir et r\u00e9pondre aux besoins nutritionnels dans les situations d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10", "indicator_name": "# de d\u00e9partements ou les intrants sont pr\u00e9-positionn\u00e9s physiquement.", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "152000", "indicator_name": "# de filles et de gar\u00e7ons et de femmes b\u00e9n\u00e9ficiant d'interventions de nutrition lors de l'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of an Emergency Preparedness Plan for nutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "By end 2016  the government of Haiti and its partners have adequate means and technical skills to reduce disaster risks vulnerability and to provide an adequate and coordinated response in emergency situations", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "1830/A0/08/503/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Haitian government member of \"Sanitation and Water for All\" Partnership (SWA)", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/881/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/06/314/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "1830/A0/07/406/003": [{"status_value": "16 822", "indicator_name": "By 2016  the most vulnerable households in targeted communes are identified and benefit from support services for family development aimed at reducing their vulnerability and reinforcing their resilience to shocks.", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the most vulnerable households in targeted communes are identified and benefit from support services for family development aimed at reducing their vulnerability and reinforcing their resilience to shocks.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Incomplete data", "indicator_name": "Percentage of targeted vulnerable families who have achieved their `objectives of life'", "baseline_year": "2013", "headline": "By 2016  the most vulnerable households in targeted communes are identified and benefit from support services for family development aimed at reducing their vulnerability and reinforcing their resilience to shocks.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}