{"2760/A0/03/017/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/004/003": [{"status_value": "As of July 2017  83 362 children have received routine Vitamin A supplementation (35% coverage)  but data are incomplete", "indicator_name": "Children aged 6-59 months who received routine Vitamin A supplementation", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  no rounds of Vitamin A supplementation has taken place. This intervention is delayed due to a shortage of Government funding. Government is currently collecting information on the utilization of iodised salt through the SMART.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "620003", "target_year": "target_year", "target_value": "706552"}, {"status_value": "In 2017  the 1st round of the Vit A Supplementation has not been conducted yet  due to a delay by the Government to secure funding.", "indicator_name": "Proportion Children 6-59 months covered with 2 annual doses of Vitamin A supplements", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  no rounds of Vitamin A supplementation has taken place. This intervention is delayed due to a shortage of Government funding. Government is currently collecting information on the utilization of iodised salt through the SMART.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6042831", "target_year": "target_year", "target_value": "90% of children aged 6-59 months"}, {"status_value": "In 2017  the 1st round of the Deworming Supplementation has not been conducted yet  due to a delay by the Government to secure funding.", "indicator_name": "Proportion children 12-59 months who received 2 annual doses of deworming tablets in the reporting year", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  no rounds of Vitamin A supplementation has taken place. This intervention is delayed due to a shortage of Government funding. Government is currently collecting information on the utilization of iodised salt through the SMART.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5546260", "target_year": "target_year", "target_value": "90% of children aged 12- 59 months"}], "2760/A0/03/017/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/004/001": [{"status_value": "Yes  (Available and functional)", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) National Multisectoral Committee for Nutrition available and functional", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination groups  as envisioned in the National Nutrition Strategic Plan  are in place and fully functional at national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "No (Work on National management information system is on-going and indicators are being considered for inclusion in the revised Health Information System)", "indicator_name": "\"National management information system that includes disaggregated (age  sex  urbal/rural) data on nutrition available\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination groups  as envisioned in the National Nutrition Strategic Plan  are in place and fully functional at national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "SMART 2017 has started. A report will be available in September 2017", "indicator_name": "The SMART 2016 survey is held and a report is available", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination groups  as envisioned in the National Nutrition Strategic Plan  are in place and fully functional at national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "yes", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "In 2017  15 (nutrition thematic group meetings and cluster meetings) held at the scheduled frequency)", "indicator_name": "Number of nutrition thematic group meetings and cluster meetings held at national and regional levels during the year", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination groups  as envisioned in the National Nutrition Strategic Plan  are in place and fully functional at national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48", "target_year": "target_year", "target_value": "48"}, {"status_value": "Yes (Mali is represented at the annual SUN and REACH forums)", "indicator_name": "Mali is represented at the annual SUN and REACH forums", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination groups  as envisioned in the National Nutrition Strategic Plan  are in place and fully functional at national and local levels.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2760/A0/04/004/004": [{"status_value": "The revision of the Protocol has been launched", "indicator_name": "National protocol for the management of SAM based on WHO standards is revised", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Health  districts with zero stock out of RUTF", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "As of July 2017  48 979 children have been admitted and treated for SAM. Figures are likely to be higher  as data for the first semester is still being collected", "indicator_name": "Children aged 6-59 months with SAM admitted for treatment in the reporting year", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "150.923", "target_year": "target_year", "target_value": "80% of the estimated national  burden 2017"}, {"status_value": "In 2017: URENI 94 74%  URENAS 89 66%", "indicator_name": "Children aged 6-59 months with SAM admitted to SAM programmes and recovered", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Ureni 92.5% Urenas 90.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ">75%"}, {"status_value": "In 2017: URENI 5 19%  URENAS 0.27%", "indicator_name": "Children aged 6-59 months with SAM admitted to SAM programmes and died", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Ureni 6.1% Urenas 0.5%", "target_year": "target_year", "target_value": "<10%"}, {"status_value": "In 2017: URENI 0 84%  URENAS 10 17%", "indicator_name": "Children aged 6-59 months with SAM admitted to SAM programmes and defaulted", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Ureni 1.4% Urenas 8.7%", "target_year": "target_year", "target_value": "<15%"}, {"status_value": "Yes  ongoing", "indicator_name": "National strategy for community mobilisation finalised and disseminated", "baseline_year": "2015", "headline": "As of July 2017  48 979 children aged 6 to 59 months received treatment for severe acute malnutrition (SAM)  but real figures are likely to be higher  as data and reports are still being received. All key performance indicators remain within the SPHERE standards  but there are significant regional differences.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/008/001": [{"status_value": "94 agents ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de renforcement de capacit\u00e9s sur la GAR  les outils de suivi et \u00e9valuation et les principes de planification et ont acquis des capacit\u00e9s \u00e0 conduire les activit\u00e9s au niveau des CED et des SSA/P. Ce qui totalise a 114 le nombdre d'agents form\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre d'agents participant aux activit\u00e9s de planification en ENF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le document de strat\u00e9gie de prise en charge des enfants vuln\u00e9rables n'a pu \u00eatre valide du fait de la crise qui a r\u00e9oriente les priorit\u00e9s du programme. Ce document devait permettre d'identifier pour chaque type de vuln\u00e9rabilit\u00e9 une action adapt\u00e9e qui permette de r\u00e9int\u00e9grer les enfants dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif.", "indicator_name": "Document de Strat\u00e9gie de prise en charge des enfants vulnerables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Document de Strategie Multisectoriel de prise en charge des enfants hors du systeme educatif", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/008/003": [{"status_value": "Le cluster \u00e9ducation national a ete mis en place et codirig\u00e9 au niveau national par UNICEF et Save the Children.  Deux sous cluster \u00e9ducation sont fonctionnels \u00e0 Mopti et S\u00e9gou.", "indicator_name": "Mecanisme de coordination du secteur pour la reponse a l'urgence au niveau national et regional fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF Mali a soutenu la reprise de l'\u00e9ducation pour  4000 eleves  refugies dans les pays limitrophes a travers l'envoi de sp\u00e9cimens des manuels  de guides et de programmes p\u00e9dagogiques du Fondamental  du Secondaire et du Non formel.", "indicator_name": "Nombre d'enfants refugies ayant beneficie du programme malien", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15 537 enfants d\u00e9plac\u00e9s venus du Nord ont pu int\u00e9grer les \u00e9coles d'accueil  et ont re\u00e7u des kits scolaires.", "indicator_name": "Nombre d'enfants affectes ayant acces a l'education (F/G)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enseignants (H/F) form\u00e9s \u00e0 l'\u00e9ducation en situation d'urgence", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "190", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "167 UNICEF agents AE  CAP  ONG et membres du cluster sur l'\u00e9ducation en situation d'urgence ont vu leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es pour la coordination pr\u00e9paration  la planification et la r\u00e9ponse aux situations d'urgences portant le total \u00e0 327 personnel du minist\u00e8re avec des capacit\u00e9s pour r\u00e9pondre aux situations d'urgence en mati\u00e8re d'\u00e9ducation.", "indicator_name": "Nombre de personnel d'encadrement form\u00e9 \u00e0 la gestion d'urgence \u00e9ducative", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "160", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Des connaissances de base en soutien psychosocial ont \u00e9t\u00e9 fournies \u00e0 870 enseignants affectes par le conflit. La cible n'a pu \u00eatre atteinte du fait qu'il fallait avant tout passer l'\u00e9tape de la conception du module qui a dur\u00e9 pr\u00e8s de trois mois.", "indicator_name": "Nombre de personnel d'encadrement et d'enseignants form\u00e9 \u00e0 l'appui psychosocial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Mecanisme de coordination de l'Education en urgence existant (O/N)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants affectes par les urgences ayant acces a une education de qualite", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/008/002": [{"status_value": "29 centres  SSAP (Strat\u00e9gie de Scolarisation Acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e Passerelles) \u00e0 Kayes et S\u00e9gou sont fonctionnels et encadrent  1 642 enfants de 8 \u00e0 12 ans d\u00e9scolaris\u00e9s/non scolaris\u00e9s", "indicator_name": "Nbre de centres aplliquant la Strategie de scolarisation accl\u00e9r\u00e9e-passerelle (SSAp) fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "269 enfants  dont 136 filles et 133 gar\u00e7ons  int\u00e8grent la 4\u00e8me ann\u00e9e de l'enseignement fondamental.  356 enfants  maitrisent les Comp\u00e9tences (\u00e9criture  calcul  lecture  hygi\u00e8ne et assainissement)", "indicator_name": "Nbre d'enfant maitrisant les competences requises pour la 2eme et 3eme ann\u00e9e du fondamental", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au total 1642 enfants d\u00e9scolaris\u00e9s et non scolarises ont particip\u00e9 \u00e0 un programme d'\u00e9ducation alternative de base dans 29 centres/SSA/P  en milieu rural  dans les Acad\u00e9mies d'Enseignement de Kayes et de S\u00e9gou.", "indicator_name": "Nbre d'enfants issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s fr\u00e9quentant une structure d'\u00e9ducation non formelle", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "625 enfants  soit 38% provenant des centres SSA/P ont int\u00e9gr\u00e9 la 2 e  3 e et 4 e ann\u00e9e du fondamental . La mise en \u00bfuvre de l'approche par les ONG pose un probl\u00e8me d'efficacit\u00e9 qu'il faudra r\u00e9soudre en 2013.", "indicator_name": "Nbre d'apprenants/apprenantes des structures d'\u00e9ducation non formelle int\u00e9grant l'\u00e9cole fondamentale par le biais de la SSA (F/G).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de structures d'education non formelles  disposant  d'enseignants qualifies", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/005/002": [{"status_value": "22599", "indicator_name": "Number of children who benefited from accelerated courses or other educational opportunities", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79070", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "71 370", "indicator_name": "Nombre d'enfants non scolaris\u00e9s/d\u00e9scolaris\u00e9s recens\u00e9s.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10000", "target_year": "target_year", "target_value": "10000"}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination r\u00e9gionaux fonctionnels portant sur les obstacles \u00e0 l'\u00e9ducation des filles ( comit\u00e9 UNGEI)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": "8"}, {"status_value": "Fully achieved: Girls' Education Study finalized  including 1 000 printed hardcopy document. A reflection day on Girls' Education including official presentation of study results will take place in August 2015.  Results of the study shared with UNGEI Global Advisory Committee held in Bamako in November 2015.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une \u00e9tude sur l'identification des freins institutionnels et politiques du syst\u00e8me \u00e9ducatif affectant la scolarisation des filles", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. Education opportunities for OOSC was multiplied through the provision of alternative and accelerated learning models in the second half of the year: (1) PBF program: Collaboration with World Education  provided accelerated learning program  SSA/P for 3  639 children as of Dec. 2015 in the regions of Gao and Timbuktu)  Preparations for the following interventions initiated in the 2nd half of the year  but programming will start in 2016: (2) USAID funded intervention related to", "indicator_name": "Nombre d'enfants non scolaris\u00e9s/d\u00e9scolaris\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficiant d'une offre/programme formelle ou alternative d'\u00e9ducation", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 610", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. This activity is part of the roll-out of the UNGEI action plans and planned to take place in the second half of the year. In addition  implementation of similar activity underway in partnership with World Education (Gao  Timbuktu) and Save the Children (Mopti). 70 children's government  established in Sikasso and Mopti by Bornefonden.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s d'une formation sur les Gouvernements d'Enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. Based on the results and recommendations of the national OOSC  strategic implementation plans will be consolidated across all regions.  Operational plans are available for the regions of Sikasso and Mopti.  The rest of the regions are elaborating their plans and should be operational in 2016.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 de plans d'impl\u00e9mentation strat\u00e9gique r\u00e9gionale sur les enfants non scolaris\u00e9s/d\u00e9scolarises", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. As part of the UNGEI action plan  work has continued to put in place 70 prevention and referral mechanism to address violence in schools in partnership with Bornefonden. 9 585 girls have benefited from life skills and communication trainings. 34 additional referral mechanisms have been put in place in the region of Sikasso through direct support to local education authorities.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles disposant d'un m\u00e9canisme fonctionnel de pr\u00e9vention et de r\u00e9f\u00e9rencement de cas de violence", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "62", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved: A validated OOSC study is available (December 2015) and will be published in 2016.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une \u00e9tude sur les enfants non scolaris\u00e9s/d\u00e9scolarises", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "56 111 (OOSC and children at risk of dropping out have access8ing formal or non-formal education with support of UNICEF)", "indicator_name": "Out of school children in the reporting year accessing formal or non-formal education with support of UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF met constraints linked to availability of donor funding to be able to fully roll out the national OOSC program. An innovative Back to School Campaign with the support of C4D and External Communication has been prepared: result will be available by end 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3639", "target_year": "target_year", "target_value": "59500"}], "2760/A0/03/018/002": [{"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  50 179 young children benefitted from continued access to preschool education through the provision of ECD related activities  based on the Care for Child Development approach  parental education and psycho-cognitive stimulation.", "indicator_name": "Nombre de jeunes enfants b\u00e9n\u00e9ficiant d'un encadrement les pr\u00e9parant pour l'\u00e9cole.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  plus de 6 600 jeunes enfants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un encadrement les pr\u00e9parant pour l'\u00e9cole \u00e0 travers des activites de stimulation et d'\u00e9veil.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. Data not available as evaluation is ongoing. However  by the end of 2014  3 051 members of 883 School Management Committees were trained on their roles and responsibilities as well as school management at the decentralized level.", "indicator_name": "Nombre de CGS impliqu\u00e9s dans le fonctionnement des structures \u00e9ducatives.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially Achieved. By the end of 2014  a reference mechanism to prevent violence in school has been put in place in 62 schools in the regions of Sikasso and Gao (Note: Correction of Target: 100 schools instead of 900 schools).", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9cole disposant d'un m\u00e9canisme fonctionnel de pr\u00e9vention et de r\u00e9f\u00e9rencement de cas de violence.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  un m\u00e9canisme fonctionnel de pr\u00e9vention et de r\u00e9f\u00e9rencement des cas de violence est mis en place dans 100 \u00e9coles.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "A determiner", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/018/003": [{"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  the capacity of 10 122 teachers was reinforced through provision of at least one training session on the pedagogy of large groups  multigrade teaching  psychosocial support and/or Peacebuilding/Peace-Education.", "indicator_name": "Nombre d'enseignants  dont les capacit\u00e9s p\u00e9dagogiques ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  plus de 3 000 enseignants ont eu leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es \u00e0 travers des formations sur l'appui psychosocial  la p\u00e9dagogie des grands groupes  les classes multigrades et la rem\u00e9diation.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially Achieved. By the end of 2014  442 786 students (including preschool-aged children) and 9 838 teachers benefitted from adequate teaching  learning and recreational materials.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves et d'enseignants ayant re\u00e7u de mat\u00e9riels scolaire ad\u00e9quats.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  113 000 \u00e9l\u00e8ves et plus de 2 600 enseignants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de mat\u00e9riels d'apprentissage et p\u00e9dagogiques.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  92 school in the region of Timbuktu have been rehabilitated  in addition  51 schools in the region of Gao and 30 schools in the region of Timbuktu were provided with school furniture and tables/benches.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles r\u00e9habilit\u00e9es et \u00e9quip\u00e9es.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  at least 20 650 pre- and primary (Fondamental 1+2) school-aged children benefitted from the establishment of 413 Temporary Learning Spaces.", "indicator_name": "Nombre d'Espaces d'Apprentissage Temporaires (EAT) mis en place.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  au moins 1 350 enfants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la mise en place de 27 EAT.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  and following the elaboration of modules to reinforce the capacity of teachers  3 610 children benefitted from an Accelerated Learning Program and reintegration into the public School System in the regions of Mopti  Gao and Timbuktu.", "indicator_name": "Nombre d'enfants ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une offre alternative d'\u00e9ducation", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  plus de 114 500 ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un programme adapt\u00e9 leur permettant d'achever et valider l'ann\u00e9e scolaire 2012/2013.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "A determiner", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "A determiner", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/018/001": [{"status_value": "Partially Achieved. By end 2014  a technical assistance (consultant) has been provided to the MoE in order to facilitate preparatory activities for the new Education Sector Plan (PRODEC). In addition  UNICEF has taken the engagement to support technically and/or financially 5 studies within the PRODEC preparation (Out-of-School-Children  Girls' Education  Teachers  Conflict- and Disaster Risk Reduction  Early Childhood Development).", "indicator_name": "Niveau d'avancement des activites preparatoire du Plan Sectoriel de l'Education (PRODEC II)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  3 Education in Emergencies related coordination mechanisms  including at national level  Gao and Timbuktu continue to be functional. In addition  the capacity of Department for Planning and Statistics (CPS) as well as the Department of Basic Education (DNEF) has been reinforced through facilitation of their participation in an action-oriented course on C/DRR in collaboration with UNESCO/IIEP.", "indicator_name": "Le secteur de l'Education dispose de mecanismes de coordination et de preparation des interventions  en situation d'urgence (Y/N)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  la coordination du Cluster Education au niveau central et d\u00e9concentr\u00e9 (Gao  Tbkto  Mopti) a \u00e9t\u00e9 mis en place et est fonctionnelle.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. During 2013  Three \"Academies d'Enseignement\" (AE) of Douentza  Gao  Timbuktu and the \"Centre d'Animation P\u00e9dagogique\" (CAP) of Gao were equipped with IT and office materials as well as office furniture. In addition  UNICEF provided 2 vehicles  one each for the AE of Gao and Timbuktu. By the end of 2014  3 office blocks of the AE in Gao (Director  Training Room  Technical Division) were rehabilitated.", "indicator_name": "% d'administrations cibl\u00e9es \u00e9quip\u00e9es dans les r\u00e9gions affect\u00e9es par le conflit.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En fin 2013  3 Acad\u00e9mies d'Enseignement (r\u00e9gions de Gao  Mopti/Douentza  Tbkto) et le Centre d'Animation P\u00e9dagogique de Gao ont \u00e9t\u00e9 \u00e9quip\u00e9 en mat\u00e9riel informatique  mobilier de bureau et moyens logist", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "A determiner", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/018/004": [{"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  a lessons learned document on selected community-based approaches (\"Trilogie\"  Income Generating Activities  \"Bourses-Mamans\") is available (elaborated in collaboration with the MoE and active involvement of relevant actors at national level and the regions of Kayes  Koulikoro  S\u00e9gou and Mopti).", "indicator_name": "Un document de capitalisation sur des approches communautaire (Trilogie  Activites G\u00e9n\u00e9ratrices de Revenus et Bourses-Mamans) est disponible (oui  non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  the supervision of Education program activities has been reinforced through the harmonization and standardization of monitoring and evaluation tools. A draft action plan related to MORES is available for the regions of Mopti and Sikasso. In addition  UNICEF supported the MoE through the recruitment of a consultant to elaborate a guidance tool for monitoring and evaluation at the decentralized level.", "indicator_name": "Le suivi et supervision des activit\u00e9s du programme Education sont renforc\u00e9s \u00e0 travers la syst\u00e9matisation et la standardisation des outils de suivi (oui  non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully Achieved. By the end of 2014  a Rapid Joint Education Needs Assessment (RJNA) report for the region of Kidal is available (collaboration with MoE and Global Education Cluster).", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes et d'\u00e9valuations r\u00e9alis\u00e9es pour am\u00e9liorer les connaissances et les \u00e9vidences dans le domaine de l'\u00e9ducation", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Fin 2013  les rapports de 2 \u00e9valuations rapides sur les cons\u00e9quences du conflit arme au Nord et les inondations au Sud sont disponibles.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/880/009": [{"status_value": "50%", "indicator_name": "Percentage of fund mobilization", "baseline_year": "2016", "headline": "Administrative and financial support are provided to support a conducive and adequate working environment and effective and efficient programme delivery.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50%", "indicator_name": "Percentage of budget utilization versus planned", "baseline_year": "2016", "headline": "Administrative and financial support are provided to support a conducive and adequate working environment and effective and efficient programme delivery.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/005/004": [{"status_value": "Partially achieved. National and and regional (Gao  Timbuktu) Education Cluster coordination mechansims in place and functioning  the region of Kidal is currently being covered through the Gao/Timbuktu hubs and reinforcement in the establishment of a cluster-like coordination mechanism is underway for the region of Mopti and Segou.", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination sur la situation Education en urgence (cluster ou similaire) fonctionnels au niveau national et r\u00e9gional", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. Contingency plans have been validated for the regions of Gao    Timbuktu  and Mopti.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des plans de pr\u00e9paration et r\u00e9ponse aux urgences pour l'ann\u00e9e 2015 au niveau national et r\u00e9gional (MEN  AE/CAP)", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "oui (national seulement)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. A joint C/DRR study (USAID with technical support of UNICEF and in collaboration with UNESCO/IIEP) has been completed which will be used to inform the new Education Sector Plan (PRODEC II). Report yet to be validated and published 2016", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une analyse de conflits et de risques de catastrophes (impact sur le syst\u00e8me \u00e9ducative)", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. A total of 6 116 school directors and teachers have been trained on Ebola prevention measures in the at-risk zones  and more than 10 000 schools have received the teaching materials such as model lesson guides  posters and pictorial booklets.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiant de la sensibilisation sur les m\u00e9thodes de pr\u00e9vention de la Maladie a Virus Ebola", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved.  The peacebuilding education programme has thus far achieved enhanced inter-community dialogues for conflict resolution  including on the issue of return of teachers and reopening of schools  and the participation of more than 10 000 children in peacebuilding activities.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiant du programme de l'Education \u00e0 la Paix", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. Capacity of 30 education cluster members has been reinforced through the facilitation of a joint EiE/CPiE training. Additional capacity development of 125 persons is underway and respective EiE/INEE trainings are planned to take place in the hubs of Mopti/Segou and Gao/Kidal/Timbuktu in the end of December 2015 and January 2016", "indicator_name": "Nombre de personnes form\u00e9s sur les Standards Minimaux de l'Education (INEE)", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved. A total of 35 638 crisis-affected boys and girls have access to quality education through the accelerated learning programme (SSA/P) distribution of student kits  remedial courses  support to the reopening of schools  community mobilization in Kidal  Gao  Tombouctou and Mopti.   UNICEF also continued to play a key role in facilitating cross-border dialogue between the Malian MoE and neighboring countries hosting Malian refugee children. This included facilitation of exam sess", "indicator_name": "Nombre d'enfants (3-15 ans) en situation d'urgence ayant acc\u00e8s a une Education de qualit\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "174000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "38% (48.212 children targeted children have access to education in basic schools and SSAP and PAASU centers in collaboration with Save the Children  World Education  Norwegian Council for Refugees (NRC)  IRC.", "indicator_name": "\"d1. UNICEF-targeted children in humanitarian situations accessing formal or non-formal basic education (including pre-primary schools/early childhood learning spaces) - number & percent  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "31999 ( 52% girls)", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}, {"status_value": "The education cluster is functional and holds monthly meetings. A technical committee is in place within the MoE for the management of education in emergencies. The capacities of 5 regional committees have been strengthened. These committees have developed regional action plans that will be in the second half of 2016. The study on risks and vulnerabilities was validated under reserve. The consultant must now address the last comments.", "indicator_name": "d2. Cluster coordination mechanism for education sector rating for the 7 core cluster functions (incl. accountability to affected populations)", "baseline_year": "2015", "headline": "Cluster coordination continues to be key  with a priority on monitoring and mitigating the impact of schools closure especially in Mopti region.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2015 HNO  HRP", "target_year": "target_year", "target_value": "2017 HNO  HRP"}], "2760/A0/04/880/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/880/007": [{"status_value": "1 (communications strategy)", "indicator_name": "Number of communication strategies of UNICEF Mali  inspired by the GCPAS and adapted to the Malian context  available", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "Number of Press clippings (online articles or print media  TV reports  radio broadcasts  etc.) citing or referring to UNICEF (voice)", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Data not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre des visites Media organis\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}, {"status_value": "18", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9v\u00e9nements de plaidoyer en faveur des enfants et des femmes organis\u00e9s avec la participation des enfants", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "FB: 11 000 Tw: 4800", "indicator_name": "Number of readers of UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "FB: 8 888  Tweeter: 2895", "target_year": "target_year", "target_value": "20 000 (Facebook : 15 000   Twitter: 5 000)"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Partnership Retention Rate (Donors that have renewed commitment)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": "15"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "New Partnership (Resources and Leveraging)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": "7"}, {"status_value": "14", "indicator_name": "Number of donor outreach initiatives (field visits  donor event)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF continues to engage with media and use digital channels to increase support for children in Mali  and in parallel equip children to advocate for their own rights. A wide range of communications products to support UNICEF Mali&#39 s programme priorities  in particular nutrition and education  were produced.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "2760/A0/04/880/004": [{"status_value": "6 innovative approaches   1.\tEcole des maris 2.\tRadio au c\u00bfur de la communaut\u00e9 3.\tEnfants Ambassadeurs de la Rentr\u00e9e et Ambassadeurs de la Paix 4.\tMama Yeleen 5.\tRencontre Lumi\u00e8re 6.\tEducation \u00bf entertainment Yeredon Bougou  la Vie de Bijou", "indicator_name": "Number of innovative approaches adopted in programme implementation and documented", "baseline_year": "2016", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "PNCD adopted on 30 March 2017 by the Government", "indicator_name": "La Politique Nationale de la Communication pour le D\u00e9veloppement (PNCD) est adopt\u00e9e et disponible.", "baseline_year": "2015", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft de PNCD disponible mais non valid\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": "PNCD adopt\u00e9e par le Gouvernement"}, {"status_value": "8 (Sikasso  Mopti  Gao  Tombouctou Kayes et Koulikoro Bamako  S\u00e9gou)", "indicator_name": "Nombre de plans d'action r\u00e9gionaux C4D disponibles.", "baseline_year": "2015", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 (Sikasso  Mopti  Gao  Tombouctou)", "target_year": "target_year", "target_value": "8(Sikasso"}, {"status_value": "Data not available. However  over 400 000 children (aged 6 to 12 years) accessed to education in Gao  Timbuktu and Mopti as a result to which UNICEF back to school ambassadors and peace ambassadors campaigns contributed. With UNICEF  multi-pronged reproduction health promotion campaign  580 000 adolescent girls and women aged 15 to 49 years used maternal  neonatal and reproductive health in Sikasso  Segou  Koulikoro and the Bamako district.", "indicator_name": "% d'adolescents  (12-19) qui fr\u00e9quentent les services sociaux de base (\u00e9cole  centre de sant\u00e9  centre de counselling  etc)", "baseline_year": "2015", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "50"}, {"status_value": "160 radios across the country", "indicator_name": "Nombre de radio qui produisent/diffusent les messages de promotion des dans les zones d'intervention prioritaires.", "baseline_year": "2015", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}, {"status_value": "24.201 community leaders (youth  women  religious  etc) promote positive social norms related to health/nutrition  education and protection", "indicator_name": "Pourcentage de leaders religieux et communautaires promeuvent les normes sociales positives li\u00e9es \u00e0 la Sante/Nutrition  \u00e0 l'Education et \u00e0 la Protection.", "baseline_year": "2015", "headline": "The national policy for Communication for Development (PNCD) was adopted by the Government  opening access to cohesive communication on all core development issues. 580 000 adolescent girls and women used maternal  neo-natal  reproductive health and family planning services  thanks to UNICEF multi-pronged communication strategy.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "60"}], "2760/A0/04/880/005": [{"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre d'activit\u00e9s d'appui aux services \u00e9tatiques pour la coordination  la planification et le suivi des actions de r\u00e9duction des risques de catastrophes et d'urgences humanitaires", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination capacities of the Ministry of humanitarian action were enhanced through a Special Adviser put at the disposal of the Minister. The 2017 national contingency plan was updated and items will be prepositioned in August in at-risk regions. People affected by floods and IDPs were assisted through regional partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 activit\u00e9s", "target_year": "target_year", "target_value": "7 activit\u00e9s"}, {"status_value": "Oui. R\u00e9unions mensuelles intergouvernementales tenues une fois par mois.", "indicator_name": "M\u00e9canisme de coordination humanitaire interminist\u00e9rielle fonctionnel", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination capacities of the Ministry of humanitarian action were enhanced through a Special Adviser put at the disposal of the Minister. The 2017 national contingency plan was updated and items will be prepositioned in August in at-risk regions. People affected by floods and IDPs were assisted through regional partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui. R\u00e9unions mensuelles pour chacun des 3 comit\u00e9s"}, {"status_value": "2 (Mopti et  S\u00e9gou)", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions disposant d'un syst\u00e8me d'alerte pr\u00e9coce fonctionnel", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination capacities of the Ministry of humanitarian action were enhanced through a Special Adviser put at the disposal of the Minister. The 2017 national contingency plan was updated and items will be prepositioned in August in at-risk regions. People affected by floods and IDPs were assisted through regional partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "2 (Mopti   S\u00e9gou)"}, {"status_value": "2 (Sikasso-Kayes)", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions disposant d'un syst\u00e8me de pr\u00e9vention et de r\u00e9ponse aux \u00e9pid\u00e9mies", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination capacities of the Ministry of humanitarian action were enhanced through a Special Adviser put at the disposal of the Minister. The 2017 national contingency plan was updated and items will be prepositioned in August in at-risk regions. People affected by floods and IDPs were assisted through regional partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "4 (Sikasso-Kayes-Koulikoro-Bamako)"}, {"status_value": "3 (Mopti   Tombouctou et Gao)", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions qui disposent de plans  de m\u00e9canismes et de r\u00e9ponse aux catastrophes et urgences", "baseline_year": "2015", "headline": "The coordination capacities of the Ministry of humanitarian action were enhanced through a Special Adviser put at the disposal of the Minister. The 2017 national contingency plan was updated and items will be prepositioned in August in at-risk regions. People affected by floods and IDPs were assisted through regional partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 plan de contingence existant partiellement \u00e0 Mopti", "target_year": "target_year", "target_value": "4  (Mopti   Tombouctou   Gao   Kidal)"}], "2760/A0/04/880/003": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Number of training sessions in RBM", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of training sessions in HACT", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 (3PM et EUM)", "indicator_name": "Number of Enhanced monitoring processes in place", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2  (Bougouni et Bandiagara)", "indicator_name": "Number of zones (Circles / Municipalities) in priority regions (Sikasso and Mopti) with effective MORES in place", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0% (Processus en cours et prevu pour novembre 2017)", "indicator_name": "% of HACT information available and updated in e-Tools", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The gender programmatic review is ongoing and will produce the recommendations for the incorporation of the gender dimension in the 2018-19 AWP for at least two components", "indicator_name": "The RWPs 2018-2019 mainstream gender and prioritize the SDGs related to children", "baseline_year": "2016", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76.2%  (at the mid of the year: in progress (61.9%) or completed (14.3%). Iimplementation per type is as follows: - Evaluations: 2 of 2 planned for 2017 have started - Studies: implementation rate of 69% (with 8 in progress and 1 finalized out of 13 planned). - Surveys: 80% implementation rate  with 2 finalized  2 in progress out of 5 planned).", "indicator_name": "Taux de r\u00e9alisation du PRIME", "baseline_year": "2015", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70% des \u00e9valuations r\u00e9alis\u00e9es ou en cours   60% des enqu\u00eates r\u00e9alis\u00e9es et 40% en cours   et 50% des \u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es ou en cours", "target_year": "target_year", "target_value": "Au moins 80% des \u00e9valuations"}, {"status_value": "VP 71% SC 76% Audit 63% ME 63%", "indicator_name": "Implementation Rate of insurance activities of the HACT Plan", "baseline_year": "2015", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50% (55/109) des spot-checks  67% (8/12) des audits et 34% (45/134) des VP", "target_year": "target_year", "target_value": "100% of spot-checks  audits and PVs"}, {"status_value": "2  (Sikasso (1/4)  Mopti (1/4))", "indicator_name": "Nombre et % de zones (Cercles/Communes) dans les r\u00e9gions prioritaires (Sikasso et Mopti) du Programme disposant d", "baseline_year": "2015", "headline": "Information systems are updated through Malikunnafuni  the Bulleting Femmes Enfants and the MICS 2015 report now available. RBM rollout for 60 UNICEF staff  HACT assurance activities and a newly implemented third party monitoring (3PM) in north and central Mali strengthen accountability and monitoring of activities for children and women.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14% \u00e0 Sikasso (1/7) 12 5% \u00e0 Mopti (1/8)", "target_year": "target_year", "target_value": "29% \u00e0 Sikasso (2/7) 25% \u00e0 Mopti (2/8)"}], "2760/A0/04/999/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/008/004": [{"status_value": "The strategy has been developed and approved by management. Internal Operational Plans are been developed.", "indicator_name": "Strat\u00e9gie de communication externe UNICEF 2015-2019 disponible et mise \u00e0 jour annuellement", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Strategie non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A planning workshop was conducted in the 2nd quarter of 2015 and a new working plan and budget will be submitted by the implementing partner for the 2nd half of 2015", "indicator_name": "Taux de financement du plan d'action et de plaidoyer du Parlement des enfants du Mali", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "a Planning workshop was conducted in the 2nd quarter of 2015 that will determine the activities for the children's parlament for the remainder of the year and 2016", "indicator_name": "Taux d'execution du plan d'action et de plaidoyer du Parlement des enfants du Mali", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/008/002": [{"status_value": "50% of planned spots checks and 30% of programme visits were conducted as part of the implementation of HACT assurance Plan", "indicator_name": "% de partenaires d'execution du Programme de Coop\u00e9ration couverts par les diff\u00e8rentes activites d'assurance HACT", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "MoRES Implementation has been triggered in 50% percent of Health Districts (cercles) in the regions of Sikasso and Mopti. However  the full approach culminating with the bottleneck analysis and the elaboration of corrective microplan has been completed in two health districts", "indicator_name": "Nombre et % de zones (Cercles/Communes) dans les r\u00e9gions prioriraites (Sikasso et Mopti) du Programme disposant d'un tableau de bord fonctionnel pour le suivi de la situation des enfants (MoRES)", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Aucune (0)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/008/003": [{"status_value": "Le plan d'action n'est pas encore d\u00e9veloppe.", "indicator_name": "# d'activites de l'Unicef incluant Plan d'Action National sur la  reduction de risque", "baseline_year": "2014", "headline": "During this period  efforts of the section were based on the preparedness of emergency situations  notably flood. This led to the update of contingency plans (flood and other risks) and the prepositioning of WASH and NFI items in regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Aucune (Le plan non existant)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les r\u00e9unions se sont tenues mais de fa\u00e7on irr\u00e9guli\u00e8re  \u00e0 cause de l'utilisation non indiqu\u00e9e du Conseiller Sp\u00e9cial par le Ministre.", "indicator_name": "Mecanisme de coordination humanitaire interministerielle de facon regulier existant", "baseline_year": "2014", "headline": "During this period  efforts of the section were based on the preparedness of emergency situations  notably flood. This led to the update of contingency plans (flood and other risks) and the prepositioning of WASH and NFI items in regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La r\u00e9gion de Mopti dispose du syst\u00e8me d'alerte pr\u00e9coce op\u00e9rationnel. Son extension dans d'autres villages est pr\u00e9vue en 2017.", "indicator_name": "# de regions qui ont un systeme d'alerte precoce renforc\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "During this period  efforts of the section were based on the preparedness of emergency situations  notably flood. This led to the update of contingency plans (flood and other risks) and the prepositioning of WASH and NFI items in regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (aucune)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les capacit\u00e9s de pr\u00e9vention ont \u00e9t\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement am\u00e9lior\u00e9e suite au pr\u00e9postionnement des intrants de contingence  cependant  des efforts restent \u00e0 faire.", "indicator_name": "# de regions qui ont les capacites de la prevention et de la reponse a l'Ebola et aux autres epidemies", "baseline_year": "2014", "headline": "During this period  efforts of the section were based on the preparedness of emergency situations  notably flood. This led to the update of contingency plans (flood and other risks) and the prepositioning of WASH and NFI items in regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Information non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Hormis Kidal o\u00f9 l'acc\u00e8s reste tr\u00e8s difficile  les r\u00e9gions de Tombouctou  Gao et Mopti ont leurs plans de contingence \u00e0 jour.", "indicator_name": "# de regions qui ont des plans de contingences et mesures de preparation aux urgences (y compris un stock de contingences)", "baseline_year": "2014", "headline": "During this period  efforts of the section were based on the preparedness of emergency situations  notably flood. This led to the update of contingency plans (flood and other risks) and the prepositioning of WASH and NFI items in regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan de contingence exsistant partiellement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/880/008": [{"status_value": "80 %", "indicator_name": "Percentage of funds mobilization to meet the planned budget", "baseline_year": "2016", "headline": "Administrative and financial support are provided to support a conducive and adequate working environment and effective and efficient programme delivery.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74 %", "indicator_name": "Percentage of budget utilization versus planned", "baseline_year": "2016", "headline": "Administrative and financial support are provided to support a conducive and adequate working environment and effective and efficient programme delivery.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/008/001": [{"status_value": "No studies are available to inform the indicator related to percentages of households covered by information activities. In total 24 out of 38 districts in regions of Kayes (8)  Mopti (4)  Sikasso (4) Bamako (6 communes)  Koulikoro (2) have been covered by information activities on key family practices. However", "indicator_name": "% des menages cibles des districts d'intervention connaissant les 6 PFE", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A total 5187  Community leaders (including 200 adolescents) in the regions of  Mopti  Sikasso and Kayes have promoted key family practices  including schooling of children in Gao  Kidal and Timbuktu. With Ebola breakout  more community leaders got involved in informing communities  via Community watch committees (CVV).", "indicator_name": "Nombre et % de leaders communautaires dans les districts d'intervention qui promeuvent les 6 PFE", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.111 leaders (7 6 %)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In total 24 out of 38 districts in regions of Kayes (8)  Mopti (4)  Sikasso (4) Bamako (6 communes) which is (63 %) have elaborated and implemented C4D microplans for the promotion of 6 key family practices and Ebola prevention.", "indicator_name": "Proportion de districts  sanitaires prioritaires qui mettent en oeuvre des micro-plans C4D de qualit\u00e9 pour la promotion des 6 PFE", "baseline_year": "2014", "headline": "NA", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/015/004": [{"status_value": "135% of ORR were raised against the CPD target. The CPD ORR ceiling was also increased from 80 million USD to 108 million USD. UNICEF emergency appeal for Mali secured approximately 50% of the requirement.  The donor base was also strengthened with donors such as ECHO  Canada  Sweden and the Netherlands.", "indicator_name": "% of resources mobilized (ORR and ORE) based on the CPD 2008-2013 and 2012 HAU", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60% of ORR", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The creation of a platform for children with six companies  Save the Children  AKF and the Ministry of Commerce  The Launch of the Children's Rights and Business Principles with over 50 stakeholders from private and public sectors.", "indicator_name": "Number of companies who are committed to integrate child rights in their sustainability policies and core business", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Mapping and assessment of the private sector's impact on children", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26 photo essays  videos and web stories  9 press releases  5 international and national press briefings  10 field visits with media and donors  4 674  Facebook and 480Twitter followers  123 articles and interviews on the impact of the humanitarian situation on children and women by international press.", "indicator_name": "Number of publications and reports by national and international media on the situation of children in Mali", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Appropriate measures for meeting companies' responsibility to respect children's rights and the government's obligations with regard to the business sector.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of flexible funds raised through strengthening relations with donors.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/015/003": [{"status_value": "No CO was developed due to the early departure of the chief of Social Policy Unit", "indicator_name": "CO social policy strategy available (Yes/No)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In collaboration with the World Bank initial steps have been taken towards establishing a system for social safety nets in Mali  UNICEF in collaboration with other Technical and Financial Partners (PTF)  has supported the process to develop the new National Framework for Growth and Poverty Reduction (CSCRP) 2012-2017.", "indicator_name": "Technical support provided to the development of a national policy on social protection (Yes/No)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF has signed over 40 PCAs (20 of them emergency specific) with I/NGOs to assist the most vulnerable people with free service delivery in WASH  Education  Nutrition  Health and Child Protection.", "indicator_name": "Number of Project Cooperation Agreement targeting the most vulnerables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/015/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "number of government staff with skills in using the newest Devinfo version (DevInfo 6.0)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "YES/Partial. Le plan de S&E du DSCRP a pris pour baseline les indicateurs de Malikunnafoni. Le rapport national sur les OMD s'appuie egalement sur Malikunnafoni. Compte tenu de l'urgence  il n' ya pas eu de revue DSCRP", "indicator_name": "Periodic assessment of the national Poverty Reduction Strategy Paper and the design its monitoring framework are informed by updated data from Malikunnafoni (Yes/No)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partial [PRSP annual Review  2013-2017 PRSP M&E Plan  2012 National MDGs Report]", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "265 cadres du niveau central (Ministeres) et des regions ont recu la formation sur DevInfo 7.0 et ont actualise les donnees de leurs secteures respectifs", "indicator_name": "Number of Government staff equiped with knowledge and skills for updating and utilizing the newest Devinfo 6.0 and Malikunnafoni database", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47 structures du gouvernement au niveau Central  r\u00e9gional et local ont les capacit\u00e9s d\u00e9velopp\u00e9es pour utiliser la base Malikunnafoni dans la planification. le suivi et la prise de d\u00e9cision.", "indicator_name": "Number of line ministries  central and regional institutions using Devinfo/malikunnafoni for monitoring the situation of children and women", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Emergency Monitoring System Established Across All Emergency Affected Areas (North  South) Yes/no/partial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Humanitarian Results Reporting System Functional (Yes/ No/ Partial)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/015/001": [{"status_value": "YES  [High frequency monitoring system established with access to all emergency affected areas. (North - Humanitarian field monitoring system established in the north of Mali  South - Development monitoring system in the South being adapted to humanitarian programme in the South]   UNICEF and cluster monitoring and Information Management (IM) capacity has been scaled up  there is a Humanitarian Performance Monitoring specialist  and the Nutrition and WASH clusters have recruited IM specialists.", "indicator_name": "Emergency Monitoring System Established Across All Emergency Affected Areas (North  South) Yes/no/partial", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Humanitarian Performance Monitoring system established  with key indicators reported by partners and through the UNICEF SitRep - used to take management decisions.  There were 176 indicators in the 2012 humanitarian response plan. The CO has prioritised the regular monitoring of 30 of these indicators for data to be collected for Government and NGO partners on a high frequency (monthly where possible) and reported on to management through regular Humanitarian Performance Monitoring (HPM) present", "indicator_name": "Humanitarian Results Reporting System Functional (Yes/ No/ Partial)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNICEF has signed 20 emergency specific PCAs and/or pre-accords with international and national NGOs in 2012 for USD 15 million  these PCAs all have dedicated M&E human resource capacity and programme reviews incorporated into them. Lessons learnt expected from early 2013.", "indicator_name": "Partners Humanitarian Monitoring Capacity Reinforced", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Emergency specific PCAs began to be signed at the end of 2011 with the start of the food security/ nutrition crisis  therefore the baseline is almost zero", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5/10 soit 50% de taux de realisation [MICS  SMART  Carte Sanitaire  Evaluation CLTS/ATPC  SiTAN interimaire]", "indicator_name": "Completion rate of studies  surveys and evaluation planned in the annual IMEP", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le rapport final de MICS est disponible. Son \u00e9dition et sa publication sont en cours en vue de sa diss\u00e9mination au premier trimestre 2013", "indicator_name": "Availability of final MICS-ELIM survey finalized and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "02 [Rapport final enquete SMART et Rapport Carte Sanitaires finalises et disponibles]. EDS est dans la phase de collecte de donnees. Les enquetes LQAS sont en cours de realisation", "indicator_name": "Number of national and regional households or facility surveys which cover key indicators for assessing the situation of children and women supported by UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "01 [SMART 2011]", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84% (soit 490 sur 581) des indicateurs de la base ont \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour et valid\u00e9 \u00e0 l'atelier national.", "indicator_name": "% of DevInfo /Malikunnafoni indicators updated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Trois annuaires (sant\u00e9  \u00e9ducation et WASH) et un bulletin (protection)2011 sont finalis\u00e9s. L'annuaire 2012 du CNDIF et celui su Secteur Eau et Assainissement sont publies et dissemines en 2012", "indicator_name": "Number of sector Annual MIS reports (yearly statistics book) timely produced and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 [Health YSB  Education YSB  Child Protection YSB  Water & Sanitation YSB]", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "02 [Le rapport SITAN int\u00e9rimaire finalis\u00e9 et disponible]   le secteur Education a conduit une analyse des goulots d'etranglement  Full SITAN non r\u00e9alis\u00e9", "indicator_name": "Availabity of an updated [less than 3 years] Situation analysis of children and women and other other disparity analysis", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/017/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/017/001": [{"status_value": "61%", "indicator_name": "Execution rate of Supply by end October", "baseline_year": "2014", "headline": "Supply and Logistics overall efficiency improved further in 2016. As a result  the procurement execution rate was increased by 18% compared to 2015  warehouse space was reduced by 25% with a saving of USD 65m000 per year and delivery transit time was also 7 days shorter than the previous year.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/021/002": [{"status_value": "2014 saw a change in strategic perspective of the work with the private sector that was started with the consultant in 2012  due to changing priorities in the office and the development of a new CPD. In addition  the lack of human resource capacity to take on the project with the private sector was limited due to the departure of the consultant and the lack of qualified candidates at the national level to replace the consultant.", "indicator_name": "% d'augmentation des accords existants avec le secteur priv\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 agreements  one with Colgate Palmolive  and another with foundation Orange. UNICEF received an in-kind donation of bleach and soap for the WASH section from Colgate Palmolive. In collaboration with", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "In 2014  the CO managed to gain new partnerships in resource mobilisation to support programmes in Mali  including new funding with the Mali Climat Fund for WASH interventions  the Government of Navarre for Nutrition activities  and a potential partnership with KOICA for 2015 funding. In addition to new partnerships for current programmes  the Ebola outbreak in Mali has allowed for new donors such as GIZ and Swiss Cooperation to contribute to the overall effort to respond and prevent EVD in Mali", "indicator_name": "Nombre de nouveaux donateurs engag\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 new donors engaged. The start of the operationalization of the resource mobilization action plan has helped the office engage new donor relations that brought about new funding grants and partnershi", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Field visits with donors included ECHO  EU  Canada  USAID and Sweden  accounting for 5.", "indicator_name": "Nombre de visites des donateurs sur le terrain organis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 visits organized and conducted with the French NATCOM  ECHO  Swedish Government", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "(i) Funding appeal for overall Ebola Prevention in Mali  (ii) Material for new programme 2015-2019 presentation to donors for all programmes  (iii) Presentation for NatComs about new CPD  (iv) visibility materials for donor recognition including posting stickers  human interest stories  photos  and videos  (v) donor specific videos  (vi) production of multimedia materials with donor visibility  and (vii) development of social media messages for donor recognition and shared with donors", "indicator_name": "Nombre de supports de visibilit\u00e9/ mobilisation de ressources produits et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7 (Materials for the Back to School initiative were developed and disseminated   Fact sheets for programs were developed   Materials for PFP related to floods   The funding appeals for activities in t", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "During 2014  CO priorities were modified and human resources limited  so continuation of sensitizing on CRBP has been paused. With new country programme  the CRBP priority will be revisited", "indicator_name": "Nombre de structures du secteur priv\u00e9 sensibilis\u00e9es sur les droits des enfants via le CRBP (Children's rights and Business Principles)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/021/001": [{"status_value": "5 media visits were conducted with nation and international media", "indicator_name": "Nombre des visites Media organis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8 visites ont \u00e9t\u00e9 conduites pour documenter le programme", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 field visits with Donors and Natcoms were conducted", "indicator_name": "Nombre de visites de Comit\u00e9s Nationaux (NatComs) organis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 visites ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es par le programme avec : le Comit\u00e9 Fran\u00e7ais  ECHO  et le Gouvernement Su\u00e9dois", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No visits were conduted for the period in question due to the unavailability of the Goodwill ambassador  nevertheless we were able to work together on the global visibility project #IMAGINE. Habib Koite produced a local song of the iconic John Lenon Song Imagine", "indicator_name": "Nombre de visites des Ambassadeurs de bonne volont\u00e9 organis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Actuellement  aucune visite d'Ambassadeur de bonne volont\u00e9 n'a encore \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e pour cette ann\u00e9e. Toutefois  une visite de terrain est planifi\u00e9e pour Janvier 2014 avec l'ambassadeur de bonne volon", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 Advocacy meetings/sessions/event took place in favor of children's rights in Mali  including in themes of protection  nutrition  health  social inclusion  peace building  education and WASH", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9v\u00e9nements de plaidoyer en faveur des enfants et des femmes organis\u00e9s avec la participation des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9 \u00e9v\u00e8nements de plaidoyer : 1) Participation \u00e0 la semaine de l", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 JOINT MOU was signed by UNICEF and all UN agencies in Mali. This MOU will guide our future collaboration with national media", "indicator_name": "Nombre d'accords sign\u00e9s avec les M\u00e9dia", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (Contrainte due \u00e0 des m\u00e9canismes de workflow internes qui doivent \u00eatre discut\u00e9es avec le Management). Au cours du 4\u00e8me trimestre  une liste des partenariats existants avec les m\u00e9dias sera men\u00e9e avec", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 Projects were conducted within the framework of the 25th Anniversary of the CRC  including with Oxygen  Tribune de Jeunes  Association des Jeunes Travailleurs  Association des enfants Artisants and Children's parliament", "indicator_name": "Nombre d'accords de partenariat sign\u00e9s avec des structures travaillant avec les enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Aucun. Toutefois  le programme est en contact avec des associations qui travaillent avec les enfants pour d\u00e9terminer les partenariats en faveur des enfants. Le renouvellement du bureau du parlement de", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7099 likes au Facebook 457 tweets  521 followings  827 followers 24 vid\u00e9os publies sur You Tube avec 3118 views", "indicator_name": "Nombre de fans/likes dans les r\u00e9seaux sociaux (Facebook  Tumler  Twitter  You Tube  etc.) pour l'UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Facebook : # Fans: 5954   YouTube : Total views: 2716views   9 vid\u00e9os sur Youtube (UNICEF Mali et UNICEF Global   Twitter : Followers: 1166", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/003/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/006/002": [{"status_value": "Au moins 20000 jeunes enfants de 0-3 ans issus de 150 communaut\u00e9s rurales pauvres  grandissent dans une famille (12 538 parents ) connaissant les bonnes pratiques de soins  d'\u00e9veil et de pr\u00e9paration \u00e0 l'\u00e9cole de leurs jeunes enfants .", "indicator_name": "Nombre d'enfants de 0-3 ans (F/G) b\u00e9n\u00e9ficiant d'un encadrement en famille \u00e0 travers \u00e9ducation parentale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les interventions de l'UNICEF ont permis l'encadrement et l'\u00e9veil de 15 443 (dont 9 505 filles) enfants \u00e2g\u00e9s de 3-6 dans 266 CDPE. De plus avec l'accompagnement de l'UNICEF   les b\u00e9n\u00e9fices g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les AGR  d\u00e9velopp\u00e9s par 264 Associations de m\u00e8res d'\u00e9l\u00e8ves (AME) et organisations locales f\u00e9minines a financ\u00e9 l'organisation de gouters   pour les enfants et la prise en charge des motivations  des m\u00e8res \u00e9ducatrices dans plus de 150 CDPE.", "indicator_name": "Nombre d'enfants 3-6ans b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'activit\u00e9 de stimulation dans un Centre du D\u00e9veloppement de la Petite Enfance (CDPE)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de structure DPE disposant d'encadreurs qualifies", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/006/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cadre multisectoriel pour le d\u00e9veloppement de la petite enfance formalis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012  l'UNICEF  a accompagn\u00e9 le processus d'elaboration du programme d'education parentale. Ce document completera le paquet d'outils recommand\u00e9s par la DNEPS dont les 05 autres ont ete precedemment \u00e9labor\u00e9s( le programme et le guide p\u00e9dagogique des centres pr\u00e9scolaire alternatifs  le guide de mise en place des centres pr\u00e9scolaires alternatifs  le module de formation des \u00e9ducatrices pour les soins aux enfants dans les centres  les outils de suivi des centres).", "indicator_name": "Nombre d'outils et guides pedagogiques de mise en \u00bfuvre du DPE disponibles et utilis\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Document de Pol. adopte en 2011. La cadre de concertation du DPE regroupant plus de 25 acteurs redynamis\u00e9 en 2012 permet de venir en appui \u00e0 la mise en \u00bfuvre du volet DPE du Pise", "indicator_name": "Politique Sectorielle du Developpement de la Petite Enfance (DPE) adopt\u00e9e (O/N)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Suite \u00e0 sa mise en place  la nouvelle DNEPS en 2012  a inscrit dans ses priorit\u00e9s l'\u00e9laboration d'un programme harmonis\u00e9 d'\u00e9ducation parentale avec l'appui d'UNICEF. Le processus a commenc\u00e9 au dernier trimestre de l'ann\u00e9e en raison de la difficult\u00e9 d'identifier un candidat appropri\u00e9 pour aider le Minist\u00e8re et les partenaires mais en attendant l'approche multisectorielle du DPE avec les diff\u00e9rentes portes d'entr\u00e9es \u00e9t\u00e9 adopte par les partenaires. Le volet Nutrition du programme est d\u00e9j\u00e0 en cours", "indicator_name": "Document du Programme national d'\u00e9ducation parentale disponible et adopt\u00e9e (O/N)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Inexistent", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En 2012   44 agents de la Nouvelle DNEPS et des AE partenaires du programme ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s DPE. 100% des cadres du Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation en charge du DPE ont donc une connaissance et des comp\u00e9tences en mati\u00e8re de planification  mise en \u00bfuvre  et suivi des interventions.  Ils sont impliqu\u00e9s dans la mise en \u00bfuvre des activit\u00e9s pour les soins et l'encadrement des enfants de 0-6 ans adapt\u00e9s aux diff\u00e9rents \u00e2ges  du volet technique Petite Enfance", "indicator_name": "Nombre de cadres du Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation en charge du DPE ayant des connaissances et des comp\u00e9tences pour les soins et l'encadrement des enfants de 0-6 ans", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Document d'analyse de goulots et des strat\u00e9gies d'augmentation de la couverture de DPE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/880/010": [{"status_value": "80%", "indicator_name": "Percentage of fund mobilization", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2017  the office continue its ambitious aim at attracting  developing and retaining new talents for UNICEF Mali  with a focus on gender. Implementation of HR reforms  career development plan and staff welfare continue to be a priority to support effective country operations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Percentage of budget utilization versus planned", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2017  the office continue its ambitious aim at attracting  developing and retaining new talents for UNICEF Mali  with a focus on gender. Implementation of HR reforms  career development plan and staff welfare continue to be a priority to support effective country operations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Percentage of OR posts funded on OR", "baseline_year": "2016", "headline": "In 2017  the office continue its ambitious aim at attracting  developing and retaining new talents for UNICEF Mali  with a focus on gender. Implementation of HR reforms  career development plan and staff welfare continue to be a priority to support effective country operations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/019/002": [{"status_value": "Le nouveau cadre est \u00e9labor\u00e9.  Le canevas des Cadres logiques et de suivi des r\u00e9sultats est \u00e9labor\u00e9 et harmonis\u00e9. Accords de coop\u00e9ration signes avec 32 OSC en 2014. La Base de donn\u00e9es des PCA est mise a jour r\u00e9guli\u00e8rement.", "indicator_name": "Suivi et assurance-qualit\u00e9 des PCA assur\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Dispositif de suivi des PCA a renforcer  assurance-qualit\u00e9 des PCA assez relative", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Rencontres r\u00e9guli\u00e8res avec la DCM dans le cadre de l \u00e9laboration du prochain programme de coop\u00e9ration  Une r\u00e9union de priorisation des activit\u00e9s de la Composante PSE tenue avec tous les partenaires de mise en \u00bfuvre  sous le lead de la CT/CSLP en mars 2014 Deux missions conjointes de suivi du comit\u00e9 de pilotage r\u00e9alis\u00e9es en juin et novembre 2014: rapport juin 2014 disponible et partag\u00e9. Celui de novembre 2014 en cours de finalisation.", "indicator_name": "Coordination et suivi efficace du Programme de Coop\u00e9ration par la DCM assur\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rencontres pas r\u00e9guli\u00e8res entre UNICEF et la DCM - lead du Comit\u00e9 de Pilotage - dans le cadre du suivi PTA 2013  Une mission conjointe de suivi du comit\u00e9 de pilotage r\u00e9alis\u00e9e et rapport disponible et", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Document de Programme Pays  Mali-Unicef (CPD) 2015-2019 transmis au Conseil d'Administration (Board) pour sa session de f\u00e9vrier 2015", "indicator_name": "CPD 2015-2019 produit", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tNote strat\u00e9gique 2013-2014 produite et a servi de base pour les plans de travail annuels 2013 et 2014. \u00bf\tUNICEF a pris le lead dans le d\u00e9veloppement de la Strat\u00e9gie de R\u00e9tablissement du Nord pour le Syst\u00e8me du Nations Unies  valid\u00e9e par l'Equipe Humanitaire du Pays.", "indicator_name": "Note strat\u00e9gique 2013-2014 disponible", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "n/a", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "CPMP 2013-2014  approuv\u00e9 et son ex\u00e9cution est en cours en terme d'organigramme et de staffing  Une note d'orientation pour cadrage pour determiner la presence de l'UNICEF sur le terrain. Cela a donn\u00e9 lieu \u00e0 la segmentation et a la definition du profil des Bureaux de Zones en fonction des criteres de vulnerabilite des enfants et des avantages comparatifs de l'UNICEF", "indicator_name": "CPMP amend\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "CPMP 2008-2012 disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Deux  enqu\u00eates (SMART 2014  EDS V-Mali) et deux \u00e9tudes ( SitAn 2014 et IPC 2013/2014)  ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es et les rapports sont disponibles.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes  enqu\u00eates et \u00e9valuations produites et rapports disponibles", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Evaluation (RTIA) finalis\u00e9e et plan de suivi des recommandations en impl\u00e9mentation   Rapport pr\u00e9liminaire de l'EDSM V 2012-2013 disponible   Etude pour l'\u00e9laboration des profils des 703 communes et l'", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tRapport MICS 2010 avec r\u00e9sum\u00e9 ex\u00e9cutif et d\u00e9pliant publi\u00e9", "indicator_name": "Rapport MICS 2010 et EDS 2012 finalis\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport MICS 2010 en edition  EDS 2012 - collecte de donnees realiser.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le Plan de pr\u00e9paration MICS 5 est  valid\u00e9 et est en cours de mis en \u00bfuvre.", "indicator_name": "Plan de pr\u00e9paration MICS 5 \u00e9labor\u00e9 et Op\u00e9rationnel", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan de pr\u00e9paration MICS5 non r\u00e9alis\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'Approche Harmonis\u00e9e de Transferts en Esp\u00e8ces (HACT) aux partenaires d'ex\u00e9cution gouvernementaux et non gouvernementaux (PMO) align\u00e9s avec le nouveau cadre HACT 2014 et mise en \u00bfuvre. Comit\u00e9 Interne HACT UNICEF en place et fonctionnel.", "indicator_name": "HACT mis en \u00bfuvre et plan d'assurance r\u00e9guli\u00e8rement suivi", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1ere serie des micro-evaluations realis\u00e9e  draft du manuel de partnariat \u00e9labor\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le Plan d'assurance HACT du Bureau est consolide.  Quatre (4) sessions de formation des PMO ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es (1 \u00e0 S\u00e9gou  1 \u00e0 Mopti et 2 \u00e0 Bamako)\u00a0sur l'approche HACT", "indicator_name": "Plan de gestion de risque effectif", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft Enterprise Risk Management matrix disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Huit revues semestrielles sectorielles r\u00e9alis\u00e9es en juillet 2014  rapports disponibles.  Huit revues annuelles sectorielles et quatre revues r\u00e9gionales r\u00e9alis\u00e9es  rapports en cours de finalisation. Revue annuelle conjointe organis\u00e9e sous le leadership de la DCM/MAECI. Rapport en cours de finalisation.", "indicator_name": "Revues annuelles et semestrielles organis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Revues semestrielles et annuelles 2013 r\u00e9alis\u00e9es  et rapports des Revues disponibles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le processus d'\u00e9laboration est en cours. Le rapport est attendu pour fin janvier 2015.", "indicator_name": "Rapport annuel du Bureau \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapport annuel 2013 disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/019/001": [{"status_value": "In 2014  the HPM Dashboard was updated on a  bi-monthly basis  to inform bi-monthly SitReps. As well  from February to July 2014  third party monitoring systems were used to cover the 3 Northern hard-to-reach and most insecure Regions of Mali (Gao & Kidal by  CEDREF  and Timbuktu with AMRAD.", "indicator_name": "Syst\u00e8me de suivi de la performance humanitaire fonctionnel", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Humanitarian Performance Monitoring operationelle  UNICEF SitReps mensuelle  Third Party Monitoring dans les 3 regions du nord  Mopti  Segou", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Six (6) rapports de suivi  un rapport final  deux rapports de mission pour  le  Centre d'Etude  de Documentation et de Recherche sur l'Enfant et la Femme (CEDREF)  et Six (6) rapports de suivi  un rapport final et un  rapport de mission pour  l'Association Malienne de Recherche Action pour le D\u00e9veloppement (AMRAD)", "indicator_name": "Nombre de rapport 3PM produits", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Deux 3PM organisations op\u00e9rationnelles. Rapports re\u00e7us et pass\u00e9 en revue r\u00e9guli\u00e8rement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "From January to November 2014  5 bi-montly SitReps were produced and disseminated  and 2 biannual SitReps were prepared and published.", "indicator_name": "Nombre de rapports SitReps", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Rapports SitReps mensuels disponibles sur la p\u00e9riode janvier \u00e0 d\u00e9cembre 2013   2 rapports semestriels sur la r\u00e9ponse humanitaire au Mali  produits respectivement en juillet et d\u00e9cembre - pour faire su", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le syst\u00e8me d'information statistique sectorielle (Sante  Education  WASH  Protection) est op\u00e9rationnel mais la m\u00e9thodologie d'\u00e9laboration des annuaires statistiques sectoriels et r\u00e9gionaux doit \u00eatre renforc\u00e9e .", "indicator_name": "Syst\u00e8me d'information statistiques sectoriels revitalis\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Le schema directeur de la statistique 2013-2017  2eme generation  est en cours d'elaboration   11 Cellules de Planification et de Statistique (CPS) sont en place  mais elles ne sont pas toutes au m\u00eame", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les annuaires des secteurs Education  WASH et Sante sont en cours d'\u00e9laboration et le bulletin statistique Femme et Enfants sous presse. La base Malikunnafoni est \u00e0 jour avec les indicateurs HPM. Au niveau des donn\u00e9es  les indicateurs HPM ne sont pas encore renseign\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre d'annuaires et bulletin statistiques sectoriels produits", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En 2012  4 annuaires/bulletins sectoriels (sante  WASH  education  protection avec des donnees de 2011) sont disponibles   En fin 2012  les donnees de \u00bfMalikunnafoni\u00bf sont mises a jour et validees", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 points focaux nationaux et r\u00e9gionaux form\u00e9s sur DevInfo 7.0.", "indicator_name": "Nombre de partenaires form\u00e9s en DevInfo 7.0", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En 2012  30 points focaux sectoriels et regionaux formes en DevInfo 6.0.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tLes formations ont d\u00e9marr\u00e9 avec un premier groupe dans la semaine du 9 septembre et un 2\u00e8me groupe dans la semaine du 16 septembre 2013 d'une vingtaine de participants pour chaque. 39 participants dans les 2 sessions.", "indicator_name": "Nombre de staff form\u00e9s en PPP", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de formation en 2012 au Mali", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/011/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "A steering committee is setup for the operationalization of the National Strategic Plan for Hygiene promotion in schools", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "School management committee has the willingness and the capacity for facilities management and maintenance", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1169 schools", "indicator_name": "Number of schools which have attained the WASH standards through interventions coordinated by UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 048 schools", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "330 000 students", "indicator_name": "Number of children benefitting from a healthy school environment through WASH interventions coordinated by UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "310 497 students", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 ((Baseline study  Dehydration and cognitive relation study and hand-washing latrine use study  menstrual hygiene management study  WinS impact study)", "indicator_name": "Number of studies and/or research implemented to monitor and document the adoption of good hygiene practices", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 (Handwashing and latrine use  Dehydration and cognitive capacities of school chidren  WinS baseline study)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "738", "indicator_name": "Number of schools which have attained the WASH standards through interventions coordinated by UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "206", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "204000", "indicator_name": "Number of children benefitting from a healthy school environment through WASH interventions coordinated by UNICEF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "The Strategic Plan for the Promotion of Hygiene in Schools is validated and available", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of studies and/or research implemented to monitor and document the adoption of good hygiene practices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1[WINS baseline study]", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "1)National Plan for promotion of hygiene education (PSPHMS)   2) Creation of a steering committee for the implementation of the National Plan  3)Incorporation of hygine education in teachers curriculum 4) Improvement of WASH monitoring of the MoE as part of their annual statistical yearbook", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/011/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Lack of implementing partners with experience in WASH marketing", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Inadequate Scale up of CLTS beyond UNICEF interventions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1412 villages", "indicator_name": "Number of villages declared Open Defecation Free (ODF)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "803 villages", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 146 402 persons ((Number of people reached through inter-personal communication during CLTS implementation)", "indicator_name": "Number of people directly reached by activities to promote handwashing with soap", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "644 000 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 500 000 persons ((Estimate of people reached through mass media communication campaigns during Global hand washing month)", "indicator_name": "Number of people reached with the media campaign to promote handwashing with soap", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8 000 000 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 units (pilot project)", "indicator_name": "Number of operationnal WASH marketing units", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 unit", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of hygiene kits with key hygiene messages distributed to SAM affected caretaker / mother and child", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "634", "indicator_name": "Number of villages declared Open Defecation Free (ODF)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "333", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "495000", "indicator_name": "Number of people directly reached by activities to promote handwashing with soap", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "245000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7940000", "indicator_name": "Number of people reached with the media campaign to promote handwashing with soap", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2940000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "The High Impact Strategic Plan for the Promotion of Hygiene Practices is available and validated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "The sanitation sub-sector has an adequate monitoring and evaluation system", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of studies and/or assessments implemented to monitor and document the adoption of good hygiene practices", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% Projets conformes aux strategies nationales d'assainissement en milieu rural", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/011/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Sustainability checks are conducted and a sustainability compact is signed with the government", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Redeployment of National Water Directorate staff to the Northern Regions", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "310 600 persons", "indicator_name": "Number of people who have access to potable water through the construction/rehabilitation of water points or through household water treatment", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "239 800 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "36 systems", "indicator_name": "Number of potable piped water systems where management is monitored through new technologies", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "195 communes", "indicator_name": "Number of communes supported for management of water and sanitation under the PROSEA decentralisation framework", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "118 communes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "203000", "indicator_name": "Number of people who have access to potable water through the construction/rehabilitation of water points or through household water treatment", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22", "indicator_name": "Number of potable piped water systems where management is monitored through new technologies", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "108", "indicator_name": "Number of communes supported for management of water and sanitation under the PROSEA decentralisation framework", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of the national budget dedicated to the water supply", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/004/002": [{"status_value": "6/8 (2 in Mopti and 4 in Sikasso)", "indicator_name": "Number of districts with multi-sectoral platforms holding quarterly coordination meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Documentation on the experience of Yorosso (Sikasso) is on-going", "indicator_name": "Documentation of integrated programming experiences in the Mopti and Sikasso areas available", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "37% in Mopti (no progress yet)  50% in Sikasso (over the target)", "indicator_name": "% required Nutrition Community Support Groups set up", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Sikasso: 40% Mopti: 37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The development of the Plan is done  implementation ongoing", "indicator_name": "The Action Plan of the United Nations Network for Malnutrition is developed and validated", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "538 community support groups trained so far", "indicator_name": "Community support groups trained to provide infant and young child feeding counselling", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1549", "target_year": "target_year", "target_value": "300"}, {"status_value": "Not available", "indicator_name": "Adoption of the International Code on Marketing of Breastmilk substitutes as legislation and subsequent relevant World Health Assembly resolutions", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF is supporting the Government to implement the national Guide for implementing the IYCF strategy developed in 2016. Community support groups continue to be created  trained and the approach scaled up in Mopti and Sikasso regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2760/A0/03/011/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Complete Redeployment of the Water Directorate and the Sanitation Directorate in the three Northern Regions (Gao  Timbuktu and Kidal)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Lack of funding for WASH in Nut", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Improved ownership of the WASH cluster coordination mechanism by the government technical services (Water Directorate and Sanitation Directorate)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "728 009 people", "indicator_name": "Affected population provided with access to safe water (construction/ rehabilitation)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "326 709 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 514  495 people", "indicator_name": "Affected population provided with temporary access to safe water (aquatabs  chlorine)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 327 591 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52 317 children and their caretakers", "indicator_name": "Number of severely malnourished children and their caretaker who receive hygiene kits and hygiene awareness raising", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13 497 children", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 063 138 persons", "indicator_name": "Affected population provided with HH water treatment and storage material  key hygiene supplies and sensitised on key hygiene messages", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "877 660 people", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "188 health centers", "indicator_name": "Health/nutrition centers equipped with appropriate WASH facilities (latrines  hand washing stations  water supply)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71 health centers", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1757", "indicator_name": "Number of hygiene kits with key hygiene messages distributed to SAM affected caretakers/mothers and children", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "557482", "indicator_name": "Affected population provided with hygiene kit and a hygiene promtion training to respond to the humanitarian crises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "492448", "indicator_name": "Number of vulnerable people benefitting from WASH interventions to prevent diarhoeal diseases (supplies and hygiene promotion)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50", "indicator_name": "Health/nutrition centers received WASH interventions to respond to the humanitarian crisis (latrines/ safe water/ chlorine products/ hygiene promotion)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58360", "indicator_name": "Number of vulnerable people benefitting from an improved water point to provide potable water", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "223000", "indicator_name": "Number of people at risk equipped/ improved awareness to make a barrier against cholera through household water treatment and handwashing with soap", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de partenaires actifs au sein de la structure de coordination", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/001/003": [{"status_value": "35% (4CPN)", "indicator_name": "% FE ayant fait au moins 3 CPN", "baseline_year": "2014", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42%", "target_year": "target_year", "target_value": "60%"}, {"status_value": "442", "indicator_name": "Nbre de SONUB", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "272", "target_year": "target_year", "target_value": "322"}, {"status_value": "59%", "indicator_name": "% FE ayant re\u00e7u counseling et le test de d\u00e9pistage", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67%", "target_year": "target_year", "target_value": "75%"}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "% FE ayant fait au moins 3CPN", "baseline_year": "2014", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "67%", "indicator_name": "%  FE ayant re\u00e7u counseling et le test de d\u00e9pistage", "baseline_year": "2014", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "62.52%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97%", "indicator_name": "% Enfants n\u00e9s de m\u00e8res sero positives mis sous ARV", "baseline_year": "2014", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87.56%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Data no available", "indicator_name": "Designated BEmONC facilities that are operational on a 24/7 basis", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}, {"status_value": "eTME plan is available", "indicator_name": "\"Existence of a national HIV and AIDS Prevention  PMTCT  Treatment and Care Strategy \"", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "HIV strategy is available", "indicator_name": "National HIV Strategy and Plans for care and treatment that are aligned to the most recent WHO child and adolescent recommendations for care and treatment and included includes targets for children and adolescents", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "The country is in the dissemination phase of this strategy", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Adoption of the 2015 WHO HIV treatment guidelines (which recommend that ART to be initiated in everyone living with HIV including children)", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "74 facilities provide paediatric ART", "indicator_name": "Health facilities that provide paediatric ART", "baseline_year": "2015", "headline": "The management of obstetric complications is being improved with 77 functional EmONC sites  442 facilities labeled Basic Emergency Obstetrical and Newborn Care (BEmONC) and 38 gynecologists are deployed in referral facilities. In addition  HIV prevention and care improved with the availability of 684 functional PMTCT sites and 1 500 HIV test.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "72", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}], "2760/A0/04/001/002": [{"status_value": "0.35", "indicator_name": "Taux d'utilisation des soins curatifs par les enfants de moins de 5 ans", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 64", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "1.86", "indicator_name": "L\u00e9talit\u00e9 due au paludisme grave chez les enfants de moins de 5 ans", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 pour 1000", "target_year": "target_year", "target_value": "0 pour 1000"}, {"status_value": "28% 19% 32%", "indicator_name": "% d'enfants < 5 ans atteints de palu/diarrh\u00e9e\u00a0/IRA trait\u00e9s par les ASC", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17%/21%/24%", "target_year": "target_year", "target_value": "28%/28%/28%"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de cercles mettant en oeuvre le MORES", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "8"}, {"status_value": "17%/21%/24%", "indicator_name": "% d'enfants < 5 ans atteints de Palu/diarrh\u00e9e\u00a0/Infections Respiratoires Aig\u00fces trait\u00e9s par les ASC", "baseline_year": "2014", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%/25%/25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44%", "indicator_name": "% enfants < 1an ayant re\u00e7u le pentavalent 3", "baseline_year": "2014", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45%", "indicator_name": "% enfants <1an ayant recu le VAR", "baseline_year": "2014", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of Policy for Community Health Workers to provide antibiotics for pneumonia", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Comprehensive multi-sectoral cholera preparedness plan available", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "0 month", "indicator_name": "Months with stockout of measles vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "280", "indicator_name": "Designated BEmONC facilities that are operational on a 24/7 basis", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "272", "target_year": "target_year", "target_value": "322"}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Months country had full stock access to ORS at the national level", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Months country had full stock access to  Zinc at the national level", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "12"}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "DHSS targeted districts in which barriers and bottlenecks related to child survival are monitored", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": "75%"}, {"status_value": "0 month", "indicator_name": "Months with stockout of DTP containing vaccine at the national level (Target: 0 month)", "baseline_year": "2015", "headline": "Mali did not experience any shortage of routine vaccines at central level. 49% of health districts reached at least 80% coverage of children under one year with three doses of the Pentavalent vaccine. The management of childhood illness were intensified by strengthening the Essential Community Care and malaria chemoprevention", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}], "2760/A0/04/001/001": [{"status_value": "7 strategic documents have been developed and are available", "indicator_name": "Nombre de documents de politique et de start\u00e9gie \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}, {"status_value": "The MSHP and 06 health regions (M\u00e9naka  Kidal  Kayes  Mopti  Sikasso and Timbuktu) have 2016 health data through the compilation and validation of their statistical yearbook 2016. Implementation of DHIS2 at the national and five regions (Gao  S\u00e9gou  Timbuktu  M\u00e9naka and Taoud\u00e9nit) is effective and prompt decision-making to remove bottlenecks has been improved through the monthly availability of data with DHIS 2 in some health regions and districts", "indicator_name": "Nombre d'annuaires statistiques \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": "9"}, {"status_value": "04 training sessions on HACT (M\u00e9naka  Sikasso  Timbuktu / Taoud\u00e9nit and Gao)  16 program visits  49 Ends Users Monitoring and 5 implementing partners Audited work", "indicator_name": "Nombre de formations HACT r\u00e9alis\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "14"}, {"status_value": "The plan is currently being implemented", "indicator_name": "Comprehensive multi-sectoral cholera preparedness plan available", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "L'\u00e9valuation de la capacit\u00e9 des FS est en cours", "indicator_name": "Les donnees sur l'enregistrement des naissances sont integrees et disponibles dans le SNIS", "baseline_year": "2014", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "L'annuaire statistique 2014 est disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Processus en cours", "indicator_name": "Une plate forme multisectorielle de partenariat pour la coordination des interventions du PRODESS existe", "baseline_year": "2014", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2015 Annual health statistic report is available on July 2016", "indicator_name": "Health Management Information System generates periodic reports with data disaggregated by age and sex (for relevant indicators) at national and sub-national level", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Health Directorate of the Ministry of Health has developed key strategic documents  as part of the process linked to the implementation of the PRODESS. The health status was assessed through statistical yearbooks and reports of humanitarian actors in the conflict affected zones.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No  annual health statistic report is released with one year delay", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2760/A0/03/016/002": [{"status_value": "796 leaders", "indicator_name": "Nombre de leaders des r\u00e9seaux traditionnels et modernes de communication qui font la promotion des PFE", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "442", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15 partenariats sont etablis.", "indicator_name": "Nombre de partenariats \u00e9tablis avec les OSC pour une promotion plus \u00e9tendue des PFE  et la prise en compte de la Tol\u00e9rance intercommunautaire et de la bonne gouvernance locale.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 (Haut Conseil Islamique  Conf\u00e9rence Episcopale  Groupements et Associations des Eglises Protestantes  Associations des municipalit\u00e9s du Mali  coordination des chefs de quartier du mali  RECOTRADE)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20 plans d'action sont finances.", "indicator_name": "Nombre de plans d'action \u00e9labor\u00e9s et ex\u00e9cut\u00e9s pour une promotion plus \u00e9tendue des PFE  et la prise en compte de la Tol\u00e9rance intercommunautaire et de la bonne gouvernance locale.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 (draft)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "257 radios diffusent", "indicator_name": "Nombre de radios de proximit\u00e9 qui produisent et diffusent des \u00e9missions radiophoniques sur les PFE  la tol\u00e9rance intercommunautaire et la bonne gouvernance locale", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76 en fin 2013", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "503 leaders  membres des r\u00e9seaux  traditionnels et modernes de communication soit 100.6% du nombre pr\u00e9vu. Parmi ces leaders  238 sont des femmes soit 47.31 % en deca de l'objectif recherch\u00e9 qui est de de 50%.  Les leaders sont soutenus  dans leurs missions par les membres des  conseils de villages  les chefs  coutumiers et religieux  les responsables d'associations/groupements de femmes et jeunes  les \u00e9lus locaux.", "indicator_name": "Nombre de leaders des r\u00e9seaux traditionnels et modernes de communication qui font la promotion des PFE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Zero", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de leaders communautaires capables de promouvoir les PFE aupr\u00e8s des groupes d\u00e9favoris\u00e9s et marginalis\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/881/001": [{"status_value": "100 (37 unicef staff and 63 partners)", "indicator_name": "# de staff UNICEF et de partenaires nationaux (Gvt  Ong) form\u00e9s sur les probl\u00e9matiques d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. (Contingency plan updated in July 2014.)", "indicator_name": "Le bureau pays dispose de son dispositif d'alerte pr\u00e9coce  mis \u00e0 jour dans les 12 derniers mois (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially (Draft for contingency plan for floods developed by the government supported by humanitarian actors.)", "indicator_name": "Un document de plan de contingence national est valid\u00e9 par la communaut\u00e9 humanitaire (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/881/002": [{"status_value": "No large scale emergencies requiring rapid assessment reported. Following the political crisis in Kidal in May 2014  sectoral assessment was conducted by NGOs that were in place.", "indicator_name": "# d'evaluations conjointes men\u00e9es dans les 72 h de survenance de situations de crises", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially yes. National Flood Task Force was put in place in May 2014. Emergency Operational Centre for Ebola was established in November.", "indicator_name": "Un m\u00e9canisme de r\u00e9ponse rapide conjoint \"Gouvernement - acteurs humanitaires\" est en place et fonctionnel (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Verified data not available. - C4D for Ebola prevention targeted for 60% of population of 10-64 years old  which however requires verification.", "indicator_name": "% de la population cibl\u00e9e en situation d'urgence ayant un acc\u00e8s aux produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 (NFI - Non Food Item/produits non alimentaires)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/003/001": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'audits de durabilit\u00e9 men\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "Alongside national and international WASH stakeholders  UNICEF is supporting and coordinating the review and integration of the new Sustainable Development Goals into the national WASH policies  as well as strategic and programmatic framework documents for the 2016-2030 period.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 ( WinS impact study  water point management systems study and National Water Directorate training Plan)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes men\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "Alongside national and international WASH stakeholders  UNICEF is supporting and coordinating the review and integration of the new Sustainable Development Goals into the national WASH policies  as well as strategic and programmatic framework documents for the 2016-2030 period.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The first step of the elaboration process related to the evaluation of the former PROSEA has been finalized in march 2017. The first draft of the PROSEA 2 is expected in august 2017", "indicator_name": "Existence of a national plan with target to provide access to drinking water to unserved populations", "baseline_year": "2015", "headline": "Alongside national and international WASH stakeholders  UNICEF is supporting and coordinating the review and integration of the new Sustainable Development Goals into the national WASH policies  as well as strategic and programmatic framework documents for the 2016-2030 period.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "PROSEA I (2004-2015)", "target_year": "target_year", "target_value": "PROSEA II est valid\u00e9 et disponible"}, {"status_value": "The first step of the elaboration process related to the evaluation of the former PROSEA has been finalized in march 2017. The first draft of the PROSEA 2 is expected in august 2017", "indicator_name": "National strategy to eliminate open defecation available", "baseline_year": "2015", "headline": "Alongside national and international WASH stakeholders  UNICEF is supporting and coordinating the review and integration of the new Sustainable Development Goals into the national WASH policies  as well as strategic and programmatic framework documents for the 2016-2030 period.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existence de la strat\u00e9gie nationale pour l\u00e1ssainissement", "target_year": "target_year", "target_value": "PROSEA II est valid\u00e9 et disponible"}, {"status_value": "Note de guidance produite TdR de l'etude en cours d'elaboration", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existing sustainability compact or sustainability plan with evidence of continous monitoring", "baseline_year": "2015", "headline": "Alongside national and international WASH stakeholders  UNICEF is supporting and coordinating the review and integration of the new Sustainable Development Goals into the national WASH policies  as well as strategic and programmatic framework documents for the 2016-2030 period.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "L'Audit de durabilite annuel est mise en oeuvre"}], "2760/A0/04/003/003": [{"status_value": "664", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles ayant atteint les standards WASH pr\u00e9conis\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF WASH in school activities are ongoing in 131 additional schools in Sikasso  Mopti and northern regions benefiting up to 28 000 schoolchildren. WASH activities in 263 health centers targetING Sikasso and Koulikoro regions are ongoing and aim to meet the WASH minimum standards for improved Infection Prevention Control.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "131", "indicator_name": "Nombre de structures de sante ayant re\u00e7u un paquet minimum WASH", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH in school activities are ongoing in 131 additional schools in Sikasso  Mopti and northern regions benefiting up to 28 000 schoolchildren. WASH activities in 263 health centers targetING Sikasso and Koulikoro regions are ongoing and aim to meet the WASH minimum standards for improved Infection Prevention Control.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "74", "target_year": "target_year", "target_value": "327"}, {"status_value": "The Evaluation of the implementation of PSPEHMS (Plan Strat\u00e9gique de Promotion de l'Education de l'Hygiene en Milieu Scolaire) has been produced. A strategical change of way forward has been discussed with national stakeholders pushing for integrating firstly the national standards for WASH in School in the upcoming PRODEC II in 2017 and then including them in a reviewed PSPEHMS.", "indicator_name": "National standards for WASH in schools with a disability component available", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH in school activities are ongoing in 131 additional schools in Sikasso  Mopti and northern regions benefiting up to 28 000 schoolchildren. WASH activities in 263 health centers targetING Sikasso and Koulikoro regions are ongoing and aim to meet the WASH minimum standards for improved Infection Prevention Control.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "Le PSPEHMS  est integr\u00e9 dans le PRODEC II"}, {"status_value": "245", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Schools at which WASH facilities have been installed in the reporting year only  with UNICEF direct support\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH in school activities are ongoing in 131 additional schools in Sikasso  Mopti and northern regions benefiting up to 28 000 schoolchildren. WASH activities in 263 health centers targetING Sikasso and Koulikoro regions are ongoing and aim to meet the WASH minimum standards for improved Infection Prevention Control.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "664", "target_year": "target_year", "target_value": "240"}], "2760/A0/04/003/002": [{"status_value": "572", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s ayant atteint le statut de fin de d\u00e9f\u00e9cation a l'air libre", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF WASH community service delivery activities in Sikasso  Koulikoro and Mopti regions contributed to improve water access to over 12 000 people in 20 rural communities. Sanitation access and environment have been improved for over 187 215 people living in 189 communities newly declared as Open Defecation Free.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "164 800", "indicator_name": "Nombre de personnes b\u00e9n\u00e9ficiant d'un acc\u00e8s \u00e0 une  source d'eau am\u00e9lior\u00e9e", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH community service delivery activities in Sikasso  Koulikoro and Mopti regions contributed to improve water access to over 12 000 people in 20 rural communities. Sanitation access and environment have been improved for over 187 215 people living in 189 communities newly declared as Open Defecation Free.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55600", "target_year": "target_year", "target_value": "279600"}, {"status_value": "339", "indicator_name": "Communities certified free of open defecation in the reporting year only as a result of UNICEF direct support", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH community service delivery activities in Sikasso  Koulikoro and Mopti regions contributed to improve water access to over 12 000 people in 20 rural communities. Sanitation access and environment have been improved for over 187 215 people living in 189 communities newly declared as Open Defecation Free.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "572", "target_year": "target_year", "target_value": "390"}], "2760/A0/04/003/004": [{"status_value": "50.800", "indicator_name": "Nombre de personne b\u00e9n\u00e9ficiant d'un acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable dans les zones affect\u00e9es par des crises humanitaires", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF WASH humanitarian response supported short term emergency distribution of household water treatment products  water distribution and improvement of water access to over 76 812 people in central and Northern Regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16 201", "indicator_name": "Nombre de couples accompagnant-enfants MAS \u00bf cinq ans recevant un kits WASH et une sensibilisation \u00e0 l'hygiene", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH humanitarian response supported short term emergency distribution of household water treatment products  water distribution and improvement of water access to over 76 812 people in central and Northern Regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12300", "target_year": "target_year", "target_value": "66000"}, {"status_value": "193868", "indicator_name": "\"UNICEF-targeted population in humanitarian situations accessing sufficient quantity of water of appropriate quality for drinking  cooking and personal hygiene\"", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH humanitarian response supported short term emergency distribution of household water treatment products  water distribution and improvement of water access to over 76 812 people in central and Northern Regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50800", "target_year": "target_year", "target_value": "180000"}, {"status_value": "The Wash cluster is functional at the national level and the thematic groups are functional in Mopti  Gao and Timbuktu under the lead of UNICEF and National Water Directorate (11 meetings organized by region)", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of cluster coordination mechanism for WASH", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF WASH humanitarian response supported short term emergency distribution of household water treatment products  water distribution and improvement of water access to over 76 812 people in central and Northern Regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": "Oui"}], "2760/A0/03/020/001": [{"status_value": "Document de politique et plan disponibles", "indicator_name": "Existence d'un document de politique nationale de protection de l'enfant assorti d'un plan d'action finalis\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft de document de PNPE disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le plan et budgetise mais sera finance en 2015", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 du Plan d'Action de la Politique Nationale de Protection de l'Enfant aupr\u00e8s du Gouvernement", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un document de politique nationale de protection de l'enfant assorti d'un plan d'action finalis\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de document PNPE ni de plan d'action", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La circulaire interminist\u00e9rielle sur la pr\u00e9vention des repr\u00e9sailles contre les ESFGA de retour dans leurs communaut\u00e9s ainsi que le protocole pour la lib\u00e9ration et le transfert des enfants sortis des forces et groupes arm\u00e9s (ESFGA) ont \u00e9t\u00e9 sign\u00e9s respectivement les 07 F\u00e9vrier et 1er Juillet 2013", "indicator_name": "Nombre de documents juridiques sign\u00e9s relatifs aux EAFGA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cette activit\u00e9 ne pourra plus avoir lieu au courant de l'ann\u00e9e 2013. Sa r\u00e9alisation s'est heurt\u00e9e \u00e0 plusieurs contraintes dont l'harmonisation d'un plan de mise en \u00bfuvre entre le Minist\u00e8re de la justice et celui de Promotion de la Femme de la Famille et de l'Enfant qui ont tous un r\u00f4le crucial \u00e0 jouer dans l'application des provisions contenus dans ces documents. En outre  avec l'organisation des \u00e9lections l\u00e9gislatives et les perspectives de renouvellement des autorit\u00e9s d\u00e9centralis\u00e9es. Cette act", "indicator_name": "Nombre de sessions d'informations et de sensibilisation organis\u00e9es pour la diffusion du protocole et de la circulaire interminist\u00e9rielle", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/012/004": [{"status_value": "Les capacit\u00e9s de 487 acteurs ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es sur la collecte et l'analyse des donn\u00e9es \u00e0 S\u00e9gou.", "indicator_name": "Nombre d'acteurs dont les capacit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9es sur la collecte et l'analyse de donn\u00e9es aux niveaux national  r\u00e9gional et local", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1100 acteurs form\u00e9s \u00e0 S\u00e9gou en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Avec la r\u00e9orientation des activit\u00e9s sur la reponse aux urgences  l'extension de la base de donn\u00e9e aux r\u00e9gions de Mopti et Kayes n'a pas \u00e9t\u00e9 possible.", "indicator_name": "Nombre de regions ayant une base de donnees sur la protection de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 r\u00e9gion (S\u00e9gou)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 rapports soumis. Aussi  les donn\u00e9es sur les 15 indicateurs de protection de l'enfant ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es au niveau de chaque district sanitaire et communal de la r\u00e9gion de S\u00e9gou (donn\u00e9es valid\u00e9es sous le leadership du Gouverneur de la r\u00e9gion) puis int\u00e9gr\u00e9es dans la base Malikunnafonni. Ces indicateurs doivent servir pour la planification des politiques et programmes de promotion des droits des enfants en 2013 en y ajoutant le contexte de l'urgence.", "indicator_name": "Nombre de rapports regionaux DRPEF sur la collecte et analyse de donnes en protection", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions du cadre de concertation r\u00e9gional organis\u00e9es par la DRPFEF S\u00e9gou dans le cadre de l'initiative \u00bfbase de donn\u00e9es\u00bf", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/012/002": [{"status_value": "Le programme men\u00e9 en 2012 a privil\u00e9gi\u00e9 les r\u00e9ponses aux urgences  au d\u00e9triment du travail sur les politiques nationales. Il n'y donc pas eu de cartographie realisee.", "indicator_name": "Nombre de cartographie de syst\u00e8mes de protection de l'enfance r\u00e9alis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pour les memes raisons  il n' y a pas eu de renforcement de capacit\u00e9 des d\u00e9cideurs.", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9cideurs renforc\u00e9s sur l'\u00e9laboration et l'adoption des politiques et plans d'action", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pour les memes raisons les activites de communication n'ont pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es.", "indicator_name": "Pourcentage (%) des activit\u00e9s du Plan de communication mis en \u00bfuvre", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les ressources financi\u00e8res suffisantes sont disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Perception de la protection par les populations", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/012/003": [{"status_value": "Les activit\u00e9s du programme regulier ont \u00e9t\u00e9 ajourn\u00e9es au profit de la r\u00e9ponse \u00e0 l'urgence pour cette raison aucune campagne n 'a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e.", "indicator_name": "Nombre de campagnes d'information et de sensibilisation organis\u00e9es \u00e0 l'endroit des communaut\u00e9s  institutions gouvernementales  associations  organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile et medias sur la situation des enfants victimes  t\u00e9moins et en conflit avec la loi", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pour les memes raisons il n' ya pas eu de plaidoyer sp\u00e9cifique \u00e0 l'endroit des responsables", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9v\u00e8nements de plaidoyer dirig\u00e9s vers les responsables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pour les memes raisons il n'y a pas eu d'inventaire pour l'harmonisation des texts nationaux aux conventions et trait\u00e9s internationaux ratifies par le Mali", "indicator_name": "Inventaire diagnostic de lois et textes nationaux non harmonisees les conventions et trait\u00e9s internationaux ratifi\u00e9s par le pays est r\u00e9alis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pour les memes raisons aucune \u00e9tude sp\u00e9cifique n'a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e.", "indicator_name": "Nombre d'Etudes sp\u00e9cifiques r\u00e9alis\u00e9s d\u00e9montrant la pertinence de l\u00e9gif\u00e9rer dans les domaines cibl\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/007/002": [{"status_value": "264 AME et organisations locales f\u00e9minines soutiennent la scolarisation des enfants \u00e0 travers des AGR.", "indicator_name": "# d'Associations de m\u00e8res d'\u00e9l\u00e8ves soutenant la scolarisation des filles \u00e0 travers les AGR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "34 \u00e9missions publiques et des messages radiodiffus\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s dans 90 aires de recrutement scolaire. 4 plans r\u00e9gionaux de communication sont diffus\u00e9s et mis en \u00bfuvre dans les r\u00e9gions d'intervention.", "indicator_name": "# d'emissions radios diffuses pour la sensibilisation sur la SCOFI", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2200 mamans bourses mamans a \u00e9t\u00e9 octroyer poursoutenir la scolarisation de 2331 enfants (1 221 filles).", "indicator_name": "Nombre de m\u00e8res ayant re\u00e7u des bourses mamans pour le soutien \u00e0 la scolarisation des filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de meres beneficiaires de bourses mamans", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de comite locaux de prevention des abus et violences fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/007/003": [{"status_value": "18 salles de classes  12 blocs de latines s\u00e9par\u00e9es et 6 bureaux magasins dans 6 \u00e9coles dans les r\u00e9gions de Kayes (Madina  B\u00e9r\u00e9th\u00e9counda)   S\u00e9gou (Boissoni et Bambougou)  et Mopti (Bidi et Gouloumbo).", "indicator_name": "Nbre d'\u00e9coles   CDPE  CED construits selon les normes Ecole Amie des Enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 400 enseignants du premier cycle du fondamental utilisent les approches et les outils p\u00e9dagogiques de l'EAEF (EHA  VIH/sida  genre  redoublement  p\u00e9dagogie int\u00e9gratrice  p\u00e9dagogie centr\u00e9e sur l'enfant  Education par le sport)", "indicator_name": "Nbre d'enseignants utilisant les approches et outils p\u00e9dagogiques EAE (EHA  VIH/sida  genre  redoublement  p\u00e9dagogie int\u00e9gratrice  p\u00e9dagogie centr\u00e9e sur l'enfant)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sur les 420 ecoles disposant de gouvernments d'enfants  ce sont 320 GDE qui disposent de plans d'actions et qui participent aux prises de d\u00e9cisions de leur \u00e9cole.", "indicator_name": "Nbre d'\u00e9coles disposant de Gouvernements d'enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'ecoles repondant aux normes et standards EAE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/007/001": [{"status_value": "La cadre strat\u00e9gique de prevention du VIH/SIDA en milieu scolaire  le plan d'action 2012-2015 et les outils de suivi ont \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9.", "indicator_name": "Cadre strategique de prevention du VIH en milieu scolaire  plan d'action et outils disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le projet de document du cadre multisectoriel sur la scolarisation de filles a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 toutefois  le document n'a pas \u00e9t\u00e9 valid\u00e9.", "indicator_name": "Cadre multisectoriel de concertation sur la scolarisation des filles etabli et fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non existant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "nbre de structures impliquees conjointement dans la definition et l'application du paquet minimum EAE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cinq concertations r\u00e9gionales ont eu lieu au niveau des AE avec la mise en place de comit\u00e9s r\u00e9gionaux UNGEI. Ces comites \u00e0 partir de plans d'actions m\u00e8nent des actions aupr\u00e8s des diff\u00e9rents acteurs pour acc\u00e9l\u00e9rer la scolarisation des filles.", "indicator_name": "Nombre de Comit\u00e9s UNGEI fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "402 comit\u00e9s de gestion scolaire sont fonctionnelles avec des plans d'action qui incluent les questions relatives \u00e0 l'\u00e9ducation des filles.", "indicator_name": "Nombre de Comite de Gestion qui ont un projet d'\u00e9coles prenant en compte la scolarisation des filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/014/002": [{"status_value": "3 594 diverses formes de communications ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es sur les m\u00e9faits des MGF/E et des mariages precoces ce qui permet de continuer l'information aupr\u00e8s des masses populaires sur ce sujet (campagne d'\u00e9missions radiophoniques  diffusion de 3 264 spots radios  150 feuilletons et 180 \u00e9missions).   120 agents communicateurs ont \u00e9t\u00e9 appuy\u00e9s sur les techniques de communications sur les MGF/E afin de leur permettre d'affronter avec respect et cr\u00e9ativit\u00e9 cette th\u00e9matique aupr\u00e8s des populations et pr", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9mission radiophonique r\u00e9alis\u00e9 soutenant l'abandon des MGF/E.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "504 \u00e9missions radios en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "132 communaut\u00e9s villageoises : 41 sous financement UNICEF  59 sous financement Equilibres et Populations  32 sous financement UNFPA ont abandonn\u00e9 la pratique de l'excision en 2012.  Les c\u00e9r\u00e9monies d'abandon consensuel pour celer la nouvelle convention sociale \u00abCelle de ne plus faire exciser leurs filles\u00bb se sont tenues en fin d'ann\u00e9e au sein des communaut\u00e9s.  33 667 auditeurs sensibilis\u00e9es et inform\u00e9es sur les m\u00e9faits de l'excision et du mariage pr\u00e9coce en Commune I du district de Bamako ont d\u00e9c", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s villageoises qui se sont engag\u00e9es \u00e0 abandonner les MGF/E", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21 en 2011 (rapport annuel PC avec 400 de 2008-2010 soit 421 au total)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/014/003": [{"status_value": "350 agents de sant\u00e9 dont 90 m\u00e9decins  110 infirmi\u00e8res obst\u00e9triciens  & sages-femmes  150 matonnes et aides-soignantes ont \u00e9t\u00e9 formes sur la prises en charges m\u00e9dicale et psychosociale des MGF/E.", "indicator_name": "Nombre du personnel socio sanitaire form\u00e9 sur les complications li\u00e9es au PTN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "184 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "799 filles/femmes victimes des complications des MGF/E ont \u00e9t\u00e9 prises en charge \u00e0 Kayes et Bamako. 98% des victimes ont re\u00e7u des soins appropri\u00e9s. Ces victimes sont devenues des alli\u00e9es du projet dans la pr\u00e9vention des MGF/E.", "indicator_name": "Nombre des filles/femmes victimes des complications de l'excision et du mariage pr\u00e9coce identifi\u00e9es  r\u00e9f\u00e9r\u00e9es aux structures de prises en charge sp\u00e9cialis\u00e9es et soutenues", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "229 acteurs sociaux (sant\u00e9  psychosociale  s\u00e9curit\u00e9  juridique) des r\u00e9gions non occup\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur la prise en charge psychosociale des VBG en urgence.   137 acteurs sociaux de Mopti sont en mesure d'assurer la prise en charge psychosociale des Violences Bas\u00e9es sur le Genre en situation d'urgence  avec l'appui d'un accord de partenariat sign\u00e9 avec Family Care International (FCI).", "indicator_name": "Nombre d'agents sociaux form\u00e9 pour assister (orientation et r\u00e9f\u00e9rence) des survivants (es) de VBG", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "93 agents de sant\u00e9 (medecins  sages femmes  infirmiers obstretriciens) des r\u00e9gions non occup\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur la prises en charge m\u00e9dicale des VBG en urgence.", "indicator_name": "Nombre de prestataires de soins de sant\u00e9 form\u00e9 pour reconna\u00eetre et fournir la prise en charge m\u00e9dicale aux survivant(e) des VBG", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "159 survivants (es) ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s de prise en charge psychosociale et une survivante a beneficie de prise en charge juridique (1).", "indicator_name": "Nombre de survivants r\u00e9f\u00e9r\u00e9s (es) ayant eu acc\u00e8s aux services de prises en charge psychosociale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "112 survivants (es) ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s de prise en charge m\u00e9dicale", "indicator_name": "Nombre de survivants (es) ayant eu acc\u00e8s aux services de prises en charge m\u00e9dicales des VBG", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de budget accord\u00e9 aux questions des VBG et faciliter le processus de signature des accords de coop\u00e9ration et de d\u00e9caissement de fonds", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/014/001": [{"status_value": "80% des leaders communautaires  des \u00e9lus des responsables locaux  des groupements de femmes  jeunes  des chefs de menages locaux et regionaux form\u00e9s   inform\u00e9s et sensibilis\u00e9s sur les dangers li\u00e9s au mariage pr\u00e9cocoe des filles sont devenues des alli\u00e9s du projet dans la zone d'intervention de l'UNICEF (Kayes  Koulikoro  Bamako).  77 398 auditeurs ont \u00e9t\u00e9 sensibilis\u00e9s sur les effets dangereux des mariages pr\u00e9coce et des MGF/E \u00e0 travers 4 416 discussions dans les zones UNICEF (Kayes  Koulikoro  Ba", "indicator_name": "Nombre et % d'acteurs sociaux et de d\u00e9cideurs (F/H) qui s'impliquent en faveur de l'abandon du mariage pr\u00e9coce", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50% des responsables locaux et r\u00e9gionaux form\u00e9s s'impliquent", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de sessions de plaidoyer effectu\u00e9s aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs pour harmonisation les textes nationaux (code de mariage  code des personnes et de la famille) avec les conventions internationales de protection des droits des enfants (CDE  CEDEF etc\u00bf)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de discussions communautaires organis\u00e9es aupr\u00e8s des acteurs sociaux et des d\u00e9cideurs sur les m\u00e9faits du mariage pr\u00e9coce", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/020/003": [{"status_value": "46 villages de Kayes (24) et Koulikoro(22)", "indicator_name": "Nombre / % de villages engag\u00e9s dans un processus d'abandon de l'excision et du mariage pr\u00e9coce dans les r\u00e9gions de Kayes et Koulikoro", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60 villages (XX%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "151 villages de Kayes  Koulikoro  Gao (Bourem)  et Bamako (Commune I)", "indicator_name": "Nombre / % de villages couverts par les activit\u00e9s de mobilisation communautaires sur les VBG y compris les MGF/E et mariage pr\u00e9coce", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "144 villages (73 % )", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre / % de villages engag\u00e9s dans un processus d'abandon de l'excision et du mariage pr\u00e9coce dans les r\u00e9gions de Kayes et Koulikoro", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41 villages (48%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 localites (Kayes  Koulikoro  Bamako et le cercle de Bourem) couvertes par un syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rence fonctionnelle", "indicator_name": "Nombre / % de localit\u00e9s couvertes par un syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rence des survivants de VBG op\u00e9rationnel", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 localit\u00e9s (60%)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 800 survivant(e)s de VBG dont  1 070 enfants (883 filles et 187 garcons)", "indicator_name": "Nombre de survivantes de VBG prises en charge", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2.029 cas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'UNICEF travaille actuellement \u00e0 la compilation rapport du Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral sur les enfants et les conflits arm\u00e9s. La conclusion finale est due \u00e0 l'OSRSG et a l'UNICEF le 15 janvier 2014. Actuellement  il y a douze enfants ex Associes aux Groupes Arm\u00e9es dans les deux centres de transit soutenu par l'UNICEF. Il existe actuellement encore huit enfants en d\u00e9tention \u00e0 Bamako.", "indicator_name": "Nombre de cas de violations graves des droits des enfants en situation de conflit arm\u00e9 identifi\u00e9es  document\u00e9es et rapport\u00e9es au niveau national", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "41 villages sont actuellement engag\u00e9s dans un processus d'abandon la pratique de l'excision dans les r\u00e9gions de Kayes et Koulikoro.", "indicator_name": "Nombre de villages s'engageant publiquement contre les MGF/E et les VBG dans les r\u00e9gions de Kayes et Koulikoro", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En fin 2012  41 villages ayant fait des d\u00e9clarations publiques d'abandon des MGF/E et autres formes de VBG", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A la date du 26 Novembre 2013  586  dont 67 formateurs et 519 superviseurs ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la formation des formateurs sur les risques des mines et restes explosif de guerre dans le District de Bamako ainsi que les r\u00e9gions de Mopti  S\u00e9gou  Sikasso  Koulikoro et Kayes.  D'autres sessions de formation ont concern\u00e9s les sensibilisateurs dont l'effectif s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 un total de 788 au niveau national.", "indicator_name": "Nombre d'acteurs additionnels form\u00e9s sur les REG dans le District de Bamako  et les r\u00e9gions de S\u00e9gou  Gao  Tombouctou  Kidal et Mopti", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "113.332 personnes dont : 61 579 femmes   30 926 hommes et 20 830 enfants ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par les messages de sensibilisation et d'orientation vers les services de prises en charge sur les Violences Bas\u00e9es sur le Genre \u00e0 travers plus de 25.577 discussions communautaires dans les r\u00e9gions de Kayes  Koulikoro  Mopti et le district de Bamako.", "indicator_name": "Nombre de populations sensibilis\u00e9es sur les MGF/E et les VBG", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "210.486 (Bamako : 281  S\u00e9gou : 18.714   Mopti : 102.051   Tombouctou : 89.440) personnes ont \u00e9t\u00e9 directement sensibilis\u00e9es sur les restes explosifs de guerre (REG) y compris les enfants (au niveau communautaire et dans les \u00e9coles)  les enseignants  les associations de femmes  les jeunes  les leaders communautaires a Mopti  Gao  Tombouctou et S\u00e9gou  \u00e0 travers des sensibilisations de proximit\u00e9. Par ailleurs  des messages radios en langues locales ont permis d'atteindre 350.000 personnes dans les z", "indicator_name": "Nombre de populations sensibilis\u00e9es sur les REG dans le cadre des activit\u00e9s communautaires d'ERM dans le District de Bamako  et les r\u00e9gions de S\u00e9gou  Gao  Tombouctou  Kidal et Mopti", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30.000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "913", "indicator_name": "Nombre de survivant(e)s aux VBG qui re\u00e7oivent des soins et un soutien appropri\u00e9s (m\u00e9dical  psychosocial  \u00e9conomique  services juridiques) [identifi\u00e9s dans les zones couvertes par les PMO de l'UNICEF]", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60", "indicator_name": "Nombre de travailleurs sociaux  agents des forces de s\u00e9curit\u00e9 et de prestataires de services de sant\u00e9 form\u00e9s sur les r\u00e9ponses appropri\u00e9es \u00e0 appliquer face aux enfants victimes de violences sexuelles", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/020/002": [{"status_value": "200 localites", "indicator_name": "# de localit\u00e9s des r\u00e9gions de Gao et Tombouctou couvertes par des agents d'\u00e9tat civil ayant acquis des comp\u00e9tences pour enregistrer les naissances \u00e0 l'\u00e9tat civil", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75 localites / communes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "226 462", "indicator_name": "Nombre de personnes touch\u00e9es par l'action des points focaux ayant acquis des comp\u00e9tences pour conduire des activit\u00e9s d'Education aux Risques des Restes explosifs de guerre", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "220.358 personnes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Cartographie des structures  des interventions et des vuln\u00e9rabilit\u00e9s de Protection de l'Enfant disponible\u00a0(Oui / Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11 009 Enfants identifi\u00e9s dont 1 009 d\u00e9clar\u00e9s", "indicator_name": "Nombre d'enfants n\u00e9s pendant le conflit identifi\u00e9s et d\u00e9clar\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat-civil dans les r\u00e9gions de Gao et Tombouctou", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1.009 enfants", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "175 Agents", "indicator_name": "Nombre d'agents d'\u00e9tat civil ayant acquis des comp\u00e9tences pour enregistrer les naissances \u00e0 l'\u00e9tat civil dans les localit\u00e9s des r\u00e9gions de Gao et Tombouctou", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75 agents", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'objectif de 120 nouveaux centres d'\u00e9tat civil n'a pu \u00eatre atteint en raison du contexte d'ins\u00e9curit\u00e9 qui a pr\u00e9valu dans ces trois r\u00e9gions du Nord. Cependant  a la date du 13 d\u00e9cembre 2013  76 centres de d\u00e9clarations ont \u00e9t\u00e9 \u00e9quip\u00e9s et sont fonctionnels (24 \u00e0 Gao et 52 \u00e0 Tombouctou). Au total  552 agents de l'\u00e9tat civil dont les Maires  les secr\u00e9taires g\u00e9n\u00e9raux ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s dans les r\u00e9gions de Gao (246) et Tombouctou (306).", "indicator_name": "Nombre de centres d'\u00e9tat civil additionnels appuy\u00e9s et fonctionnels dans les 3 r\u00e9gions du Nord (Kidal  Gao  Tombouctou)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Deux (02) Centres de Transit et d'Orientation sont op\u00e9rationnels dans le District de Bamako depuis Septembre 2013 pour la prise en charge des enfants sortis des forces et groupes arm\u00e9s.", "indicator_name": "Nombre de Centres de Transit et d'Orientation (CTO) cr\u00e9\u00e9s et fonctionnels \u00e0 Bamako", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A la date du 30 octobre 2013  ce 9.287 enfants n\u00e9s pendant l'occupation \u00bfqui ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil dans les r\u00e9gions de Gao et Tombouctou  l. Ce processus va se poursuivre en 2014  notamment en collaboration avec les partenaires intervenant dans le cadre du mouvement des populations UNHCR et OIM) pour documenter  enregistrer et aider \u00e0 l'obtention des documents de l'\u00e9tat civil pour tous les enfants des personnes d\u00e9plac\u00e9es internes et des r\u00e9fugi\u00e9es de retour dans leurs zones d'origine", "indicator_name": "Nombre d'enfants n\u00e9s pendant l'occupation ou dans les camps des refugi\u00e9s enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil dans les 3 r\u00e9gions du Nord (Kidal  Gao  Tombouctou)", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La combinaison des interventions des diff\u00e9rents partenaires (Family Care International  Save the Children  International Rescue Comittee  Action d'Aide \u00e0 Gao  ENDA  Bureau National Catholique pour l'Enfance  TAGNE  etc.)  ont permis \u00e0 ce jour la formation de  261 agents de protection form\u00e9s sur les th\u00e9matiques relatives aux Enfants s\u00e9par\u00e9s et non accompagn\u00e9s (ES/ENA) et aux enfants associ\u00e9s aux forces et groupes arm\u00e9s (EAFGA). Pour la m\u00eame raison s\u00e9curitaire  la r\u00e9gion de Kidal n'a pas \u00e9t\u00e9 prise", "indicator_name": "Nombre de nouveaux agents sociaux form\u00e9s sur les processus d'IDTR  d'ES/ENA  d'EAFGA dans le District de Bamako  et les r\u00e9gions de S\u00e9gou  Mopti  Gao  Kidal et Tombouctou", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration avec les Directions r\u00e9gionales du d\u00e9veloppement social  les partenaires du Programme ont contribu\u00e9 au d\u00e9veloppement et \u00e0 l'op\u00e9rationnalisation des Proc\u00e9dures Op\u00e9rationnelles Standards (POS) dans plusieurs et ont permis l'op\u00e9rationnalisation des syst\u00e8mes de r\u00e9f\u00e9rence des cas d'abus  violences et exploitation. Ainsi  dans le domaine des Violences Bas\u00e9es sur le Genre  les Proc\u00e9dures Op\u00e9rationnelles Standards (POS) sont disponibles et fonctionnelles \u00e0 Mopti avec 3 cartes de", "indicator_name": "Syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rencement des cas d'abus  violences et exploitation (diagnostic  pr\u00e9vention  prise en charge  coordination de la r\u00e9ponse) op\u00e9rationnels au niveau local dans le District de Bamako  et les r\u00e9gions de S\u00e9gou  Sikasso  Kayes  Koulikoro et Mopti", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A la date du 13 d\u00e9cembre 2013  552 enfants (33 victimes de REG  519 victimes de VBG) ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de diff\u00e9rentes activit\u00e9s de prise en charge (psychosociale  m\u00e9dicale  juridique) dans les r\u00e9gions de Kayes  Koulikoro  Mopti et dans le District de Bamako", "indicator_name": "Nombre d'enfants en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 qui b\u00e9n\u00e9ficient de services de protection (socio\u00e9ducatif  sanitaire  psychosocial  etc.) dans les r\u00e9gions de S\u00e9gou  Kayes  Koulikoro  Gao  Tombouctou  Kidal et Mopti", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au 03 d\u00e9cembre 2013  ce sont 600 m\u00e9nages  dont 300 m\u00e9nages \u00e0 Bamako et 300 m\u00e9nages \u00e0 Mopti qui ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de cash transfert et ont permis de toucher 6 045 b\u00e9n\u00e9ficiaires (3 379 \u00e0 Bamako : 2164 enfants/adolescent(e)s  664 femmes  551 hommes et 2 666 \u00e0 Mopti : 1847 enfants/adolescents   489 femmes  330 hommes). Ces fonds permettent de lutter contre les strat\u00e9gies n\u00e9gatives de survie des familles et de renforcer leur autonomisation pour pr\u00e9venir les abus et exploitation des leurs enfants.", "indicator_name": "Nombre de familles/m\u00e9nages b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une assistance financi\u00e8re dans le cadre du \u00ab cash transfer \u00bb dans le District de Bamako et la r\u00e9gion de Mopti", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20", "indicator_name": "Nombre d'enfants sortis des forces et groupes arm\u00e9s qui re\u00e7oivent des soins/soutiens", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Nombre d'enfants non accompagn\u00e9s en soins alternatifs qui ont re\u00e7u au moins une visite de suivi par mois", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/020/004": [{"status_value": "5 regions (Bamako  Segou  Mopti  Gao  Tombouctou)", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions couvertes par des m\u00e9canismes fonctionnels de Coordination sur la situation des Droits de l'Enfant (SCPE)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 regions (Bamako  Mopti  Segou)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui pour les 2 niveaux", "indicator_name": "Monitorage et Rapportage sur les 06 violations graves de l'Enfant effectif au niveau national et r\u00e9gional (Oui / Partiel / Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non pour les 2 niveaux", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non. Le Draft est disponible et dans le processus gouvernemental de validation", "indicator_name": "Les rapports au Comit\u00e9 des Droits de l'Enfant sont valid\u00e9s avec la partie nationale et diffus\u00e9s\u00a0(Oui / Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La base de donn\u00e9es ES/ENA est actuellement en place. Elle permet la collecte et la gestion des diff\u00e9rentes informations. Elle permet actuellement la v\u00e9rification des cas de s\u00e9parations identifi\u00e9es. Il reste cependant \u00e0 relever le d\u00e9fi du renforcement des capacit\u00e9s des staffs impliqu\u00e9s dans la gestion et l'administration de cette base.", "indicator_name": "Existence d'une Base de donn\u00e9es sur les ES/ENA", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de base de donn\u00e9es", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La base de donn\u00e9es sur les accidents li\u00e9s aux REG est disponible m\u00eame s'il y a des am\u00e9liorations techniques \u00e0 faire. En outre  le syst\u00e8me de suivi du rapportage sur les cas  y compris les activit\u00e9s de formation doit cependant \u00eatre renforc\u00e9 pour assurer une mise \u00e0 jour continue de la base.", "indicator_name": "Existence d'une Base de donn\u00e9es sur les mines et REG", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de base de donn\u00e9es", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La base de donn\u00e9es sur les VBG est disponible  et elle permet \u00e0 l'UNICEF et \u00e0 ses partenaires de g\u00e9n\u00e9rer des donn\u00e9es et de produire des rapports p\u00e9riodiques. Toutefois  il y a n\u00e9cessit\u00e9 de proc\u00e9der \u00e0 un nettoyage de la base afin d'\u00e9liminer les doublons.", "indicator_name": "Existence d'une base de donn\u00e9es sur les VBG", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de base de donn\u00e9es", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'\u00e9tude n'a pas encore \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e et sera report\u00e9e \u00e0 l'ann\u00e9e 2014.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es sur la protection de l'enfant en 2013", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La cartographie initialement pr\u00e9vue n'a pu \u00eatre lanc\u00e9e du fait des contraintes s\u00e9curitaires. Elle sera report\u00e9e \u00e0 l'ann\u00e9e 2014.", "indicator_name": "Existence d'une cartographie des syst\u00e8mes de protection de l'enfance dans les zones affect\u00e9es par le conflit", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pas de cartographie", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25 staffs des organisations suivantes ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s sur l'identification et le rapportage des 6 violations graves des droits des enfants en situation de conflit arm\u00e9 : MINUSMA  ONUFEMMES  UNFPA  HCR  UNICEF  OCHA  OIM  CICR  NRC  World Vision  InterSOS. Cette formation a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e par une s\u00e9ance d'information sur le MRM.", "indicator_name": "Nombre de nouveaux partenaires (agences UN  ONG et OSC) form\u00e9s sur l'identification et le rapportage des 6 violations graves des droits des enfants en situation de conflit arm\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/006/004": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Arret\u00e9 ministeriel sur les  cadre de concertation sign\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre des plans de contingence regionaux mis \u00e0 jours et valid\u00e9s", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "09"}, {"status_value": "267", "indicator_name": "Nombre de survivants des VBGs ayant re\u00e7u une prise en charge holistique", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "750"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de rapports officiels produits sur le MRM et le EAC", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "04", "target_year": "target_year", "target_value": "14"}, {"status_value": "On track. The section has provided support including legal assistance and advocacy  temporary care and access to reintegration opportunities to 1306 for 1398 identified (93%) including Children released from armed groups  Victims of ERW and other vulnerable children .", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants affect\u00e9s par les urgences humanitaires identifi\u00e9s ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des mesures de protection.", "baseline_year": "2014", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A total of 26 teams ( of 205 persons regional and local) have been trained and are ready to contribute to prevention and response to child protection issues including in Emergencies.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9quipes r\u00e9gionale et locale comp\u00e9tentes et op\u00e9rationnelles pour pr\u00e9venir les risques et r\u00e9pondre aux situations d'urgence", "baseline_year": "2014", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "119", "indicator_name": "UNICEF-targeted children released from armed forces and groups who were reintegrated", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": "150"}, {"status_value": "1 303", "indicator_name": "UNICEF-targeted children in humanitarian situations benefitting from psychosocial support", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1325", "target_year": "target_year", "target_value": "2500"}, {"status_value": "n/a", "indicator_name": "UNICEF-targeted children and women who experienced or at risk of experiencing sexual violence and received at least one kind of multi-sectoral support services in humanitarian situations", "baseline_year": "2015", "headline": "Despite limited availability of funds and persisting insecurity in the North of the country  UNICEF ensured coordination of child protection interventions for crisis-affected children and minimal programming  including strengthened mechanisms to protect civilian against sexual abuse and exploitation (PSEA).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": "460"}], "2760/A0/04/006/001": [{"status_value": "0: Child Protection Code not adopted at the political level since 2014", "indicator_name": "Nombre de lois et r\u00e8glement r\u00e9vis\u00e9s", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "01", "target_year": "target_year", "target_value": "05"}, {"status_value": "0: draft GBV law (July 2017) and civil registration reform strategy (Sept 2016) not adopted at the political level", "indicator_name": "Nombre de lois et r\u00e8glements adopt\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "06"}, {"status_value": "1: GBV national communication strategy under finalization (August 2017)", "indicator_name": "Nombre de plans sectoriels r\u00e9vis\u00e9s et int\u00e9grant les questions de PE", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55", "target_year": "target_year", "target_value": "150"}, {"status_value": "0 policy revised", "indicator_name": "Nombre de politiques sectorielles r\u00e9vis\u00e9es et int\u00e9grant les questions de PE", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "02"}, {"status_value": "n/a", "indicator_name": "% du budget de l'Etat accord\u00e9 au MPFEF", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.02", "target_year": "target_year", "target_value": "0.03"}, {"status_value": "n/a", "indicator_name": "Capacit\u00e9s d'analyse du montant des ressources financi\u00e8res allou\u00e9es aux interventions de PE", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "4  (Bamako  Kayes  Tombouctou  Gao)", "indicator_name": "Nombre de localit\u00e9s qui tiennent des r\u00e9unions de coordination sur les interventions en PE", "baseline_year": "2015", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": "27"}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes et \u00e9valuations r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination mis en place ou redynamis\u00e9s au niveau national", "baseline_year": "2014", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de documents strat\u00e9giques nationaux \u00e9labor\u00e9s et adopt\u00e9s par les instances institutionnelles.", "baseline_year": "2014", "headline": "Continued institutional commitment and support from all actors has focused on the adoption of a legislation on FGM/C and child marriage.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2: National Plan to address FGM/C 2010-2014 and National Policy on Child Protection (2015 - 2019) adopted in July 2014", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/006/002": [{"status_value": "38 in January 2017 (NGOs MSH/FCI and APDF)", "indicator_name": "Nombre d'acteurs gouvernementaux et non gouvernementaux du niveau national  r\u00e9gional et local qui connaissent les notions de base  outils et techniques de planification", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "238"}, {"status_value": "12 microplans", "indicator_name": "Nombre de Plans de Travail disponibles au niveau national  r\u00e9gional et local", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "20"}, {"status_value": "6 204 (reports from DNEC  DRPFEF Mopti  NGO AMSOPT", "indicator_name": "Nombre d'acteurs gouvernementaux et non gouvernementaux du niveau national  r\u00e9gional et local qui connaissent les concepts de base et les approches en mati\u00e8re de Protection de l'Enfant", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "2000"}, {"status_value": "n/a", "indicator_name": "Nombre d'acteurs gouvernementaux et non gouvernementaux du niveau national  r\u00e9gional et local qui utilisent les outils et techniques en mati\u00e8re de Protection de l'Enfant", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "2000"}, {"status_value": "Currently no child protection information management system", "indicator_name": "Nombre de Services centraux et r\u00e9gionaux qui utilisent le syst\u00e8me de collecte et d'analyse des donn\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "11"}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Rapport de l'etude sur l'\u00e9tat des lieux du Travail Social au Mali disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non mais bureau d'etude national et consultant international deja retenu pour conduire l'etude.", "indicator_name": "Rapport de la cartographie des intervenants ayant la capacit\u00e9 d'influencer positivement le debat sur les MGF/E au Mali disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of  free and universal birth registration service within the civil registration in accordance with national legal requirements", "baseline_year": "2015", "headline": "Institutional and technical capacity of child protection actors and services at national and regional level were strengthened for more efficient planning and provision of quality services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2760/A0/04/006/003": [{"status_value": "72.371 new beneficiaries in 2017", "indicator_name": "Nombre de personnes touch\u00e9es par les messages d'information  de sensibilisation de masse et de proximit\u00e9 sur les cons\u00e9quences li\u00e9es aux MGF/E et au mariage des enfants  les proc\u00e9dures de d\u00e9claration des naissances ainsi que les services disponibles", "baseline_year": "2015", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "278282", "target_year": "target_year", "target_value": "1000000"}, {"status_value": "2 666 new in 2017", "indicator_name": "Nombre de personnes influentes qui ont acquis des connaissances et comp\u00e9tences pour influencer les changements des comportements au sein des communaut\u00e9s", "baseline_year": "2015", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1045", "target_year": "target_year", "target_value": "5490"}, {"status_value": "489 community amd religious leaders has signed the 'PACTE' to support advocacy for the abandonment of FGM/C.", "indicator_name": "Nombre de leaders communautaires des zones d'intervention cibl\u00e9es qui soutiennent activement le plaidoyer en faveur de l'abandon des MGF/E.", "baseline_year": "2014", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0. A PCA is about to be signed with a national NGO (AMSOPT)  that's going to start its interventions very soon. The expected results will be reached by the end of 2015.", "indicator_name": "Nombre de leaders communautaires des zones d'intervention cibl\u00e9es qui soutiennent activement le plaidoyer en faveur de l'abandon des mariages pr\u00e9coces.", "baseline_year": "2014", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "DND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52 new villages in Kayes region is involved in the FGM/C  early marrriage and others GBV issues abandonment", "indicator_name": "Nombre de villages cibles qui sont dans un processus d'abondon de MGF/E et du mariage precoce.", "baseline_year": "2014", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "67", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of National Strategy or plan on child marriage with a budget available", "baseline_year": "2015", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of states with laws prohibiting FGM/C", "baseline_year": "2015", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "01"}, {"status_value": "41 villages end of 2016", "indicator_name": "Communities that have participated in a public declaration of support for the abandonment of FGM/C", "baseline_year": "2015", "headline": "In the intervention areas  communities have greater awareness of child protection issues and have started challenging harmful social norms that promote violence  abuse and exploitation of children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": "56"}], "2760/A0/03/010/002": [{"status_value": "1st round of Vitamin A campaign 2014: 6 042 853 children aged 6-59 months received Vitamin A capsules and 5 802 132 children aged 12-59 months were dewormed", "indicator_name": "Nombre et % d'enfants de 6-59 mois ayant re\u00e7u la vitamine A", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Donn\u00e9es disponibles mais population cible non maitris\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "500 agents", "indicator_name": "Nombre d'agents en charge du contr\u00f4le form\u00e9s dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du plan national de lutte contre les troubles dus \u00e0 la carence en Iode", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "300", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "deux missions", "indicator_name": "Nombre de missions de suivi organis\u00e9es dans le cadre de la mise en \u00bfuvre du plan national de lutte contre les troubles dus \u00e0 la carence en Iode", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 025 645", "indicator_name": "Nombre et % d'enfants de 12-59 mois ayant \u00e9t\u00e9 d\u00e9parasit\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Donn\u00e9es disponibles mais population cible non maitris\u00e9e", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No but a workshop for the review of the national legislation on Iodine salt took place in Bamako 16-18 January 2013", "indicator_name": "National legislation on Iodine salt in Mali is revised", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de tour de SIAN organise et % des enfants et des femmes ayant beneficies des micronutriments", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. 4 938 885 children 6-59 mo (93%) were supplemented with vitamin A during the first round in the south. Data for the second round are not validated. While it was not possible to provide two VAS supplements to children in the north in 2012 - 89% of children recieved one dose through a campaign.", "indicator_name": "Percentage of children 6-59 months supplemented twice a year with vitamin A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. 4 389 717 children 12-59 mo (93%) received deworming tablets during the first round in the south. Data for the second round are not validated. While it was not possible to provide two deworming supplements to children in the north in 2012 - 86% of children recieved one dose through a campaign.", "indicator_name": "Percentage of children 12-59 months who received twice a year deworming tablets", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No updated data were available since 2010.", "indicator_name": "Percentage of pregnant women who did not receive iron supplement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/010/003": [{"status_value": "274 prestataires de service form\u00e9s en PCIMA dans la r\u00e9gion de Tombouctou   44 dans le DS de Mopti  8 dans le DS de Oussoubidiagna et 10 dans le Ds de Kenieba.", "indicator_name": "Nombre de personnels form\u00e9s pour la mise en \u00bfuvre du nouveau protocole de prise en charge de la malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re au niveau communautaire et dans le syst\u00e8me de sant\u00e9  ainsi que l'ANJE en situation d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.261 en fin 2012 (Revue sectorielle DNS/UNICEF  2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "URENAS :89.9 % URENI : 89.6%", "indicator_name": "Indicateur 1 de performance de la PCIMA : Taux de gu\u00e9rison", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "URENI 91.0% et URENAS 87.0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "URENAS:8.1% URENI:0.4%", "indicator_name": "Indicateur 2 de performance de la PCIMA : Taux de d\u00e9c\u00e8s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "URENI 6.2% et URENAS 0.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "URENAS:2.1% URENI:10.0%", "indicator_name": "Indicateur 3 de performance de la PCIMA : Taux d'abandon", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "URENI 2.8% et URENAS 12.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un total de 41 supervisions formatives ont eu lieu dans les Districts sanitaires.", "indicator_name": "Nombre de missions de supervision dans DS r\u00e9alis\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "14", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 597 severe acutely malnourished children under-five years old were enrolled and treated from January to November 2012 (including 13 375 existing admissions carried over from 2011). Data is preliminary and incomplete  awaiting last quarter 2012 data.", "indicator_name": "Children 0-59 months with Severe Acute Malnutrition newly admitted to Therapeutic Feeding programmes (Target = All Cases expected in 2012)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 597 severe acutely malnourished children under-five years old were enrolled and treated from January to November 2012 (including 13 375 existing admissions carried over from 2011). Data is preliminary and incomplete  awaiting last quarter 2012 data. Baseline data was for 2011 admissions.", "indicator_name": "Children 0-59 month with Severe Acute Malnutrition admitted to Therapeutic Feeding programme (Target = Expected children reached given limited sanitary coverage)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26 621", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes  the CMAM protocol approved and rolled out nationwide in 2012", "indicator_name": "Community-based management of acute malnutrition protocol is revised  validated and disseminated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre  supervision conjointe organisee", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures sanitaires avec un programme CMAM", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 291 health staff were trained on the 2012 revised National Nutritional Protocol which integrated IYCF and CMAM. This target was for the South of Mali only  due to the difficulties in access to the north.", "indicator_name": "Number of health staff who received CMAM training", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "476 health structures out of 1 152 health structures in Mali are able to manage both severe and moderate acute malnutrition with adequate quality.", "indicator_name": "Number of health structures able to manage both severe and moderate acute malnutrition (out of 1 152 health structures in Mali)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 597 severely acutely malnourished children underfive out of 175 000 expected were admitted in the CMAM program during the first eleven months (existing beneficiaries at the beginning of 2012 and new admissions). These data are preliminary and incomplete because data from the last quarter of 2012 are not yet fully available.", "indicator_name": "Number of severely acutely malnourished children admitted in the CMAM program", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26 621", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/010/001": [{"status_value": "The IYCF National Strategy was validated and dissemination is on going", "indicator_name": "Existence d'un document de strat\u00e9gie ANJE actualis\u00e9.", "baseline_year": "2006", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Le document actuel de Strat\u00e9gie est obsol\u00e8te. Il date de 2006 et requi\u00e8re une mise \u00e0 jour", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "908 key actors trained in IYCF counseling and 499 IYCF support groups created", "indicator_name": "Nombre d'acteurs communautaires form\u00e9s en counseling sur les pratiques d'allaitement maternel exclusif et d'alimentation de compl\u00e9ment", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Donn\u00e9es non disponibles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "24.7% in Mopti region and 40% in Sikasso Region", "indicator_name": "Taux d'allaitement maternel exclusif des moins de 6 mois", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33% Zone Sud (Rp EDSM V  2012-2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "27.3% in Mopti Region and 54% in Sikasso Region", "indicator_name": "Proportion d'enfants 6-8 mois qui re\u00e7oivent une alimentation compl\u00e9mentaire appropri\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45% Zone Sud (Rp EDSM V  2012-2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des structures sanitaires dont les communautes  avec une amelioration dans le changement de comportement adequat par rapport aux differents thematiques ANJE  VIH-Sida.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% supervisions effectuees", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 291  health staff were trained on the 2012 revised National Nutritional Protocol which integrated IYCF and CMAM. This target was for the South of Mali only  due to the difficulties in access to the north.", "indicator_name": "Number of health staff who received IYCF training during CMAM training", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No updated data are available since 2010.", "indicator_name": "Proportion of infants 0\u00bf5 months of age who are fed exclusively with breast milk", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No. The nutrition component is providing technical support to update  strengthen and validate IYCF strategy.", "indicator_name": "IYCF strategy including social and behavior change is updated and validated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No updated data are available since 2010.", "indicator_name": "Proportion of infants 6\u00bf8 months of age who receive solid  semi-solid or soft foods", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "27.1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/010/004": [{"status_value": "Document de Politique Nationale de Nutrition valid\u00e9 et diffus\u00e9", "indicator_name": "Diffusion/diss\u00e9mination du Document de Politique Nationale de Nutrition", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En fin 2012  un draft de Document de Politique Nationale de Nutrition est disponible  et en attente de validation par le Gouvernement", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Costed Multisectoral Action plan available and dissemination in process", "indicator_name": "Existence d'un Plan d'action multisectoriel budg\u00e9tis\u00e9 et valid\u00e9 pour la nutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft de Plan d'action multisectoriel pour la nutrition valid\u00e9 disponible  mais pas encore budg\u00e9tis\u00e9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Malnutrition determinant study conducted", "indicator_name": "Nombre de rapports d'enqu\u00eates nutritionnelles SMART 2013 et 2014 disponibles et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 Survey report available (SLEAC and SMART)", "indicator_name": "Nombre de rapports d'enqu\u00eates (nutritionnelle et PCIMA) disponibles et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "48 Nutrition focal person trained on nutrition with link to food security and multisectoral coordination", "indicator_name": "Nombre de points focaux du niveau central et r\u00e9gional form\u00e9s en nutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 modules/curricula for Master in public Health Nutrition and public Health School revised", "indicator_name": "Nombre de modules de formation en nutrition d\u00e9velopp\u00e9s et valid\u00e9s pour les niveaux secondaire et sup\u00e9rieur (universitaire) de l'enseignement", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. The policy of nutrition development was finally adopted by the Government the 2nd January 2013", "indicator_name": "A document of nutrition policy is available and validated", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Adoption of nutrition policy / existence of roadmap for national intersectoral nutrition action plan", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. The Nutrition cluster has been created the February 12  2012.", "indicator_name": "Existence of intersectoral coordination mechanism in emergency settings (cluster)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No but a roadmap for national intersectoral nutrition action plan was elaborated  in December 2012 within the framework of REACH initiative and the contribution of the Food Security Thematic Program (FSTP) funded by European Union and implemented by UNICEF", "indicator_name": "Development and adoption of national intersectoral action plan in Nutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes. UNICEF with other partners (Nutrition Department  National Institute of Statistics  WFP and WHO) has carried out a nutrition and mortality survey using SMART methodology in the six southern regions in September 2012.", "indicator_name": "At least one nutrition and mortality survey using SMART methodology is carried out", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/022/001": [{"status_value": "3 documents sont disponibles (SitAn  IPC 2013  N-MODA)", "indicator_name": "Nombre de documents sur le profil social des femmes et des enfants disponibles", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 mecanismes fonctionnels : le comite technique national du programme national de filets sociaux et le comite technique d'exemption des soins au faveur des femmes enceintes et les enfants", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes fonctionnels de coordination de la protection sociale en place", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Document d'analyse de l'ex\u00e9cution du budget social est disponible (oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/022/003": [{"status_value": "Le processus est en cours dans la region de Mopti. Les indicateurs de suivi sont disponibles", "indicator_name": "Nombre et % de r\u00e9gions d'intervention du programme disposant d'un tableau de bord fonctionnel pour le suivi de la situation des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le processus a pris du retard mais est en cours a Mopti. Cela est due au fait que le ministere en charge de la decentralization a ete separe en 2 ministeres", "indicator_name": "Nombre de structures deconcentrees et decentralisees des regions de Kayes  Mopti  Segou  Koulikoro  Gao  Tombouctou et Sikasso ayant une planification et une budgetisation prenant en compte les droits des enfants", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/022/002": [{"status_value": "Les problemes de calendrier ont fait qu'on a forme 116 agents (nouvelles formations)", "indicator_name": "Nombre d'agents du gouvernement  du Bureau UNICEF Mali et des autres acteurs form\u00e9s en protection sociale", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Le registre unique de Protection Sociale est disponible (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Une strategie unique de ciblage des beneficiaires est valid\u00e9e (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Les outils de mise en oeuvre et de suivi des transferts mon\u00e9taires sont disponibles (Oui/Non)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/005/003": [{"status_value": "The score has not changed since end of 2016. Tools are being developed and tested.  There hasn't been an UNICEF overall analysis carried out to verify if schools supported by UNICEF adhere to national standards", "indicator_name": "Availability  in schools supported by UNICEF  of quality CFS/CFE standards that are consistent with Child Friendly Schools/education", "baseline_year": "2015", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "The score has not changed remain 2 Monitoring of school level improvement plans has not get been standardized across all UNICEF supported schools", "indicator_name": "Active involvement of school management committees at primary and secondary levels in the development of school improvement plans and monitoring of schools - score (1-4)", "baseline_year": "2015", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "Clear budget allocation is not yet in place  score remain 3", "indicator_name": "Existence of an effective early learning policy with clear budget allocation in place - score (1-4)", "baseline_year": "2015", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}, {"status_value": "Fully  achieved.   The ECD cost effectiveness analysis was completed in December 2015. The results produced in terms of possible scenarios of development of the preschool system will provide grounds for the policy dialogue for the preparation of the PRODEC II.   The formulation of ELDS was completed in December 2015.  However  the nature of the ELDS is dynamic and will need regular revision through field missions and broader coverage to include margined and crisis affected children.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une \u00e9tude sur l'efficience du syst\u00e8me \u00e9ducatif pr\u00e9scolaire et la d\u00e9finition des standards d'apprentissage de la petite enfance", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. 8 are functional in all regions under the leadership of local education authorities  working as mechanisms for planning   implementing and monitoring and evaluation ECD regional strategies and interventions", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination sur la petite enfance fonctionnels au niveau national et r\u00e9gional", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. A joint study on the situation of teachers has been finalized (UNESCO & UNICEF  2015) has been published.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une \u00e9tude sur l'analyse de la situation des enseignants", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partnerships with the MoE/CADDE have been reinforced and a new partnership agreement signed with Save the Children. Capacity development to reinforce School Management Committees Across Sikasso (350) + Mopti (150)  Kayes  (50) took place in order to ensure members appropriate their roles and responsibilities with aims to improve mobilization and budget management of school resources   as well as increase access to quality learning environments.", "indicator_name": "Nombre de Comit\u00e9s de Gestion Scolaires redynamis\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. In partnership with the Government of Canada  additional at least 73 000 textbooks have been distributed at school levels.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves b\u00e9n\u00e9ficiant des manuels scolaires et coins de lectures", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Not  achieved. UNICEF jointly  with the MoE  developed the terms of reference and recruited a team of consultants for carrying out a stock taking of experiences and projects to improve the quality of education (in 2016) with aims to support the MoE in defining common harmonized standards and education quality standards in Mali.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une documentation/le\u00e7ons apprises sur les normes et standards de qualit\u00e9 de l'Education", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. 336 ECD workers (advisors  teachers  ECD Center Directors) have been trained on the pedagogy for young children  156 health and social workers have been formed on the Care for Child Development package for malnourished young children .", "indicator_name": "Nombre d'acteurs de la petite enfance form\u00e9s et maitrisant les activit\u00e9s de la petite enfance au niveau r\u00e9gional", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved. 413 TLS have benefitted from the provision of classroom materials and furniture.", "indicator_name": "Nombre d'espaces temporaires d'apprentissage equippes en materiel didactique et mobilier scolaire", "baseline_year": "2014", "headline": "The main achievements concerning quality of education are: a) the results of the National Early Learning Assessment (ELA) of first-grade children to understand the impact of pre-school education and b) the dissemination of the national framework on primary school learner assessment.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/016/001": [{"status_value": "41 583 acteurs.", "indicator_name": "Nombre d'acteurs gouvernementaux et de la soci\u00e9t\u00e9 civile form\u00e9s en approches C4D et en approches participatives", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3737 relais communautaires  agents CSCOM agents de sant\u00e9 communautaires membres des groupes de soutien \u00e0 l", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les 5 vehicules pour les radios rurales de l'ORTM  : Mopti  Gao  Tombouctou  Kidal et la Direction de la radio rurale de  Bamako operationnelles  menent des emissions publiques dans les 5 regions en vue d'apporter des changements de comportement significatifs au sein de la communaut\u00e9 et des structures sociaux sanitaires.", "indicator_name": "Nombre de radios rurales des stations r\u00e9gionales de l'ORTM dot\u00e9es de vehicules pour la realisation des emissions publiques  l'interactions avec les commuanautes et la vulgarisation des messages", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60 SLDS dotes en motos et casques .", "indicator_name": "Nombre de SLDS equip\u00e9s en motos et casques pour le suivi des activites communautaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 seule mission conjointe \u00e0 lieu \u00e0 cause des conflits de calendrier au niveau du partenaire", "indicator_name": "Nombre de missions conjointes UNICEF-Etat-partenaires pour le suivi/supervision des interventions de C4D", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13 reunions de coordination et de missions de suivi  multisectoriels /supervisions ont eu lieu au niveau national regional et local. Missions de suivi qui ont permis de souligner les faiblesses constater et apporter des mesures d'ajustements pour lever les goulots : tenue non correcte du cahier des relais  sous frequentations des structures  de sant\u00e9  demotivations des relais communautaires", "indicator_name": "Nombre de reunions de coordination des activit\u00e9s de C4D realis\u00e9 aux niveaux national  r\u00e9gional et cercle", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le plan de travail 2012 de la section C4D ciblait 100 acteurs du secteur public et de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Le plan de r\u00e9ponse \u00e0 la double crise nutritionnelle et humanitaire a \u00e9tendu le renforcement des capacit\u00e9s de 139 acteurs  ainsi que 1886 relais communautaires et agents des CSCOM aux approches participatives en C4D. En outres 503 leaders membres des r\u00e9seaux  traditionnels et modernes de communication dont 238 femmes  dans les 22 districts sanitaires les plus vuln\u00e9rables form\u00e9s utilisent la Co", "indicator_name": "Nombre d'acteurs gouvernementaux et de la soci\u00e9t\u00e9 civile form\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Z\u00e9ro", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'acteurs gouvernementaux et  de la soci\u00e9t\u00e9 civile form\u00e9s appartenant aux groupes  de populations les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/005/001": [{"status_value": "Road MAP under revision to integrate new details activities and to readjust the plan.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une feuille de route op\u00e9rationnelle pour l'ann\u00e9e 2016 et 2017 indiquant les actions \u00e0 mettre en \u00bfuvre pour la pr\u00e9paration du PRODEC II", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "oui"}, {"status_value": "3  (The partner development group has regular meeting  The local education group meets regularly every month. The education cluster has also regular meeting under the presidency of the MEN)", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination du Secteur Education fonctionnels qui se r\u00e9unissent une fois par mois", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "Fully achieved: 3 (three) coordination mechanisms functional and meetings on a monthly basis (Cadre Partenarial  Local Education Group  Education Cluster) with active inputs from UNICEF. Three thematic working groups related to Quality  Professional Education and Governance were revitalized as a result to UNICEF's advocacy.  UNICEF is an active member of Quality Education sub-group. Steering Committees put in place for OOSC  Girls' Education and ECD at national and/or decentralized levels closel", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes de coordination du Secteur Education fonctionnels qui se r\u00e9unissent une fois par mois", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved: Initial roadmap (2014) adjusted for the period 2015-16 (up to start of new Education Sector Plan) is operational. Monthly reports and updates against roadmap available.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une feuille de route op\u00e9rationnelle pour l'ann\u00e9e 2015 indiquant les actions \u00e0 mettre en \u00bfuvre pour la pr\u00e9paration du PRODEC II", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Fully achieved : Five (5) strategic partnerships reinforced with MoE (DNEF  DNEPS)  UNESCO  USAID  and UNESCO/IIEP led to the initiation  of 5 thematic studies informing the new Education Sector Plan: (1) Institutional and political bottlenecks to Girls' Education (UNICEF  finalized)  (2) Educational Exclusion: Out of School Children (UNICEF  presentation foreseen for the second half of 2015)  (3) Teachers: Teacher's professionalization including the definition of quality Education standards (UN", "indicator_name": "Nombre de partenariats strat\u00e9giques renforc\u00e9s pour la conduite des \u00e9tudes s\u00e9lectionn\u00e9s  informant le nouveau Plan Sectoriel", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partially achieved:  MoRES Roadmap available for the regions Sikasso and Mopti  including identification of 2 Tracer interventions and determinants (Improved access and improved quality Education)  MoRES working group built consisting of representatives from UNICEF Mopti and Sikasso  Bamako  CPS). Data collection carried out in Sikasso and Mopti. The Sikasso field office already drew micro plans and these lessons learned will be used to strengthen remaining process in Mopti.   Mopti data is stil", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un document d'orientation sur la mise en \u00bfuvre du MoRES cross-sectoriel au niveau des r\u00e9gions de Mopti et Sikasso", "baseline_year": "2014", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "GPE strategic development plan received  contract for sector analysis signed with UNESCO-IIEP Pole de Dakar. Roadmap for the preparation of the ESP validated- including financial simulation model to be carried out by the end of 2016.", "indicator_name": "\"Education sector analysis  financial simulation model or medium term expenditure framework developed with UNICEF support\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Education  with UNICEF support  succeeded in moving forward the agenda of the education sector plan with a few important actions: 1) availability of the GPE funds  2) Finalization and validation of 6-7 chapter of Sector Analysis with UNESCO Pole de Dakar", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "Financial Simulation Model validated"}], "2760/A0/03/016/003": [{"status_value": "558 888", "indicator_name": "Nombre de visites \u00e0 domicile r\u00e9alis\u00e9es par les relais communautaires  les communicateurs traditionnels locaux sur les risques li\u00e9s aux VBG  enfants s\u00e9par\u00e9s et non accompagn\u00e9s  mines  EAFGA  l'excision  le mariage pr\u00e9coce  l'enregistrement des naissances  la participation des jeunes et adolescents au changement social  les PFE  les bonnes pratiques nutritionnelles dans les 38 districts prioritaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36.297 VAD ont touch\u00e9 217 758 personnes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12031", "indicator_name": "Nombre de causeries \u00e9ducatives r\u00e9alis\u00e9es par les relais communautaires et les agents des CSCOM sur les risques li\u00e9s aux VBG  enfants s\u00e9par\u00e9s et non accompagn\u00e9s  mines  EAFGA  l'excision  le mariage pr\u00e9coce  l'enregistrement des naissances  la participation des jeunes et adolescents au changement social  les PFE  les bonnes pratiques nutritionnelles  la tol\u00e9rance intercommunautaire et la bonne gouvernance locale dans les 38 districts prioritaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12.600 causeries \u00e9ducatives ont touches 189 000 personnes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "110", "indicator_name": "Nombre de sessions de plaidoyer tenues dans les 38 districts prioritaires sur les PFE et l'utilisation accrue des services sociaux de base", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "31 sessions de plaidoyer r\u00e9alis\u00e9es dans les r\u00e9gions de Sikasso  Gao  Mopti et Koulikoro", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "16", "indicator_name": "Nombre de sessions de plaidoyer tenues au niveau national (District de Bamako et 8 r\u00e9gions) sur l'allaitement maternel et le r\u00f4le de soutien des hommes", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "510", "indicator_name": "Nombre de s\u00e9ances de dialogues communautaires sur les PFE  l'\u00e9ducation et la protection de l'enfant dans les 38 districts prioritaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "576", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17960 cartes conseils sur les PFE produits", "indicator_name": "Nombre de cartes conseils et aides m\u00e9moires sur les PFE produits et diss\u00e9min\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 Cartes conseils et 0 aides m\u00e9moires produits", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 campagnes JNV Polio", "indicator_name": "Nombre de campagnes de mobilisation sociale r\u00e9alis\u00e9es pour les JNV Polio pour les enfants de 0 \u00e0 5 ans", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 campagnes de mobilisation sociale sur les JNV Polio ont enregistr\u00e9 en moyenne un taux de 77 % de parents inform\u00e9s et 82 % connaissant la maladie contre laquelle les enfants sont vaccin\u00e9s.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En mati\u00e8re d'adoption des PFE par les m\u00e9nages 90.54% des m\u00e8res d'enfants de moins de 5 ans les font dormir sous moustiquaires impr\u00e9gn\u00e9es d'insecticide   64.04 % utilisent la SRO pour traiter la diarrh\u00e9e \u00e0 domicile  96.05 % utilisent le savon ou d\u00e9tergent pour laver les mains   68.46%  d\u00e9clarent avoir mis leurs  nouveaux n\u00e9s au sein  imm\u00e9diatement dans l'heure qui suit l'accouchement   96.05 % savent que les enfants sont vaccin\u00e9s  pour pr\u00e9venir les maladies  et 94.40% affirment avoir vaccin\u00e9 leur", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages inform\u00e9s ayant adopt\u00e9 chacune des PFE.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages vulnerables favorables \u00e0 l'adoption des PFE cl\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de menages ayant acces \u00e0 l'infrmation et \u00e0 des services adequats sur les PFE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/016/004": [{"status_value": "Dans la cadre de la participation des enfante et des jeunes \u00e0 la r\u00e9alisation des objectifs du programme de coop\u00e9ration mali Unicef  le  rapport de la cartographie sur les associations et organisations d'enfants et de jeunes  a \u00e9t\u00e9 diss\u00e9min\u00e9 en 1000 exemplaires   la note de synth\u00e8se en 1000 exemplaires et  500 CD sur la base de donn\u00e9es.   Toutes les activit\u00e9s planifi\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 suspendues du fait de la crise institutionnelle  qu'a connu le pays.  En revanche des activit\u00e9s non planifi\u00e9es ont pu \u00eat", "indicator_name": "Pourcentage d'associations ou groupements d'enfants dont les membres ont acquis des comp\u00e9tences pour participer \u00e0 la mise en oeuvre des activit\u00e9s du programme de cooperation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'associations d'enfants et de jeunes vulnerables participant \u00e0 la mise en oeuvre du programme de cooperation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/001/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/800/001": [{"status_value": "90%", "indicator_name": "Percentage of office management committeesfuly functioning as per TORs established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "47%", "indicator_name": "Percentage of donors reports submitted on time", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 CMT", "indicator_name": "Number of CMT meeting held during 2013", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Emergency preparedness and response plan reviewed or updated and staff trained", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Once/year and 0 staff trained", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of JCC meetings held in 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Business continuity plan (BCP) exists  updated and tested", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Bamako = 100% Mopti = 98% Sikasso = 100% Kayes = 98% Gao = 50% Tombouctou = 50%", "indicator_name": "Status of MOSS compliance in the Bamako Office", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70% in Bamako  50% in all zonal offices", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of JCC meetings held in the year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Due to changes in the ICT staffing and the explosive growth in the staff requiring ICT services  the rate of compliance has not been ideal. Staffing changes  reagional ICT visits and new equipment are the remedies to correct this insufficient performance.", "indicator_name": "Compliance with UNICEF ICT policies and guidelines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Therecord speak for itself. 5 meetings were held in 2012", "indicator_name": "Number of CMT meeting held during the year", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "While the response plan was reviewed  no staff were trained in it in 2012.", "indicator_name": "Emergency preparedness and response plan reviewed or updated and staff trained", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Once/yr 0 staff trained", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The BCP was totally revised and updated in 2012 due to the joint efforts of the Bamako staff and a consultant that came to work with us.", "indicator_name": "Business continuity plan (BCP) exists  updated and tested", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes. each year", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Due to the changing security climate  the MOSS status of the offices in Bamako and in the provinces was also made more strict. As of the end of 2012  we were still working to reach the MOSS compliant standards.", "indicator_name": "Status of MOSS compliance in the Bamako Office", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 JCC were jointly held with the Local Staff Association (May  September). Issues discussed ranged from options to improve office teambuilding  staff welfare  staff transfer from the closed field offices to the new ones  and support to Zonal Office staff who were displaced because of the security conditions in the North.", "indicator_name": "Number of JCC meetings held in 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Last audit report of December 2012 indicated that 5 recommendations remained out of 19.", "indicator_name": "Number of audit recommendations closed within one yera/18 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5/1 yr   12/18 mos", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The time for the approval  once the PCA documents have been finalized  is relatively short and never goes beyond 2 weeks. It is the finalization of the documentation with the partners and the understanding of the relationships and specific tasks which takes time.", "indicator_name": "Percentage of PCAs approved within the 30 days threshold", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "All committees are up and running with active terms of reference. In early 2013  allthe members on each committee will be changed.", "indicator_name": "Percentage of office management committeesfuly functioning as per TORs established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "As of th end of 2012  4 donor reports were submitted late.", "indicator_name": "Number of donors reports submitted on time", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13 on time 4 late", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/800/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Parity in IP   NO and GS (FT and TA) Staff", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48% F 52% M", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Total vacancies filled within UNICEF recommended time frame of 3 monts for GS  NO and IP", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74.77% completed by February 2013", "indicator_name": "Percentage of PERs completed for 2012 by 28 February 2013", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "IP : 43% F \u00bf 57% NO : 30% F \u00bf 70% M GS : 30% F \u00bf 70% M", "indicator_name": "Parity in IP   NO and GS (FT) Staff", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48% F 52% M", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 GS6 post in Gao sub office", "indicator_name": "Funded posts vacant for more than 90 days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "We are not far from our targets and are doing well in terms of gender parity considering the context and operating climate.", "indicator_name": "Parity in IP FT and TA gender representation.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48% F 52% M", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Parity in this area is an issue of language skills because personnel can not be found with good French which is a necessity for the country.", "indicator_name": "Parity in IP FT and TA geographical representation from donor and program countries", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40% D 59%P", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "We are not far off target and will continue our efforts.", "indicator_name": "Parity in national officer gender", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45% F 54% M", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "We are doing better and are not far off target.", "indicator_name": "Percentage of PERs completed for 2011 by 28 February", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The problem with the NOs was the difficult skill set required. Well trained nutritionists with appropriate language and professional skills were difficult to source and attract.", "indicator_name": "Total vacancies filled within UNICEF recommended time frame of 3 monts for GS  NO and IP", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100% GS  50% NO  100% IP", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Recruitment time from advertizement until starting is 3 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 + months", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/800/002": [{"status_value": "99 16%", "indicator_name": "Utilisation rate of grants as per the original duration", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Information not available", "indicator_name": "Supply Plan implementation rate end on 31 March  30 June  30 September and by 31 December", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "TBD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "RR 98%  ORR 96%  ORE 96%", "indicator_name": "Utilisation rate of RR  ORR and ORE funds", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14%", "indicator_name": "Number of open TAs over 15 days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "Oustanding bank reconciliation transactions over thirty days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Utilisation rate of the support budget", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ALl funds were expended although small balances could appear due to freigh amounts that were not paid at year end and other aberrent reasons due to UNICEF's highly arcane system.", "indicator_name": "Percentage utilization of funds on expiring grants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Due to the emergency which worsened in 2012  the supply plan changed continuously in 2012. While the volume of transactions was completed  the orders were halted at a certain time to allow the accounts closure  a exercise which has become more complicaed with the implementation of Vision.", "indicator_name": "Supply plan implementation rate (purchase orders)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "While we have cleared up our outstanding DCT considerably  there are some missing documents which remain uncollectible and which keep our percentages above where they should be. We will deal with these insifficiencies in 2013 and hope to clear everything up. The conversion to HACT will assist in this effort.", "indicator_name": "Percentage of outstanding DCT over 9 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On target", "indicator_name": "Supply plan implementation rate end of september", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The value of our stock incerased to over $6 million at one point during the year due to the need for great quantities and the absorption rate of our partners. The value greatly reduced at the end of the year.", "indicator_name": "Value of UNICEF controlled stock in CO warehouse over 6 months", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The difficulties of Vision and the volume of TAs due to the crisis made it such that the administration did not keep up wioth the certifications of TAs. At the end of 2012  a thorough work process was introduced to deal with this short coming.", "indicator_name": "Number of open TAs over 15 days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On target", "indicator_name": "Outstanding bank reconciliation transactions over thirty days", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On target", "indicator_name": "Supply plan implementation rate (purchase orders) 31 march", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On target", "indicator_name": "Supply plan implementation rate (purchase orders) 30 jun", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On target", "indicator_name": "Supply plan implementation rate end of december", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Forthe CAP  while UNICEF did better than most agencies and organisations  the funding targets were not met.", "indicator_name": "Percentage of ORE funds raised against the emergency appeal", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "FOr OR funding  while we did well  we did not meet our targets. ORE filled many gaps and permitted an adequate emergency response.", "indicator_name": "Percentage of ORR funds raised against the planned ceiling", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "On such a small budget  100% is an easy target to reach. We were successful.", "indicator_name": "Support budget utilization (% requisition and expenditure)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/004/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/777/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/009/001": [{"status_value": "55 554 cas de paludisme chez les enfants de moins de ans ont \u00e9t\u00e9 pris en charge par les ASC de janvier \u00e0 Juin 2014", "indicator_name": "Nombre de cas de paludisme chez les enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "164 812", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nombre de cas pris en charge par les structures de sant\u00e9 (d\u00e9nominateur) n'est pas disponible pour le moment", "indicator_name": "Rapport entre les cas de paludisme d'enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC et ceux pris en charge par les formations sanitaires (CSRef et CSCOM)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28 922 cas de diarrh\u00e9e chez les enfants de moins de 5 ans ont \u00e9t\u00e9 pris en charge par les ASC de janvier \u00e0 Juin 2014", "indicator_name": "Nombre de cas de diarrh\u00e9e chez les enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76 214", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nombre de cas pris en charge par les structures de sant\u00e9 (d\u00e9nominateur) n'est pas disponible pour le moment", "indicator_name": "Rapport entre les cas de diarrh\u00e9e d'enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC et ceux pris en charge par les formations sanitaires (CSRef et CSCOM)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28 035 cas de pneumonie chez les enfants de moins de 5 ans ont \u00e9t\u00e9 pris en charge par les ASC de janvier \u00e0 Juin 2014", "indicator_name": "Nombre de cas d'IRA chez les enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "91 352", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nombre de cas pris en charge par les structures de sant\u00e9 (d\u00e9nominateur) n'est pas disponible pour le moment", "indicator_name": "Rapport entre les cas d'IRA d'enfants de moins de 5 ans pris en charge par les ASC et ceux pris en charge par les formations sanitaires (CSRef et CSCOM)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "56 277 cases of Malaria  23 443 cases of diaorhea  32 044 Acute Respiratory Infections and 10 638 cases of Severe Acute Malnutrition identified at the communiity level through community health workers.", "indicator_name": "Nbre de cas de paludisme/diarrh\u00e9e/IRA/malnutrition pris en charge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20%. Despite modest proportion of the community component  this demonstrates the pertinence and importance of the community interface constituted by the Community Health Workers with communities", "indicator_name": "Rapport cas paludisme pris en charge ASC / CSRef et CsCOMs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% of functional CHWs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/009/002": [{"status_value": "450 000 (regions Tbtou  Gao  Kidal) et region Mopti (Teninkou  Youwarou et Douentza)", "indicator_name": "Nombre de personnes ayant re\u00e7u des kits de sant\u00e9 inter-agences", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "293 044", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99 Ces formations sanitaires ont \u00e9t\u00e9 dot\u00e9es de r\u00e9frig\u00e9rateurs solaires", "indicator_name": "Nombre de formations sanitaires dont la chaine de froid a \u00e9t\u00e9 r\u00e9habilit\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sufficient basic Inter-Agency Health kits to cover the needs of 222 000 consultations were provided for health facilities in north Mali in 2012.", "indicator_name": "Number of people benefiting from Inter-Agency Health Kits", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux d'abandon de Penta1 / Penta 3 moins de 10%", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99% - moyenne cumul\u00e9e de Janvier-Octobre 2014", "indicator_name": "% enfants < 1an ayant re\u00e7u le pentavalent 3", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "89% - moyenne cumul\u00e9e de Janvier- Octobre 2014", "indicator_name": "% < 1an ayant re\u00e7u le Vaccin AntiRougeole", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "84%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "67% - moyenne cumul\u00e9e de Janvier- Octobre 2014", "indicator_name": "% Femmes Enceintes ayant re\u00e7u VAT 2+", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "63%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "07 - il faut noter que les donn\u00e9es utilis\u00e9es pour calculer cette moyenne sont partielles", "indicator_name": "Nombre de district avec couverture vaccinale Penta 3 moins de 60%", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/009/003": [{"status_value": "161 (54 SONUC et 107 SONUB)  L'\u00e9valuation de la fonctionnalit\u00e9 des structures est en cours.", "indicator_name": "Nombre de structures SONUB et SONUC fonctionnelles", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "142 SONU dont 61 SONUC et 81 SONUB (MS/ADS SR 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "161 SONU pour 17  805 666 hbts: Le nombre \u00e9lev\u00e9 de plus de 30% de SONUC n'entraine pas une diminution des d\u00e9c\u00e8s maternels d'o\u00f9 la n\u00e9cessit\u00e9 d'une \u00e9valuation de leur fonctionnalit\u00e9", "indicator_name": "Rapport SONUB et SONUC / Population g\u00e9n\u00e9rale", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/267 525 et 1/201 469 (ADS SR 2012  Indicateurs de processus NU 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "41%  Donn\u00e9es partielles du 1er semestre 2014", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes ayant fait au moins 3 CPN", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38% (Annuaire SLIS 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40%  Donn\u00e9es partielles du 1er semestre 2014.", "indicator_name": "Proportion d'accouchements assist\u00e9s par du personnel qualifi\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57% (Annuaire SLIS 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1.43%  Donn\u00e9es du mois de janvier 2014", "indicator_name": "Taux de c\u00e9sariennes", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2.4% (Annuaire SLIS 2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of health facilities equipped to provide SONUB / SONUC", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of functional CHW", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The situation has not changed in 2012: there are 137 of which 76 are SONUB and 61 SONUC. The 2004-2008 SONU programme is complete and the evaluation is ongoing to feed into a new programme. There was no SONU review in 2012.", "indicator_name": "Nbre SONUB et SONUC fonctionels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76/61", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1/208 421 & 1/260 000  2011 situation unchanged  with no specific SONU evaluation conducted.", "indicator_name": "Rapport SONUB et SONUC / Population g\u00e9n\u00e9rale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1/208 421 & 1/260 000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/009/004": [{"status_value": "436 au 30 Septembre 2014", "indicator_name": "Nombre de sites PTME fonctionnels", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "317(MS/ADS SR  2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "De Janvier \u00e0 Sept 2014  62 5 %femmes enceintes vues en CPN ont eu le counseling et le test", "indicator_name": "% de femmes enceintes ayant re\u00e7u le counseling et ayant fait le test de d\u00e9pistage", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30% (Rapport 2012 CSLS/DNS)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "87 6% (718/820) des enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un traitement ARV de Janvier \u00e0 Sept 2014", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives mis sous ARV", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "93% (Rapport 2012 CSLS/DNS)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion of health worker trainings achieved  Proportion of new sites established", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Duration of stock outs (of what ??)   Proportion of essential supplies out of stock ( which on ??)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17%  this weak mid year result is due  among other reasons  to the insufficient counselling and the stock out of reagents in certain sites.", "indicator_name": "% Femmes Enceintes ayant fait le test de depistage", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "281  the planned new sites were not put in place due to partners not justifying their previous financial reciepts  the armed conflict has stopped some services in many health facilities in north Mali.", "indicator_name": "Nbre de sites PTME fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "338", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "91%  despite the weakness in the global ETMC programme  there remains a good level of monitoring for infected children born to seropositive mothers", "indicator_name": "% d'enfants n\u00e9s des m\u00e8res s\u00e9ropositives mis sous ARV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "87%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/007/001": [{"status_value": "Child poverty baseline has been assessed from MODA analysis", "indicator_name": "Target values \u00bf\u00bffor the SDGs related to children", "baseline_year": "2016", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not applicable", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A programmatic review on fragility has been completed  to replace the analysis of the determinants of fragility", "indicator_name": "An analysis of the determinants of fragility in the country is conducted", "baseline_year": "2016", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre des rapports d'analyses sur la pauvret\u00e9 et la vuln\u00e9rabilit\u00e9 (IPC  gratuit\u00e9   part du budget social dans le budget de l'Etat  PF4C\u00bf)", "baseline_year": "2015", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 (Sitan  N-Moda  Budget Social  IPC 2013)", "target_year": "target_year", "target_value": "2 (RMC"}, {"status_value": "Non applicable", "indicator_name": "Nombre d'acteurs form\u00e9s sur l'utilisation des innovations pour la collecte des donn\u00e9es en temps r\u00e9el", "baseline_year": "2015", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "Non applicable", "indicator_name": "Nombre d'acteurs nationaux form\u00e9s sur les outils d'analyse de la pauvret\u00e9 et de la vuln\u00e9rabilit\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "0"}, {"status_value": "Tulane University has recently completed the phase of qualitative inquiry of the Resilient Malian Children's analysis. The qualitative data collection process is ongoing. This project has been extended and the final report is expected for March 2016. The report of the estimation of the additional needs of the 166 poorest communes has been disseminated.", "indicator_name": "Nombre de documents recents produits  ayant servi \u00e0 l'analyse de la pauvret\u00e9 multidimentionnel des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 (N_Moda  Etude IPC  Sitan  Budget social)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The recruitment of consultant in charge of supporting the development of the roadmap and the establishment of the social protection single register is ongoing.  The ministry in charge of social protection is establishing the Piloting committee of the National single registry. This committee will be responsible for the validation of the Single Registry Roadmap.", "indicator_name": "Une feuille de route impliquant les acteurs  cl\u00e9s  pour l'op\u00e9rationalisation d'un registre unifi\u00e9 de la protection sociale   est disponible", "baseline_year": "2014", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NON", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80 staff from the social protection department from Segou  Koulikoro  Sikasso  Kayes and Bamako district attended the social protection training session.", "indicator_name": "Nombre de staff partenaires  form\u00e9s sur la protection Sociale et les filets sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "Government  with UNICEF support  focused its work on the identification and analysis of child deprivations. MODA II (multiple overlapping deprivation analysis) preliminary results are available. Two other processes that will provide evidence on child poverty and deprivation are underway.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "116", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/04/007/003": [{"status_value": "Les reunions des PDSEC sont prevues pour le 4eme trimestre 2017", "indicator_name": "Nombre des PDSEC prenant en compte les questions sp\u00e9cifiques de protection sociale dans les 8 cercles prioritaires  \u00e0 Mopti et Sikasso", "baseline_year": "2015", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "2 PDSEC"}, {"status_value": "Aucune activite n'a ete realisee et n'est programmee pour la fin de l'annee", "indicator_name": "Au moins une activit\u00e9 de mobilisation citoyenne autour du budget de l", "baseline_year": "2015", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The study on financing of nutrition sector has started.", "indicator_name": "Nombre des rapports d'\u00e9tudes sur le budget social", "baseline_year": "2015", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of explicit linkages of social protection with other social sectors captured in annual reports or relevant communication materials", "baseline_year": "2015", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "0  waiting for the revision of the national texts on decentralized planning and municipal elections", "indicator_name": "Nombre d'ateliers de formations tenues pour int\u00e9grer les plans d'actions sectoriels dans les plans d'actions des communes", "baseline_year": "2014", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0  The Regional Coordination meeting (CROCSAD) with the focus on Nutrition is being planned in SIKASSO", "indicator_name": "Nombre des r\u00e9unions de coordination reguli\u00e8rement tenues  dans les r\u00e9gions de Mopti et Sikasso", "baseline_year": "2014", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre des r\u00e9unions de plaidoyer men\u00e9es aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs pour l'accroissement des allocations sociales dans le budget national", "baseline_year": "2014", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The functioning of the regional coordination mechanisms needs technical support. As the coordination mechanism decree has been signed  this tool needs to be disseminated and implemented. 3 informational meetings were held at the central level  1 meeting in Sikasso  1 meeting in Mopti", "indicator_name": "Coordination mechanisms for social protection systems established countrywide", "baseline_year": "2015", "headline": "The public expenditure review for the social protection sector carried out by UNICEF in collaboration with the World Bank is being delayed due to challenges in data collection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "scalling up"}], "2760/A0/04/007/002": [{"status_value": "37000", "indicator_name": "Nombre de nouveaux indigents immatricul\u00e9s au programme RAMED", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "45000"}, {"status_value": "Le schema technique du registre a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9.", "indicator_name": "Un Registre Unifi\u00e9 des b\u00e9n\u00e9ficiaires de la protection sociale op\u00e9rationnel  particuli\u00e8rement dans les deux r\u00e9gions de Mopti et Sikasso", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": "le sch\u00e9ma technique du registre valid\u00e9"}, {"status_value": "The National Social protection policy document and its' action plan have been endorsed by the line ministry. These documents will be the guiding tools for the social protection actors in Mali.", "indicator_name": "Le plan d'action national d'extension de la protection sociale (PAN-EPS) 2011 \u00bf 2015 r\u00e9vis\u00e9 est valid\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 ancien Plan", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The social protection policy document has been validated by the technical stakeholders and has been submitted to the government for final endorsement. The action plan is being revised by the consultants.", "indicator_name": "Existence des documents de Politique Nationale Valid\u00e9s (Document de Politique et son Plan d'action)", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NON", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0  no meetings organized yet. This will be done once the coordination mechanism document is endorsed by the government.", "indicator_name": "Nombre des r\u00e9unions des instances de coordination de la protection  au niveau national", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1200 households in the community of Bandiagara and Djenn\u00e9 in the Mopti region benefited from monetary transfer", "indicator_name": "Nombre de nouveaux m\u00e9nages b\u00e9n\u00e9ficiaires de transfert mon\u00e9taire  avec l'appui de l'Unicef", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000 (Protection de l'enfance)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "234360", "indicator_name": "Proportion of children covered by government cash transfer programmes (number of children and % of total)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "164854", "target_year": "target_year", "target_value": "245700"}, {"status_value": "Data will be updated at the end of the year", "indicator_name": "Proportion of children covered by government non-cash social protection (number of children and % of total)", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "676398", "target_year": "target_year", "target_value": "1105042"}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of valid national social protection strategy and/or policy", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF contributed to the implementation of the single registry for social protection beneficiaries through human and institutional capacity building. Coordination of social protection interventions at central level was strengthened by advocatingX for the setting up of an ad-hoc Social Protection Thematic Group.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2760/A0/03/013/001": [{"status_value": "There were 1 886 separated or unaccompanied children identified following the take over of north Mali by islamists. These children were almsot universally found to be living with host families.", "indicator_name": "Number emergency affected separated and unaccompanied children identified", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100 responsables politiques et des forces arm\u00e9es maliennes ont \u00e9t\u00e9 rencontr\u00e9s et inform\u00e9s sur la question du recrutement de mineurs et des 5 autres violations graves des droits de l'enfant dans les conflits arm\u00e9s. Une moyenne de 30 leaders communautaires du Nord ont \u00e9t\u00e9 rencontr\u00e9s 5 fois en 2012.  Ces membres ont \u00e9t\u00e9 sensibilis\u00e9s et form\u00e9s \u00e0 diff\u00e9rentes probl\u00e9matiques de la protection de l'enfance dans les urgences  telles que l'ERM  les VBG  les s\u00e9parations familiales  l'appui psychosocial et l", "indicator_name": "Nombres de leaders communautaires impliqu\u00e9s dans les actions de pr\u00e9vention  monitoring et r\u00e9ponse aux situations de protection des enfants en situation d'urgence. (MRE+ PSS  EAFGA  ES / ENA)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un sous-cluster Protection de l'Enfance mis en place au niveau national (Bamako) et un sous-cluster regional \u00e0 Mopti (Co-lead UNICEF-DRPFEF). Un sous-cluster VBG au niveau national (co-lead UNICEF-UNFPA).", "indicator_name": "Nombre de structures de coordination / concertation fonctionnelles \u00e0 travers le pays dans le domaine de la protection en situation d'urgence (clusters et sous-clusters).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plus de 400 de leaders communautaires impliqu\u00e9s dans des actions de sensibilisation et de pr\u00e9vention et d'acteurs intervenants dans la pr\u00e9vention  et la r\u00e9ponse aux questions de protection en situation d'urgence  ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s dans les domaines de la protection de l'enfance et des VBG en urgences et dans les conflits arm\u00e9s (avec l'appui des sous clusters Protection de l'enfance et VBG).", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s et collectivit\u00e9s au sein des communes renforc\u00e9es sur la protection de l'enfant.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La disponibilit\u00e9 et l'acc\u00e8s aux services de base de qualit\u00e9 et la presence de travailleurs sociaux et d'informations de qualit\u00e9 sont des facteurs determinants de protection des enfants contre les abus et violences", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/013/003": [{"status_value": "Augmentation sensible du taux d'enregistrement des naissances des enfants de 72 % en 2011 a 75% en 2012 dans les centres de d\u00e9claration de Segou et Sikasso selon la MACEC.", "indicator_name": "% d'enfants enregistr\u00e9s \u00e0 la naissance dans les zones de faible enregistrement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2.806 centres de d\u00e9claration des faits d'\u00e9tat civil \u00e0 S\u00e9gou et Sikasso ont \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9s par la MACEC", "indicator_name": "Nombre de centre d'\u00e9tat civil ou secondaire renforc\u00e9s \u00e0 Segou  Sikasso et Mopti", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "L'equipement et le renforcement de capacit\u00e9s des agents et services d'enregistrement des naissance est important pour l'amelioration du taux d'EN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La mise en place de services d'enregistrement de naissance pour les populations marginalis\u00e9es est aussi un facteur essentiel pour ameliorer le taux d'EN", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2760/A0/03/013/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "L'acc\u00e8s \u00e0 des services de base de qualit\u00e9 et au personnel social qualifi\u00e9 et la disponibilit\u00e9 d'informations fiables sont des facteurs importants pour assurer une meilleure protection des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59 4% d'enfants vuln\u00e9rables identifies et assistes au sein des activites du Programme de Samu Social et dans une moindre mesure de BNCE / Enda. 932 soins m\u00e9dicaux dispens\u00e9s  495 entretiens individuels  57 m\u00e9diations familiales men\u00e9s  80 visites a domiciles effectu\u00e9es  521 s\u00e9ances de causeries \u00e9ducatives et sensibilisations offertes et 125 permanences de membres de l'\u00e9quipe du Samu Social dans les centres ouverts.", "indicator_name": "Nombre (et %) d'enfants vuln\u00e9rables identifi\u00e9s (travail  traite et filles migrantes  d'enfants dans / de la rue  enfants mendiants / talib\u00e9s et enfants en rupture avec le milieu familial) et assist\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aucun changement.", "indicator_name": "Nombre de Centres d'accueil  d'\u00e9coute et d'orientation \u00e9quip\u00e9s et offrant aux enfants vuln\u00e9rables une prise en charge appropri\u00e9e  un espace de jeux et un appui psychosocial. (institutions)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Dans le cadre des urgences  18 sites r\u00e9cr\u00e9atifs formels et plus de 60 sites informels.", "indicator_name": "Nombre d'espaces de jeux mis en place au niveau communautaire  contribuant \u00e0 un accompagnement psychosocial des enfants affect\u00e9s par les conflits armes  le d\u00e9placement et autres crises.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Visite de 19 830 enfants et adolescents dans les espaces de jeux.", "indicator_name": "Nombre d'enfants affect\u00e9s par la crise ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un encadrement psychosocial  mis en place au niveau communautaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Aucun nouveaux partenariats signes avec les Mairies  DPRFEF  DRDS  services techniques.  3 PCA signes avec des ONGI.", "indicator_name": "Nombre d'accords de partenariats entre les Mairies / DRPFEF \u00bf DRDS  les services techniques et les agences de protection de l'enfance  sign\u00e9s et mis en \u00bfuvre.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "05", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "lancement d'une campagne nationale pour la protection des enfants et la pr\u00e9vention du recrutement et de l'utilisation des filles et des gar\u00e7ons par toutes les parties au conflit  sous le haut patronage du Premier Ministre.   100 responsables politiques et des forces arm\u00e9es maliennes ont \u00e9t\u00e9 rencontr\u00e9s et inform\u00e9s sur la question du recrutement de mineurs et des 5 autres violations graves des droits de l'enfant dans les conflits arm\u00e9s.  35 officiers des forces arm\u00e9es maliennes ont particip\u00e9 en oc", "indicator_name": "Nombre de responsables politiques et des arm\u00e9es  rencontr\u00e9s et inform\u00e9s sur la question du recrutement de mineurs et des 5 autres violations graves des droits de l'enfant dans les conflits arm\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "05 sessions de plaiodoyer effectues aupres des ministeres de la defense  de la justice  de l'action humaitaire  de la promotion de la famille femme et enfant et de la primature sur la question du recrutement de mineurs et des 5 autres violations graves des droits de l'enfant dans les conflits arm\u00e9s.", "indicator_name": "Nombres de sessions de plaidoyers au plus haut niveau de l'\u00e9tat sur la question du recrutement de mineurs et des 5 autres violations graves des droits de l'enfant dans les conflits arm\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52 victimes (soit 173%) identifi\u00e9es dont 31 enfants (60%) au cours des 30 incidents enregistr\u00e9s dans les regions Nord.", "indicator_name": "Nombre et % des victimes des UXO/ identifiees et documentees", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "00", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}