{"2910/A0/04/201/006": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Advocacy for ealry learning and ECD is maintream at nationallevel through high llevel  international conference", "baseline_year": "2015", "headline": "The national pre-school strategy  norms and curriculum were finalized and budgeted. UNICEF and MoE organized a south-south conference on ECD  bringing together national government representatives from nine Countries from Middle East and Africa  which resulted in the \u00bfRabat Declaration\u00bf on ECD adopted by all invited governments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of Early learning programme ensuring parents' and communities' involvement", "baseline_year": "2015", "headline": "The national pre-school strategy  norms and curriculum were finalized and budgeted. UNICEF and MoE organized a south-south conference on ECD  bringing together national government representatives from nine Countries from Middle East and Africa  which resulted in the \u00bfRabat Declaration\u00bf on ECD adopted by all invited governments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"c2a. Early learning policy and early learning programme including quality early learning curriculum and standards - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The national pre-school strategy  norms and curriculum were finalized and budgeted. UNICEF and MoE organized a south-south conference on ECD  bringing together national government representatives from nine Countries from Middle East and Africa  which resulted in the \u00bfRabat Declaration\u00bf on ECD adopted by all invited governments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"c2c. Early learning policy and early learning programme ensuring parents' and communities' involvement - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The national pre-school strategy  norms and curriculum were finalized and budgeted. UNICEF and MoE organized a south-south conference on ECD  bringing together national government representatives from nine Countries from Middle East and Africa  which resulted in the \u00bfRabat Declaration\u00bf on ECD adopted by all invited governments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}], "2910/A0/04/201/007": [{"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of curriculum adaptation engeneering for chidlren with disabilities for teachers", "baseline_year": "2015", "headline": "Effective national governance for multi-sectoral inclusive education enabled the mainstreaming of the inclusive primary-education model and piloting for secondary school-level. Inclusive education capacity building  including pedagogical adaptation and in-service and initial teachers training was implemented for teachers covering 9 200 student.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of situation analysis of education of children with disbility in secondry school", "baseline_year": "2015", "headline": "Effective national governance for multi-sectoral inclusive education enabled the mainstreaming of the inclusive primary-education model and piloting for secondary school-level. Inclusive education capacity building  including pedagogical adaptation and in-service and initial teachers training was implemented for teachers covering 9 200 student.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of materials and communication that support the inclusion of children with disabilities", "baseline_year": "2015", "headline": "Effective national governance for multi-sectoral inclusive education enabled the mainstreaming of the inclusive primary-education model and piloting for secondary school-level. Inclusive education capacity building  including pedagogical adaptation and in-service and initial teachers training was implemented for teachers covering 9 200 student.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "\"e3e. Existence of curricula and support from teachers and school administrators that are inclusive of children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Effective national governance for multi-sectoral inclusive education enabled the mainstreaming of the inclusive primary-education model and piloting for secondary school-level. Inclusive education capacity building  including pedagogical adaptation and in-service and initial teachers training was implemented for teachers covering 9 200 student.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "2"}], "2910/A0/04/201/004": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Number of AREF using the orientation model developed for the most vulnerable adolescent and youth in formal and non-formal education system", "baseline_year": "2015", "headline": "Life-skills and citizenship education programs were developed targeting the most vulnerable children and adolescents. This includes entrepreneurship programs  personal life projects in formal schools and second-chance schools for out-of-school children. Piloted models were finalized and embedded in education sector programmes reaching  in 2016  25000 adolescents and children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Avalability of curriculum of second chance school of second generation", "baseline_year": "2015", "headline": "Life-skills and citizenship education programs were developed targeting the most vulnerable children and adolescents. This includes entrepreneurship programs  personal life projects in formal schools and second-chance schools for out-of-school children. Piloted models were finalized and embedded in education sector programmes reaching  in 2016  25000 adolescents and children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20 Classes", "indicator_name": "Nombre de classes ENF qui montrent une am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 (selon le r\u00e9f\u00e9rentiel qualit\u00e9 ENF)", "baseline_year": "9999", "headline": "Life-skills and citizenship education programs were developed targeting the most vulnerable children and adolescents. This includes entrepreneurship programs  personal life projects in formal schools and second-chance schools for out-of-school children. Piloted models were finalized and embedded in education sector programmes reaching  in 2016  25000 adolescents and children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 classes", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proportion des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles et des coll\u00e8ges cibles qui exp\u00e9rimente l'activit\u00e9 d'orientation et de projet personnel", "baseline_year": "2012", "headline": "Life-skills and citizenship education programs were developed targeting the most vulnerable children and adolescents. This includes entrepreneurship programs  personal life projects in formal schools and second-chance schools for out-of-school children. Piloted models were finalized and embedded in education sector programmes reaching  in 2016  25000 adolescents and children.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/201/005": [{"status_value": "54", "indicator_name": "Number of Schools engaged in the experimentation of the model INSAF", "baseline_year": "2015", "headline": "A national school protection system was finalized and endorsed by Ministry of Education  with violence in schools showing a decrease in targeted areas. Drop-out- and risk of drop out remediation system has been embedded in national school-based projects and show a trend of lowering dropout rates.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Exitence of education Sector Policy/Plan with quality prevention and response mechanisms to address gender based violence in and around schools", "baseline_year": "2015", "headline": "A national school protection system was finalized and endorsed by Ministry of Education  with violence in schools showing a decrease in targeted areas. Drop-out- and risk of drop out remediation system has been embedded in national school-based projects and show a trend of lowering dropout rates.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "\"e3f. Existence of an EMIS that is inclusive of children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "A national school protection system was finalized and endorsed by Ministry of Education  with violence in schools showing a decrease in targeted areas. Drop-out- and risk of drop out remediation system has been embedded in national school-based projects and show a trend of lowering dropout rates.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}], "2910/A0/04/201/002": [{"status_value": "Elaboration des deux curricula officiels pour les enfants en situation de Handicap 30% et pour le pr\u00e9scolaire 30%", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des programmes pour le pr\u00e9scolaire et les enfants handicap\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12 \u00e9coles et 1 coll\u00e8ge tests", "indicator_name": "Nombre d'enfant qui b\u00e9n\u00e9ficie du syst\u00e8me du suivi individualis\u00e9 de l'apprentissage des \u00e9l\u00e8ves (pour le but d'am\u00e9liorer la pratique p\u00e9dagogique et la qualit\u00e9 d'apprentissage)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/201/003": [{"status_value": "Forum \u00e0 l'AREF de l'oriental", "indicator_name": "Nombre de Forums r\u00e9gionaux EPT existants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22 \u00e9coles  7 coll\u00e8ge (mod\u00e8le test\u00e9)", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9cole/coll\u00e8ge qui exp\u00e9rimentent le mod\u00e8le du syst\u00e8me de suivi/\u00e9valuation et d'action pour \u00e9quit\u00e9 (INSAF/MoRES)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/201/001": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Number of AREFs having developed an official preschool education strategy", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of regional action plan for extension of new generation second chance school developed", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Score 1", "indicator_name": "\"c2d. Existence of an effective early learning policy with clear budget allocation in place - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Score 1", "target_year": "target_year", "target_value": "Score 4"}, {"status_value": "Score 1", "indicator_name": "\"e3d. Availability of appropriate human resources to support inclusive education  covering children with disabilities - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Score 1", "target_year": "target_year", "target_value": "Score 2"}], "2910/A0/04/201/001": [{"status_value": "100% \u00e0 l'AREF de l'Oriental 45% \u00e0 l'AREF de SMD 34% \u00e0 l'AREF de MTH", "indicator_name": "Nombre des \u00e9ducateurs/\u00e9ducatrices de pr\u00e9scolaire form\u00e9s dans 3 AREFs cibles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AREF Oriental 100%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "110 \u00e9coles des bassins cibles dans 3 AREFs", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9cole primaire sensibilis\u00e9e et form\u00e9e sur l'inclusion des enfants handicap\u00e9s dans 3 AREFs", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/800/002": [{"status_value": "48%", "indicator_name": "Taux de mobilisation des ressources OR dans l'ann\u00e9e par rapport au montant planifi\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% de rapports aux donateurs r\u00e9pondant aux standards de qualit\u00e9  transmis dans les d\u00e9lais", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18%", "indicator_name": "Taux de r\u00e9duction des co\u00fbts de focntionnement du bureau de l'Unicef pour le cycle de coop\u00e9ration 2012-2016 (frais de commmunication  entretien  s\u00e9curit\u00e9  eau  \u00e9lectricit\u00e9 ...)", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "81%", "indicator_name": "Taux de mobilisation des ressources", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% de rapports aux donateurs transmis \u00e0 temps", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Sera calcul\u00e9 \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e", "indicator_name": "Taux de r\u00e9duction des co\u00fbts de fonctionnement du bureau pour le bureau de l'Unicef pour le cycle de coop\u00e9ration 2012-2016", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre des services communs avec les autres agences du SNU au cours du cycle 2012 -016", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18%", "indicator_name": "Pourcentage des DCT de plus de 9 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13%", "indicator_name": "Taux d'utilisation des grants (PBA) qui expirent", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "76%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution du budget programme", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "91%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution du budget Support", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74%", "indicator_name": "Taux d'utilisation des RR", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "84%", "indicator_name": "Taux d'utilisation des grants (PBA) dans les d\u00e9lais initiaux fix\u00e9s par les donateurs", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14.9%", "indicator_name": "% des TA ouverts apr\u00e8s le retour de mission", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45 45%", "indicator_name": "Proportion des mois dans l'ann\u00e9e pour lesquels le solde bancaire \u00e0 la fin du mois est inf\u00e9rieur aux besoins de deux semaines du mois suivant", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "66%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 jours", "indicator_name": "Nombre de jours pour traiter une demande financi\u00e8re (de la r\u00e9ception de la demande au paiement)", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 jours", "indicator_name": "Nombre de jours entre la r\u00e9ception de la demande DCT et la date du paiement de l'avance", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73 jours", "indicator_name": "Temps de traitement des offres entre l'ouverture de la bid box et la signature du contrat ou du PO", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 dossier rejet\u00e9", "indicator_name": "Nombre et % des rejets de dossiers soumis aux CRC par le CRC ou le Repr\u00e9sentant", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 mois", "indicator_name": "Ecart de temps entre la date de livraison requise par les partenaires/utilisateurs finaux et la date de livraison effective des supplies", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6024 USD", "indicator_name": "Valeur de l'\u00e9quipement informatique par nombre de staffs", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7400 USD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de PC portable par staff", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 jour", "indicator_name": "Nombre de jours entre la r\u00e9ception d'une requ\u00eate IT de la part du staff et la r\u00e9solution du probl\u00e8me", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 jour", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3.3%", "indicator_name": "Pourcentage de PC fixes et portables qui ne sont plus conformes aux normes IT de l'Unicef", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3.3%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0.69%", "indicator_name": "Nombre de serveurs  imprimantes et scanners par effectif total du bureau", "baseline_year": "2012", "headline": "Successful transition to Global Shared Services Centre (GSSC) and strong support to HACT quality assurance activities.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.97", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "le personnel de sante est qualifie pour assurer des prestations de qualite en matiere de depistage et prise en charge des enfants malnourris", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "les comites provinciaux de coordination sont operationnels", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "les ONG locales partenaires du programme assurent les activites d education nutritionnelle aupres des meres et familles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "plans are finalized in Marrakech and Oriental. Marrakech was presented in global health session", "indicator_name": "Nombre de plans d'action r\u00e9gionaux en nutrition \u00e9labor\u00e9s tout en int\u00e9grant les orientations de la strat\u00e9gie nationale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% of initial plans are implemented in targeted regions", "indicator_name": "Proportion des actions des plans d'action r\u00e9gionaux en nutrition mise en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/801/001": [{"status_value": "03 FINALIZED: - ONDH human development report  -Household Panel survey   -MDG national Report", "indicator_name": "Number of studies / surveys supported for the promotion of multidimensional approaches to measure poverty", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "NA (Canceled) : - Duplication gender budget  - Technical problems (budget standards ...)  - Determinants of bottlenecks not necessarily focused on budgets", "indicator_name": "Proportion of recommendations implemented of the study on the diagnosis of development mechanisms of the state budget in reference to children's rights", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/003": [{"status_value": "04 major axes of progress: - study on inequalities in health offer - development of an equity tool - strong advocacy for equity at national health conference - working paper in equity in health developped", "indicator_name": "Nombre d'actions planifi\u00e9es visant le renforcement de l'\u00e9quit\u00e9 en faveur des enfants dans les r\u00e9gions de SMD et MTH", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "planned for first quarter 2014", "indicator_name": "Taux de r\u00e9duction des \u00e9carts entre les indicateurs de routine li\u00e9s \u00e0 la sant\u00e9 et la nutrition des enfants de moins de cinq ans entre les milieux urbain et rural dans les r\u00e9gions de SMD et MTH", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A pr\u00e9ciser entre les milieux urbain et rural : taux de r\u00e9duction entre 2011et 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "le personnel de sante est qualifie pour assurer des soins au nouveau-ne conformes aux standards nationaux", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "une culture d audit des deces neonataux est mise en place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "plans are finalized. Shall be expended in 2015 to 5 regions", "indicator_name": "- Nombre de plans d'action r\u00e9gionaux sur la sant\u00e9 n\u00e9onatale \u00e9labor\u00e9 tout en int\u00e9grant les orientations de la strat\u00e9gie nationale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75% of plans operationalized at local level", "indicator_name": "- Proportion des actions des plans d'action r\u00e9gionaux sur la sant\u00e9 n\u00e9onatale mise en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/005": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Number of regions using the assessment tool of equity in health care access", "baseline_year": "2015", "headline": "Equity-based health planning tool developed with technical and financial support from UNICEF is adopted by the Ministry of Health. The tool highlights the main inequalities in order to ensure equitable planning of health programs  taking into account the social determinants of health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of actions of reinforcement of equity for children implemented in priority regions", "baseline_year": "2015", "headline": "Equity-based health planning tool developed with technical and financial support from UNICEF is adopted by the Ministry of Health. The tool highlights the main inequalities in order to ensure equitable planning of health programs  taking into account the social determinants of health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of an approved communication plan on the promotion of rights of children with disabilities", "baseline_year": "2015", "headline": "Equity-based health planning tool developed with technical and financial support from UNICEF is adopted by the Ministry of Health. The tool highlights the main inequalities in order to ensure equitable planning of health programs  taking into account the social determinants of health.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "les partenaires locaux de lutte contre le sida mettent le focus sur les enfants les plus vulnerables", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "document finalized and published", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie sp\u00e9cifique sur la protection contre le VIH/Sida des enfants et ado en situation de pr\u00e9carit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Absence de strat\u00e9gie", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 actions developed at central level (identification of needs for peer support  developpement of tool  training of trainers) in addition to regional PA", "indicator_name": "Nombre d'action sp\u00e9cifiques en faveur de la protection contre le VIH/Sida des enfants et ado en situation de pr\u00e9carit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9s dans les plans r\u00e9gionaux", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/101/006": [{"status_value": "clinical audit : 120   e-learning RBPM 32", "indicator_name": "Number of health care providers trained in clinical audit and e-learning RBPM", "baseline_year": "2015", "headline": "The joint program for priority regions has enabled the improvement of coverage indicators and strengthening of local governance.  In 2016  Morocco recorded a successful switch to an improved polio vaccine and no vaccine stock-outs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15", "indicator_name": "Number of the salt production units which have adopted the iodization", "baseline_year": "2015", "headline": "The joint program for priority regions has enabled the improvement of coverage indicators and strengthening of local governance.  In 2016  Morocco recorded a successful switch to an improved polio vaccine and no vaccine stock-outs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% VPOt detected in cold chain or off of the cold chain without appropriate labeling after the switch", "baseline_year": "2015", "headline": "The joint program for priority regions has enabled the improvement of coverage indicators and strengthening of local governance.  In 2016  Morocco recorded a successful switch to an improved polio vaccine and no vaccine stock-outs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/880/003": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "% of evaluation reports with formal management response over total evaluations completed", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of planned annual programme component reviews performed per year.", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of RWPs allined with CPD results and RBM rules and princials", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of trainings on HACT and financial management organized", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% of programme staff trained on RBM", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Micro-A:0% Spot-C: 23%  Prog-V: 14%", "indicator_name": "Implementation rate of HACT Assurance Plan (Micro-Assessment  Spot-checks  Prog Visits  Audits)", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/880/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "1 Number of people reached through digital assets of UNICEF_FB 2016 463673    2017 486856 Number AMP - Programme Pending", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "463673", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people reached through digital assets of UNICEF_Twitter", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37378", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people reached through digital assets of UNICEF_Youtube", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7689", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "social media engagement score_FB", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 19", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "social media engagement score_Twitter", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 8", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of unique visitors to the country Office website", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16582", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of returning visitors to the country Office website", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4871", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of print articles published on UNICEF activities in 2017", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of articles in the electronic press published on UNICEF activities in 2017", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of TV passages on 2017 communications activities", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of radio passages on 2017 communications activities", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of people reached through offline events (conference  training  etc.) in the context of country priorities", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/800/001": [{"status_value": "Eleve. Haute participation des partenaires dans les processus de revue a mi-parcours et annuelle PAC UNDAF suite au mecanisme de co-presidence des groupes de travail effet et dans l'elaboration des plans d'action annuels/biannuels", "indicator_name": "Degr\u00e9 de participation du personnel de l'Unicef et des partenaires dans l'\u00e9laboration des outils de cadrage et de gestion du programme de coop\u00e9ration.", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Moyen", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Tous les outils disponibles et effectivement utilises.", "indicator_name": "Disponibilt\u00e9 et utilisation des outils de cadrage et de gestion du programme de coop\u00e9ration et des ressources (plan d'action biannuels  plans annuels de gestion  BCP  plan de pr\u00e9paration aux urgences  profil actualis\u00e9 du bureau par rapport aux risques  suivi de la performance dans la gestion des ressources (financi\u00e8res  humaines  mat\u00e9rielles)", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Disponibilit\u00e9 des outils", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 (100%)", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions CMT tenues par an", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8 (100%)", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions All Staff par an", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 (75%)", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions de coordination des programmes tenues par an", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 (150%)", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions de coordination de la section Op\u00e9rations tenues par an", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 (100%)", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions JCC tenues par an", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3 en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 r\u00e9unions par mois", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions du management", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des d\u00e9cisions du CMT", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Taux de mise enoeuvre des r\u00e9unions JCC", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des recommandations de l'audit de la cour des comptes", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des services critiques ICT (LAN/WAN  SAP  Lotus Notes)", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Manuel de proc\u00e9dures finalis\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proc\u00e9dures de travail mises \u00e0 jour selon IPSAS", "baseline_year": "2012", "headline": "The office successfully developed a new CPD and a new structure has been adopted. The changes introduced in the framework of the Mid Term Review have also been implemented.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/301/005": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Number of municipalities that implement local protocols for the protection of children from violence  abuse and neglect", "baseline_year": "2016", "headline": "Resources mobilized and technical support provided to operationalise the adopted national integrated public policy for child protection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of mechanisms to monitor and report on grave violations against children", "baseline_year": "2016", "headline": "Resources mobilized and technical support provided to operationalise the adopted national integrated public policy for child protection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of the plan of action of the child protection integrated policy (adopted by the Inter-ministerial Commission)", "baseline_year": "2015", "headline": "Resources mobilized and technical support provided to operationalise the adopted national integrated public policy for child protection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of  operational mechanism of  governance  coordination and implementation of the national integrated policy for Child protection", "baseline_year": "2014", "headline": "Resources mobilized and technical support provided to operationalise the adopted national integrated public policy for child protection.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/301/004": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of national study on the norms and standards of structures and services for child protection", "baseline_year": "2016", "headline": "Advocacy to review the alternative care system and to promote alternative to institutionalization was pursued  with constrained results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of the referential that describes and guides the work of the social workers", "baseline_year": "2016", "headline": "Advocacy to review the alternative care system and to promote alternative to institutionalization was pursued  with constrained results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "National conference on Kafala is held", "baseline_year": "2016", "headline": "Advocacy to review the alternative care system and to promote alternative to institutionalization was pursued  with constrained results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of guidelines  that normalise services provision of formal care", "baseline_year": "2014", "headline": "Advocacy to review the alternative care system and to promote alternative to institutionalization was pursued  with constrained results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of programme for family and community care that prevents separation", "baseline_year": "2014", "headline": "Advocacy to review the alternative care system and to promote alternative to institutionalization was pursued  with constrained results.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/301/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "# of studies on justice for children completed", "baseline_year": "2016", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Availability of juvenile justice system evaluation", "baseline_year": "2015", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "National conference on the role of probation officers held", "baseline_year": "2016", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of special juvenile justice system incorporating international standards", "baseline_year": "2014", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Nine major institutional partners and civil society organisations  over 500 judges  prosecutors  lawyers and other professionals working with children have been reached to address current gaps access to justice for children. The capacities of over 50 per cent of legal social workers\u00a0in the country were strengthened through UNICEF support. \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No ( disparate practices and initiatives)", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes : Performance indicators for courts are defined. 5 courts have upgraded services  including equipment for children victim of violence. 2 local plans to strenghten coordination of actors dealing with children in contact with the law."}], "2910/A0/04/301/002": [{"status_value": "\u00bf 1 PCA signed with a coalition of NGOs working on family protection  \u00bf a PCA signed with NGO- AMAN to establish a network on NGOs working on sexual violence  \u00bf Un PCA is signed with YTTO  to work on child marriage", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9seaux associatifs \u00bfuvrant sur des questions sp\u00e9cifiques de la protection des enfants qui sont appuy\u00e9s et renforc\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Study on causal analysis of institutionalization of children   the study would inform the process of implementing alternative of institutionalization  Launch of the end violence campaign", "indicator_name": "Nombre d'initiatives renfor\u00e7ant le r\u00f4le protecteur des familles et de la communaut\u00e9 locale  entreprises \u00e0 la lumi\u00e8re de l'analyse de la situation des normes  valeurs et pratiques sociales nuisibles aux enfants en particulier aux filles.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/301/001": [{"status_value": "\u00bf\tAdoption of the integrated public policy on child protection  Elaboration of a work plan of the local and regional coordination  \u00bf\tOrganisation of the national conference to present and validate the child protection policy   \u00bf\tElaboration of local and subnational plan of action for the committee of coordination at level of courts", "indicator_name": "Nombres d'actions en mati\u00e8re de protection d\u00e9coulant d'un dialogue entre acteurs organis\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 workshop on the administration of information system for 80 professional of health services including the persons in charge of the coordination of the Unit in charge of children and women victim of violence   Implementation of the system in  In the following regions MTH - (in 6 units   Casablanca Mohammedia - (14 units ) et Rabat- Sal\u00e9 - ( 5 units", "indicator_name": "Nombre de syst\u00e8me d'information/outils op\u00e9rationnels de suivi de la violence \u00e0 l'\u00e9gard des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1 en cours", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Process of establishment of reporting mechanisms for children in safeguard centres include the organisation of 4 workshop with differentness Child protection stakeholders    Contribute to the process of elaboration of norms and standards in the centres for child protection", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rentiel op\u00e9rationnel de comp\u00e9tences pour les Professionnels de la protection et de normes et standards pour les services de prise en charge des enfants en difficult\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Training of 100 social workers supporting courts / judges", "indicator_name": "Nombre de pool de formateurs disponible pour accompagner les professionnels de la protection", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25% in 2011  estimated at 23% on 2013", "indicator_name": "Nombre d'enfants plac\u00e9s dans les centres de placement r\u00e9duit gr\u00e2ce aux d\u00e9cisions de d\u00e9p\u00e9nalisation des d\u00e9lits et au recours aux mesures de diversion", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23% du total jugement en 2010", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/101/001": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of national integrated child health policy based on child rights  the life cycle and inequities in social health determinants", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/801/002": [{"status_value": "SitAn Finalized (SitAn report  synthetic report  and 4 rights sheets)", "indicator_name": "Availability from SITAN update", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not update", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ongoing: - Achieved for the phase 1 and 2 of the MoRES with education section  - And phase 3 (implementation of INSAF action plan)is ongoing", "indicator_name": "Availability and functionality of L3 monitoring of education (MoRES)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available and not functional", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "05 realized : -MTR support   -Organization south-south international conference on evaluation  -Review of all studies TORs and livrables  -M&E of UNDAF Action plan  -Support AME to organize regional forum in M&E and advocacy for the institutionalization of public policies evaluation. -Other action is ongoing: support the CESE to develop a dashboard to monitor its social charter with indicators on children's rights.", "indicator_name": "Number of Support actions made in favor of the promotion of the culture and practice of M", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "01", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/401/003": [{"status_value": "Yes  draft prepared and under discussion.", "indicator_name": "Partnership proposal UNICEF- EU on social protection priorities affecting children finalised", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Data on impact or effectivness of social protection on at least one child related outcome (social and/or emergency) is available", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Yes", "target_year": "target_year", "target_value": "NA"}], "2910/A0/04/601/002": [{"status_value": "1 staff support hired and realocation of tasks requested when needed", "indicator_name": "Staff support and reinforcement made available to all team", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% of funding requests provided (more than USD 50 000)", "indicator_name": "100% of subsidy requests from operation section are met as per budget", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/601/003": [{"status_value": "fully met : MORES developed andshared regionaly  RSU a good practice  AME  equity in health tool", "indicator_name": "Best practices published demonstrating office innovative approaches", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "met : field system finalised  implementation to start in 2014", "indicator_name": "Field M&E system operational", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "partially", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "met : convergence on thematic issues (DRR  Violence) have enabled convergence between some programmes (Education & Protection  Education  Protection & local development (violence)  Health and Protection (violence).", "indicator_name": "Convergence activities taking place", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/601/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "nombre de positions publiques de l", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20", "indicator_name": "# of children participating to the photo workshop on climate change", "baseline_year": "2016", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "The \u00bfUNICEF Step\u00bf on climate change at the Sands Marathon held", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Edition 2015", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11", "indicator_name": "# of communication and public advocacy initiatives conducted on identified priorities related to children rights", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Availability of communication action plans of FORSA and HIMAYA", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Facebook", "indicator_name": "Number of digital social media account(s) updated on a daily basis", "baseline_year": "2016", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of unique visitors to the CO website  (KPIs COAR)", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4588", "indicator_name": "number of returning visitors to the CO website  (KPIs COAR)", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3777", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13061", "indicator_name": "Number of people that liked the CO Facebook page (New Likes)", "baseline_year": "2015", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The Integrated Advocacy Plan of the office (IAP) had a normal degree of implementation: 75%", "indicator_name": "number of advocacy actions carried out", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "advocay plan 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "120 partners trained: UNDAF OG  CSO  Youth organizations", "indicator_name": "number of partners (MoE  UN Communication group ) trained on C4D", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "political mobilization through the diffusion of Equity Kit and media mobilisation", "indicator_name": "Knwoldge documents produced", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "social mobilization conducted in 2013 around child right and Equity.  Social mobilization strategy for education right under design", "indicator_name": "number of social mobilizatoin carried out", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "ability of youth networks and SCO to engage in social mobilization about child and youth rights. Acceptability of others stake holders  parlia ent  Ministry of youth and ministries in charge of childe issues  of SCO and youth involvement", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "political contexte and presence of burning issues whithin governement and parliament related to the provisions of the new constitutions adopted end 2011. Ability of advocac partners  such as National observatory of child right  to be associated to adovacy actions", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "capacities within actors involved in the field of social and behavior change to elaboate and conduct C4D interventions. availability or financial resources to recruit UNICEF staff to give full support to the specific area of social normes and behaviors change whithin the cooperation progam", "baseline_year": "2012", "headline": "The Youth Movement for Children Rights was strengthened. The office&#39 s interventions supported the amendment of the child domestic labor law. COP22 was a golden opportunity to raise awareness about the new child rights threat of climate change.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/301/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/601/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/201/002": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of a new national framework on life skills based education adopted by national partners", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Score 1", "indicator_name": "\"c4b. Life skills and citizenship education embedded in teacher training with substantive guidance for implementation in schools  - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Score 1", "target_year": "target_year", "target_value": "Score 3"}], "2910/A0/04/801/003": [{"status_value": "Ongoing: The mapping of social protection programs is currently developed with MAGG and the final deliverable is planned on 2015", "indicator_name": "Availability of a mapping of social protection programs for children", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "02 Initiative achieved and 01 is ongoing well: - Support for the elaboration of a brochure on equity in health (achieved). - Sharing good practice from TAYSSIR in Amman regional workshop (achieved). -Support to the MAGG is ongoing (with high technical assistance and accompaniment of the HQ  MENARO IPC and PEP). The final report will be received in January 2015.", "indicator_name": "Number of initiatives supported for equity especially for children", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/401/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de membres des \u00e9quipes technique communales ayant des comp\u00e9tences en mati\u00e8re d'analyse et de projection du budget communal", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 de deux modules de formation portant sur l'analyse et la projection du budget communal.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "module non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilt\u00e9 du syteme d'information communal en version V4", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Version V4 non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Capacity building kit for municipal planning  including 5 trainings modules (monograph  diagnosis  planning  M&E and partnership) was updated and finalized.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 de deux modules de formation portant sur le suivi-\u00e9valuation du PCD .", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Module non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "A cluster of local expertise in municipal planning (twenty local trainers) was set up by the program since 2010. The process of capacity building of this cluster has continued in 2013 in the theme related \"monitoring &evaluation of PCD\". This cluster is active at local level (eastern region) and national level.", "indicator_name": "Nombre de formateurs provinciaux ayant des comp\u00e9tences pour animer des ateliers de formation au profit des communes  sur ile suivi de suivi \u00bf\u00e9valuation du PCD", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "108 target municipalities have a municipal development plan  98% (106) are approved by elected councils", "indicator_name": "Nombre de collectivit\u00e9s territoriales (CT) ayant \u00e9labor\u00e9 et approuv\u00e9 leurs plans de D\u00e9veloppement", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Province\tNumber of muncipalities Driouich\t05 Berkane\t15 Nador\t07 oujda\t08 figuig\t02 Jerrada\t08 Taourirt\t06 Total\t51", "indicator_name": "Nombre de CT  dont au moins 30% des projets inscrits dans le PCD  \u00e9manent des enfants et des femmes et int\u00e9gr\u00e9es dans le PCD", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The capacity building process has benefited to all municipalities (3 staff *106 municipalities= 318) for the thematic: of monitoring and evaluation of PCD  and  (1 staff *106 municipalities= 106) Municipal information System (on going for province of driouich)", "indicator_name": "Nombre de membres des \u00e9quipes technique communales ayant des comp\u00e9tences en mati\u00e8re de mobilisation de partenariat et de suivi du PCD", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The capacity building process has benefited to all municipalities (3 staff *106 municipalities= 318) for the thematic: of monitoring and evaluation of PCD. About 230 municipal officials belonging to 57 municipalities and twenty provincial officials belonging to 4 provinces (Oujda Angad  Berkane  Nador and Taourirt) have been trained and acquired the capacity to analyze municipal budget.", "indicator_name": "Nombre de CT disposant de la Commission de Parit\u00e9 et d'Egalit\u00e9 des chances mettant en \u00bfuvre un plan d'action local pour l'att\u00e9nuation des in\u00e9galit\u00e9s bas\u00e9es sur le genre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Province\tNumber of muncipalities Driouich\t05 Berkane\t15 Nador\t10 oujda\t10 figuig\t13 Jerrada\t02 Taourirt\t00 Total\t55", "indicator_name": "Nombre de CT ayant cr\u00e9\u00e9 des m\u00e9canismes pour la mise en \u00bfuvre du PCD assurant la mise en convergence des actions des diff\u00e9rents acteurs de d\u00e9veloppement.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/401/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un syst\u00e8me de lab\u00e9lisation des CAEJ.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Draft disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes ayant int\u00e9gr\u00e9 DDR dans leurs PCD.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2 (en cours)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communes \u00e9valu\u00e9es pour lab\u00e9lisation en tant que CAEJ.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 municipalities have elaborated \u00bfchildren and youth situation analysis report\u00bf", "indicator_name": "Nombre de communes ayant produit et diffus\u00e9 un rapport triennal sur la situation des droits enfants et des jeunes et des femmes.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5municipalities have elaborated \u00bfintegrated local strategy for children and youth", "indicator_name": "Nombre de communes ayant \u00e9labor\u00e9 une strat\u00e9gie locale en faveur des enfants et des jeunes.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The second batch of the toolkit for the implementation of the \u00bfchild and youth friendly municipalities' initiative\u00bf  initiative is available which includes: \u00bf The Training kit \u00bfMainstreaming human rights / gender in local governance system\" which consists of 4 modules  was printed and made available to the Ministry of Home Affairs for including it in its annual training programme. \u00bf The manual for setting up community preschool units (appropriate approach to rural and suburban areas) is finalize", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 de la valise CAEJ documentant le projet.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Valise non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/401/003": [{"status_value": "Equity & gender equality commission (CPEC)  not yet revitalized", "indicator_name": "Commission parit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances de Marrakech fonctionnelle et mobilis\u00e9e en faveur du projet VSAT.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "En cours de redynamisation", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Child and youth municipal council not yet created", "indicator_name": "Conseil communal des enfants et des jeunes de Marrakech cr\u00e9\u00e9 et fonctionnel.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "N'existe pas", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf\tLocal Coordination Committee is functioning and participates in the strategic analysis  and final design of the project. It is also involved in the coordination and implementation of others UNICEF programmes (education  child protection) and others initiatives leaded by others stakeholders related to child rights (Municipality of Marrakech Ministry of Social Development  etc.).", "indicator_name": "\"Existence de structures locales fonctionnelles pour la gestion du projet :", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non disponibles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\u00bf The situation analysis of children and women in the city of Marrakech (focus on violence)  started in 2013  consisting of data collection and baseline survey is developed  * \u00bf\tThe  study  that aim to setting up of a local system of protection of children  youth and women  integrating all local stakeholders in Marrakech city is developed", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une Analyse de la situation des enfants et des femmes au niveau de la ville de Marrakech", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non disponible", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/301/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/880/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Supply plan finalized by 31/03/2017 and assessed by mid-year", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/301/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/301/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Number of regions where the capacity building and the promotion of child friendly justice are implemented and documented.", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Number of proposals for non-accompanied minors developed and submitted", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of model of interventions to implement alternatives to detention for children in contact with the law launched", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2910/A0/05/401/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/101/002": [{"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of the data collection phase report for the National Micronutrients and Iodine survey", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Communication and advocacy campaign plan on Iodine under-consumption developed and implemented", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/401/001": [{"status_value": "Yes  final draft approved by the partner.", "indicator_name": "Availability of a study on child multidimensional poverty jointly produced by ONDH and UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes  conference held in May 2017  including final recommendations on the measurement of child poverty.", "indicator_name": "An international conference on child poverty measurement jointly organized by ONDH and UNICEF is held", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No", "indicator_name": "Availability of a plan for the update of the Situation Analysis prepared and agreed with a national partner", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "National government measurement of child poverty using multidimensional measures", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "No", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Existence of disaggregated national household survey data on child-focused targets of SDGs collected within the preceding 5 years", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}], "2910/A0/05/201/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/05/401/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/880/002": [{"status_value": "Close coordination with RO and NY to conducte the analysis of the situation in the country office. Follow up with the RO for the analysis of the situation.  Update country office strategy in light of the overall direction  discussed and validated with the representative and deputy representative shared with the CMT.", "indicator_name": "Support for the development of the global communication strategy is given and the country office strategy is developed and implemented", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "studies produced by the Office: Sexual Violence and inclusive education were supported to develop the response communication. workshops made with the section and national partners. the response plan of the study on sexual violence  included in the #Endviolence_maroc campaign.", "indicator_name": "The studies produced by the office have a communication response plan", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The office has led at least 12 major events with a strong media impact", "indicator_name": "5  sorties m\u00e9diatiques de bonne qualit\u00e9 sont r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "-\tNombre d'articles publi\u00e9s sur l'action de l'UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "131", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "63 television participation ( TV news  TV programs  reportages) - More than 22 radio participation", "indicator_name": "-\tNombre de sorties t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es et radio", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Several event organized at this occasion (launch of the EU UNICEF child rights toolkit  launch of #Endviolence_morocco campaign  participation to the 2nd human rights forum...  2014 was an exceptional year in terms of external communication for the UNICEF office through good planning of operations  good mobilization of partners  a good programmatic content and a mastery of the media sector. The communication plan was executed.  A strong repositioning of UNICEF image was operated fruit of collect", "indicator_name": "-\tLe 25\u00e8me anniversaire de la CRC est c\u00e9l\u00e9br\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "for better sharing with all UNICEF  several initiatives have been shared globally via Icon which released today 6 articles from UNICEF in Morocco", "indicator_name": "-\t4 apparitions sur le r\u00e9seau ICON de l'UNICEF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/501/001": [{"status_value": "Existing", "indicator_name": "Availability of the road map for the implementation of the social protection vision", "baseline_year": "2016", "headline": "With UNICEF support  the Government of Morocco has developed an evidence-based vision to undertake a child-sensitive social protection reform and institutionalise the evaluation of public policies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not existing", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "International conference on evaluation organized with Moroccan Association of Evaluation and ONDH", "baseline_year": "2016", "headline": "With UNICEF support  the Government of Morocco has developed an evidence-based vision to undertake a child-sensitive social protection reform and institutionalise the evaluation of public policies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Existing: A mapping on social protection programs and policies in Morocco is available with focus in children", "indicator_name": "Availability of a mapping of social protection programs for children", "baseline_year": "2014", "headline": "With UNICEF support  the Government of Morocco has developed an evidence-based vision to undertake a child-sensitive social protection reform and institutionalise the evaluation of public policies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not existing", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Existing: A South-south evaluation network exist between Morocco (ONDH)  Tunisia (CRES) and Mexico (CONEVAL)", "indicator_name": "Availability of South-south evaluation network", "baseline_year": "2014", "headline": "With UNICEF support  the Government of Morocco has developed an evidence-based vision to undertake a child-sensitive social protection reform and institutionalise the evaluation of public policies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not existing", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/501/003": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Number of municipalities certified as \u00bfchild and youth friendly municipality\u00bf", "baseline_year": "2016", "headline": "New tools are available to local communities to plan  implement and monitor social and economic interventions in favour of children and women  in the frame of the ongoing decentralisation reform.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ongoing: the process of labeling of 05 municipalities will be finalized in 2016", "indicator_name": "Number of municipalities engaged and/or certified as \u00bfchild and youth friendly municipality\u00bf", "baseline_year": "2014", "headline": "New tools are available to local communities to plan  implement and monitor social and economic interventions in favour of children and women  in the frame of the ongoing decentralisation reform.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "200", "indicator_name": "Number of children and adolescent contributing in the decision making at local level  especially in the framework of \u00bfchild and youth municipal councils\u00bf", "baseline_year": "2014", "headline": "New tools are available to local communities to plan  implement and monitor social and economic interventions in favour of children and women  in the frame of the ongoing decentralisation reform.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "120", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "2910/A0/04/501/002": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Number of production of an estimate of multidimensional poverty of children", "baseline_year": "2014", "headline": "Progress made towards the institutionalisation of child poverty measurement through the adaptation of the Multiple Overlapping Deprivations Analytical Approach to the Moroccan context  serving as the basis for monitoring progress towards the achievement of SDG 1 on ending poverty in all its dimensions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "01", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Number of studies / surveys supported for the promotion of multidimensional approaches to measure poverty and human development", "baseline_year": "2014", "headline": "Progress made towards the institutionalisation of child poverty measurement through the adaptation of the Multiple Overlapping Deprivations Analytical Approach to the Moroccan context  serving as the basis for monitoring progress towards the achievement of SDG 1 on ending poverty in all its dimensions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Available: SITAN based on equity approach was achieved and used for the advocacy of children's rights", "indicator_name": "Availability of update  SITAN based on equity approach", "baseline_year": "2014", "headline": "Progress made towards the institutionalisation of child poverty measurement through the adaptation of the Multiple Overlapping Deprivations Analytical Approach to the Moroccan context  serving as the basis for monitoring progress towards the achievement of SDG 1 on ending poverty in all its dimensions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Not available", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "National government measurement of child poverty using multidimensional measures", "baseline_year": "2007", "headline": "Progress made towards the institutionalisation of child poverty measurement through the adaptation of the Multiple Overlapping Deprivations Analytical Approach to the Moroccan context  serving as the basis for monitoring progress towards the achievement of SDG 1 on ending poverty in all its dimensions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Multidimensional child poverty measure achieved by High Commission for Planning based on Bristol approach", "target_year": "target_year", "target_value": "Draft of N-MODA measure Available"}]}