{"3360/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/106/004": [{"status_value": "- 100% de los RR y de OR  implementados", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/106/005": [{"status_value": "50%", "indicator_name": "Porcentaje de mujeres embarazadas que realizaron test r\u00e1pido de VIH y S\u00edfilis con consejer\u00eda previa y pos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de servicios monitoreados y asistidos t\u00e9cnicamente", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/106/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/106/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/777/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/004": [{"status_value": "-82%de Implementaci\u00f3n. -100% de los RR y 55 de los OR fueron implementados", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/885/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Numero de rendicion de cuentas de los 20 compromisos que cuenta con la participacion de ninos  ninas y adolescente", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF has strengthened the technical capacity for estimating investment in children to the Ministry of Finance. On the other hand it supported the Technical Unit of the Social Cabinet in the elaboration of the 3rd. Report of accountability of the Executive Power of the 20 commitments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "The accountability of the 20 commitments had a smaller character and not as crowded as on previous occasions.", "indicator_name": "Numero de rendicion de cuentas de los 20 compromisos que cuenta con la participacion de ninos  ninas y adolescentes", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF has strengthened the technical capacity for estimating investment in children to the Ministry of Finance. On the other hand it supported the Technical Unit of the Social Cabinet in the elaboration of the 3rd. Report of accountability of the Executive Power of the 20 commitments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "4"}, {"status_value": "The Report of accountability of the 20 commitments of 2017 accounts for the investment in children and were prepared jointly with the Ministry of Finance.", "indicator_name": "N\u00c3\u00bamero de publicaciones que dan cuenta de la inversi\u00c3\u00b3n en la infancia en el pa\u00c3\u00ads.", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has strengthened the technical capacity for estimating investment in children to the Ministry of Finance. On the other hand it supported the Technical Unit of the Social Cabinet in the elaboration of the 3rd. Report of accountability of the Executive Power of the 20 commitments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}, {"status_value": "Infant monetary poverty reached 38.9% in 2016. At the time of this report  data for 2017 are not yet available", "indicator_name": "National government measurement of child poverty using monetary", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF has strengthened the technical capacity for estimating investment in children to the Ministry of Finance. On the other hand it supported the Technical Unit of the Social Cabinet in the elaboration of the 3rd. Report of accountability of the Executive Power of the 20 commitments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32.7", "target_year": "target_year", "target_value": "30"}, {"status_value": "Investment in children by 2016 was estimated jointly by the Ministry of Finance and UNICEF CO and published in the 20 Commitments Report", "indicator_name": "\"Information and reports on child-focused public expenditures (direct  indirect and total) is made available by governments\"", "baseline_year": "2013", "headline": "UNICEF has strengthened the technical capacity for estimating investment in children to the Ministry of Finance. On the other hand it supported the Technical Unit of the Social Cabinet in the elaboration of the 3rd. Report of accountability of the Executive Power of the 20 commitments.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}], "3360/A0/05/885/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/885/002": [{"status_value": "Child poverty is explicitly included as part of a Paraguayan national developmen plan.", "indicator_name": "\"Child poverty is explicitly included as part of a national developmen plan or similar  such as a standalone child poverty action plan \"", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF continues to support the strengthening of the integrality and relevance of the social protection system for children  through the incorporation of innovative components.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "3360/A0/05/885/004": [{"status_value": "100% implemented.", "indicator_name": "% de los recursos regulares implementados al final de cada a\u00c3\u00b1o", "baseline_year": "2014", "headline": "Even if this program component counts this year with more resources  it is achieving an effective implementation of the same.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% de fondos transferidos a contrapartes sin liquidar por mas de 9 meses", "baseline_year": "2014", "headline": "Even if this program component counts this year with more resources  it is achieving an effective implementation of the same.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Menor a 5%", "target_year": "target_year", "target_value": "5"}, {"status_value": "75%", "indicator_name": "% de otros recursos logrados en relaci\u00c3\u00b3n al techo establecido en el CPD", "baseline_year": "2014", "headline": "Even if this program component counts this year with more resources  it is achieving an effective implementation of the same.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": "90"}, {"status_value": "10", "indicator_name": "% de fondos de programas usados para lograr resultados relacionados a la igualdad de genero", "baseline_year": "2014", "headline": "Even if this program component counts this year with more resources  it is achieving an effective implementation of the same.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "10"}], "3360/A0/04/107/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nivel de calidad  periodicidad y pertinencia de informaci\u00f3n relativa a la ni\u00f1ez", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La incertidumbre pol\u00edtica afect\u00f3 al Censo Nacional de Poblaci\u00f3n y Viviendas 2012  el cual fue en gran parte desechado debido a m\u00faltiples problemas de omisi\u00f3n y inconsistencia  se prev\u00e9 realizar un \u00bfcenso abreviado\u00bf en 2014.   La Encuesta MICS fue cancelada por el Gobierno  para dedicar sus esfuerzos a rehacer el Censo Nacional abreviado en 2014. No obstante existe un compromiso de realizarlo la MICS en 2015 habida cuenta de la importancia de los indicadores que las MICS permiten relevar. Se apoy", "indicator_name": "Cantidad de Encuestas y Censos Nacionales realizados con apoyo de UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/008": [{"status_value": "4.57% (2013)", "indicator_name": "Porcentaje de inversi\u00f3n en la infancia con relaci\u00f3n al PIB.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Documento en proceso de elaboraci\u00f3n conjunta con t\u00e9cnicos de la Direcci\u00f3n de Presupuesto del Ministerio de Hacienda", "indicator_name": "Documento \u00a8Inversi\u00f3n en la Infancia 2014\u00a8 publicado", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Prioridad fiscal de la Inversi\u00f3n en la Infancia aumentada del 23% al 25%", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El estudio \u00bfInversi\u00f3n en la Infancia Paraguay al 2012\u00bf  indica que la inversi\u00f3n p\u00fablica en la ni\u00f1ez alcanz\u00f3 22% del gasto p\u00fablico total en 2012 lo cual representa un retroceso en relaci\u00f3n al a\u00f1o 2000 cuando se situaba en 25%. Asimismo  el 5 3% del PIB fue destinado a la inversi\u00f3n en la infancia en 2012  muy por debajo del 6 1% del a\u00f1o 2000.", "indicator_name": "% de la inversi\u00f3n en la infancia sobre el gasto p\u00fablico total", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/881/005": [{"status_value": "Logrado en 2 hospitales regionales", "indicator_name": "Percentage of UNICEF supported health facilities offering delivery services with functional newborn resuscitation equipment (functional bag and mask in neonatal size)", "baseline_year": "2015", "headline": "The health programmatic component has been implemented with high quality standards  it is hoped to achieve the established goals for the various management indicators.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "6"}], "3360/A0/04/104/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/003": [{"status_value": "Logro cumplido a finales del 2012 e inicios del 2013: 3 departamentos inventariados.", "indicator_name": "N\u00famero de departamentos inventariados para el sistema din\u00e1mico de informaci\u00f3n a ser implementado por SENASA  para una mejor gesti\u00f3n del sector Agua y Saneamiento.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Logro cumplido a finales del 2012 e inicios del 2013: 179 familias beneficiarias de infraestructura en Agua y Saneamiento.", "indicator_name": "N\u00famero de familias de comunidades ind\u00edgenas del Chaco Central beneficiadas con obras en Agua y Saneamiento.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de familias de comunidades ind\u00edgenas del Chaco Central beneficiadas con obras en Agua y Saneamiento.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de herramientas elaboradas y n\u00famero de funcionarios p\u00fablicos capacitados para una mejor gesti\u00f3n de SENASA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de herramientas elaboradas y n\u00famero de funcionarios p\u00fablicos capacitados para una mejor gesti\u00f3n de SENASA", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Logro cumplido a finales del 2012 e inicios del 2013: 305 escuelas incluidas en el diagnostic de \"WASH in schools\"  e Informe narrative elaborado.", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas incluidas en el diagn\u00f3stico de agua  saneamiento e higiene en escuelas.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/004": [{"status_value": "-91% de implementaci\u00f3n financiera.  -100% de los RR y 90% de los OR.", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/006": [{"status_value": "No se ha tenido avances en este indicador durante el a\u00f1o 2014.", "indicator_name": "N\u00famero de establecimientos capacitados para incorporar la atenci\u00f3n integral a la Ni\u00f1ez con enfoque de Derechos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 establecimientos capacitados", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de USF adicionales a las 707 existentes", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de establecimientos capacitados para incorporar la atenci\u00f3n integral a la Ni\u00f1ez con enfoque de Derechos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de Trabajadores de la Salud capacitados en Enfoque de Derechos en Salud P\u00fablica", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Presupuesto 2013 apropiado para dar continuidad al plan de expansi\u00f3n de la USF especialmente en las zonas m\u00e1s vulnerables", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/008": [{"status_value": "En el \u00e1mbito comunicacional y de medios se concret\u00f3 la contrataci\u00f3n de la Organizaci\u00f3n Trinidad que trabajar\u00e1 en la tem\u00e1tica de reducci\u00f3n de la morbimortalidad materna y neonatal a nivel local a partir de enero 2015.", "indicator_name": "% embarazadas  que conocen  derecho la gratuidad de servicios  y  las se\u00f1ales de riesgo del embarazo y pautas saludables de crianza del reci\u00e9n nacido", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/109/001": [{"status_value": "4 AWP were signed", "indicator_name": "Plan operativo anual firmado con el gobierno a febrero", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90% de implementaci\u00f3n financiera  100% para RR y 81% para OR.", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/881/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/003": [{"status_value": "UNICEF continu\u00f3 a apoyar el Plan Nacionale de Gestion de Riesgo en el Sector Educativo: 30 profesores y 1.385 estudiantes recibieron capacitaci\u00f3n sobre mitigaci\u00f3n de desastres  sobre recuperaci\u00f3n psicosocial. Las escuelas recibieon kits de recreaci\u00f3n y kits de apoyo psicol\u00f3gico.", "indicator_name": "Nivel de implementaci\u00f3n de un Plan Nacional de Gesti\u00f3n del Riesgo en el Sector Educativo", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan Nacional de Gesti\u00f3n del Riesgo en el Sector Educativo en etapa inicial de implementaci\u00f3n", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de personal clave de educaci\u00f3n capacitado en Gesti\u00f3n del Riesgo.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de escuelas que cuentan con un Comit\u00e9 Escolar de Gesti\u00f3n del Riesgo.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/881/001": [{"status_value": "La movilizaci\u00f3n nacional inici\u00f3 el tercer a\u00f1o de implementaci\u00f3n con importantes avances en procesos y resultados.", "indicator_name": "\"Policy on Focused Antenatal Care has been developed  adopted and implemented\"", "baseline_year": "2013", "headline": "The issue of maternal death remains a national priority and maternal deaths no longer go unnoticed. The whole system reacts with immediate notification  audit and analysis within a period of no more than 15 days.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Yes"}, {"status_value": "La mortalidad materna se redujo en 33% La mortalidad neonatal se redujo en 2%", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de las metas de la Movilizaci\u00f3n  Nacional para reducir la muerte materna y neonatal en zonas priorizadas.", "baseline_year": "2008", "headline": "The issue of maternal death remains a national priority and maternal deaths no longer go unnoticed. The whole system reacts with immediate notification  audit and analysis within a period of no more than 15 days.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13.6 % fue el incremento del presupuesto General de Gastos del Ministerio de Salud en el Periodo 2014-2015  sin embargo no est\u00e1 discriminado por Programa Materno Infantil.", "indicator_name": "% de incremento del Presupuesto en salud materno neonatal en el MSP y BS y en la Seguridad Social", "baseline_year": "2014", "headline": "The issue of maternal death remains a national priority and maternal deaths no longer go unnoticed. The whole system reacts with immediate notification  audit and analysis within a period of no more than 15 days.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Presupuesto 2014", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/004": [{"status_value": "80% de ejecuci\u00f3n financiera  siendo el 100% para los RR y 76% para OR.", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/881/003": [{"status_value": "No disponible", "indicator_name": "N\u00famero de Distritos Sanitarias  en las que se ha implementado un Plan de Capacitaci\u00f3n Integrada en salud Materna y Neonatal en las zonas priorizadas.", "baseline_year": "2015", "headline": "The MSPyBS has strengthened the service network by increasing the number of human resources  inputs and ambulances.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A Confirmar", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "N\u00famero de distritos de zonas priorizadas que informan sobre la implementaci\u00f3n de la Movilizaci\u00f3n Nacional para Reducci\u00f3n de la Mortalidad Materna e Infantil en el marco de \u00a8Una Promesa Renovada", "baseline_year": "2015", "headline": "The MSPyBS has strengthened the service network by increasing the number of human resources  inputs and ambulances.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El Ministerio de Salud emitio en 2014 una resolucion de movilizaci\u00f3n nacional para reducir las muertes maternas.", "indicator_name": "\"Policy on Focused Antenatal Care has been developed  adopted and implemented\"", "baseline_year": "2013", "headline": "The MSPyBS has strengthened the service network by increasing the number of human resources  inputs and ambulances.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "3360/A0/05/881/002": [{"status_value": "\u00bf18 hospitales regionales  y tres hospitales nacionales", "indicator_name": "N\u00famero de hospitales nacionales y regionales con Comit\u00e9s de Auditor\u00eda de muertes maternas y neonatales funcionando  con \u00e9nfasis en embarazadas de 15-19 a\u00f1os.", "baseline_year": "2015", "headline": "The Ministry of Public Health continues to seek to strengthen its capacity to analyze the causes of maternal and neonatal deaths and solutions to barriers and bottlenecks detected  all with the technical support of UNICEF.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A Definir", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un documento de an\u00e1lisis de cuellos de botellas para el acceso y reducci\u00f3n del fracaso escolar con recomendaciones.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de docentes y ni\u00f1os/as afectados por las inundaciones fortalecen su capacidad de resiliencia y logran la continuidad del a\u00f1o escolar.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1)Inventario de instituciones educativas de Irala Fern\u00e1ndez Publicado. 2)Perfiles de la exclusi\u00f3n en educaci\u00f3n en Irala Fern\u00e1ndez Publicado. 3)Estudio cualitativo sobre barreras realizado. 4)Estrategia de acci\u00f3n acordada. 5)Sistematizaci\u00f3n de experiencias de formaci\u00f3n de docentes ind\u00edgenas", "indicator_name": "N\u00famero de recomendaciones para superar los cuellos de botellas identificados para el acceso y reducci\u00f3n del fracaso escolar.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1)Al menos 50 l\u00edderes y lideresas ind\u00edgenas  miembros de Organizaciones de la sociedad  civil y funcionarios del MEC han elaborado una propuesta de plan educativo ind\u00edgena. El Plan fue ratificado por la Ministra de Educaci\u00f3n en un acto p\u00fablico. 2)Miembros del GSEI han reflexionado sobre los 10 a\u00f1os de incidencia y han publicado sus aprendizajes.  3)Actores clave a nivel municipal (Irala Fern\u00e1ndez) capacitados para el relevamiento y an\u00e1lisis de la informaci\u00f3n en educaci\u00f3n  con \u00e9nfasis en la ident", "indicator_name": "N\u00famero de actores claves capacitados para la incidencia en pol\u00edticas educativas inclusivas.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de instancias de coordinaci\u00f3n fortalecidas con enfoque de equidad  y n\u00famero de actores sociales capacitados para incidencia en politicas educativas inclusivas.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de t\u00e9cnicos del nivel central  de supervisiones educativas y docentes capacitados.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/010": [{"status_value": "El proyecto de Ley del Buen Trato est\u00e1 en proceso de an\u00e1lisis en el Congreso Nacional. La comisi\u00f3n Nacional contra la violencia  de la cual es parte Unicef  acompa\u00f1a el proceso de aprobaci\u00f3n.", "indicator_name": "Anteproyecto de Ley contra el castigo corporal hacia los ni\u00f1os consensuado entre actores clave", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Y se elaboraron protocolos de intervenci\u00f3n para protecci\u00f3n de los ni\u00f1os desplazados por las inundaciones y se capacitaron a padres y madres de familia sobre su utilizaci\u00f3n.  Se apoy\u00f3 a FONOAYUDA para atenci\u00f3n de las denuncias que se realizaban.", "indicator_name": "N\u00famero de padres que han mejorado la percepci\u00f3n en pautas positivas de crianza en \u00e1reas seleccionadas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de padres que reciben capacitaci\u00f3n sobre medidas alternativas a la violencia en la educaci\u00f3n de sus hijos", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Anteproyecto de Ley contra el castigo corporal hacia los ni\u00f1os consensuado entre actores clave", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/887/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de productos logrados al final del programa.", "baseline_year": "2015", "headline": "The 2016 operational plan was fully implemented", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de fondos transferidos a contrapartes sin liquidar por m\u00e1s de 9 meses.", "baseline_year": "2015", "headline": "The 2016 operational plan was fully implemented", "status_date": "status_date", "baseline_value": "menor a 5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de Otros Recursos logrados en relaci\u00f3n al techo establecido en el CPD.", "baseline_year": "2015", "headline": "The 2016 operational plan was fully implemented", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de los fondos de programas usados para lograr resultados relacionados a igualdad de g\u00e9nero", "baseline_year": "2015", "headline": "The 2016 operational plan was fully implemented", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/007": [{"status_value": "4 sistematizaciones realizadas  sobre: experiencias de alfabetizaci\u00f3n inicial en escuelas ind\u00edgenas urbanas  formaci\u00f3n docente en alfabetizaci\u00f3n inicial e investigaciones en escuelas ind\u00edgenas  incidencia en pol\u00edticas de ni\u00f1ez ind\u00edgena  y sobre la experiencia de alfabetizaci\u00f3n inicial en escuelas rurales pobres  utilizando la metodolog\u00eda de secuencia did\u00e1ctica. A trav\u00e9s de esta actividad  se fortalecieron las capacidades de los t\u00e9cnicos de la Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Escolar B\u00e1sica \u00bf MEC.", "indicator_name": "N\u00famero de sistematizaciones y publicaciones de experiencias demostrativas en alfabetizaci\u00f3n inicial y formaci\u00f3n docente  e incidencia en pol\u00edticas de ninez ind\u00edgena.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "UNA investigaci\u00f3n acerca de la competencia ling\u00fc\u00edstica en \"castellano\" y UNA investigaci\u00f3n acerca de la competencia ling\u00fc\u00edstica \"en guaran\u00ed\" que poseen los docentes de la Educaci\u00f3n Escolar B\u00e1sica elaboradas  con propuestas de l\u00edneas de acci\u00f3n estrat\u00e9gicas para desarrollar las habilidades ling\u00fc\u00edsticas de los mismos.", "indicator_name": "N\u00famero de investigaciones sobre habilidades ling\u00fcisticas de docentes (en guaran\u00ed y castellano).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de recomendaciones propuestas para la lucha contra el fracaso escolar (repitencia y deserci\u00f3n)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/884/001": [{"status_value": "No hubo aumento del numero de hospitales regionales que cuentan con Oficinas de Registro Civil.", "indicator_name": "% de aumento de Hospitales Regionales y Distritales que cuentan con Oficinas de Registro de Nacimiento.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF's commitment of supporting the country on strengthening concrete measures which permit to advance towards universal and timely birth registration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "No se cuenta con datos oficiales para definir la linea de base para el 2015.", "indicator_name": "% de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 1 a\u00f1o inscriptos al nacer en hospitales regionales.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF's commitment of supporting the country on strengthening concrete measures which permit to advance towards universal and timely birth registration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "a definir en 2015", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de aumento de Hospitales Regionales y Distritales que cuentan con Oficinas de Registro de Nacimiento.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF's commitment of supporting the country on strengthening concrete measures which permit to advance towards universal and timely birth registration.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "A definir 2015", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/884/002": [{"status_value": "4.312 ni\u00f1os y ni\u00f1as de la primera infancia (0-8)  4.767 ni\u00f1as y ni\u00f1os de 9 a 14 a\u00f1os. A su vez fueron atendidos 2.752 adolescentes de 15 a 18 a\u00f1os.", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as atendidos por programas de erradicaci\u00f3n del trabajo infantil.", "baseline_year": "2015", "headline": "Legal framework and demonstrated experience in prevention and comprehensive response to violence  should be implementede in the country. Unicef support many process in this \u00e1rea.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5.000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un total de 104 422 ni\u00f1as de 5 a 17 a\u00f1os son atendidas por Tekopar\u00e1. Ahora  se trabaja para la inclusi\u00f3n de indicadores de Trabajo infantil.", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1as trabajadoras atendidas por  programas del Estado para la  erradicaci\u00f3n de la pobreza.", "baseline_year": "2015", "headline": "Legal framework and demonstrated experience in prevention and comprehensive response to violence  should be implementede in the country. Unicef support many process in this \u00e1rea.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/884/003": [{"status_value": "La meta ser\u00e1 definida en 2015 No se dispone de datos todav\u00eda para medir los avances del indicador.", "indicator_name": "N\u00famero de menores de 3 a\u00f1os des-institucionalizados y en familias definitivas antes de los 9 meses de iniciado el proceso legal.", "baseline_year": "2015", "headline": "The country advance to has processes of children that live in shelters and alternative care institutions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/884/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/010": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de mecanismos de articulaci\u00f3n para incidir en la agenda de los candidatos presidenciales y legislativos acercad de los derechos de la infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Temas prioritarios de la infancia incorporados en las propuestas o programas de gobierno de los candidatos presidenciales", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Percepci\u00f3n de la importancia de que los candidatos presidenciales tengan propuestas para mejorar salud  educaci\u00f3n y protecci\u00f3n de los ni\u00f1os", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Despu\u00e9s de difundida la campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n masiva \"Preguntale a tu candidato\"  aument\u00f3 a 58 8 %  (en junio de 2013 despu\u00e9s de las elecciones) la percepci\u00f3n de la ciudadan\u00eda de que era \"muy importante\" que el candidato a presidente de la Rep\u00fablica presente una propuesta para mejorar la situaci\u00f3n  de salud  educaci\u00f3n y protecci\u00f3n seg\u00fan el estudio realizado por la consultora FIRST en base a 1.110 casos  muestra representativa a nivel nacional  que incluy\u00f3 poblaci\u00f3n urbana-rural y un n\u00famero equ", "indicator_name": "Grado de importancia que los ciudadanos otorgan a que los candidatos presidenciales tengan propuestas para mejorar la salud  educaci\u00f3n y protecci\u00f3n de la infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46% de los ciudadanos creen que es muy importante", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Los \u00bf20 Compromisos para mejorar la cantidad y la eficiencia de la inversi\u00f3n en la ni\u00f1ez y adolescencia\u00bf fueron  firmados por 6 candidatos a la presidencia del pa\u00eds de distintos partidos pol\u00edticos con representaci\u00f3n parlamentaria. El documento fue ratificado por el presidente electo de la Rep\u00fablica del Paraguay  Horacio Cartes  en su primer d\u00eda de gobierno. El presidente del Congreso de la Naci\u00f3n y del vicepresidente primero de la Corte Suprema de Justicia   y la representante de UNICEF tambi\u00e9n", "indicator_name": "Cantidad de candidatos presidenciales que firman una carta compromiso por la infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/012": [{"status_value": "A la fecha el n\u00famero de beneficiarios de programa sociales es el siguiente: Programa Abrazo: seg\u00fan sus referentes se ha alcanzado a 8.000 ni\u00f1os beneficiarios. Programa Tekopor\u00e1: 101.440 familias. Programa PANI: Actualmente el PANI est\u00e1 implement\u00e1ndose en 13 departamentos  y en aproximadamente 178 distritos del pa\u00eds. Fueron ingresados a lo largo del 2014 los siguientes beneficiarios (hasta el mes de noviembre): - Ni\u00f1os <5 a\u00f1os: 50.769 - Embarazadas: 13.925 - Excepcionales: 689 Del total  9.943 so", "indicator_name": "N\u00famero de hogares beneficiarios de Programas de transferencias monetarias con corresponsabilidad (Programa Abrazo para la atenci\u00f3n de ni\u00f1ez en situaci\u00f3n de calle  Tekopor\u00e1  y Programa de Alimentaci\u00f3n y Nutrici\u00f3n Integral (PANI).", "baseline_year": "2010", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99897", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En fase de dise\u00f1o", "indicator_name": "Coordinada y dise\u00f1ada  conjuntamente con los oficiales sectoriales  una propuesta que contemple la protecci\u00f3n social integral de ni\u00f1os y ni\u00f1as en el marco de los programas de TMC.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/013": [{"status_value": "Estudios sobre la situaci\u00f3n de la ni\u00f1ez ind\u00edgenas publicados", "indicator_name": "Estudios sobre la situaci\u00f3n de la ni\u00f1ez paraguaya realizados y difundidos", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Documento de estimaci\u00f3n de la desnutrici\u00f3n en menores de 5 a\u00f1os y patrones de consumo alimentario de la ninez desnutrida pulbicado.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Todav\u00eda en proceso debido a restricciones financieras para la realizaci\u00f3n de la encuesta", "indicator_name": "Plan de Encuesta de la MICS 2015 dise\u00f1ado y aprobado por LACRO", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "SITAN de protecci\u00f3n publicado y SITAN de Educaci\u00f3n en fase final de edici\u00f3n.", "indicator_name": "Publicaci\u00f3n de los Analisis de Situaci\u00f3n de ni\u00f1os  ni\u00f1as  adolescentes y mujeres relativos a los sectores de Educaci\u00f3n y Protecci\u00f3n.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/101/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/883/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/883/002": [{"status_value": "An\u00e1lisis de determinantes y barreras que impiden el acceso y permanencia de ni\u00f1os y ni\u00f1as en la escuela ha concluido a nivel nacional y desarrollado en su totalidad en un distrito del pa\u00eds.", "indicator_name": "Analysis of determinants and barriers that prevent the access and permanence of children in school (especially in pre-school  3rd cycle of Basic and Secondary)  differentiated by sex  at national level and at Irala Fern\u00e1ndez.", "baseline_year": "2015", "headline": "The education system has information and inclusive methodologies with an intercultural and gender-sensitive approach aimed at the most disadvantaged and excluded population.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/883/001": [{"status_value": "2 centros en zonas priorizadas del proyecto Itaipu", "indicator_name": "N\u00famero de Centros de Desarrollo Infantil p\u00fablicos para atenci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0-3 a\u00f1os  en zonas priorizadas.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF has contributed to strengthen the competencies to improve care for child development in the first years of life  utilizing training on parental practices and early stimulation by means of multisectorial approach", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/104/005": [{"status_value": "Se proyectan que los 5 Hospitales  m\u00e1s importantes realicen la autoevaluaci\u00f3n para la re-certificaci\u00f3n.  -No se logr\u00f3 realizar la autoevaluaci\u00f3n de los hospitales  del Ministerio de  Salud  con miras a su recertificaci\u00f3n  por falta de recursos. \t -La Seguridad Social  que posee la Maternidad m\u00e1s grande del pa\u00eds si ha emitido disposiciones para reactivar la IHANM  y conformado una Comisi\u00f3n de Trabajo para iniciar el proceso de capacitaci\u00f3n para la re certificaci\u00f3n.  -Se est\u00e1 trabajando en un Acue", "indicator_name": "N\u00famero de Establecimientos de salud que incorporan la iniciativa Hospitales Amigos de la Ni\u00f1ez y de la Madre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "18", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Campa\u00f1a comunicacional sobre lactancia materna difundida", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de establecimientos de salud que cumplen con los est\u00e1ndares de calidad de la Iniciativa Hospitales Amigos del Ni\u00f1o", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nivel de avance del proceso para la aprobaci\u00f3n de la ley de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la lactancia materna", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Actualmente existen 18 Hospitales certificados  de los cuales cinco  han aplicado la metodolog\u00eda de la autoevaluaci\u00f3n para la re-certificaci\u00f3n", "indicator_name": "N\u00famero de Establecimientos de salud que incorporan la iniciativa Hospitales Amigos de la Ni\u00f1ez y de la Madre", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Xx", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/107/007": [{"status_value": "20", "indicator_name": "Numero de compromisos (sobre los 20 firmados por el Presidente de la Republica) incluidos en el PND y sobre los que se rinde cuentas", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Todos", "indicator_name": "Indicadores  lineas de base y metas de los 20 Compromisos elaborados y aprobadas por el Consejo Nacional de la Ni\u00f1ez y Adolescencia", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Numero de rendiciones de cuenta del ejecutivo sobre los 20 compromisos", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Cuatro An\u00e1lisis de Situaci\u00f3n de la Infancia en las \u00e1reas de Salud  de Nutrici\u00f3n  de Educaci\u00f3n y de Protecci\u00f3n han sido elaborados. A la fecha el SITAN de Salud se halla publicado y difundido. Los dem\u00e1s se hallan en proceso de edici\u00f3n y dise\u00f1o.", "indicator_name": "Elaboration of the situation analysis of children  adolescents and women of Paraguay  with a focus on equity and participatory with UNICEF counterparts.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1) Documento \u00bfEscuelas en comunidades ind\u00edgenas del Paraguay \u00bf An\u00e1lisis de datos 2006-2011\u00bf permiti\u00f3 registrar logros y barreras persistentes antes y despu\u00e9s del establecimiento de la Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Escolar Ind\u00edgena.  2) Material \u00bfFortaleciendo la educaci\u00f3n inicial en escuelas ind\u00edgenas urbanas\u00bf permiti\u00f3 socializar una experiencia de innovaci\u00f3n educativa desarrollada en escuelas urbanas ind\u00edgenas del \u00e1rea metropolitana de Asunci\u00f3n entre 2010 y 2012.", "indicator_name": "Studies about the situation of paraguayan children in specific issues conducted and disseminated.", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/105/006": [{"status_value": "Instancia de revisi\u00f3n de la Gu\u00edas \u00bfUPA\u00bf conformada.", "indicator_name": "Mecanismos establecidos para el trabajo interministerial entre el MEC  MSPyBS y SNNA.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- Gu\u00eda \u00bfUPA\u00bf pautas apropiadas para el cuidado de la primera infancia dirigido a Agentes Formadores  publicada.  - Gu\u00eda \u00bfUPA\u00bf pautas apropiadas para el cuidado de la primera infancia dirigido a Familias  publicada.", "indicator_name": "Elaboraci\u00f3n de herramientas did\u00e1cticas para las familias y educadores sobre el cuidado integral en la primera infancia.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de herramientas de gesti\u00f3n disponibles e instancias de informaci\u00f3n para acciones dirigidas a la primera infancia desde sectores prioritarios (salud  educaci\u00f3n y protecci\u00f3n).", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/109/003": [{"status_value": "Acuerdos con: Unilever  Tigo  Farmacenter  Itaip\u00fa  Banco Ita\u00fa", "indicator_name": "N\u00famero de acuerdos/alianzas con gremios y empresas", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Se actualiz\u00f3 la gu\u00eda con indicadores de RSE para infancia. Se publicar\u00e1 en 2015. Se habilitaron lactarios en Ita\u00fa  Farmacenter y Tigo con apoyo de Unicef", "indicator_name": "Instrumento para medir la responsabilidad social empresarial en infancia desarrollado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": ".....capacitadores fueron formados.", "indicator_name": "Cantidad de capacitadores en Responsabilidad Social Empresarial formados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9 empresarios comprometidos  miembros del Consejo Consultivo Empresarial.", "indicator_name": "N\u00famero de empresarios comprometidos y participando del Consejo consultivo de UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Ingresaron aprox. USD 206 120 en concepto de Corporate. De la contribuci\u00f3n de 4 empresas se obtuvieron: USD 164 139. SC140218 (TIGO): USD. 33 334.00 SC140043 (Farmacenter): USD 20 731 SC130846 (ITAU): USD 28 572 SC140819 (UNILEVER): USD 81 502 De la cena de recaudaci\u00f3n de Fondos ingresaron: SC140806 Cena: 41 981", "indicator_name": "Recursos aportados por el sector empresarial local para el programa de cooperaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de fondos obtenidos de donantes locales", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de empresas y gremios sensibles a la incorporaci\u00f3n social empresarial en infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/109/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de alianzas estrat\u00e9gicas/Nivel de definici\u00f3n de temas prioritarios de la cooperaci\u00f3n a posicionar", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de proyectos de ley o propuestas de pol\u00edticas p\u00fablicas impulsadas por UNICEF", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "305 noticias publicadas. El principal tema difundido ha sido el de la mortalidad materna y neonatal. 5850 cm3  en medios impresos solo de la campa\u00f1a CeroMuertesEvitables  30 publicaciones online  2736 segundos de Tv y 2293 de radio.", "indicator_name": "N\u00famero de aparici\u00f3n de noticias de UNICEF en los medios de comunicaci\u00f3n", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70 art\u00edculos en prensa escrita en 2011", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 campa\u00f1as implementadas: i)campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n  abogac\u00eda y movilizaci\u00f3n social #CeroMuertesEvitables. ii) la campa\u00f1a #AmamantarDaVida y iii) Campa\u00f1a Unicef-Omo #LaEducacionSaleAFlote", "indicator_name": "Numero de campanas de comunicacion masiva", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En Facebook aumentaron en 2950 los seguidores legando a 9111  en Twitter 4328 alcanzando 13578 y en Instagram creci\u00f3 de 0 a 1000. Juguetes de luto dentro de  #ceromuertesevitables se convirti\u00f3 en TT en PY con 2.957.637 impresiones.", "indicator_name": "Cantidad de seguidores de UNICEF Paraguay en redes sociales y sitio web", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nivel de definici\u00f3n de temas prioritarios de la cooperacion a posicionar p\u00fablicamente.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cantidad de nuevas alianzas establecidas por los derechos de la Infancia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/882/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/882/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/882/001": [{"status_value": "En proceso.", "indicator_name": "Marco Legislativo y  Pol\u00edticas Publicas de   Alimentaci\u00f3n y Nutrici\u00f3n  Nutrici\u00f3n ante desastres naturales  y Reducci\u00f3n de Anemia  en ni\u00f1os y ni\u00f1as  embarazadas y adolescentes y otros micronutrientes sancionadas e implantada.", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF  advocated for the approval of the Act N\u00b0 4698/12 of Nutrition Guarantee for Early Childhood  which increases the budget for the Universalization of the geographical coverage and implementation of the Food and Nutrition Program (PANI) with  preventive focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NO", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Preliminary dat 2016 60% USF    80% Hospitales distritales", "indicator_name": "Existence of a national IYCF training curriculum for health and nutrition workers", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF  advocated for the approval of the Act N\u00b0 4698/12 of Nutrition Guarantee for Early Childhood  which increases the budget for the Universalization of the geographical coverage and implementation of the Food and Nutrition Program (PANI) with  preventive focus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}], "3360/A0/05/886/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/886/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/886/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/005": [{"status_value": "99% implementaci\u00f3n financier. -100% de los RR y 99% de los OR.", "indicator_name": "% de implementaci\u00f3n de los recursos del programa en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/007": [{"status_value": "Cuellos de botellas identificados y recordados en la rendici\u00f3n de cuentas del Presidente de la rep\u00fablica de los \u00bf20 compromisos\u00bf que incluye  el fortalecimiento del Sistema  Nacional de Protecci\u00f3n.  La rendici\u00f3n fue hecha en forma participipativa por representaci\u00f3n de todos los departamentos del pa\u00eds.", "indicator_name": "Cuellos de botella del Sistema Nacional identificados y socializados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Cuellos de botella para la aplicaci\u00f3n del C\u00f3digo de la Ni\u00f1ez y de la Adolescencia identificados y socializados", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/05/883/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de servicios de salud p\u00fablica que ofrecen el registro  de personal  y de campa\u00f1as de informaci\u00f3n.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "El Decreto firmado permiti\u00f3 que se lograran instalar 7 oficinas de registro de Nacimiento en hospitales distritales.  Adem\u00e1s  se est\u00e1 trabajando en una revisi\u00f3n integral a la Ley del Registro a fin de lograr el registro universal y oportuno de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de todo el pa\u00eds  desde el gobierno y con el apoyo de la mesa de cooperantes.", "indicator_name": "Decreto que permita a funcionarios del Ministerio de Salud realizar inscripciones oportunas  aprobado e implementado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Decreto que permite a funcionarios del Ministerio de Salud realizar inscrpciones oportunas  aprobado e implementado", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Logrado 2012", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as con certificado de nacimiento en los Departamento de Amambay y Canindey\u00fa", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "500", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Logrado el target establecido en 2012", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as con documento de identidad en los Departamento de Amambay y Canindey\u00fa", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n para la sensibilizaci\u00f3n sobre la importancia del registro de nacimiento oportuno dise\u00f1ada e implementada", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3360/A0/04/108/009": [{"status_value": "Lograda la meta:   -5.100 ni\u00f1os dejan el trabajo en calle.   -300 ni\u00f1os dejaron el trabajo en oler\u00edas.  -250 ni\u00f1os dejaron el trabajo en basureros.  -100 ni\u00f1os dejaron el trabajo en los ca\u00f1averales.", "indicator_name": "N\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as que abandonan trabajo infantil en calle  ladrilleras y ca\u00f1a de az\u00facar.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4680", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de padres que mejoran la percepci\u00f3n sobre las implicaciones del trabajo infantil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de aumento de recursos en el presupuesto de los programas p\u00fablicos dirigidos a la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de madres y ni\u00f1as adolescentes formadas en educaci\u00f3n sexual y reproductiva y violencia", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Incoporaci\u00f3n del modelo piloto de ni\u00f1os trabajadores de ca\u00f1a de az\u00facar como programa p\u00fablico", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}