{"0690/A0/04/897/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/906/004": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre  de rapports de progr\u00e8s (PTME  PECP  adolescents) produits", "baseline_year": "2015", "headline": "Technical and managerial capacities of partners have been strengthened during joint supervision missions. The  coordination of community and health facilities interventions have been Improved.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6", "indicator_name": "Nombre de missions trimestrielles conjointes de supervision int\u00e9gr\u00e9e du programme organis\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Technical and managerial capacities of partners have been strengthened during joint supervision missions. The  coordination of community and health facilities interventions have been Improved.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/001": [{"status_value": "4500", "indicator_name": "Nombre de prestataires des CIEE  CMS et IMS form\u00e9s \u00e0 l'offre de service SR/IST/VIH selon les normes de convivialit\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2532", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100000", "indicator_name": "Nombre d'adolescents et jeunes de 10 \u00e0 24 ans qui fr\u00e9quentent les services socio-sanitaires conviviaux de SR et VIH/Sida", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5400", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/002": [{"status_value": "30", "indicator_name": "Nombre de CIEE  CMS  IMS qui disposent de kits d'\u00e9quipements Standards pour l'offre des services conviviaux SR/IST/VIH", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30", "indicator_name": "Nombre CIEE  CMS  IMS qui offrent des services conviviaux du VIH/IST/SRA selon les normes et standards", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/003": [{"status_value": "19489", "indicator_name": "Nombre d'adolescents et jeunes de 10 \u00e0 24 ans aptes \u00e0 se prot\u00e9ger de l'infection \u00e0 VIH/SIDA", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5390", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'adolescents et jeunes de 10 \u00e0 24 ans test\u00e9s au VIH  qui connaissent leur statut s\u00e9rologique", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6786", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/005": [{"status_value": "76%", "indicator_name": "Proportion d'adolescents et de jeunes de 10 \u00e0 24ans test\u00e9s positif au VIH dans le cadre du programme qui b\u00e9n\u00e9ficient d'une prise en charge global.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/884/006": [{"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre des r\u00e9unions de coordination des acteurs de la PP tenue (2 par an)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de missions de supervision effectu\u00e9es par le niveau central", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de forum sur la pr\u00e9vention du VIH avec les jeunes et les adolescents tenu", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/906/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/885/001": [{"status_value": "15", "indicator_name": "Nombre de DS cibles du programme disposant d'intrants sans rupture de stock", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de DS sites du programme disposant d'un syst\u00e8me informatique ad\u00e9quat pour la gestion des intrants pour la PTME/PECP", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/017/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/017/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'aspects droits de l'enfant (enregistrement des naissances  acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9cole et acc\u00e8s \u00e0 l'eau) pris en compte dans l'enqu\u00eate", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de minist\u00e8res sectoriels dont les besoins sont pris en compte dans la CamSED", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Rapport principal de l'EDS/MICS 4 valid\u00e9 et diffus\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Processus suspendu", "indicator_name": "SitAn 2012 valid\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Analyse des donn\u00e9es en cours", "indicator_name": "Rapport d'enqu\u00eate d'identification des b\u00e9n\u00e9ficiaires du Cash Transfer", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Base de donn\u00e9es CamSED mise \u00e0 jour", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/017/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Tendances r\u00e9centes des indicateurs cl\u00e9s disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Rapports d'\u00e9tudes valid\u00e9 et diffus\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 L'ana lyse des donn\u00e9es collect\u00e9es est en cours", "indicator_name": "Tableaux de bord sectoriels \u00e9ducation et sant\u00e9 \u00e9labor\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/896/001": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Proportion des Districts de Sant\u00e9 Cibl\u00e9s disposant d'un PTA int\u00e9gr\u00e9 budg\u00e9tis\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/896/003": [{"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de coordination int\u00e9gr\u00e9es programm\u00e9es et r\u00e9alis\u00e9es au niveau regional selon la norme", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de coordination int\u00e9gr\u00e9es programm\u00e9es et r\u00e9alis\u00e9es par niveau district selon la norme", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/896/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates SMNI r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/890/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Donnees de la carte scolaire collectees annuellement et disseminees", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/002": [{"status_value": "100", "indicator_name": "Proportion des DS qui mettent en oeuvre la PCIME dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Proportion des ASC form\u00e9s qui mettent en oeuvre la PCIME communautaire dans les r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/003/003": [{"status_value": "41%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des 900 communaut\u00e9s qui disposent d'un lave main et du savon/cendre au sortir des latrines", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "16%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des 900 communaut\u00e9s qui pratiquent convenablement la chloration de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'enqu\u00eate n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des 900 communaut\u00e9s qui connaissent au moins une technique de potabilisation de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "48%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "34349", "indicator_name": "Nombre m\u00e9nages ayant b\u00e9n\u00e9ficies d'un kit WASH en situation d'urgence", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/003/002": [{"status_value": "94%", "indicator_name": "Taux d'acc\u00e8s des m\u00e9nages aux latrines dans les 900 communaut\u00e9s cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de CTD qui int\u00e8grent l'ATPC dans leur plan de d\u00e9veloppement et la mettent en \u00bfuvre", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s FDAL", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/003/001": [{"status_value": "Donn\u00e9es 2013 en attente de validation", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages utilisant une source d'eau am\u00e9lior\u00e9e dans les 150 communaut\u00e9s cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "61%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Donn\u00e9es 2013 en attente de validation", "indicator_name": "% des points d'eau fonctionnels dans 04 communes pilotes", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/882/001": [{"status_value": "85%", "indicator_name": "Pourcentage de RUTF disponible dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26%", "indicator_name": "Pourcentage de MNP disponible dans la region du Nord", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20%", "indicator_name": "Pourcentage des formations sanitaires metant en oeuvre les activites ANJE dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "14", "indicator_name": "Nombre de districts qui appliquent la grille PBF revisee integrant les indicateurs de Nutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Taux moyen de disponibilit\u00e9 de la vitamine A dans les r\u00e9gions du Cameroun", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/015/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'institutions (minist\u00e8res et partenaires de la soci\u00e9t\u00e9 civile) ayant endoss\u00e9 le rapport", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de plateformes d\u00e9partementales mises en place dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 2  plateformes des intervenants de la justice juv\u00e9nile mises en place au niveau r\u00e9gional et d\u00e9partemental (Centre   Littoral) et 1 plateforme des intervenants pour la provision de services holistique aux enfants en conflit avec la loi \u00e0 la prison de Douala.", "indicator_name": "Nombre de Plateformes r\u00e9gionales de coordination fonctionnelles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de rapports d'\u00e9tudes diffus\u00e9s sur la justice juv\u00e9nile et l'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/015/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'institutions de formation ayant pris part au d\u00e9veloppement des outils", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de sessions de formations organis\u00e9es sur les alternatives \u00e0 la d\u00e9tention et les proc\u00e9dures sensibles des enfants victimes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre d'outils de formation des intervenants judiciaires \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50", "indicator_name": "Nombre d'intervenants form\u00e9s et aptes \u00e0 administrer la justice juv\u00e9nile", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/015/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'orientations contribuant \u00e0 la programmation et au plaidoyer prises en compte", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Plan int\u00e9gr\u00e9 de communication (PIC) disponible", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de documents contribuant au renforcement du syst\u00e8me d'\u00e9tat civil \u00e9labor\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de rapports d'\u00e9tudes/plans produits sur la situation de l'enregistrement des naissances des enfants non-enregistr\u00e9s dans l'Extr\u00eame-Nord", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/015/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/892/001": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de villages cibles dont les leader traditionnels et religieux ont \u00e9t\u00e9 sensibilis\u00e9s \u00e0 l'importance de l'\u00e9ducation pour tous", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de villages cibles dont les structures communautaires (APEE  AME  associations de femmes  radios communautaires etc.) mettent en oeuvre les techniques de sensibilisation \u00e0 l'importance de l'\u00e9ducation pour tous", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/012/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/902/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/014/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de districts o\u00f9 le dispositif MoRES est mis en place", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "R\u00e9sultats de l'enqu\u00eate PMT valid\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Un draft de Tableau de Bord des Affaires Sociales est disponibe", "indicator_name": "Nombre de tableaux de bord sectoriel \u00e9labor\u00e9s/mis \u00e0 jour", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'enqu\u00eate MICS 5 est en cours. Les activit\u00e9s de cartographie sont en cours. Les documents techniques sont finalis\u00e9s", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9sultats d'enqu\u00eates sp\u00e9cifiques diffus\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Plan d'enqu\u00eate MICS5 \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/012/009": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de mise \u00e0 jour du FD-PS", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes valid\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuations valid\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de mise \u00e0 jour du Fond Documentaire sur les Politiques Sociales", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/012/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de PCD avec les droits de l'enfant int\u00e9gr\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de PCD int\u00e9grant les droits de l'enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/014/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/912/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/912/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/912/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/912/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of emergency response and preparedness plans established", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Percentage of humanitarian planning processes for which UNICEF's emergency response plans are integrated", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/912/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00e8tes nationales sur l'enfant et la femme r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/890/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un plan national de contingence mis \u00e0 jour annuellement", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de d\u00e9partements vuln\u00e9rables de la ZEP o\u00fa le mod\u00e9le de renforcement des capacit\u00e9s \u00e0 l'\u00e9ducation en urgence est appliqu\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/890/002": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'une strat\u00e9gie (et d'un plan d'action) en faveur de la scolarisation des populations autochtones Bakas et Bororos", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage de d\u00e9partements vuln\u00e9rables de la ZEP o\u00fa le mod\u00e9le de renforcement des capacit\u00e9s \u00e0 l'\u00e9ducation en urgence est appliqu\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/885/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives au VIH qui b\u00e9n\u00e9ficient du diagnostic pr\u00e9coce \u00e0 6 semaines", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants infect\u00e9s sous traitement ARV dans les 15 districts cibl\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "58", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'OEV identifi\u00e9s du fait du VIH qui b\u00e9n\u00e9ficient d`au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet minimum de prise en charge selon les normes et standards", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/885/002": [{"status_value": "54%", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes VIH  attendues dans les ZI qui beneficient des ARV pour la PTME", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "900", "indicator_name": "Nombre de prestataires de services dans les 15 DS form\u00e9s \u00e0 l'offre de service SMNI/PTME/PECP selon les normes nationales", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "679", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/885/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions de coordination trimestrielle des points focaux SR/PTME/PECP", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de missions semestrielles conjointes de suivi du programme sur le terrain", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/885/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'agents communautaires (Structure de dialogue/ASC  groupes de soutien  Pairs \u00e9ducateurs) form\u00e9s en mobilisation communautaire pour la SMNI/PTME/PECP", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "488", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de femmes enceintes mobilis\u00e9es pour l'utilisation des services SMNI/PTME/PECP", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/019/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les personnels des administrations impliqu\u00e9es disposent des outils techniques requis pour suivre la formulation de la strat\u00e9gie/programme C4D", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 Approche d'\u00e9laboration de la Strat\u00e9gie Nationale C4D r\u00e9orient\u00e9e.", "indicator_name": "Document de strat\u00e9gie de C4D \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/019/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/019/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les radios communautaires diffusent les programmes sur les PFE en langues locales", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages recevant les messages sur les PFE \u00e0 partir des radios communautaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'entreprises ayant concr\u00e9tis\u00e9 les promesses de financement", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "Nombre d'acteurs des organisations \u00e0 la base et des media de proximit\u00e9 form\u00e9s en promotion et suivi de la mise en \u00bfuvre des PFE", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 La phase collecte des donn\u00e9es sur le terrain est achev\u00e9e et un draft du rapport est disponibles", "indicator_name": "Rapport d'\u00e9valuation des actions des radios de proximit\u00e9 dans la promotion des PFE dans les R\u00e9gions de l'Adamaoua  de l'Est  du Nord et de l'Extr\u00eame-Nord valid\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15", "indicator_name": "Nombre d'entreprises priv\u00e9es sollicit\u00e9es pour financement les activit\u00e9s du Programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'enfants de moins de 5 ans pris en charge \u00e0 domicile par les ASC avec du SRO-ZINC contre la diarrh\u00e9e simple dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Monitoring of implementation performance and progress was achieved through decentralized monitoring and implementation of quality assurance activities (programmatic visits and End user monitoring)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/909/001": [{"status_value": "132", "indicator_name": "\"Number of schools supported by UNICEF with interventions targeting specifically girls (e.g. segregated toilets  sanitary pads  MHM  etc.)\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Communities' mobilization for the setting up of communities ECD the implementation of catch up classes and the direct support to schools during the year 2016 evidently contributed to enhance the parents commitment to enrol their children in school  including those from the ethnic minority of baka.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "320"}], "0690/A0/04/909/002": [{"status_value": "101", "indicator_name": "\"a1c. Active involvement of school management committees at primary and secondary levels in the development of school improvement plans and monitoring of schools - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "The sustained support provided to the education inspectors at local and regional levels have led to better prepared teachers who practise active child-centred and child-friendly teaching methods in the program's intervention zones. School inspectors and supervisors now carry out regular monitoring and supportive supervision visits to schools.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "100"}], "0690/A0/03/010/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/898/003": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes th\u00e9matiques r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'\u00e9valuation du WASh est en cours", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9valuations r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/898/002": [{"status_value": "20", "indicator_name": "Nombre de PCD de la r\u00e9gion de l'Extr\u00eame-Nord r\u00e9vis\u00e9s avec prise en compte des droits des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/898/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de communes de la r\u00e9gion de l'Extr\u00eame-Nord qui mettent en \u00bfuvre les transferts sociaux", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/001/001": [{"status_value": "95%", "indicator_name": "Taux de couverture vaccinale de la DTC-HepB-Hit 3", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "68%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des districts qui ont une couverture \u00bf \u00e0 80% en DTC-HepB-Hib 3", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "66%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "39%", "indicator_name": "Proportion de districts de sant\u00e9 mettant en \u00bfuvre la PCIME dans les 4 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Extr\u00eame-Nor 13% Nord 19% Est 21% Adamaoua 15%", "indicator_name": "Taux d'incidence du paludisme chez les enfants de 0 \u00e0 5 ans", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "17%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/898/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/001/002": [{"status_value": "Adamoua 33% Nord 45% Extr\u00eame-Nord 30%", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes ayant effectu\u00e9 4 consultations pr\u00e9natales (4 CPN)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "64%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Adamaoua 39% Est 19% Extr\u00eame-Nord 25% Nord 24%", "indicator_name": "Pourcentage de femmes enceintes ayant re\u00e7ues au moins deux doses du TPI contre le paludisme dans les 4 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage de femmes enceintes vaccin\u00e9es (VAT 2 et +) contre le t\u00e9tanos dans les dix r\u00e9gions", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "59%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des H\u00f4pitaux de district et r\u00e9gionaux offrant les services de SONEUC dans les 4 r\u00e9gions", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "National 2% Adamaoua 3.6% Extr\u00eame-Nord 0.3% Nord 2.8%", "indicator_name": "Taux de c\u00e9sarienne dans les 4 r\u00e9gions", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/007/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/009/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages ayant acc\u00e8s aux latrines domestiques au sein des 200 communaut\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Population vivant dans les communaut\u00e9s FDAL", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "92%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages ayant acc\u00e8s aux latrines dans les 200 communaut\u00e9s cibl\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "120", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s ayant acc\u00e9d\u00e9 au statut FDAL", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/883/002": [{"status_value": "20", "indicator_name": "Nombre de communes dont les Plans Communaux de D\u00e9veloppement dispose d'au moins un objectif li\u00e9 \u00e0 la nutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'organisations locales qui m\u00e8nent des interventions de nutrition communautaire", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/883/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Existance d'un mod\u00e8le de pr\u00e9vention de la malnutrition chronique", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de districts sanitaires qui mettent en oeuvre de mani\u00e8re synerg\u00e9tique le mod\u00e8le de pr\u00e9vention de la malnutrition chronique", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/009/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de points d'eau construits/r\u00e9habilit\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "69.9", "indicator_name": "Proportion de la population ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable dans les 50 communaut\u00e9s cibl\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/009/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s des produits de traitement de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de latrines d'urgence construites dans les sites accueillant les populations d\u00e9plac\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de clusters / groupes th\u00e9matiques WASH actifs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12755", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9nages en situation d'urgence ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s de kit WASH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proportion des DS expos\u00e9s ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des interventions WASH en r\u00e9ponse \u00e0 l'urgence dans les r\u00e9gions \u00e0 risque", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/883/004": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'unit\u00e9s de production locales d'aliment de compl\u00e9ment de qualit\u00e9 op\u00e9rationnelles dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de formulations vulgaris\u00e9es et utilis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/900/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/005/005": [{"status_value": "60 \u00e9coles ont des points d'eau 30 \u00e9coles ont des points d'eau et des latrines avec lave mains.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles disposant de facilit\u00e9s d'eau  d'hygi\u00e8ne et d'assainissement fonctionnelles (latrines s\u00e9par\u00e9es et point d'eau potable) dans les ZI", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90 \u00e9coles ont re\u00e7u des livres", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires disposant d'une banque de livre avec les 4 manuels essentiels pour chaque niveau dans les ZI", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les guides pour la mise en oeuvre des gouvernements d'enfants dans les \u00e9coles sont en cours de finalization.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires avec un Gouvernement d'Enfants en place et fonctionnel dans les ZI", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Document de normes et standards de l'EAEF \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles ayant re\u00e7u le mat\u00e9riel d'enseignement et d'apprentissage", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les normes sont en cours d'\u00e9laboration", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires r\u00e9pondant aux \"Normes amies des Enfants  amies des Filles\" dans les ZI", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/005/004": [{"status_value": "La politique n'est pas disponible. L'\u00e9tude devant servir de socle \u00e0 l'\u00e9laboration de la politique est en cours.", "indicator_name": "Document de Politique pour le d\u00e9veloppement du pr\u00e9scolaire communautaire (CPC) \u00e9labor\u00e9 et valid\u00e9 techniquement", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20% Aucune des actions planifi\u00e9es pour stimuler la demande n'a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e", "indicator_name": "Proportion d'enfants Baka inscrits \u00e0 l'\u00e9cole primaire dans les 5 districts \u00e0 forte concentration baka cibl\u00e9s (Moloundou  Mindourou  Lomie  Yokadouma et Salapoumbe)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants Bakas inscrits dans les ecoles", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants Bakas ayant beneficie des mesures incitatives a la scolarisation", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/005/006": [{"status_value": "La mise \u00e0 jour de la carte scolaire est prevue pour 2014.", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 des donn\u00e9es d'\u00e9quit\u00e9 dans la carte scolaire sur trois domaines (acc\u00e8s  qualit\u00e9 et r\u00e9tention)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'\u00e9laboration du plan de contingence est programm\u00e9e pour 2014.", "indicator_name": "Plan sectoriel de contingence valid\u00e9 techniquement", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/910/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/910/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes dans les zones cibl\u00e9es qui participent aux dialogues communautaires afin de promouvoir des normes sociales positives pour retarder l'\u00e2ge des mariages", "baseline_year": "2015", "headline": "Following capacity reinforcement workshops  leaders have been engaged to fight children marriages.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Existence of National Strategy or plan on child marriage with a budget available", "baseline_year": "2015", "headline": "Following capacity reinforcement workshops  leaders have been engaged to fight children marriages.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "0690/A0/04/910/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/910/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/910/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'arrondissements disposant d'un mod\u00e8le int\u00e9gr\u00e9 de protection de l'enfant fonctionnel", "baseline_year": "2016", "headline": "The decentralized model of child protection system to prevent and respond to violence is not yet operational. Efforts have been done at national level to reinforce intersectoral coordination and development of legal instrument.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/909/004": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Existence of budgeted comprehensive behaviour and social change/C4D/communication strategy for Education issues within the Education Sector Plan", "baseline_year": "2015", "headline": "Education sector coordination at national  regional  and district levels is effective. UNICEF co-leads the Local Education Group and supports regular meetings to deliberate on education issues aimed at enhancing education access and quality. Issues of children particularly girls and other vulnerable groups remains on Government and partners&#39  agendas.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "0690/A0/04/887/003": [{"status_value": "49600", "indicator_name": "Nombre de Kits WASH distribu\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "54%", "indicator_name": "Proportion de familles d'enfants MAS qui potabilisent convenablement l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/887/002": [{"status_value": "232", "indicator_name": "Nombre des communaut\u00e9s FDAL", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "57", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/887/001": [{"status_value": "188", "indicator_name": "Nombre d'Agents de Sant\u00e9 Communautaires form\u00e9s qui sont actifs aupr\u00e8s des communaut\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/909/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/003": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de 0-5 ans pr\u00e9sentant la fi\u00e8vre pris en charge par les ASC conform\u00e9ment aux normes dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/004/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/896/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de supervisions int\u00e9gr\u00e9es programm\u00e9es et r\u00e9alis\u00e9es au niveau central selon la norme.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de supervisions int\u00e9gr\u00e9es programm\u00e9es et r\u00e9alis\u00e9es au niveau r\u00e9gional selon la norme.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de supervisions int\u00e9gr\u00e9es programm\u00e9es et r\u00e9alis\u00e9es au niveau district selon la norme.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/898/004": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de mise \u00e0 jour du fond documentaires", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/800/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/018/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/881/001": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de documents politiques et de strat\u00e9gies sectorielles et plans d'action prioritaires (PAP) ayant int\u00e9gr\u00e9 au moins une intervention sp\u00e9cifique ou sensible \u00e0 la nutrition.", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/018/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canisme de collecte des donn\u00e9es fonctionnels  dans les zones cibl\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes ayant donn\u00e9 leur appr\u00e9ciation des services communautaires de protection de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de documents ayant re\u00e7u le consensus de tous les acteurs", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de Base de donn\u00e9es fonctionnelles au niveau central et dans les zones cibles du Programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Cartographie et analyse du syst\u00e8me de protection de l'enfant \u00e9labor\u00e9 et en cours de validation", "indicator_name": "Rapport d'\u00e9valuation du syst\u00e8me de protection de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 \u00e9labor\u00e9s mais non diffus\u00e9s", "indicator_name": "Nombre de rapports d'\u00e9tudes produits et diffus\u00e9s sur la protection de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/881/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de curricula des secteur sant\u00e9  agriculture et social qui int\u00e8grent la nutrition humaine", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/881/002": [{"status_value": "0 01%", "indicator_name": "Pourcentage du budget du Minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique allou\u00e9e \u00e0 la nutrition", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0.01%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/015/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/015/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/015/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/015/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/911/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of Social ministires making equity-based advocacy and budget monitoring", "baseline_year": "2015", "headline": "Municipalities supported to make equity-based and child sensitive budget monitoring", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of decentralized entities making equity-based advocacy and budget monitoring", "baseline_year": "2015", "headline": "Municipalities supported to make equity-based and child sensitive budget monitoring", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de CTD sociaux mettant \u00bfuvre le plaidoyer et le suivi budg\u00e9taire bas\u00e9 sur l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "Municipalities supported to make equity-based and child sensitive budget monitoring", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/911/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "National Social services development strategy document available", "baseline_year": "2015", "headline": "The National Social Services Development Strategy has been finalized  as planned  highlighting the key bottlenecks that hinder access to social services for the most disadvantaged.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/911/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/888/004": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'acteurs d'etat civil dont les capacites ont ete renforcees pour assurer une offre de services de qualite", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Comite intersectoriel sur l'etat civil mis en place", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/888/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'OEV beneficiant d'au moins un element du paquet de services de protection dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'intervenants sociaux formes a la prise en charge psychosociale de l'enfant dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "512", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/888/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants vuln\u00e9rables b\u00e9n\u00e9ficiant d'au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet de service de protection dans les ZI", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'intervenant sociaux form\u00e9s \u00e0 la prise en charge psychosociale des EV dans les ZI", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/888/001": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un document de politique de PE et de sa strat\u00e9gie op\u00e9rationnelle", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Le document de politique de PE et sa strat\u00e9gie op\u00e9rationnelle sont valid\u00e9 en conseil des ministres", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/888/003": [{"status_value": "94", "indicator_name": "Nombre d'acteurs de la justice pour enfants sensibilises sur les alternatives a la violence", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre d'ecoles disposant d'une trousse pour la formation initiale sur les droits de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates nationales r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/003": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de SitAn produites avec focus sur l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/001": [{"status_value": "90", "indicator_name": "Proportion d'indicateurs cl\u00e9s du programme calcul\u00e9 \u00e0 partir des donn\u00e9es administratives", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/004": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de mise \u00e0 jour de la CamSED", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/899/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/008/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/903/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/008/001": [{"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage de femmes enceintes en CPN b\u00e9n\u00e9ficiant du test de d\u00e9pistage VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage de femmes enceintes VIH positives b\u00e9n\u00e9ficiant des ARV dans les 15 districts cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "64.1%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants expos\u00e9s au VIH b\u00e9n\u00e9ficiant des ARV prophylactiques dans les 15 districts cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "53.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/008/002": [{"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants expos\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficiant du diagnostic pr\u00e9coce dans les 15 districts cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33.34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants infect\u00e9s sous traitement ARV dans les 15 districts cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44.11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Pourcentage d'OEV identifi\u00e9s du fait du VIH qui b\u00e9n\u00e9ficie d`au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet minimum de prise en charge selon les normes et standards", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/008/003": [{"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Proportion des adolescents et jeunes de 15-24 ans qui ont des connaissances correctes ou approfondie sur le VIH", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Proportion d'adolescents et jeunes de 15-24 ans qui ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s et qui ont retir\u00e9 leurs r\u00e9sultats", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "42.7%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les donn\u00e9es sur les performances de 2013 sont en cours de validation par le Comit\u00e9 National de Lutte Contre le Sida", "indicator_name": "Proportion des adolescents et des jeunes de 15-24 ans infect\u00e9s qui sont sous traitement ARV", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Magdalene", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/011/005": [{"status_value": "1 Plan de suivi \u00e9valuation disponible (matrices de r\u00e9sultats).", "indicator_name": "Plan de suivi et \u00c9valuation du Programme disponible", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Plan inexistant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13 r\u00e9unions tenues dans les cadres du SWAP  CSOP  UNGEI  GPE  et coordination urgence.", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9unions tenues avec les partenaires dans le cadre du SWAP  CSOP  UNGEI  Coordination Urgences", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Donn\u00e9es du \u00ab SIGE \u00e9quit\u00e9 \u00bb disponibles. Restitution planifi\u00e9e pour d\u00e9but 2013.", "indicator_name": "Donn\u00e9es du SIGE int\u00e9grant les aspects qualitatifs et quantitatifs du programme disponibles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Donn\u00e9es non dispoibles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9cisions et de planification des partenaires bas\u00e9es sur les donn\u00e9es du \u00ab SIGE \u00e9quit\u00e9 \u00bb", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/011/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s sensibilis\u00e9es aux droits de l'enfant et particuli\u00e8rement aux droits \u00e0 l'\u00e9ducation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "19 Des infrastructures scolaires (4 salles polyvalentes)  des ouvrages d'eau et d'assainissement (26 blocks de latrines avec lave-mains  4 latrines r\u00e9habilit\u00e9es  14 forages construits  et 4 forages r\u00e9habilit\u00e9s)  ont \u00e9t\u00e9 construits et/ou r\u00e9habilit\u00e9s dans les \u00e9coles et les salles \u00e9quip\u00e9s en tables bancs et en mat\u00e9riels didactiques  faisant ainsi b\u00e9n\u00e9ficier directement \u00e0 9.312 enfants scolarises et \u00e0 leurs communaut\u00e9s. Pas d'activit\u00e9 \u00e0 reporter en 2012.", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles pr\u00e9sentant un environnement r\u00e9pondant aux normes Amie des Enfants Amie des Filles", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/016/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de minist\u00e8res sociaux ayant des cadres du niveau central et r\u00e9gional form\u00e9s en articulation CBMT-CDMT-BUDGET", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60", "indicator_name": "Nombre d'acteurs sectoriels form\u00e9s \u00e0 l'int\u00e9gration des priorit\u00e9s de l'enfant dans les allocations des budgets.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "Nombre d'acteurs utilisant les connaissances acquises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/011/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s sensibilis\u00e9es \u00e0 l'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire et dont les enfants participent au cursus acc\u00e9l\u00e9r\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de  structures  pr\u00e9scolaires disposant du mat\u00e9riel  Pr\u00e9scolaire Essentiel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "27 structures pr\u00e9scolaires appliquent le Curriculum pr\u00e9paratoire \u00e0 l'entr\u00e9e au primaire. En 2012   2861 \u00e9l\u00e8ves ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s du curriculum acc\u00e9l\u00e9r\u00e9  dont 217 dans les zones \u00e0 forte concentration de minorit\u00e9 Baka (Est).", "indicator_name": "Nombre de structures pr\u00e9scolaires appliquant le Curriculum acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 pr\u00e9paratoire \u00e0 l'entr\u00e9e au primaire", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20", "indicator_name": "Nombre de structures pr\u00e9scolaires disposant d'un Paquet Pr\u00e9scolaire Essentiel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/011/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9cole b\u00e9n\u00e9ficiant des intrants pour le d\u00e9veloppement de projets agro-pastoraux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% Il \u00e9tait planifi\u00e9 que 20 \u00e9coles ressources au moins re\u00e7oivent le Paquet \u00c9ducatif Essentiel (PEE) complet. Cependant  \u00e0 la demande des partenaires et par souci d'\u00e9quit\u00e9  le mat\u00e9riel a \u00e9t\u00e9 r\u00e9parti entre les 320 \u00e9coles. Ce PEE sera compl\u00e9t\u00e9 apr\u00e8s l'analyse de l'\u00e9tat des besoins des \u00e9coles ressources qui est planifi\u00e9 en 2013. 160 \u00e9coles (54.435 \u00e9l\u00e8ves) affect\u00e9es par les inondations ont par ailleurs re\u00e7u du mat\u00e9riel didactique.", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9coles ressources disposant d'un Paquet Educatif Essentiel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50% 210 \u00e9coles disposent d'une banque de livres : 40 \u00e9coles ressources de la ZEP ont re\u00e7u  \u00e0 titre de banque de livres  une dotation en manuels essentiels pour le CM2 et le CM1. Dans le cadre de la r\u00e9ponse aux urgences  un paquet de manuels scolaires essentiel (tous les niveaux) a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 la disposition de 170 \u00e9coles affect\u00e9es.", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9coles ressources disposant d'une banque de livres contenant les 4 manuels essentiels pour le niveau III (CM1  CM2)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "62 5% (25) des \u00e9coles ressource appliquent la composante agro-pastorale du curriculum life skills.", "indicator_name": "Proportion d'\u00e9coles ressources appliquant le Curriculum int\u00e9gr\u00e9 de life skills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiant de mat\u00e9riel \u00e9ducatif essentiel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/011/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de filles ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9s de bourses d'\u00e9tude", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Le nombre de filles a augment\u00e9 de 22 4%. Dans les \u00e9coles ressources  passant de 8.781 \u00e0 10.747. Le nombre de gar\u00e7ons a lui augment\u00e9 de 16 8%  passant de 11.767 \u00e0 13.743 (augmentation totale filles+gar\u00e7ons = 19%  passant de 20.548 \u00e0 24.490).", "indicator_name": "Proportion de filles et d'enfants vuln\u00e9rables inscrits dans les \u00e9coles ressources", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/901/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/901/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/901/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/901/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/901/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/011/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/006/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/880/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/007/001": [{"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre de documents de politiques et strat\u00e9gies \u00e9labor\u00e9s et int\u00e9grant les interventions \u00e0 haut impact sur la sant\u00e9 de la m\u00e8re et de l'enfant", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/007/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes de vaccination contre la polio organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% selon la couverture Administrative et 66% selon l'enqu\u00eate", "indicator_name": "Proportion de personnes \u00e2g\u00e9es de 01 \u00e0 29 ans ayant re\u00e7u une dose de vaccin contre la m\u00e9ningite A lors des campagnes de vaccination dans la r\u00e9gion du Nord", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99% selon la couverture administrative et 60% selon l'enqu\u00eate de couverture de la campagne", "indicator_name": "Proportion de personnes \u00e2g\u00e9es de 01 \u00e0 29 ans ayant re\u00e7u une dose de vaccin contre la m\u00e9ningite A lors des campagnes de vaccination dans la r\u00e9gion de l'Extr\u00eame Nord", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Proportion d'enfants \u00e2g\u00e9 de 09-59 mois vaccin\u00e9s lors des campagnes de vaccination anti rougeoleuse dans les DS en 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de femmes enceintes vaccin\u00e9es au VAT2 +", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/007/003": [{"status_value": "53%", "indicator_name": "Proportion de cas de diarrh\u00e9e simple chez les <5 ans pris en charge \u00e0 domicile avec SRO \u00e0 faible osmolarit\u00e9 et Zinc sur le nombre total de cas attendus dans les communaut\u00e9s cibl\u00e9es par l'approche int\u00e9gr\u00e9e", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de relais communautaires qui ont eu des ruptures de SRO", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/908/005": [{"status_value": "70", "indicator_name": "\"(DEACTIVATED Jan 1 2017) Health Facilities  reaching SPHERE standards for SAM treatment (>75% cured  <15% defaulted  <5% died) \"", "baseline_year": "2015", "headline": "A network of 700 therapeutic feeding centres in the four vulnerable regions of Cameroon is operational. More than 51 000 children with SAM (>80% of the expected caseload) have been treated. Although defaulter rates are slightly higher than 15%  80.2% of children admitted have been healed and death rate of 1.8%.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": "75"}], "0690/A0/04/908/004": [{"status_value": "1", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Nutrition sector plan or policy that includes a risk management strategy to address disaster/crisis risk available", "baseline_year": "2015", "headline": "UNICEF supported the government to improve the enabling environment for nutrition through policy development  capacity building for the establishment of a multisectoral nutrition systems and advocacy efforts to leverage additional resources for the implementation of nutrition-specific interventions and nutrition-sensitive approaches in Cameroon.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "0690/A0/04/908/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/908/003": [{"status_value": "50000", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Children aged 6-59 months with SAM targetted by UNICEF-support (financial or supplies) who are admitted in humanitarian situations", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF provided strategic support to the Government and partners who are now adequately equipped to mount a timely  coordinated  integrated and sustainable emergency nutrition response in the four target regions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "64000", "target_year": "target_year", "target_value": "70000"}], "0690/A0/04/908/002": [{"status_value": "95", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Supply to provide two annual doses of Vitamin A supplements to all children aged 6-59 months available", "baseline_year": "2015", "headline": "In 2016  UNICEF supported the implementation of bi-annual supplementation of vitamin A for children 6-59 months coupled with deworming. A total of 5 211 598 children (95% coverage) and 3 448 438 children were reached during the first and second rounds  respectively.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "90", "target_year": "target_year", "target_value": "95"}], "0690/A0/04/891/002": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un mod\u00e9le exp\u00e9rimental de supervision p\u00e9dagogique", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage des \u00e9coles des ZI pilote b\u00e9n\u00e9ficiant du programme de supervision p\u00e9dagogique exp\u00e9rimental", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/907/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/002/002": [{"status_value": "83%", "indicator_name": "% des enfants (filles et gar\u00e7ons) de 6-59 mois ayant re\u00e7u au moins une dose de vitamine A.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "% des enfants (filles et gar\u00e7ons) de 12-59 mois ayant re\u00e7u au moins une dose de d\u00e9parasitant.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "51%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/002/003": [{"status_value": "La strat\u00e9gie devant conduire \u00e0 ce r\u00e9sultat est en cours de validation", "indicator_name": "% des m\u00e8res ayant des enfants de 0 \u00e0 24 mois qui pratiquent l'alimentation minimale acceptable (proportion d'enfants de 6 \u00e0 23 mois qui ont \u00e0 la fois la fr\u00e9quence minimale et la diversit\u00e9 minimale)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "19%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/002/001": [{"status_value": "97%", "indicator_name": "% des enfants (filles et gar\u00e7ons) de 6 \u00e0 59 mois atteints de malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re et pris en charge dans CNA  CNTI", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "70%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/002/004": [{"status_value": "Plateforme nutrition cr\u00e9\u00e9e au Comit\u00e9 Multipartenaires", "indicator_name": "Le cadre commun des r\u00e9sultats (CRC) en vue de l'alignement des programmes ax\u00e9s sur la nutrition et des programmes sectoriels est effectif", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions qui disposent d'une plateforme multisectorielle et multi-acteurs de coordination de la nutrition", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "L'\u00e9tat des lieux sur l'enseignement de la nutrition a \u00e9t\u00e9 realize en 2013. Les recommandations seront mises en oeuvre courant 2014", "indicator_name": "% d'\u00e9coles de formation du personnel de la sant\u00e9 et des facult\u00e9s de M\u00e9dicine qui ont int\u00e9gr\u00e9 la nutrition dans leur curriculum", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/012/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/016/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/016/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de minist\u00e8res ayant contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Rapports d'\u00e9tudes valid\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Base de donn\u00e9es sur les politiques sociales mise \u00e0 jour", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/016/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions dont les acteurs sociaux ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s en \u00e9laboration et suivi de la mise en \u00bfuvre des Programmes de transferts sociaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "50%", "indicator_name": "Proportion des membres des comit\u00e9s r\u00e9gionaux et d\u00e9partementaux utilisant les connaissances acquises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Draft 0 du Guide produit", "indicator_name": "Document 1 \u00ab Etat des lieux et diagnostic \u00bb de la SDSS r\u00e9vis\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de piliers du socle de protection sociale pris en compte dans le diagnostic", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'institutions du d\u00e9veloppement communal ayant particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9laboration du Guide", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40", "indicator_name": "Nombre de responsables form\u00e9s \u00e0 la formulation des programmes de transferts sociaux", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Proportion d'acteurs form\u00e9s en transferts sociaux utilisant les connaissances acquises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80", "indicator_name": "Nombre de membres des comit\u00e9s r\u00e9gionaux et d\u00e9partementaux form\u00e9s \u00e0 la gestion des crises", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de documents de la Strat\u00e9gie Nationale de developpement des services sociaux Protection Sociale \u00e9labor\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 Draft du guide produit", "indicator_name": "Un guide m\u00e9thodologique d'int\u00e9gration des transferts sociaux dans les Plans communaux \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/012/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/883/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s qui adh\u00e8rent \u00e0 l'approche de nutrition communautaire dans les zones d'intervention prioritaire", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de communaut\u00e9s disposant des m\u00e9canismes actifs de soutien \u00e0 la nutrition fonctionnels", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/892/002": [{"status_value": "0", "indicator_name": "% des \u00e9coles cibles disposant d'un plan de d\u00e9veloppement \u00e9labor\u00e9 et mis en \u00bfuvre avec la participation des communaut\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/009/003": [{"status_value": "75%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des 200 communaut\u00e9s ATPC qui disposent d'un lave-mains et du savon/cendre au sortir des latrines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent utiliser le savon pour se laver les mains", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de partenaires WASH (gouvernement  communes  soci\u00e9t\u00e9 civile) aptes \u00e0 utiliser les 02 manuels de formation", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre de documents cadres du domaine WASH \u00e9labor\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de FS  disposant de tests et ARV pour la PTME  dans les DS prioritaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de FS disposant des ARV et cotrimoxazole pour la PTME  dans les districts prioritaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "183204", "indicator_name": "Nombre de femmes enceintes attendues d\u00e9pist\u00e9es pour le VIH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "145800", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15908", "indicator_name": "Nombre de femmes enceintes test\u00e9es positives au VIH qui ont re\u00e7u les ARV pour la PTME", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "8214", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8456", "indicator_name": "Nombre de partenaires des femmes enceintes d\u00e9pist\u00e9s volontairement au VIH et qui connaissent leur statut s\u00e9rologique", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5960", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "40", "indicator_name": "Nombre de District de sant\u00e9 ayant au moins un groupe de soutien fonctionnel", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "36", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre  de FS disposant d'ARV et d'intrants la PTME/PECP dans les DS prioritaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de traitements pour  femmes enceintes VIH+ Eligibles \u00e0 la TAR  fournis pour un an", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de prestataires form\u00e9s et aptes \u00e0 la prise en charge des enfants VIH+", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6368", "indicator_name": "Nombre d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives et mis sous ARV prophylactiques \u00e0 la naissance", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4495", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2466", "indicator_name": "Nombre de femmes enceintes s\u00e9ropositives \u00e9ligibles qui re\u00e7oivent la TAR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2440", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3086", "indicator_name": "Nombre d'enfants n\u00e9s de m\u00e8res s\u00e9ropositives diagnostiqu\u00e9s par PCR \u00e0 six semaines", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1700", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1838", "indicator_name": "Nombre d'enfants VIH+ qui re\u00e7oivent la TAR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1400", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/003": [{"status_value": "210", "indicator_name": "Nombre de CIEE fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "112", "indicator_name": "Nombre de parents /autorit\u00e9s locales impliqu\u00e9s dans les activit\u00e9s de pr\u00e9vention du VIH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de s\u00e9ances de formation organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des CIEE dot\u00e9s d`\u00e9quipements et mat\u00e9riels de communication", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des parents ou autorit\u00e9s locales sensibilis\u00e9s sur les probl\u00e8mes de SRA et le VIH/Sida/IST des adolescents et les jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4130", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes form\u00e9s en life skills", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2600", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1198", "indicator_name": "Nombre d'encadreurs de jeunes formes en life skills et pr\u00e9vention du VIH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "640", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/004": [{"status_value": "17659", "indicator_name": "Nombre d'adolescents connaissant leur statut s\u00e9rologique au VIH", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des services de sant\u00e9 conviviaux dot\u00e9s  en \u00e9quipements", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes de sensibilisation et mobilisation organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des adolescents et des jeunes mobilis\u00e9s pour le d\u00e9pistage", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes teste VIH positifs qui sont r\u00e9f\u00e9rer dans les UPEC/CTA pour la  pris en charge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "103132", "indicator_name": "Nombre d'adolescents/jeunes mobilis\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre de CIEE fonctionnels", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre de centre socio sanitaires offrant des services conviviaux pour les jeunes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/012/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/906/003": [{"status_value": "19", "indicator_name": "Nombre de  structures d'encadrement des adolescents qui disposent de kits d'\u00e9quipements standards pour l'offre des services conviviaux SR/IST/VIH", "baseline_year": "2015", "headline": "Under the coordination of Ministry of Youth and Civic education  adolescents accessed to RH/STI/HIV friendly services though equipped structures (CPMJ) Mobilization of adolescents aged 15 -19 years for free counselling and testing will be intensified and monitored during the second semester and 2017 including through the All In campaign.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "75", "indicator_name": "Pourcentage d'adolescents  de 15-19 ans test\u00e9s positifs accompagn\u00e9s au  CTA/UPEC", "baseline_year": "2015", "headline": "Under the coordination of Ministry of Youth and Civic education  adolescents accessed to RH/STI/HIV friendly services though equipped structures (CPMJ) Mobilization of adolescents aged 15 -19 years for free counselling and testing will be intensified and monitored during the second semester and 2017 including through the All In campaign.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "75", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/006": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/007": [{"status_value": "21", "indicator_name": "Ratio personne/latrine dans les camps de d\u00e9plac\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "456", "indicator_name": "Nombre des formations sanitaires \u00e9quip\u00e9s du paquet minimum WASH (latrines et lave-mains)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "387", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles \u00e9quip\u00e9es en latrines et laves-mains", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des villages ATPC qui disposent de latrines", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "94%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/004": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de documents WASH sign\u00e9s/valid\u00e9s et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/005": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de plan de contingence mis \u00e0 jour", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre de cluster WASH fonctionnels", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/002": [{"status_value": "52%", "indicator_name": "Proportion des populations des communes mod\u00e8les qui ont acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/886/003": [{"status_value": "21%", "indicator_name": "Ratio personne/latrine dans les camps de d\u00e9plac\u00e9s", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "456", "indicator_name": "Nombre des formations sanitaires \u00e9quip\u00e9s du paquet minimum WASH (latrines et lave-mains)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "387", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles \u00e9quip\u00e9es en latrines et laves-mains", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94%", "indicator_name": "Proportion des m\u00e9nages des villages ATPC qui disposent de latrines", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "94%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/906/001": [{"status_value": "100", "indicator_name": "Health facilities providing life long ART for pregnant and breast feeding women within the MNCH setting", "baseline_year": "2015", "headline": "The standardization of the management of HIV + pregnant women by implementing Option B + (triple therapy for life) in all health facilities was adopted to achieve the 2017 target (90 % of HIV + pregnant women on ART / option B+).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "54", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}], "0690/A0/04/886/001": [{"status_value": "31%", "indicator_name": "Proportion des personnes vivant dans le camp de d\u00e9plac\u00e9s avec acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "63400", "indicator_name": "Nombre de personnes ayant acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable dans les DS cibles", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "241", "indicator_name": "Nombre de point d'eau potable construits dans les DS cibles", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/008": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des enfants de moins de 5 ans qui dorment sous MILDA", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "46", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/018/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de manuels et le guide \u00e9labor\u00e9s sur la prise en charge psychosociale", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de formateurs form\u00e9s \u00e0 la prise en charge psychosociale int\u00e9grant la dimension", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre d'outils de standardis\u00e9s d\u00e9velopp\u00e9s et diffus\u00e9s sur la prise en charge psychosociale des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "180", "indicator_name": "Nombre d'intervenants form\u00e9s \u00e0 la prise en charge psychosociale des enfants/familles y compris ceux en situation d'urgence", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "22500", "indicator_name": "Nombre d'enfants ayant re\u00e7u au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet de services de prise en charge", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/008/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de couverture des besoins en RUTF", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30394", "indicator_name": "Nombre d'enfants 6-59 mois malnutris aigue s\u00e9v\u00e8res admis dans le programme de Janvier \u00e0 D\u00e9cembre 2012", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants souffrant de la malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re ayant abandonn\u00e9 le programme", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/008/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes form\u00e9es en communication interpersonnelle", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20% (EDS/MICS 2011. La situation exacte dans les zones prioritaires sera connue avec la publication des r\u00e9sultats de l'enqu\u00eate SMART en f\u00e9vrier 2013", "indicator_name": "Proportion d'enfants de 0 \u00e0 6 mois allait\u00e9s exclusivement au sein", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23 5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/008/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes SASNIM organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "91%", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants de 6-59 mois suppl\u00e9ment\u00e9s et vitamine A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "29%", "indicator_name": "Pourcentage des femmes en postpartum qui ont re\u00e7u un suppl\u00e9ment de vitamine A", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "92%", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants \u00e2g\u00e9s de 12-59 mois ayant \u00e9t\u00e9 d\u00e9parasit\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/018/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes men\u00e9es sur la traite et l'exploitation sexuelle", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18000", "indicator_name": "Nombre de personnes sensibilis\u00e9es sur la traite et l'exploitation sexuelle des enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/004": [{"status_value": "ND", "indicator_name": "Pourcentage des enfants de moins de 5 ans pr\u00e9sentant la diarrh\u00e9e pris en charge par les ASC conform\u00e9ment aux normes dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates r\u00e9alis\u00e9es sur la SMNI", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/897/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Pourcentage des m\u00e8res qui connaissent au moins six maladies \u00e9vitables par la vaccination", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/008/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des documents de politique de nutrition \u00e9labor\u00e9s  revus et valid\u00e9s en accord avec les derniers d\u00e9veloppements en Sant\u00e9  publique et nutrition", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre des documents de politique de nutrition \u00e9labor\u00e9s  revus et valid\u00e9s", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de jours de rupture de stocks en vaccins BCG au niveau r\u00e9gional", "baseline_year": "2015", "headline": "Routine immunization has slightly improved: 131/189 health districts have a Penta3 coverage at or above 80%  compared to 116/189 in the same period in 2015  as well 4/10 regions have a coverage above 90% against 3/10 in the same period in 2015.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "40", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/907/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/907/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/907/002": [{"status_value": "1", "indicator_name": "National strategy to eliminate open defecation available", "baseline_year": "2015", "headline": "In targeted zones  the proportion of open defecation free communities has moved from 65% to 81%. New approaches adopted and implementation of a harmonised CLTS strategy taking into consideration challenges and lessons learned will be used to accelerate the attainment of the 90% ODF communities targeted.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "1"}], "0690/A0/04/907/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion d'institutions (\u00e9coles  centres de sant\u00e9 et de nutrition) des communes cibles ayant acc\u00e8s aux latrines am\u00e9lior\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Access to improved latrines in schools  health and nutrition centres has increased by 9% in target areas. The expected results will be fully achieved by the end of the ongoing programme cycle.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "44", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/03/014/005": [{"status_value": "85", "indicator_name": "Nombre d'acteurs du public  priv\u00e9 et de la soci\u00e9t\u00e9 civile form\u00e9s en prise en charge des OEV", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'OEV ayant d\u00e9pass\u00e9 l'\u00e2ge scolaire qui ont suivi une formation appropri\u00e9e pour mener les AGR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de campagnes de sensibilisation organis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "12441", "indicator_name": "Nombre d'OEV identifi\u00e9s qui b\u00e9n\u00e9ficient d'au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet minimum de services", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10300", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "533", "indicator_name": "Nombre de familles prenant en charge les OEV avec les ressources produites par les AGR", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/010/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'institutions de formation initiale des intervenants de la justice juv\u00e9nile ayant int\u00e9gr\u00e9s le curriculum sur les droits de l'enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "6 plateformes charg\u00e9es d'appliquer les mesures alternatives \u00e0 la privation de libert\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 mises en place mais n'assurent pas encore la prise en charge judiciaire des enfants en conflit avec la loi.", "indicator_name": "Pourcentage d'enfants (filles/gar\u00e7ons) en d\u00e9tention provisoire b\u00e9n\u00e9ficiant des mesures alternatives \u00e0 la privation de libert\u00e9 dans les 12 arrondissements des 3 r\u00e9gions cibl\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13.2%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de trousses compl\u00e8tes sur les droits de l'enfant octroy\u00e9es aux  \u00e9coles de gendarmerie et de police", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "60 formateurs des \u00e9coles de police et gendarmerie aptes \u00e0 d\u00e9livrer les enseignements sur les droits de l'enfant", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de d\u00e9partements de la r\u00e9gion du centre disposant d'un m\u00e9canisme fonctionnel d'application des mesures alternatives \u00e0 la privation de libert\u00e9 pour les enfants en conflit avec la loi", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/010/002": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de centres d'\u00e9tat civil disposant des capacit\u00e9s techniques n\u00e9cessaires pour l'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "45% d'enfants de 5 ans", "indicator_name": "% des naissances enregistr\u00e9es dans les d\u00e9lais l\u00e9gaux et ceux hors d\u00e9lais dans les 2 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnel de l'\u00e9tat civil de la r\u00e9gion de l'Extr\u00eame-Nord capacit\u00e9 \u00e0 l'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de centres d'\u00e9tat civil dot\u00e9s en registres et \u00e9quipements de la r\u00e9gion de l'Extr\u00eame-Nord", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants issus des familles vuln\u00e9rables enregistr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat civil dans les d\u00e9lais l\u00e9gaux dans l'Extr\u00eame Nord", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/010/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/891/001": [{"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9union de la plateforme de coordination interminist\u00e9rielle pour la formation des enseignants du Primaire", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Pourcentage des \u00e9coles des ZI pilote b\u00e9n\u00e9ficiant du programme de supervision p\u00e9dagogique exp\u00e9rimental", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/010/005": [{"status_value": "0 Le processus d'identification des OEV est en cours dans deux r\u00e9gions", "indicator_name": "Proportion d'OEV (y compris ceux en situations d'urgence) b\u00e9n\u00e9ficiant d'au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet de prise en charge et r\u00e9f\u00e9r\u00e9s aux services de protection sociale dans les 6 r\u00e9gions", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 La cartographie du syst\u00e8me de protection des enfants est en cours de validation. C'est d'elle que seront tir\u00e9 les \u00e9l\u00e9ments de la politiques", "indicator_name": "Une politique de protection des enfants valid\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions ayant recens\u00e9s les OEV et r\u00e9pertori\u00e9 leurs besoins d'assistance (Littoral   Est  Extr\u00eame-Nord  Centre)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'OEV (incluant les r\u00e9fugi\u00e9s et victimes de traite) ayant b\u00e9n\u00e9ficies d'au moins un \u00e9l\u00e9ment du paquet de prise en charge dans 4 r\u00e9gions", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de documents strat\u00e9giques valid\u00e9s (strat\u00e9gie minist\u00e9rielle du MINAS et cartographie du syst\u00e8me de protection de l'enfant)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/010/004": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de personnes incluant enfants ayant re\u00e7u de l'information sur les pratiques positives familiales  ainsi que la traite  la violence  l'exploitation sexuelle des enfants dans les 6 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "% de personnel (sociaux  sant\u00e9 et \u00e9ducation) et d'acteurs (relais communautaires  journalistes  leaders d'opinion et religieux) identifi\u00e9s qui sont form\u00e9s pour renforcer les pratiques positives familiales et pr\u00e9venir les cas de traite  d'exploitation sexuelle et violence faites aux enfants dans les 6 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnes dont les enfants ayant re\u00e7u de l'information sur les pratiques positives familiales  ainsi que la traite  la violence  l'exploitation sexuelle des enfants dans les 4 r\u00e9gions cibl\u00e9es (NW   Centre   Nord   Extr\u00eame Nord)", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de personnel des minist\u00e8res et acteurs sociaux identifi\u00e9s qui sont aptes \u00e0 renforcer les pratiques familiales positives et \u00e0 pr\u00e9venir les cas de traite   d'exploitation sexuelle et violence faites aux enfants dans les 6 r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/889/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion de parents inform\u00e9s avant la campagne polio", "baseline_year": "2015", "headline": "No case of wild polio virus has been confirmed  nevertheless  the low coverage of polio3 in routine immunization and the increased risk of importing the virus calls for permanent attention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/889/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions disposant d'un syst\u00e8me de collecte de donn\u00e9es fonctionnelles sur les EV", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tudes et cartographies r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/905/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/889/003": [{"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de r\u00e9gions disposant de m\u00e9canismes intersectoriels de r\u00e9f\u00e9rencement des cas fonctionnels", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "0690/A0/04/889/002": [{"status_value": "10000", "indicator_name": "Nombre de parents/tuteurs  leaders communautaires et religieux sensibilis\u00e9s sur les pratiques familiales positives (incluant l'enregistrement des naissances) dans 4 r\u00e9gions cibl\u00e9es (EN  AD  ES  NO)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10", "indicator_name": "Nombre de communautes sensibilisees sur le mariage precoce", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}