{"3810/A0/04/801/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants qui \u00e9t\u00e9 allait\u00e9s au sein  exclusivement pendant les 6 premiers mois", "baseline_year": "2016", "headline": "Appui \u00e0 la mise en place des m\u00e9canismes nationaux et r\u00e9gionales de coordination de la communication   renforcement des capacit\u00e9s des communaut\u00e9s pour l'appropriation des efforts de changement social/des comportements pour la sant\u00e9 maternelle et des enfants  y compris pour la lutte contre les maladies transmissibles et pr\u00e9vention des \u00e9pid\u00e9mies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "33%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un paquet int\u00e9gr\u00e9 des interventions sur la stimulation pr\u00e9coce  la nutrition et la protection des enfants de 0 \u00e0 35 mois est d\u00e9livr\u00e9", "baseline_year": "2016", "headline": "Appui \u00e0 la mise en place des m\u00e9canismes nationaux et r\u00e9gionales de coordination de la communication   renforcement des capacit\u00e9s des communaut\u00e9s pour l'appropriation des efforts de changement social/des comportements pour la sant\u00e9 maternelle et des enfants  y compris pour la lutte contre les maladies transmissibles et pr\u00e9vention des \u00e9pid\u00e9mies.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/801/004": [{"status_value": "125%", "indicator_name": "% de villages ATPC", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "30%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Total: 80.8%  Rural: 71.5%  Urbain: 90.8%", "indicator_name": "% de m\u00e9nages ayant acc\u00e9s \u00e0 l'eau potable", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total: 72%  Urb 93%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui traitent correctement  \u00e0 chaque fois que de besoin  leur eau de boisson \u00e0 domicile", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent qu'il faut toujours rendre l'eau de boisson plus salubre (traitement de l'eau de boisson \u00e0 domicile)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent qu'il faut toujours rendre l'eau de boisson plus salubre (traitement de l'eau de boisson \u00e0 domicile)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La strat\u00e9gie nationale d'assainissement est r\u00e9adapt\u00e9e pour rendre les ouvrages d'assainissement plus accessibles aux populations les plus pauvres et l'adoption d'approches innovantes comme la strat\u00e9gie de l'Assainissement Total Pilot\u00e9 par la Communaut\u00e9 (ATPC)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau d'ex\u00e9cution du budget de la Direction de l'Assainissement (DAR)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La Brigade D\u00e9partementale d'Hygi\u00e8ne re\u00e7oit une allocation budg\u00e9taire ad\u00e9quate pour le suivi de la qualit\u00e9 de l'eau des puits modernes et forages et la promotion du traitement de l'eau \u00e0 domicile", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "L'UC-PEPAM organise au moins une fois par an  une revue nationale  et une revue par r\u00e9gion pour faire le bilan des interventions du PEPAM.", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "L'UC-PEPAM organise au moins une fois par an  une revue nationale  et une revue par r\u00e9gion pour faire le bilan des interventions du PEPAM.", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de leaders (pr\u00e9sidents de CR et chefs de villages) soutiennent  les pratiques hygi\u00e9niques", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de jours de ruptures de stocks d'eau de javel et d'\"Aqua Tabs\" enregistr\u00e9s par la brigade d\u00e9partementale d'hygi\u00e8ne au cours du dernier trimestre", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages disposant de savon dans ou \u00e0 proximit\u00e9 des latrines", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de leaders (pr\u00e9sidents de CR et chefs de villages) soutiennent l'utilisation de l'eau potable", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais de traitement de l'eau \u00e0 domicile (co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 boite de comprim\u00e9s d'\"Aqua Tabs\" ou bouteille de javel)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s le co\u00fbt du savon pour assurer quotidiennement le lavage des mains au savon \u00e0 la sortie des toilettes et avant de manger", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de puits modernes / forages prot\u00e9g\u00e9s et dont la salubrit\u00e9 aux alentours est assur\u00e9e au moins une fois par mois", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des villages ATPC avec des leaders communautaires menant des activit\u00e9s de suivi hebdomadaires des plans d'actions \u00e9labor\u00e9s par la communaut\u00e9 pour mettre fin \u00e0 la d\u00e9f\u00e9cation a l'air libre", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "57%", "indicator_name": "% de villages ayant atteint le statut \u00ab Fin de la D\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l'Air Libre (FDAL) \u00bb", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "26.6%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "53%", "indicator_name": "Communities certified free of open defecation in the reporting year only as a result of UNICEF direct support", "baseline_year": "2016", "headline": "Avec l'enqu\u00eate nationale WASH et l'\u00e9tude financi\u00e8re en cours  le processus de d\u00e9veloppement d'un environnement favorable au secteur est bien lanc\u00e9. Des avanc\u00e9es dans le contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l'eau  l'extension de l'ATPC  et la distribution des kits  suivi de sensibilisation sur les bonnes pratiques d'hygi\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s", "status_date": "status_date", "baseline_value": "267", "target_year": "target_year", "target_value": "300"}], "3810/A0/04/801/005": [{"status_value": "36%", "indicator_name": "% de renseignement de la score card", "baseline_year": "2012", "headline": "Tous les partenaires sont mobilis\u00e9s pour aider le gouvernement \u00e0 atteindre les objectifs  de couverture maladie  de la sant\u00e9 fix\u00e9s pour la fin de l'ann\u00e9e (75%)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plus de 4 million  enfants beneficiares", "indicator_name": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiares des mesures de gratuit\u00e9 et de subventions (gratuit\u00e9 des soins chez les moins de 5 ans et c\u00e9sariennes", "baseline_year": "2012", "headline": "Tous les partenaires sont mobilis\u00e9s pour aider le gouvernement \u00e0 atteindre les objectifs  de couverture maladie  de la sant\u00e9 fix\u00e9s pour la fin de l'ann\u00e9e (75%)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "52%", "indicator_name": "% de districts cibles qui utilisent les donn\u00e9es SMNI du SIS prenant en compte l'enregistrement des naissances", "baseline_year": "2012", "headline": "Tous les partenaires sont mobilis\u00e9s pour aider le gouvernement \u00e0 atteindre les objectifs  de couverture maladie  de la sant\u00e9 fix\u00e9s pour la fin de l'ann\u00e9e (75%)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7%", "indicator_name": "% du budget national allou\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "Tous les partenaires sont mobilis\u00e9s pour aider le gouvernement \u00e0 atteindre les objectifs  de couverture maladie  de la sant\u00e9 fix\u00e9s pour la fin de l'ann\u00e9e (75%)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Au total 4 mesures ont \u00e9t\u00e9 prises: ACT  ARV  C\u00e9sarienne et la gratuit\u00e9 des soins aux enfants de moins de 5 ans dans le cadre de la CMU depuis octobre 2013.", "indicator_name": "Nombre de mesures adopt\u00e9es pour l'\u00e9largissement de l'acc\u00e8s des m\u00e8res et des enfants en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 aux services de sant\u00e9 de qualit\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "Tous les partenaires sont mobilis\u00e9s pour aider le gouvernement \u00e0 atteindre les objectifs  de couverture maladie  de la sant\u00e9 fix\u00e9s pour la fin de l'ann\u00e9e (75%)", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/801/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais de CPN et/ou d'accouchement", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% des m\u00e8res visit\u00e9es qui rapportent que toutes les femmes enceintes doivent aller en CPN et accoucher dans les FS", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res d'enfants qui ont fait leur CPN pendant leur grossesse  ont accouch\u00e9 dans une FS et ont consult\u00e9 en CPoN", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res d'enfants de moins de 6 mois qui ont fait au moins 4 CPN pendant leur grossesse et au moins 1 CPoN dans les 15 jours suivant la naissance", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le plan d'acc\u00e9l\u00e9ration 2012-2013 de la feuille de route  pour la reduction de la mortalit\u00e9 maternelle et n\u00e9onatale est finalis\u00e9 et mis en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau d'ex\u00e9cution du budget du Programme National de Sant\u00e9 de la Reproduction (PNSR)", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau d'ex\u00e9cution des activit\u00e9s de suivi de la grossesse et de l'accouchement planifi\u00e9es dans les PTA des districts sanitaires.", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de FS n'ayant connu aucune rupture de Sulfadoxine-Pyrimethamine (SP) et de fer acide folique au cours de 6 derniers mois", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages avec agents de sant\u00e9 communautaires menant des activit\u00e9s pour la mobilisation communautaire en faveur des activit\u00e9s de suivi de la grossesse et accouchement", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de grands-m\u00e8res sont favorables au suivi de la grossesse (4 CPN) et aux accouchements assist\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND pour la p\u00e9riode de reporting", "indicator_name": "Taux de couverture en CPN4", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "52%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "58 3% (Revue programme Palu)", "indicator_name": "% femmes enceintes sous TPI 2", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND pour la p\u00e9riode de reporting", "indicator_name": "% de femmes enceintes d\u00e9pist\u00e9es", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND pour la p\u00e9riode de reporting", "indicator_name": "Taux de CPoN", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "32%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND pour la p\u00e9riode de reporting. Les donn\u00e9es seront disponibles \u00e0 travers la carte de score SRMNI d'ici fin f\u00e9vrier", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans souffrant de diarrh\u00e9e qui b\u00e9n\u00e9ficient de TRO", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96 2% des cas confirm\u00e9s au TDR ont r\u00e9\u00e7u des ACT  (Revue Programme Palu).", "indicator_name": "% d'enfants souffrant de fi\u00e8vre qui b\u00e9n\u00e9ficient d'un traitement anti palustre", "baseline_year": "9999", "headline": "...............", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/801/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants soufrant de 0 - 2 ans ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des services suivi promotion de la croissance", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "37 8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants soufrant de malnutrition aigue S\u00e9v\u00e8re prise en charge", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97%", "indicator_name": "% de postes de sant\u00e9 couverts par les services de prise en charge de la malnutrition aigue s\u00e9v\u00e8re", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "83%", "indicator_name": "% d'enfants deparasit\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "30%", "indicator_name": "% d'enfants 0-23 mois beneficiant de suivi promotion de la croissance", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res/gardiennes d'enfants qui reportent que les enfants doivent \u00eatre exclusivement allait\u00e9s jusqu'\u00e0 l'\u00e2ge de 6 mois", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'UREN n'ayant pas connu de rupture de stocks en plumpynut au cours des 3 derniers mois", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de postes de sant\u00e9 ayant une unit\u00e9 op\u00e9rationnelle de prise en charge de la malnutrition aig\u00fce en ambulatoire (UREN)", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res qui reportent appliquer les conseils nutritionnels  re\u00e7us", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La lettre de politique nationale de nutrition est r\u00e9vis\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau d'ex\u00e9cution du budget du Programme de Renforcement de la Nutrition (PRN) pris en charge par l'Etat", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de suivi effectu\u00e9 par l'\u00e9quipe conjointe du District au cours des 6 derniers mois", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de FS ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un appui (financier  m\u00e9dicaments  mat\u00e9riels  formation) pour faciliter l'acc\u00e8s aux services de prise en charge de la malnutrition", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res qui reportent appliquer les conseils nutritionnels  re\u00e7us", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de FS qui organisent mensuellement une s\u00e9ance de Suivi - Promotion de la Croissance (SPC)", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "-% de Districts Sanitaires couverts par les services de prise en charge de la Malnutrition Aig\u00fce S\u00e9v\u00e8re", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97%", "indicator_name": "% d'enfant b\u00e9n\u00e9ficiant d'une surveillance nutritionnelle r\u00e9guli\u00e8re", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44%", "indicator_name": "% d'enfants malnutris aigue d\u00e9pist\u00e9s pris en charge", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "50%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "National: 81.3% (dont seuls 37% ad\u00e9quatement iod\u00e9)  Urbain: 89.9%  Rural: 72%  (dont seuls ad\u00e9quatement Urbain: 53.3%  Rural: 19%)", "indicator_name": "% de m\u00e9nage consommant du sel iod\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33%", "indicator_name": "% d'enfants exclusivement allait\u00e9s au cours des 6 premiers mois", "baseline_year": "9999", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80", "indicator_name": "(DEACTIVATED Jan 1 2017) Children 6-59 months in affected areas who have been screened  for acute malnutrition per screening period", "baseline_year": "2012", "headline": "UNICEF continue d'appuyer le gouvernement dans ses efforts de lutte contre les barri\u00e8res \u00e0 la base du patinage des indicateurs cl\u00e9s de nutrition. La finalisation du  Plan Strat\u00e9gique Multisectoriel Nutrition et du Plan Strat\u00e9gique d'Alimentation sont des r\u00e9alisations cl\u00e9 qui renforceront la gouvernance et la programmation dans l`avenir proche", "status_date": "status_date", "baseline_value": "35", "target_year": "target_year", "target_value": "80"}], "3810/A0/04/801/001": [{"status_value": "National: 48%  Urbain: 56%  Rural: 42%  Q1: 33%  Q5: 72%", "indicator_name": "% de m\u00e8res b\u00e9n\u00e9ficiant d'au moins 4 CPN", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "39 8%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "90%", "indicator_name": "% de femmes enceintes d\u00e9pist\u00e9es", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "25 5", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de donnees", "indicator_name": "% d'enfant vivant avec le VIH \u00e9ligible sous ARV", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "29", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "49%", "indicator_name": "% femmes enceintes sous TPI 2", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "94.5%", "indicator_name": "% d'enfants de moins de 5 ans souffrant de diarrh\u00e9e qui b\u00e9n\u00e9ficient de TRO (SRO et Zn)", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "43", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de donnees", "indicator_name": "% d 'enfants < 5 ans souffrant d'IRA qui beneficient d 'un traitement antibiotique au  niveau communautaire", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "98%", "indicator_name": "% d'enfants souffrant de paludisme confirm\u00e9 et beneficiant d 'un traitement anti palustre", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "65", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "33%", "indicator_name": "Taux de Consultation Poste-Natale", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "69", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais de vaccinations", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de FS qui offrent les services de vaccination chaque jour ouvrable (strat\u00e9gies fixe et avanc\u00e9e)", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants vaccin\u00e9s selon le calendrier vaccinal", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de m\u00e8res supportent l'importance de la vaccination pour la sant\u00e9 de l'enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Proportion des m\u00e8res visit\u00e9es qui rapportent que les enfants doivent \u00eatre vaccin\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La strat\u00e9gie nationale pour la vaccination des enfants est int\u00e9gr\u00e9e dans le Plan National de D\u00e9veloppement de la Sant\u00e9 2009-2018", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau d'ex\u00e9cution du budget du programme \u00e9largi de vaccination (PEV)", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "M\u00e9canisme de coordination au niveau district en place et fonctionnel pour la mise en \u00bfuvre du PEV", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de FS n'ayant connu aucune rupture de vaccins au cours des 6 derniers mois", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages avec agents de sant\u00e9 communautaires form\u00e9s menant des activit\u00e9s pour la mobilisation communautaire en faveur de la vaccination des enfants", "baseline_year": "2012", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "74% (mais compl\u00e9tude du DVDMTest de 87%). En valeur absolue  406 322 enfants vaccin\u00e9s en 2014 contre 350 160 en 2013 avec une compl\u00e9tude de 89%)", "indicator_name": "Taux de couverture vaccinale VAR", "baseline_year": "9999", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "77%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "69% (Compl\u00e9tude DVDMT \u00e0 87%)", "indicator_name": "Taux de couverture VAT2", "baseline_year": "9999", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "76%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "ND pour la p\u00e9riode  donn\u00e9es d'enqu\u00eates", "indicator_name": "% de m\u00e8res adoptant des pratiques familiales essentielles (AME  MILDA  SRO  Lavage des Mains)", "baseline_year": "9999", "headline": "Un premier semestre 2017 marqu\u00e9 par la finalisation du plan strat\u00e9gique SRMNIA ainsi que  l'\u00e9laboration du PTA biannuel 2017-2018 du bureau pays. Les indicateurs cl\u00e9s de la m\u00e8re et de l'enfant  restent acceptables et laissent augurer de bonnes performances d'ici la fin de l'ann\u00e9e.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/003": [{"status_value": "55% Male 50% Female  18% Donor 82% program countries", "indicator_name": "Geographic and gender diversity among IP regular staff", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59 days", "indicator_name": "Average Number of days for completion an IP recruitment in current year", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/002": [{"status_value": "96%", "indicator_name": "% of Programme Budget utilization (ORR  ORR  ORE)", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "-15%", "indicator_name": "% of OR funds not used before Grant expiration", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% of outstanding DCT aged over 9 months", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% of non-emergency Programme supplies over 24 months in warehouse", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/001": [{"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of a functional weekly monitoring of programme and operations implementation", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 completed 2 on track", "indicator_name": "Number of key actions to adress global staff survey results", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Number of CMT meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of JCC meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "/", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/012": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/DM/01/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/891": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau de mise en oeuvre du HACT  avec plan d'assurance \u00e0 fin mars", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de missions conjointes effectu\u00e9es", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "96%", "indicator_name": "% of Programme Budget utilization (ORR  ORR  ORE)", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% of OR funds not used before Grant expiration", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% of outstanding DCT aged over 9 months", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0%", "indicator_name": "% of non-emergency Programme supplies over 24 months in warehouse", "baseline_year": "2016", "headline": "L'administration  et les finances ont  continu\u00e9 \u00e0 mettre en place les conditions favorable \u00e0 l'accompagnement de la mise en \u00bfuvre des programmes malgr\u00e9 la surcharge cr\u00e9\u00e9e par la pr\u00e9paration du d\u00e9m\u00e9nagement et la mise en place de services communs qui ont n\u00e9cessit\u00e9 une profonde refonte des processus.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/802/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00c3\u00a9 au sein des \u00c3\u00a9coles soutenues par UNICEF  des plans d\u00e2\u00bf\u00bfactions scolaires favorables aux enfants et compatibles  avec les 19 normes et standards de qualit\u00c3\u00a9 et d\u00e2\u00bf\u00bf\u00c3\u00a9quit\u00c3\u00a9 de l\u00e2\u00bf\u00bf\u00c3\u00a9cole \u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9mentaire d\u00c3\u00a9finies  et adopt\u00c3\u00a9s par le gouvernement et ses partenaires", "baseline_year": "2016", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de CRFPE qui utilisent le r\u00c3\u00a9f\u00c3\u00a9rentiel r\u00c3\u00a9vis\u00c3\u00a9 incluant l'EI et les CVC", "baseline_year": "2016", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un diagnostic sectoriel de l\u00e2\u00bf\u00bf\u00c3\u00a9ducation en vue de la r\u00c3\u00a9gularisation des donn\u00c3\u00a9es disponible", "baseline_year": "2016", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72.24", "indicator_name": "Taux d'ach\u00c3\u00a8vement des enfants (total Filles - Gar\u00c3\u00a7ons) dans les r\u00c3\u00a9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% CGE  mettant en \u00c5\u00bfuvre des projets d\u00e2\u00bf\u00bf\u00c3\u00a9coles bas\u00c3\u00a9s sur les normes et standards de qualit\u00c3\u00a9 et d'\u00c3\u00a9quit\u00c3\u00a9 adopt\u00c3\u00a9s dans les \u00c3\u00a9coles primaires et Daaras des zones d\u00e2\u00bf\u00bfintervention du programme", "baseline_year": "2015", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "nd", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Langue-communication CI: 36.71/ 39.79 CP: 21.07/ 28.36 CE2: 19.91/ 26.25 Math\u00e9matiques CP: 37.42/39/87 CI: 56.19/ 58.44", "indicator_name": "- % d\"eleves ayant le seuil minimal de maitrise des competences requises (lecture et mathematiques  filles-garcons) dans les regions d\"intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21.82 et 28.73", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2.12%", "indicator_name": "Pourcentage d\"eleves (F  G) beneficiant d'un encadrement p\u00c3\u00a9dagogique de qualit\u00c3\u00a9 (y compris les CVC) dans les r\u00c3\u00a9gions d'intervention.", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total 21.25%  F : 22.18%  G : 20.37 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de donnees", "indicator_name": "% CGE  mettant en \u00bfuvre des projets d'\u00e9coles  dans les \u00e9coles primaires et Daaras des zones d'intervention du programme", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15.12%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "73.4% Filles:80.9%:Gar\u00e7ons:65.9%", "indicator_name": "Taux d'ach\u00e8vement des enfants (Total  filles  gar\u00e7ons) dans les r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "73 4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de parents et de leaders communautaires soutiennent la scolarisation des enfants de 6-12 ans \u00e0 l'\u00e9l\u00e9mentaire", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le plan d'actions de l'Inspection D\u00e9partementale de l'Education Nationale (IDEN) comporte des actions de sensibilisation des communaut\u00e9s pour l'application de la loi sur l'obligation scolaire  ainsi que des actions de suivi des \u00e9coles pour l'application de la gratuit\u00e9 de la scolarisation", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9coles publiques \u00e9l\u00e9mentaires ayant re\u00e7u leurs subventions du Minist\u00e8re de l'Education \u00e0 temps", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires ayant mis en place des cadres de concertation (CGE) fonctionnels", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9l\u00e9mentaire disposant des 3 manuels de base pour la lecture  l'\u00e9criture et le calcul  % d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires ayant (1) des latrines s\u00e9par\u00e9es filles et gar\u00e7ons  (2) au moins un point d'eau fonctionnel et (3) une cantine fonctionnelle", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires ayant un personnel enseignant qualifi\u00e9/form\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de parents qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais li\u00e9s \u00e0 la scolarisation \u00e0 l'\u00e9l\u00e9mentaire   % d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires qui appliquent la gratuit\u00e9 de la scolarisation", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de parents visit\u00e9s qui rapportent que tous les enfants en \u00e2ge d'\u00eatre \u00e0 l'\u00e9l\u00e9mentaire devraient y \u00eatre inscrits et maintenus   % d'enseignants et de responsables d'\u00e9coles qui adh\u00e8rent \u00e0 l'approche \u00bfEcole Amie des Enfants\u00bf (EAE)", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages dont les enfants de 6-12 ans fr\u00e9quentent actuellement une \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire   % d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires \u00e0 cycle complet", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires respectant les normes de qualit\u00e9 de la strat\u00e9gie \"Ecoles Amies des Enfants\"", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Plan stabilis\u00e9 et adoss\u00e9 aux normes et standards de qualit\u00e9 et d'\u00e9quit\u00e9", "indicator_name": "Plan de passage \u00e0 l'\u00e9chelle de l'initiative des Ecoles Amies des Enfants \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "plan inexistant", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "07 ( don't 03 en 2015 \u00e9chelles m\u00e9triques en lecture et en calcul - Bilan de competences des entrants au CI)", "indicator_name": "Nombre d'outils d\u00e9velopp\u00e9s pour le suivi des performances scolaires", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Syst\u00e8me appliqu\u00e9", "indicator_name": "Syst\u00e8me national de suivi des acquis des \u00e9l\u00e8ves mis en place", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Faiblesse syst\u00c3\u00a8me", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2160 acteurs form\u00e9s (CGE  enseignants  GDE  CAVE APE AME scofi) dans les r\u00e9gions d'intervention", "indicator_name": "Nombre et cat\u00e9gories d'acteurs de l'\u00e9ducation (IA  IDEN  directeurs  enseignants  CGE  APE) ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation cibl\u00e9e en gestion administrative et p\u00e9dagogique dans les zones d'intervention du programme", "baseline_year": "2012", "headline": "En 2016  84% des \u00e9l\u00e8ves des r\u00e9gions de concentration de l'UNICEF ont pu atteindre le seuil minimal des comp\u00e9tences requis (5/10) pour \u00eatre admis en classe sup\u00e9rieure. Un appui au Minist\u00e8re de l'Education a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 pour la mise \u00e0 jour de son programme national et des plans r\u00e9gionaux.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "130 par r\u00c3\u00a9gion  soit 780 au total PSI", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/802/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00c3\u00a9 d'un mod\u00c3\u00a8le de pr\u00c3\u00a9scolaire soutenable int\u00c3\u00a9gr\u00c3\u00a9 au Plan sectoriel (O/N)", "baseline_year": "2016", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NON", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de structures DIPE communautaires et Daara b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficiant des interventions de l'UNICEF", "baseline_year": "2016", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures communautaires/Daraa des zones d'intervention disposant du paquet minimum (mat\u00c3\u00a9riels didactiques et des personnels form\u00c3\u00a9s) du Programme", "baseline_year": "2016", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'enfants b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficiant d'une \u00c3\u00a9ducation pr\u00c3\u00a9scolaire \u00c3\u00a0 travers les mod\u00c3\u00a8les alternatifs -", "baseline_year": "2016", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3000", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "78% (zones d'intervention UNICEF)", "indicator_name": "- % de structures communautaires DIPE appliquant les standards de qualit\u00e9 et d'offre de pr\u00e9scolarisation dans les r\u00e9gions d'intervention du programme (CTP  CPE  Case Comm.)", "baseline_year": "2014", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "28%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "72.62%", "indicator_name": "% d'enfants (gar\u00e7ons et filles) de 3 \u00e0 5 ans  b\u00e9n\u00e9ficiant de pratiques parentales ad\u00e9quates et d'une pr\u00e9scolarisation r\u00e9ussie dans les structures communautaires des r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "les outils de cadrage existent et ont servi aussi dans la mise a jour du PAQUET.Toutefois leur integration dans le Plan sectoriel n\"est pas officiellement formalisee.", "indicator_name": "Outils du cadrage du DIPE int\u00e9gr\u00e9s dans le Plan sectoriel (O/N)", "baseline_year": "2014", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de responsables du Minist\u00e8re de l'Education soutiennent les mod\u00e8les alternatifs d'\u00e9ducation (daara  \u00e9cole communautaire de base - ECB  centre d'alphab\u00e9tisation fonctionnelle - CAF  centre d'\u00e9ducation non formelle)", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Les textes l\u00e9gislatifs et r\u00e8glementaires \u00e9labor\u00e9s pour les structures d'\u00e9ducation non formelle sont vot\u00e9s  publi\u00e9s et appliqu\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Part du budget du Minist\u00e8re de l'Education allou\u00e9e au secteur de l'\u00e9ducation non formelle", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Un m\u00e9canisme de coordination des acteurs du secteur de l'\u00e9ducation non formelle est mis en place au niveau central et est fonctionnel", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures d'\u00e9ducation non formelle disposant de mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques appropri\u00e9s pour les \u00e9l\u00e8ves et les encadreurs", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures d'\u00e9ducation non formelle dot\u00e9es de personnel d'encadrement form\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais directs li\u00e9s \u00e0 la scolarisation de leur enfant dans une structure d'\u00e9ducation non formelle", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui reportent que les enfants de moins de 16 ans en dehors de l'\u00e9cole doivent \u00eatre r\u00e9ins\u00e9r\u00e9s \u00e0 travers les structures non formelles d'\u00e9ducation", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages dont les enfants de moins de 16 ans en dehors de l'\u00e9cole formelle fr\u00e9quentent des structures non formelles d'\u00e9ducation", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures non formelles d'\u00e9ducation respectant les normes et standards de qualit\u00e9 requis", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non aplicable", "indicator_name": "Nombre de mod\u00e8les alternatifs d\u00e9velopp\u00e9s et int\u00e9gr\u00e9s au syst\u00e8me national pour la scolarisation des filles et gar\u00e7ons d\u00e9scolaris\u00e9s ou marginalis\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "5 (ECB  CAF  Centres Communautaires  CEDAF  Daaras modernes)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 ( rapport soumis par IRD-FASTEF en 2015)", "indicator_name": "Nombre de rapports d'analyse (quantitative et qualitative) actualis\u00e9s sur la situation des enfants hors de l'\u00e9cole", "baseline_year": "2012", "headline": "Avec l'appui de l'UNICEF  l'effectif des enfants pr\u00e9scolaris\u00e9s a augment\u00e9 de 5 829 entre 2015 et 2016  la qualit\u00e9 de l'encadrement s'est am\u00e9lior\u00e9e avec la dotation en kits ECD et hygi\u00e8ne \u00e0 17 930 enfants et 65 301 jeunes enfants (moiti\u00e9 filles) ont profit\u00e9 des effets de la formation des \u00e9ducateurs.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/896": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de satisfaction des usagers (AD sur la base de la valeur de base)", "baseline_year": "2017", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "AD", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre des commandes en \u00ab achat local \u00bb en retard de livraison", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de SOP adopt\u00e9s et mis en application.", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de sessions de foires mensuelles tenues", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "D\u00e9lai \u00ab acknowledgement \u00bb  dans VISION des \u00ab waybills \u00bb et livraison directes aux partenaires", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "D\u00e9lai de traitement des colis / containers arriv\u00e9s \u00e0 l'a\u00e9roport et au port", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de LTA Biens et Services mis en place", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau de r\u00e9duction du nombre d'appel \u00e0 concurrence", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'espaces conviviaux am\u00e9nag\u00e9s", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau de r\u00e9alisation d'\u00e9conomie d'\u00e9chelle", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/802/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiant de conditions d'hygi\u00e8ne  d'eau et d'assainissement ad\u00e9quates (", "baseline_year": "2016", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Taux de transition CM2/6e (G/F) dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2016", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "85 45%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9tablissements scolaires disposant d'un dispositif de d\u00e9tection et de protection des \u00e9l\u00e8ves contre la violence", "baseline_year": "2016", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "800", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'enfants inscrits dans les mod\u00e8les alternatifs d'\u00e9ducation primaires qui atteignent les comp\u00e9tences minimales requises et transf\u00e9r\u00e9s dans les \u00e9coles primaires formelles dans les r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2016", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% d'\u00e9coles  d'\u00e9coles des zones d'intervention ayant un mecanisme de pr\u00e9vention/d\u00e9tection/signalement/prise en charge des violences", "baseline_year": "2015", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Zone d'intervention UNICEF: Total: 86.4%  Filles: 92.2%  Gar\u00e7ons: 81%", "indicator_name": "%  de gar\u00e7ons et  de filles  de 6 \u00e0 11 ans qui ont  un acc\u00e8s  \u00e0 l'\u00e9cole formelle dans les r\u00e9gions d'intervention du Programme", "baseline_year": "2014", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Tot : 93.9%  F : 97.71% G : 90.44%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3000", "indicator_name": "Nombre d'enfats vuln\u00e9rables r\u00e9ins\u00e9r\u00e9es dans les structures d'apprentissage formelle et non formelles (daara) appuy\u00e9es par l'UNICEF dans les r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "139240 soit 5% de la population scolarisee dans le prescolaire et primaire", "indicator_name": "- % d'enfants 3 - 11 ans (filles et gar\u00e7ons) affect\u00e9s par les crises et dont la continuit\u00e9 \u00e9ducative est assur\u00e9e dans les r\u00e9gions d'intervention du programme", "baseline_year": "2014", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "71200", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "21811 cas signal\u00e9s et trait\u00e9s", "indicator_name": "% d'\u00e9coles b\u00e9n\u00e9ficiaires du programme o\u00f9 des cas de violence sont signal\u00e9s et pris en charge par les services comp\u00e9tents de la protection dans les r\u00e9gions d'intervention", "baseline_year": "2014", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "38%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de leaders communautaires soutiennent la pr\u00e9scolarisation du jeune enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures pr\u00e9scolaires disposant d'encadreurs bien form\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de parents qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais de scolarit\u00e9 des structures pr\u00e9scolaires", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de parents qui reportent que les enfants \u00e2g\u00e9s de 3-5 ans devraient \u00eatre plac\u00e9s dans des structures pr\u00e9scolaires", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages dont les enfants de 3-5 ans sont dans une structure pr\u00e9scolaire", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de structures pr\u00e9scolaires dot\u00e9es du personnel  des \u00e9quipements et de supports p\u00e9dagogiques ad\u00e9quats/selon les normes", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le Document pour le \"D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance\" est finalis\u00e9  valid\u00e9 et utilis\u00e9 au niveau national", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% du budget de l'\u00e9ducation allou\u00e9 au secteur pr\u00e9scolaire", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de rencontres de concertation tenues entre les IDEN  les responsables des structures pr\u00e9scolaires et les parents/familles au cours du dernier semestre", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Pas de donn\u00e9es / Donnees disponibles pour eau et latrines appart  Zones d'intervention UNICEF: Kedougou 38.15%  51.48%Kolda 50%  60.71% Matam 59.85%  80.56 Sdhiou 48.39%  71.95% Tamba 36.64%  64.66%Ziguinchor 83.69% 85.85%", "indicator_name": "-% d'\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires mettant en \u00bfuvre le PSI (Total  urbain  rural  Zone d'intervention du programme)", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "21% dont 12% pour l", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "National: 79.4%  Filles: 80.6%  Gar\u00e7ons: 78.1%", "indicator_name": "Taux de survie en 5\u00e8me ann\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "La mobilisation et le plaidoyer envers les partenaires de l'Education coupl\u00e9s avec le d\u00e9veloppement de mod\u00e8les alternatifs \u00e9ducatifs ont particip\u00e9 \u00e0 booster la demande d'\u00e9ducation. Dans les zones d'intervention de l'UNICEF le TBS est pass\u00e9 de 93.9% en 2015 \u00e0 98.7% \u00e0 2016 soit un bond de +4.8 points.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Total: 72.1%   Gar\u00e7ons :70.1%  Filles 74.4%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/880/003": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Number of programme areas benefiting from using rapidpro", "baseline_year": "2015", "headline": "La mise en place de plateformes numXriques innovantes qui fXdXrent les secteurs SantXXProtectionXEducation  ainsi que le renforcement de la perspective Genre dans la planification des programmes  ont augmentX l&#39 intersectorialitX et ont offert des pistes pour un avancement plus efficace vers l&#39 attente des rXsultats.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Le nombre des syst\u00e8mes nationaux  d'information qui utilisent RapidPro", "baseline_year": "2014", "headline": "La mise en place de plateformes numXriques innovantes qui fXdXrent les secteurs SantXXProtectionXEducation  ainsi que le renforcement de la perspective Genre dans la planification des programmes  ont augmentX l&#39 intersectorialitX et ont offert des pistes pour un avancement plus efficace vers l&#39 attente des rXsultats.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7200", "indicator_name": "Le nombre de U-reporters recrutes", "baseline_year": "2014", "headline": "La mise en place de plateformes numXriques innovantes qui fXdXrent les secteurs SantXXProtectionXEducation  ainsi que le renforcement de la perspective Genre dans la planification des programmes  ont augmentX l&#39 intersectorialitX et ont offert des pistes pour un avancement plus efficace vers l&#39 attente des rXsultats.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "5.C Nombre de personnes touch\u00e9es par des contenus UNICEF en ligne (site  FB  youtube  U-Report  Internet of Good things  etc)", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Senegal a developpe et est en train de mettre en oeuvre une Strategie de communication et de plaidoyer public 2017- 2018  autour des 3 priorites programmatiques: Elimination de la mendicite des enfants   Developpement de la Petite Enfance   et Abandon des MGF et de mariage d'enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "92465", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "7.E Niveau de r\u00e9alisation des activit\u00e9s ECD de la feuille de route du TF ECD du bureau", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Senegal a developpe et est en train de mettre en oeuvre une Strategie de communication et de plaidoyer public 2017- 2018  autour des 3 priorites programmatiques: Elimination de la mendicite des enfants   Developpement de la Petite Enfance   et Abandon des MGF et de mariage d'enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "8.B Nombre de chefs traditionnels ou religieux aux comp\u00e9tences renforc\u00e9es / engag\u00e9s dans des actions en faveur de la Protection contre l", "baseline_year": "2016", "headline": "UNICEF Senegal a developpe et est en train de mettre en oeuvre une Strategie de communication et de plaidoyer public 2017- 2018  autour des 3 priorites programmatiques: Elimination de la mendicite des enfants   Developpement de la Petite Enfance   et Abandon des MGF et de mariage d'enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "18", "indicator_name": "Nombre de personnels de programmes de l'UNICEF  form\u00e9s dans C4D", "baseline_year": "2014", "headline": "UNICEF Senegal a developpe et est en train de mettre en oeuvre une Strategie de communication et de plaidoyer public 2017- 2018  autour des 3 priorites programmatiques: Elimination de la mendicite des enfants   Developpement de la Petite Enfance   et Abandon des MGF et de mariage d'enfants.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/880/001": [{"status_value": "7", "indicator_name": "6.E : Nb d'\u00e9v\u00e9nements pour la pr\u00e9paration du futur programme organis\u00e9s.", "baseline_year": "2016", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "4.A: Nombre de nouvelles plateformes partenariales avec la soci\u00e9t\u00e9 civile et le secteur priv\u00e9 et des nouveaux partenariats avec les universit\u00e9s et les PTFs formalis\u00e9s et/ou consolid\u00e9s visant \u00e0 appuyer et impulser la r\u00e9alisation des droits des enfants", "baseline_year": "2016", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "4.A: Nombre de nouvelles plateformes partenariales avec la soci\u00e9t\u00e9 civile et le secteur priv\u00e9 et des nouveaux partenariats avec les universit\u00e9s et les PTFs formalis\u00e9s et/ou consolid\u00e9s visant \u00e0 appuyer et impulser la r\u00e9alisation des droits des enfants", "baseline_year": "2016", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Yes", "indicator_name": "Existence of a gender review of programme realized and used for workplanning 2017-2018", "baseline_year": "2015", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 The Programme field monitoring visit tool has been developed and tested in line with HQ guidance", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution des visites programmatiques", "baseline_year": "2016", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "79%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "26", "indicator_name": "Internal monthly Programme Coordination meetings conducted for provision of programmatic guidance and monitoring of programme results achievement", "baseline_year": "2014", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "15", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7", "indicator_name": "Programme Results achievement assessed twice a year with Implementing Partners", "baseline_year": "2014", "headline": "Le suivi r\u00e9gulier des indicateurs de performances de gestion de programme et le processus d'assurance qualit\u00e9 am\u00e9lior\u00e9  avec des visites programmatiques plus fr\u00e9quentes et mieux document\u00e9s  une planification et une revue du PNUAD fait de mani\u00e8re plus inclusive avec les agences NU et partenaires gouvernementaux ont marqu\u00e9 l'ann\u00e9e 2016", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/890": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Outil de travail collaboratif sharepoint  est mis en place et", "baseline_year": "2016", "headline": "Les syst\u00e8mes en place ainsi que les organes de gouvernance ont fonctionn\u00e9 de fa\u00e7on optimale  y compris durant la p\u00e9riode de d\u00e9m\u00e9nagement o\u00f9 aucune interruption n'a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 dans les services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Number of CMT meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "Les syst\u00e8mes en place ainsi que les organes de gouvernance ont fonctionn\u00e9 de fa\u00e7on optimale  y compris durant la p\u00e9riode de d\u00e9m\u00e9nagement o\u00f9 aucune interruption n'a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 dans les services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Number of JCC meetings", "baseline_year": "2016", "headline": "Les syst\u00e8mes en place ainsi que les organes de gouvernance ont fonctionn\u00e9 de fa\u00e7on optimale  y compris durant la p\u00e9riode de d\u00e9m\u00e9nagement o\u00f9 aucune interruption n'a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 dans les services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of a functional weekly monitoring of programme and operations implementation", "baseline_year": "2016", "headline": "Les syst\u00e8mes en place ainsi que les organes de gouvernance ont fonctionn\u00e9 de fa\u00e7on optimale  y compris durant la p\u00e9riode de d\u00e9m\u00e9nagement o\u00f9 aucune interruption n'a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 dans les services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 completed 2 on track", "indicator_name": "Number of key actions to adress global staff survey results", "baseline_year": "2016", "headline": "Les syst\u00e8mes en place ainsi que les organes de gouvernance ont fonctionn\u00e9 de fa\u00e7on optimale  y compris durant la p\u00e9riode de d\u00e9m\u00e9nagement o\u00f9 aucune interruption n'a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 dans les services.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/008": [{"status_value": "National: 80% Urbain:86 % Rural:77%", "indicator_name": "taux d", "baseline_year": "2016", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration renforc\u00e9e entre les structures sanitaires et l'\u00e9tat civil  et la mobilisation des communaut\u00e9s  le taux d'enregistrement des naissances atteint 74 5% dans le Sud (contre 46 \u00e0 72% en 2012-2014 selon r\u00e9gions)  et passe \u00e0 80% au niveau national.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "80", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2416 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de quartiers  chefs de villages et leurs assistants ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s et dot\u00e9s de 25 955 registres de naissances  cahiers de village et registres d'extraits de naissance", "indicator_name": "Existence d'un Plan d'Action Strat\u00e9gique national Budg\u00e9tis\u00e9 pour l'enregistrement des faits d'\u00e9tat civil et la production de donn\u00e9es d'\u00e9tat civil", "baseline_year": "2016", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration renforc\u00e9e entre les structures sanitaires et l'\u00e9tat civil  et la mobilisation des communaut\u00e9s  le taux d'enregistrement des naissances atteint 74 5% dans le Sud (contre 46 \u00e0 72% en 2012-2014 selon r\u00e9gions)  et passe \u00e0 80% au niveau national.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/DM/01/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/001": [{"status_value": "Les lois r\u00e9vis\u00e9s  du CP et CPP  de l'\u00e9tat civil  code de l'enfant  d\u00e9fenseur de l'enfant et loi sur le statut du daara sont encore au niveau de validation gouvernementale", "indicator_name": "Nombre de textes de loi adopt\u00c3\u00a9s et r\u00c3\u00a9vis\u00c3\u00a9s", "baseline_year": "2015", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des communaut\u00e9s et au renforcement des dispositifs de protection de l'enfant  le nombre d'enfants victimes d\u00e9tect\u00e9s et soutenus a augment\u00e9 de 18% depuis 2015 mais la protection juridique reste un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 Commissions techniques  17 CDPE fonctionnels sur 34  CDPE et 874  Comit\u00e9s Locaux de protection fonctionnels", "indicator_name": "Nombre de cadres nationaux de coordination multisectorielle en protection op\u00c3\u00bf\u00c2\u00a9rationnels (qui ont un Plan d", "baseline_year": "2015", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des communaut\u00e9s et au renforcement des dispositifs de protection de l'enfant  le nombre d'enfants victimes d\u00e9tect\u00e9s et soutenus a augment\u00e9 de 18% depuis 2015 mais la protection juridique reste un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "01 rapport soumis au CRC et examin\u00e9  01 rapport au CADBE \u00e9labor\u00e9 et non encore soumis", "indicator_name": "Nombre de politique et plans d\u00e2\u00bf\u00bfaction nationaux en protection contre les VBG  abus  exploitation et pratiques n\u00c3\u00a9fastes adopt\u00c3\u00a9s", "baseline_year": "2015", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des communaut\u00e9s et au renforcement des dispositifs de protection de l'enfant  le nombre d'enfants victimes d\u00e9tect\u00e9s et soutenus a augment\u00e9 de 18% depuis 2015 mais la protection juridique reste un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "11.361 acteurs locaux (y compris 2.001 acteurs  enfants et jeunes\u00bf  8.324 leaders communautaires  leaders religieux  leaders de jeunes  femmes  et 1.036 professionnels/prestataires de services) ont eu leurs capacit\u00e9s renforc\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de D\u00c3\u00a9partements qui disposent d'un syst\u00c3\u00a8me de collecte de donn\u00c3\u00a9es administratives de routine sur les diff\u00c3\u00a9rentes formes de violence  exploitaiton et abus des enfants", "baseline_year": "2015", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des communaut\u00e9s et au renforcement des dispositifs de protection de l'enfant  le nombre d'enfants victimes d\u00e9tect\u00e9s et soutenus a augment\u00e9 de 18% depuis 2015 mais la protection juridique reste un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2500", "indicator_name": "Number of social service workers in the country", "baseline_year": "2015", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des communaut\u00e9s et au renforcement des dispositifs de protection de l'enfant  le nombre d'enfants victimes d\u00e9tect\u00e9s et soutenus a augment\u00e9 de 18% depuis 2015 mais la protection juridique reste un d\u00e9fi.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": "ND"}], "3810/A0/04/803/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique de leaders religieux et communautaires (Imams  pr\u00eatres  d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de quartier  chefs de villages) soutiennent les activit\u00e9s de protection des filles contre les violences sexuelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de filles victimes de violences sexuelles pris en charge selon le paquet int\u00e9gr\u00e9 d\u00e9fini au niveau communautaire.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "La protection des filles contre les violences sexuelles est inscrite comme action prioritaire dans le PANPE 2012-2015  avec des activit\u00e9s et un budget sp\u00e9cifiques", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le CTS est financ\u00e9 pour la prise en charge des violences sexuelles faites aux filles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages ayant des Comit\u00e9s Villageois de Coordination et de Suivi (relais  ASC  GPF  leaders  etc.) des activit\u00e9s de prise en charge des filles victimes de violences sexuelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages ayant des relais communautaires form\u00e9s pour la prise en charge de 1\u00e8re ligne des enfants victimes (identification  signalement  m\u00e9diation  r\u00e9f\u00e9rencement  etc.)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de parents qui reportent que les communaut\u00e9s devraient participer \u00e0 la prise en charge des filles victimes de violences sexuelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e9nages qui d\u00e9clarent \u00e9lev\u00e9s les frais de prise en charge m\u00e9dicale (certificat Medical) des filles victimes de violences sexuelles", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de filles victimes de violences sexuelles qui ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de  tout le paquet de prise en charge  depuis le signalement jusqu'\u00e0 la m\u00e9diation familiale", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de CDPE qui forment les enfants et les jeunes dans la pr\u00e9evntion   la d\u00e9tection et la notification des cas d", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "06", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "proportion d", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2075", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/004": [{"status_value": "10 401 enfants dont 4 160 filles repr\u00e9sentant 61% de la cible en 2016", "indicator_name": "Nombre de filles et gar\u00c3\u00a7ons victimes de violences  d'exploitation et des pratqiues n\u00c3\u00a9fastes qui ont re\u00c3\u00a7u une r\u00c3\u00a9ponse appropri\u00c3\u00a9e \u00c3\u00a0 travers les syst\u00c3\u00a8mes formels et informels", "baseline_year": "2014", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7441 dont 3673 filles", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "17 CDPE collectent des donn\u00e9es", "indicator_name": "Nombre de d\u00c3\u00bf\u00c2\u00a9partements qui collectent les donn\u00c3\u00bf\u00c2\u00a9es et les centralisent dans leur base de donn\u00c3\u00bf\u00c2\u00a9es respective", "baseline_year": "2014", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages disposant d'animateurs communautaires form\u00e9s et r\u00e9alisant des activit\u00e9s de lutte pour l'abandon de l'excision", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res d'enfants qui rapportent qu'aucun parent ne devrait accepter que l'on excise son enfant", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Une masse critique d'Imams soutiennent  l'abandon de l'excision", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de m\u00e8res qui n'ont fait exciser aucune de leur fille", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Le plan d'action national 2010-2015 pour l'abandon de l'excision est financ\u00e9 et mis en \u00bfuvre", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Part du budget du Minist\u00e8re de la Famille allou\u00e9e au programme d'abandon de l'excision.", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages avec des Comit\u00e9s Locaux de Gestion pour la coordination et le suivi des activit\u00e9s de lutte pour l'abandon de l'excision", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de villages dans lesquelles les activit\u00e9s de sensibilisation pour l'abandon de l'excision \u00e9taient appuy\u00e9es par des supports visuels  (boite \u00e0 image  kit  etc.)", "baseline_year": "2012", "headline": "Gr\u00e2ce \u00e0 des services renforc\u00e9s dans 17 D\u00e9partements  pr\u00e8s de 5 000 enfants ont acc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des services de protection et 550.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es par des actions de pr\u00e9vention.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Pending", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/803/005": [{"status_value": "6 centres d'accueil (Yakaruu Guneyi  Univers'elles  Gindi  la Lumi\u00e8re  Centre de 1er Acceuil  Samu Social)  les ONG (ENDA JA  World Vision  Tostan)  2 SAO disposent d'un m\u00e9canisme interne fonctionnel de collecte de donn\u00e9es.", "indicator_name": "Nombre de structures partenaires (centres Nombre de structures partenaires (centres de sant\u00e9  \u00e9coles  communaut\u00e9s\u00bf) disposant d'un m\u00e9canisme fonctionnel de collecte de donn\u00e9es sur les abus et violences faites aux enfants dans les r\u00e9gions d'intervention du programme", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60% des services de protection cl\u00e9s  soit 3/5 (DESPS  DAP  DGAS) - produisent des donn\u00e9es sur les enfants en danger  les enfants en conflit avec la loi et les enfants victimes.", "indicator_name": "Nombre de CDPE produisant des statistiques sur la gestion des cas dans les zones d'intervention", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "02", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/889": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "D\u00e9lai de recrutement de la publication de poste \u00e0 la prise de fonction du staff r\u00e9duit", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4 mois (GS)   5 mois (NO)   6 mois (pour les postes IP)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Plan d'action mis en place pour r\u00e9pondre aux findings de l'enqu\u00eate sur le moral du staff.", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Plan d'action mis en place pour r\u00e9pondre aux findings de l'enqu\u00eate sur le moral du staff.", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Staff association cr\u00e9\u00e9e", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55 % male 45% female 82% program countries 18% Donors", "indicator_name": "Geographic and gender diversity among IP regular staff", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "59", "indicator_name": "Average Number of days for completion an IP recruitment in current year", "baseline_year": "2016", "headline": "Les bureaux r\u00e9gional et pays se sont install\u00e9s dans des locaux communs et une Unit\u00e9 de services communs (CSU) aux deux bureaux a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. L'ann\u00e9e a aussi connu d'importants changements dans l'organisation et dans la fonction RH avec le lancement des nouveaux syst\u00e8mes.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/804/003": [{"status_value": "14 CL: R\u00e9gion de S\u00e9dhiou: D\u00e9partement S\u00e9dhiou: Communes de Sedhiou  Diend\u00e9  Oudoucar  D\u00e9partement de Bounkiling: Commune de Bounkiling  R\u00e9gion de Kolda: D\u00e9partement Kolda: Sar\u00e9 Yoba Di\u00e9ga  Coumbacara  Dabo  Kolda  Thi\u00e9ty  D\u00e9partement MYF: NDorna  Pata  Bourouco  D\u00e9partement V\u00e9lingara: Link\u00e9ring  V\u00e9lingara  14 Conseil municipaux des enfants ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9es    compos\u00e9s de 307 gar\u00e7ons et 277 filles) avec un taux de r\u00e9alisation  de leur plan d'action de 70 %.  44 CL \u00e0 S\u00e9dhiou se sont engag\u00e9s \u00e0 investi", "indicator_name": "1-Le nombre de collectivit\u00e9s locales dans les zones d'interventions \u00e9quip\u00e9es avec  le dispositif d'outils pour la planification  la budg\u00e9tisation et le suivi de la performance dans les domaines de comp\u00e9tences transf\u00e9r\u00e9es  et particuli\u00e8rement dans les secteurs sociaux  pour la prise en compte de l'\u00e9quit\u00e9 et des droits de l'enfant. (P.7.a.3)", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "11", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "En pr\u00e9paration en collaboration avec l'UAEL et le MGLDAT. Des r\u00e9flexions sont men\u00e9es sur les crit\u00e8res d'appr\u00e9ciation  des instances des enfants  sur l'analyse du budget vot\u00e9  sur la fiabilit\u00e9  du tableau de bord des indicateurs sur la situation des enfants  et sur le Bilan du Budget ex\u00e9cut\u00e9", "indicator_name": "2-Un syst\u00e8me national de certification Collectivit\u00e9s Locales Amies des Enfants (CLAE) developpe au profit du Minist\u00e8re de la D\u00e9centralisation dans la mise en \u00bfuvre de la politique de d\u00e9centralisation et le d\u00e9veloppement territorial \u00e9quitable (P.7.a.2)", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Les 14 CLAE disposent d'un tableau de bord sur la situation des enfants dans le domaine des comp\u00e9tences transf\u00e9r\u00e9es", "indicator_name": "3-Le nombre de collectivit\u00e9s locales dans les zones d'intervention du programme qui disposant et utilisent le tableau de bord pour le suivi de la situation des enfants dans le mesure de la performance des secteurs  (P.7.c.1)", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 : Un groupe multisectoriel de r\u00e9flexion strat\u00e9gique sur le BP sensible aux enfants en place depuis fin 2013  mais suspend depuis 2eme semestre 2014. Deux partenariats ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s avec IED et PACTE.", "indicator_name": "Nombre d'alliances d\u00e9velopp\u00e9es avec la soci\u00e9t\u00e9 civile pour le positionnement des droits de l'enfant et de l'\u00e9quit\u00e9 dans l'agenda national", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70% (9 Collectivites Locales dans les regions de Kolda et Sedhiou) au debut de l'annee 2014  et 0% a la fin de l'annee 2014", "indicator_name": "% de r\u00e9gions de la zone d'intervention du programme ayant adopt\u00e9 le concept de CLAE", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "70% (6 departements couvrant les regions de Sedhiou et Kolda) disposent des tableaux de bord.", "indicator_name": "% de r\u00e9gions de la zone d'intervention du programme disposant d'un tableau de bord fonctionnel pour le suivi de la situation des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Dans un contexte de ressources limit\u00e9es  l'initiative du budget participatif sensible aux enfants a pris de l'ampleur  avec un nombre grandissant de collectivit\u00e9s locales engag\u00e9es dans le financement des actions pour les enfants  dont 44 ayant d\u00e9clar\u00e9 le D\u00e9veloppement Int\u00e9gr\u00e9 de la Petite Enfance comme prioritaire.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/804/002": [{"status_value": "Observatoire de Suivi du Budget Social (OSBS) lance  l'op\u00e9rationnalisation en cours dans sa phase II", "indicator_name": "1- Un observatoire national de suivi du \u00ab Budget social \u00bb pour le citoyen mise en place  en collaboration avec la soci\u00e9t\u00e9 civile (P7.c.5)", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "185 cadres (depuis 2014) formes en DPPD et budgets programmes et analyse des budgets et politiques sociales", "indicator_name": "2. Le nombre de d\u00e9partements minist\u00e9riels form\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s avec les instruments cl\u00e9s pour la formulation et la mise en \u00bfuvre des budgets programmes  en accord avec les directives UEMOA 2009 sur la gestion des finances publiques. (p7.c.2)", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "La SNPS disponible et valide techniquement", "indicator_name": "3- La Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale r\u00e9actualis\u00e9e  avec un plan multi-annuel de mise en \u00bfuvre et un budget r\u00e9aliste. (P.7.c.3)", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Phase 2 des Operations Cash \u00e0 Kolda finalis\u00e9e avec 2 composantes (accompagnement pour l'acc\u00e8s aux services sociaux de base et renforcement des capacit\u00e9s en AGR) et les savoir-faire transf\u00e9r\u00e9 \u00e0 la partie nationale", "indicator_name": "4- Le syst\u00e8me national de ciblage et suivi et \u00e9valuation des programmes de transferts sociaux est am\u00e9lior\u00e9 \u00e0 travers l'approche de mod\u00e9lisation dans les zones d'intervention de l'UNICEF  en collaboration avec les secteurs cl\u00e9s (P.7.b.2) Valeur de base: Systeme en phase teste et evaluation", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Systeme en phase teste et evaluation", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 : comit\u00e9 interminist\u00e9riel de pilotage  comite technique  Groupe SNU et Gouvernement sur la protection Sociale pour la formulation du PC-PS  Groupe PTF sur la protection Sociale", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes fonctionnels de coordination de la protection sociale mis en place", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 : PNBSF et CMU plus gratuites des soins pour les moins de 5 ans. PNBSF - transferts mon\u00e9taires aux familles en extr\u00eame pauvret\u00e9 pour la scolarisation  la vaccination et l'enregistrement des enfants \u00e0 l'\u00e9tat civil   couvre actuellement 50 000 m\u00e9nages  avec une cible de 250 000 en 2017  la CMU et gratuites des soins pour une cible de 2.5 millions d'enfants de <5 ans fin 2015   le programme CT pilot de UNICEF couvre 900 enfants en Casamance pour la r\u00e9insertion familiale et la scolarisation", "indicator_name": "# de mesures de protection sociale int\u00e9grant des interventions au profit des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Une nouvelle Strat\u00e9gie Nationale de Protection Sociale 2016-2025 (incluant un objectif sp\u00e9cifique centr\u00e9 sur les enfants et adoptant l'approche cycle de vie) est valid\u00e9e techniquement par la soci\u00e9t\u00e9 civile et les partenaires techniques et financiers  et orientera dor\u00e9navant les prestations en protection sociale pour les prochains 10 ans.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "2", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "3810/A0/04/804/001": [{"status_value": "3 (EDS-C 2015 finalise  EDS-C 2016 lance  MICS urbaine finalis\u00e9)", "indicator_name": "1- Nombre d'enqu\u00eates d'envergure sur la situation des enfants  au S\u00e9n\u00e9gal avec des donn\u00e9es utilis\u00e9es par la suite dans les syst\u00e8mes de suivi et \u00e9valuation des politiques et programmes (EDS-C  MICS urbaine  ESPS) (P7.c.1)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 (Analyse d'impact de la r\u00e9forme fiscale 2014  Analyse d'impact de l'exploitation mini\u00e8re  SITAN sur la base des donn\u00e9es du Recensement 2013  Analyse des d\u00e9penses sociales  Actes du Symposium)   autre (livre des statistiques  livret de la MICS  profil du S\u00e9n\u00e9gal et comparaison avec la r\u00e9gion)", "indicator_name": "2-Nombre d'etudes et d'\u00e9valuations d'impact des politiques \u00e9conomiques et fiscales sur la situation des enfants avec des recommandations prise en compte par la suite dans les politiques et la programmation sociale (P7.c.1)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "INDICATEUR A DESACTIVER", "indicator_name": "3- Nombre de d\u00e9partements minist\u00e9riels qui utilisent r\u00e9guli\u00e8rement SenDevInfo pour le renseignement du cadre de mesure des r\u00e9sultats de la politique \u00e9conomique du S\u00e9n\u00e9gal (Plan S\u00e9n\u00e9gal Emergent) pour les besoins de planification et programmation (P7.c.1)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "a determiner", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8: Enqu\u00eate EDS-Continue et SPA 2014 en d\u00e9roulement Enqu\u00eates LQAs et FBAs / MoRES/L3M dans 6 departements de Kolda et Sedhiou realisees et Rapport consolide MoRES/L3M produit  Enqu\u00eate MICS urbaine en preparation   Rapport du le D\u00e9ficit de cycle de vie et Policy brief  Rapport sur la D\u00e9centralisation et l'Education  Rapport Analyse N-MODA", "indicator_name": "Nombre d'enqu\u00eates et d'\u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es sur la situation des enfants (EDS-MICS  MICS \u00bf)", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 : Rapport sur la pauvret\u00e9 chronique et les chocs climatiques (rapport  policy brief- publication online)  et article publie dans la revue Population / Jeunesse)   Rapport sur le ciblage communautaire des transferts mon\u00e9taires (publication)  5 Rapports r\u00e9gionaux sur la base de l'EDS-C 2011 (version \u00e9lectronique)", "indicator_name": "Nombre de rapports publi\u00e9s sur la situation des enfants", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4: LARTES  CEPOD  IRC Florence  Universit\u00e9 de Thi\u00e8s/ CREFAT", "indicator_name": "Nombre de partenariats d\u00e9velopp\u00e9s avec l'universit\u00e9 et les instituts de recherche pour la production des \u00e9vidences sur la situation des enfants et la promotion des droits de l'enfant et de l'\u00e9quit\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "Les nouvelles statistiques \u00e0 travers l'EDS-C  la MICS urbaine  et les analyses d'impact des politiques  r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des partenariats avec le Gouvernement et la soci\u00e9t\u00e9 civile  permettent un meilleur suivi des performances des politiques publiques et des r\u00e9formes de l'Etat et dans la mise en ouvres des ODD.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}