{"4320/A0/03/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/004/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\u00bf\t100% du personnel cl\u00e9s  des partenaires qui g\u00e8rent les fonds form\u00e9s sur HACT avant le 31 d\u00e9cembre 2017", "baseline_year": "2016", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of a functional monitoring mechanism of programmatic visits recommendations", "baseline_year": "2015", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/004/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "4.\tNombre de partenariats \u00e9tablis avec les ONG dans le domaine de la protection de l'enfance", "baseline_year": "2017", "headline": "The new political environment is conducive to open discussions on sensitive issues such as juvenile justice  school dropout  child labour  and violence against children. TCO adapted its advocacy efforts in line with emerging issues and many opportunities are seized notably the 70th anniversary of UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/777/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/003/001": [{"status_value": "yes", "indicator_name": "Existence of a revised Child Protection Policy on the basis of a Gender Review supported by UNICEF", "baseline_year": "2015", "headline": "The integrated public policy for children protection initiated in 2015 has been finalized  validated and integrated as part of the national development Plan", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}, {"status_value": "oui", "indicator_name": "Existence d'un document de politique int\u00e9gr\u00e9e de protection de l'enfant et de l'adolescent  \u00e9labor\u00e9e de mani\u00e8re participative  privil\u00e9giant les approches pr\u00e9ventives et intersectorielles et tenant compte du genre", "baseline_year": "2015", "headline": "The integrated public policy for children protection initiated in 2015 has been finalized  validated and integrated as part of the national development Plan", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre de nouveaux projets de loi et textes d'application (amendement ou cr\u00e9ation) \u00e9labor\u00e9s pour assurer une meilleure protection des enfants et adolescents victimes de violence  de maltraitance  d'abus ou d'exploitation  particuli\u00e8rement bas\u00e9e sur le genre", "baseline_year": "2015", "headline": "The integrated public policy for children protection initiated in 2015 has been finalized  validated and integrated as part of the national development Plan", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/001/001": [{"status_value": "1 en cours ( Protection sociale)", "indicator_name": "Nombre de politiques  programmes sociaux multisectoriels r\u00e9nov\u00e9s fixant des objectifs d'\u00e9quit\u00e9 favorisant la mise place d'un syst\u00e8me de protection sociale pour les enfants avec des budgets ad\u00e9quats", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Government to strengthen national social protection systems with consideration of introducing a child grant has been achieved thanks to evidence based policy advocacy conducted by UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de budgets sectoriels \u00e9labor\u00e9s sur la base d'une analyse des besoins r\u00e9els des enfants  adolescents et jeunes et se fixant des objectifs bas\u00e9s sur une r\u00e9duction des \u00e9carts entre les r\u00e9gions et les groupes sociaux", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Government to strengthen national social protection systems with consideration of introducing a child grant has been achieved thanks to evidence based policy advocacy conducted by UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un mod\u00e8le de partenariat innovant multi sectoriel et participatif op\u00e9rationnel dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es conduisant \u00e0 la mise en oeuvre d'un pilier de protection sociale pour les enfants  adolescents et jeunes", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Government to strengthen national social protection systems with consideration of introducing a child grant has been achieved thanks to evidence based policy advocacy conducted by UNICEF", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NON", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/001/003": [{"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de gouvernorats cibl\u00e9s qui ont un syst\u00e8me de suivi des interventions de sant\u00e9 maternelle et n\u00e9onatale permettant de lever les barri\u00e8res \u00e0 l'acc\u00e8s aux soins de qualit\u00e9 pour les femmes et les enfants les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2015", "headline": "Hundred percent of health facilities has switched from tOPV to bOPV thanks to UNICEF and WHO support. Commitment for the implementation of MoRES approach has been achieved in 2 health districts and implementation are being drafted.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de strat\u00e9gies nationales en mati\u00e8re de sant\u00e9 maternelle et infantile et celle des adolescents r\u00e9vis\u00e9es pour mieux prendre en compte les questions d'\u00e9quit\u00e9 et d'efficacit\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "Hundred percent of health facilities has switched from tOPV to bOPV thanks to UNICEF and WHO support. Commitment for the implementation of MoRES approach has been achieved in 2 health districts and implementation are being drafted.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Niveau 3: revue mi- annuelle organis\u00e9e en Septembre 2015 en pr\u00e9sence de tous les partenaires", "indicator_name": "Niveau de mise en oeuvre du programme de sant\u00e9 maternelle et n\u00e9onatale conjoint quinquennale entre les agences des Nations Unies et le Minist\u00e8re de la Sant\u00e9  notamment dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Hundred percent of health facilities has switched from tOPV to bOPV thanks to UNICEF and WHO support. Commitment for the implementation of MoRES approach has been achieved in 2 health districts and implementation are being drafted.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NIVEAU 1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Hundred percent of health facilities has switched from tOPV to bOPV thanks to UNICEF and WHO support", "indicator_name": "Country switched from  trivalent Oral Polio Vaccine (tOPV) to bivalent Oral Polio Vaccine  (bOPV)", "baseline_year": "2015", "headline": "Hundred percent of health facilities has switched from tOPV to bOPV thanks to UNICEF and WHO support. Commitment for the implementation of MoRES approach has been achieved in 2 health districts and implementation are being drafted.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "no", "target_year": "target_year", "target_value": "yes"}], "4320/A0/03/005/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/001/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/001/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "3.\tNombre de personnes inscrites sur la plateforme U-report", "baseline_year": "2017", "headline": "Increased awareness among partners regarding the participation of children and adolescents has been observed  so they are not considered merely as passive receptors under guardianship and protection of adults but rather as agents of change in decisions concerning their rights", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (m\u00e9canisme au niveau du MFFE/ MDICI) de consultation des enfants lors de l'\u00e9laboration du plan de development", "indicator_name": "Nombre d'institutions menant des politiques et programmes en faveur de l'enfance et l'adolescence ayant adopt\u00e9 des m\u00e9canismes de participation effective et une prise de parole et d'initiatives par tous les types d'enfants", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased awareness among partners regarding the participation of children and adolescents has been observed  so they are not considered merely as passive receptors under guardianship and protection of adults but rather as agents of change in decisions concerning their rights", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 medias r\u00e9gionaux", "indicator_name": "Nombre d'institutions gouvernementales  de la SC  m\u00e9dias  universit\u00e9s diffusant des messages/spots m\u00e9diatiques focalis\u00e9s sur la participation des jeunes", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased awareness among partners regarding the participation of children and adolescents has been observed  so they are not considered merely as passive receptors under guardianship and protection of adults but rather as agents of change in decisions concerning their rights", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/800/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "MOSS compliance Bureau & V\u00e9hicules en %", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Common Services approuv\u00e9 et op\u00e9rationnel", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Recommandations de l'audit clotur\u00e9es", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "60%", "indicator_name": "Office Relocation completed", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "13", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions du CMT Tenues par an", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "12", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions du JCC Tenues par an", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "97%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des d\u00e9cisions du CMT", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "97", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des d\u00e9cisions du JCC", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "95", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui. Finalis\u00e9 fin Fevrier", "indicator_name": "AMP finalis\u00e9 avant fin Mars", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Mars", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de TA ouvert >15 jours", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "9", "indicator_name": "Nombre de PO non clotur\u00e9 apr\u00e8s date fin", "baseline_year": "2016", "headline": "The CO implemented the audit recommendation action plan and succeeded to close eleven and half out of twelve recommendations including all three high priorities. The CMT paid special attention throughout the year to improving the office working environment and staff security  monitor the CO score card", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/800/002": [{"status_value": "100%", "indicator_name": "Pourcentage d'ex\u00e9cution sur les expiring OR (Esp. Global Thematic)", "baseline_year": "2016", "headline": "-\tThere were no outstanding DCTs > 9 months and several SoPs were developed related to travel and contracts in order to bring more efficiency and effectiveness in CO processes  TCO had some cost savings on various consumables/utilities : electricity (14%) water (18%)  fuel (diesel fuel 36%).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "100", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99.9%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution sur les RR", "baseline_year": "2016", "headline": "-\tThere were no outstanding DCTs > 9 months and several SoPs were developed related to travel and contracts in order to bring more efficiency and effectiveness in CO processes  TCO had some cost savings on various consumables/utilities : electricity (14%) water (18%)  fuel (diesel fuel 36%).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "99.9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "20.7%", "indicator_name": "Pourcentage des suspends DCT sup\u00e9rieurs \u00e0 6 mois", "baseline_year": "2016", "headline": "-\tThere were no outstanding DCTs > 9 months and several SoPs were developed related to travel and contracts in order to bring more efficiency and effectiveness in CO processes  TCO had some cost savings on various consumables/utilities : electricity (14%) water (18%)  fuel (diesel fuel 36%).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20.7 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 %", "indicator_name": "Pourcentage des suspends DCT sup\u00e9rieurs \u00e0 9 mois", "baseline_year": "2016", "headline": "-\tThere were no outstanding DCTs > 9 months and several SoPs were developed related to travel and contracts in order to bring more efficiency and effectiveness in CO processes  TCO had some cost savings on various consumables/utilities : electricity (14%) water (18%)  fuel (diesel fuel 36%).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100%", "indicator_name": "Plan d'assurance finalis\u00e9 et mis en oeuvre (Taux min le 31/12))", "baseline_year": "2016", "headline": "-\tThere were no outstanding DCTs > 9 months and several SoPs were developed related to travel and contracts in order to bring more efficiency and effectiveness in CO processes  TCO had some cost savings on various consumables/utilities : electricity (14%) water (18%)  fuel (diesel fuel 36%).", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/001/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de gouvernorats disposant d'un syst\u00e8me de gestion d'information int\u00e9gr\u00e9 et accessible sur l'enfance qui utilisent les donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es pour l'analyse de situation des enfants  la formulation des priorit\u00e9s et leur budg\u00e9tisation", "baseline_year": "2015", "headline": "Regional committees for decentralized monitoring of the situation of children has been put in place in 2 governorates with the support of technical partners including UNICEF. MICS 6 process has been launched.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'un r\u00e9seau actif et de couverture nationale de professionnels de suivi et \u00e9valuation adoptant les normes et approches innovantes d'\u00e9valuation bas\u00e9es sur l'\u00e9quit\u00e9 et les droits de l'Homme", "baseline_year": "2015", "headline": "Regional committees for decentralized monitoring of the situation of children has been put in place in 2 governorates with the support of technical partners including UNICEF. MICS 6 process has been launched.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NON", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de gouvernorats ayant int\u00e9gr\u00e9 les besoins des enfants et des familles dans la pr\u00e9paration et la gestion des risques et catastrophes 0 3 Site web des gouvernorats", "baseline_year": "2015", "headline": "Regional committees for decentralized monitoring of the situation of children has been put in place in 2 governorates with the support of technical partners including UNICEF. MICS 6 process has been launched.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/880/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/004/003": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un processus particpatif d'estimation et d'analyse de la pauvret\u00e9 infantile", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "R\u00e9alisation d'un plaidoyer pour la mise en place d'un syst\u00e8me national de transferts sociaux unifi\u00e9 ciblant les familles vuln\u00e9rables et prenant en compte les besoins des enfants.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "D\u00e9marrage", "indicator_name": "Nb d'\u00e9tudes conduites sur les vuln\u00e9rabilit\u00e9s (STT  axe 2  produit 2.3)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/800/002": [{"status_value": "19%", "indicator_name": "Pourcentage des suspends DCT sup\u00e9rieurs \u00e0 6 mois", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 % fin 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1%", "indicator_name": "Pourcentage des suspends DCT sup\u00e9rieurs \u00e0 9 mois", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0 % fin 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99.9%", "indicator_name": "\u00bf\tPourcentage d'ex\u00e9cution sur les expiring OR (esp. Global Thematic)", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "98.5 % (2012)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "99.5%", "indicator_name": "Taux d'ex\u00e9cution sur les RR", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "89.9 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/800/001": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions du CMT Tenues par an", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions du JCC Tenues par an", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "3", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "32", "indicator_name": "Nombre et pourcentage des r\u00e9unions hebdomadaires de coordination", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "31 en 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "95%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des d\u00e9cisions du CMT", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "80%", "indicator_name": "Taux de mise en oeuvre des d\u00e9cisions du JCC", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "-", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Mars 2014", "indicator_name": "AMP finalis\u00e9 avant fin Mars", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Avril 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "F\u00e9vrier 2014", "indicator_name": "BCP mise \u00e0 jour par an", "baseline_year": "2007", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/001/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/003": [{"status_value": "N/D", "indicator_name": "nombre d'indicateurs n\u00e9cessaires \u00e0 la Tunisie pour la certification comme pays indemne des troubles li\u00e9es \u00e0 la carence en Iode", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "partiel (le rapport a \u00e9t\u00e9 soumis et valid\u00e9 avec des recommandations  il ne reste qu'\u00e0 construyire le plan de suivi sur cette base)", "indicator_name": "Existence d'1 plan de suivi des recommandations de revue PNDC", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nb de documents de r\u00e9f\u00e9rence du programme de p\u00e9rinatalit\u00e9 incluant les principes de la PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/002/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Disponibilit\u00e9 d'un cadre d'orientation strat\u00e9gique et d'un plan op\u00e9rationnel d'une r\u00e9forme du syst\u00e8me \u00e9ducatif centr\u00e9 sur l'enfant  inclusif et de qualit\u00e9 \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir d'un dialogue avec les composantes de la soci\u00e9t\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "Within 2017 1st semester UNICEF has supported the beginning of implementation of key actions to operationalize the sector plan and support quality education  in particular: the development of a new curriculum and in-service teacher training programs  support to Tunisia's participation within the \u00bfLearning Generation\u00bf initiative and leading donors' coordination", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de plans r\u00e9gionaux disponibles dans le secteur de l'\u00e9ducation  comprenant en particulier des axes relatifs \u00e0 l'approche droits  \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 entre filles et gar\u00e7ons  \u00e0 l'inclusion scolaire  \u00e0 la qualit\u00e9 de l'enseignement et \u00e0 la bonne gouvernance du syst\u00e8me (plans \u00e9labor\u00e9s)", "baseline_year": "2015", "headline": "Within 2017 1st semester UNICEF has supported the beginning of implementation of key actions to operationalize the sector plan and support quality education  in particular: the development of a new curriculum and in-service teacher training programs  support to Tunisia's participation within the \u00bfLearning Generation\u00bf initiative and leading donors' coordination", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Nombre de plans r\u00e9gionaux disponibles dans le secteur de l'\u00e9ducation  comprenant en particulier des axes relatifs \u00e0 l'approche droits  \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 entre filles et gar\u00e7ons  \u00e0 l'inclusion scolaire  \u00e0 la qualit\u00e9 de l'enseignement et \u00e0 la bonne gouvernance du syst\u00e8me (plans r\u00e9vis\u00e9s annuellement \u00e0 partir de 2016)", "baseline_year": "2016", "headline": "Within 2017 1st semester UNICEF has supported the beginning of implementation of key actions to operationalize the sector plan and support quality education  in particular: the development of a new curriculum and in-service teacher training programs  support to Tunisia's participation within the \u00bfLearning Generation\u00bf initiative and leading donors' coordination", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/004/002": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'une revue Genre finalis\u00e9e et ses principaux r\u00e9sultats partag\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre d'ateliers de formation des partenaires nationaux sur le Syst\u00e8me de Suivi des R\u00e9sultats par l'Equit\u00e9", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "7", "indicator_name": "Nbre de personnes form\u00e9es \u00e0 la Gestion Ax\u00e9e sur les R\u00e9sultats (UNICEF  produit 3.3 STT)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/004/001": [{"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'une base de donn\u00e9es (Child Info) des principaux indicateurs sur la situation des enfants en Tunsiie r\u00e9guli\u00e8rement mise \u00e0 jour.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Oui", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Niveau de r\u00e9alisation d'une nouvelle enqu\u00eate nationale multi-indicateurs MICS4 int\u00e9grant les indicateurs de vuln\u00e9rabilit\u00e9/disparit\u00e9 et d\u00e9veloppement humain (UNICEF  produit 3.1 STT  1 r\u00e9alis\u00e9e  2: analys\u00e9e et 3: diss\u00e9min\u00e9e)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/005": [{"status_value": "partiel", "indicator_name": "1.1 Un plan de suivi des recommandations de la revue du Programme National De D\u00e9veloppement Des Circonscriptions Sanitaires est \u00e9labor\u00e9.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "non", "indicator_name": "1.2 Les r\u00e9sultats de l'\u00e9valuation de la mise en \u00bfuvre et de l'int\u00e9gration de la PCIME dans les services SMI sont disponibles.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "1.3 La Tunisie r\u00e9pond au nombre minimum d'indicateurs n\u00e9cessaires \u00e0 la certification comme pays indemne des troubles li\u00e9es \u00e0 la carence en Iode", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "6", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "non", "indicator_name": "1.4 Feuille de route pour l'int\u00e9gration de la PCIME aux facult\u00e9s de m\u00e9decine de Sfax et Sousse d\u00e9velopp\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/004": [{"status_value": "7", "indicator_name": "Nombre de documents de r\u00e9f\u00e9rence du programme de p\u00e9rinatalit\u00e9 incluant les principes de la PTME", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non", "indicator_name": "Existence d'une f Feuille de route pour l'int\u00e9gration de la PCIME aux facult\u00e9s de m\u00e9decine de Sfax et Sousse d\u00e9velopp\u00e9e", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/004/004": [{"status_value": "3 (4 est en cours de r\u00e9alisation).", "indicator_name": "Niveau de r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation ind\u00e9pendante et externe d'un programme sociale adress\u00e9 aux enfants vuln\u00e9rables (1: identification d'une \u00e9quipe d'\u00e9valuation  2 : r\u00e9alisation de la collecte de donn\u00e9es  3 : rapport d'analyse des r\u00e9sultats  4 : rapport avec recommendations pr\u00e9sent\u00e9s aux d\u00e9cideurs)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Existence d'un groupe de r\u00e9flexion du SNU \u00e9largi aux autres agences et partenaires pour la mise en place d'un socle de protection sociale et/ou de r\u00e9flexion sur la r\u00e9forme des secteurs sociaux.", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 (Sur les 3 cibles  la Conf\u00e9rence Justice sociale r\u00e9alis\u00e9e + Evaluation des programmes allocations scolaires en cours + Conf sur le Socle de protection Sociale).", "indicator_name": "Nombre d'initiatives soutenues pour d\u00e9velopper une vision r\u00e9nov\u00e9e d'un syst\u00e8me de protection sociale davantage centr\u00e9 sur les Droits Humains  bas\u00e9e sur une consultation large et favorable aux groupes sociaux les plus vuln\u00e9rables (STT axe 2  produit 2.1)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1 (Sur les 3 secteurs  seule l'Education a vu la r\u00e9flexion sur la r\u00e9forme r\u00e9ellement d\u00e9marr\u00e9e. Dans le domaine social  des pr\u00e9misses d'initiatives sont engag\u00e9s et la r\u00e9flexion d\u00e9marrera pleinement en 2013 pour la sant\u00e9.", "indicator_name": "Nb de secteurs appuy\u00e9es dans la r\u00e9vision de leur syst\u00e8me (STT  avec OMS et UNFPA  axe 2 produit 2.1)", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/001/006": [{"status_value": "0 (ateliers report\u00e9s au premier semestre 2014)", "indicator_name": "Nb d'ateliers de formation au profit des cadres du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation en mati\u00e8re d'analyse de donn\u00e9es et de planification strat\u00e9gique sont r\u00e9alis\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 (en plus de l'\u00e9valuation de la consultation aupr\u00e8s des enseignants du Primaire faite en 2012  deux \u00e9tudes ont \u00e9t\u00e9 faites en 2013 sur le diagnostic pour la preparation de la r\u00e9forme et sur les classes \u00e0 section  l'\u00e9tude sur les enfants hors du syst\u00e8me scolaire complete ce diagnostic en preparation de la r\u00e9forme).", "indicator_name": "Nb etudes/evaluations en lien avec la r\u00e9forme du syst\u00e8me \u00e9ducatif mises en oeuvre", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/001/004": [{"status_value": "Partiel : quelques avanc\u00e9es de nature strat\u00e9gique (Ex : Plateforme num\u00e9rique d'observation et de suivi de la vie scolaire)  mais pas encore de strat\u00e9gie compl\u00e8te.", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie nationale r\u00e9nov\u00e9e de lutte contre l'abandon et l'\u00e9chec scolaires", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partiel : Un colloque national et deux s\u00e9minaires nationaux  mais pas encore de s\u00e9minaires r\u00e9gionaux", "indicator_name": "Nb de s\u00e9minaires r\u00e9gionaux d'am\u00e9lioration et de validation du document strat\u00e9gique de lutte contre l'abandon et l'\u00e9chec scolaires sont r\u00e9alis\u00e9s.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui : \u00e9tude finalis\u00e9e et valid\u00e9e par UNICEF et le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation.", "indicator_name": "Existence d'une \u00e9tude bas\u00e9e sur l'analyse quantitative et qualitative des donn\u00e9es statistiques sur les enfants en situation d'exclusion du syst\u00e8me scolaire r\u00e9alis\u00e9e.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0 (3 Journ\u00e9es planifi\u00e9es pour octobre/novembre 2013  mais l'\u00e9tude OOSCI a permis de donner des \u00e9l\u00e9ments tr\u00e8s utiles pour revoir la strat\u00e9gie nationale et pour mener un plaidoyer efficace en faveur de la lute contre l'abandon scolaire au niveau national)", "indicator_name": "Nb de journ\u00e9es r\u00e9gionales de sensibilisation sur la probl\u00e9matique de la d\u00e9scolarisation bas\u00e9 sur les \u00e9tudes \u00e0 Jendouba et Sidi-Bouzid sont r\u00e9alis\u00e9es", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/002/006": [{"status_value": "oui", "indicator_name": "2.1 les services de PTME sont propos\u00e9s dans les consultations pr\u00e9natales des CSB du Grand Tunis  Sousse  Monastir et Sfax", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "2.1 les services de PTME sont propos\u00e9s dans les consultations pr\u00e9natales des CSB du Grand Tunis  Sousse  Monastir et Sfax", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/001/002": [{"status_value": "Oui : 100%", "indicator_name": "Existence d'un plan d'urgence pour mettre en place de nouvelles structures de petite enfance  et soutien technique et financier \u00e0 cette mise en place.", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "- Une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e et valid\u00e9e sur l'ann\u00e9e pr\u00e9paratoire - Etude diagnostique SABER <SUR service du qualit\u00e9 la>d\u00e9marr\u00e9e (partenariat BM) - Etude TAIEX <SUR institutionnel renforcement le>d\u00e9marr\u00e9e (Partenariat UE)", "indicator_name": "Nb de nouvelles \u00e9tudes \u00e9tapes pr\u00e9alable \u00e0 l'\u00e9laboration d'un Document d'Orientations Strat\u00e9giques pour le d\u00e9veloppement du secteur de l'\u00e9ducation de la petite enfance en Tunisie (\u00e9tude DGEPSI sur l'ann\u00e9e pr\u00e9paratoire  \u00e9tude ODE sur la qualit\u00e9 dans les jardins scolaires & \u00e9tude DGE sur les jardins d'enfants).", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non : Des \u00e9tudes en vue de l'\u00e9laboration d'une strat\u00e9gie bas\u00e9e sur des donn\u00e9es probantes sont lanc\u00e9es  mais pas de document finalis\u00e9.", "indicator_name": "Existence d'un Document d'Orientations Strat\u00e9giques pour le d\u00e9veloppement du domaine de l'\u00e9ducation de la petite enfance en Tunisie", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/001/003": [{"status_value": "30 \u00e9coles", "indicator_name": "Nb de nouvelles \u00e9coles r\u00e9pondant aux standards des Ecoles Amies des Enfants (STT  axe 2  produit 3.1)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9coles primaires accueillant des populations d'\u00e9l\u00e8ves issus de milieux modestes b\u00e9n\u00e9ficient d'un paquet d'interventions (formation des enseignants  \u00e9quipements  infrastructure  suivi/\u00e9valuation) et ce dans le cadre du programme Ecoles Amies des Enfants", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Partiel : des avanc\u00e9es pr\u00e9liminaires (guides inclusion  modules de formation  spot de sensibilisation)  mais pas de plan cadre finalis\u00e9.", "indicator_name": "Existence d'un Plan d'Action Cadre pour l'inclusion des enfants handicap\u00e9s dans les \u00e9coles ordinaires est \u00e9labor\u00e9", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/003": [{"status_value": "Partiellement", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rence de protection de l'enfant migrant mis en place au niveau r\u00e9gional et national", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Partiel", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "28%", "indicator_name": "Ratio d'enfants accueillis dans les Centres Int\u00e9gr\u00e9s de la Jeunesse et de l'Enfance (CIJE) ayant r\u00e9int\u00e9gr\u00e9 leur milieu familial et social", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2 CEDIS ont leurs plans r\u00e9gionaux", "indicator_name": "Existence d'un programme d'intervention en faveur des enfants en situation de rue est mis en \u00bfuvre dans les 14 CDIS", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nb de nouveaux outils d\u00e9velopp\u00e9s utilis\u00e9s pour suivre la qualit\u00e9 de services dans les centres de protection de l'enfance et assurer la r\u00e9int\u00e9gration familiale et sociale de ces enfants (STT axe 2  produit 2.3)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre d'\u00e9v\u00e8nements de plaidoyer men\u00e9s par le secteur associatif et gouvernemental en faveur de la protection des droits de l'enfant sans soutien familial", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "oui", "indicator_name": "Existence de protocoles de notification des incidents de violence \u00e0 l'encontre des enfants dans les institutions de protection de l'enfance valid\u00e9s", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/706/002": [{"status_value": "2 realizes  3me en cours", "indicator_name": "Degr\u00e9 de fonctionnalit\u00e9 du syst\u00e8me national de suivi et \u00e9valuation de la situation des adolescents et Jeunes (niveau 1 : syst\u00e8me \u00e9labor\u00e9   niveau 2 : base de donn\u00e9es \u00e9tablie  niveau 3 : rapport annuel + annuaire)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "3 r\u00e9alis\u00e9s et 4me en cours", "indicator_name": "Niveau de r\u00e9alisation et d'exploitation des enqu\u00eates sur les adolescents et jeunes  fournissant des donn\u00e9es d\u00e9sagr\u00e9g\u00e9es et multisectorielles: enqu\u00eate Jeunes / VIH r\u00e9alis\u00e9e (1pt)  analys\u00e9e (1 pt) et diss\u00e9min\u00e9e (1pt)   rapport compilant les r\u00e9sultats des \u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es sur la jeunesse (1 pt)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/706/003": [{"status_value": "1 r\u00e9alis\u00e9 et 2me en cours", "indicator_name": "Nombre de m\u00e9canismes mis en place (baseline : 0  cible : 2)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/706/001": [{"status_value": "17", "indicator_name": "Nombre de coll\u00e8ges adoptant l'approche", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "Feuille de route pour l'op\u00e9rationnalisation des recommandations de l'\u00e9valuation des CCDAG valid\u00e9e", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui", "indicator_name": "R\u00e9sultats de l'enqu\u00eate jeunes/Comportements \u00e0 risque diffus\u00e9s", "baseline_year": "2012", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nombre de projets de formation sur les comp\u00e9tences de vie mis en oeuvre par les partenaires", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/004": [{"status_value": "5", "indicator_name": "Nbre de documents d'orientations strat\u00e9giques sur la politique nationale de protection", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 SI achev\u00e9+1 SI des pouponni\u00e8res associatives", "indicator_name": "Nombre d'institutions de protection de l'enfant (CIJE  DGPE  INPE et CDIS) ayant un syst\u00e8me d'information am\u00e9lior\u00e9 (avec une liste r\u00e9vis\u00e9e d'indicateurs  un syst\u00e8me de saisie et de traitement des donn\u00e9es effectif et un rapport annuel faisant \u00e9tat du niveau des indicateurs)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Nb d'\u00e9tudes et recherches sur l'accessibilit\u00e9 des plus vuln\u00e9rables aux services sociaux de base (STT  axe 2  produit 2.3)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/002/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie ou programme de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences chez les adolescents et jeunes bas\u00e9e sur des \u00e9vidences  \u00e9labor\u00e9e et suivie d'une mani\u00e8re participative par les acteurs  y compris les adolescents", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENARO Life Skills framework  as well as the experimental life skills curriculum that was completed in Tunisia in 2016  both informed the general education reform in 2017  and in particular curricula development", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Dispositif de suivi et d'\u00e9valuation des pratiques d'\u00e9ducation aux droits de l'homme et \u00e0 la citoyennet\u00e9 dans la vie scolaire op\u00e9rationnel et impliquant tous les partenaires gouvernementaux et non-gouvernementaux (dispositif \u00e9labor\u00e9)", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENARO Life Skills framework  as well as the experimental life skills curriculum that was completed in Tunisia in 2016  both informed the general education reform in 2017  and in particular curricula development", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Dispositif de suivi et d'\u00e9valuation des pratiques d'\u00e9ducation aux droits de l'homme et \u00e0 la citoyennet\u00e9 dans la vie scolaire op\u00e9rationnel et impliquant tous les partenaires gouvernementaux et non-gouvernementaux (dispositif appliqu\u00e9 dans 3 \u00e9tablissements par commissariat cibl\u00e9)", "baseline_year": "2015", "headline": "The MENARO Life Skills framework  as well as the experimental life skills curriculum that was completed in Tunisia in 2016  both informed the general education reform in 2017  and in particular curricula development", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/002/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/002/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la r\u00e9forme \u00e9ducative pour la mise en place d'un syst\u00e8me d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire unifi\u00e9  de qualit\u00e9  inclusif et favorisant les enfants les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "2015", "headline": "Tunisia has declared 2017 the year of the child. In this context  many other activities in support of early childhood  have been implemented with UNICEF support  focusing on support for planning  implementation  monitoring and evaluation. One main achievement is UNICEF support for the development of a cross-sector ECD strategy 2017-2021", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Syst\u00e8me unifi\u00e9 de suivi et d'\u00e9valuation de la qualit\u00e9 des prestations fournies par le secteur pr\u00e9scolaire op\u00e9rationnel  notamment dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es", "baseline_year": "2015", "headline": "Tunisia has declared 2017 the year of the child. In this context  many other activities in support of early childhood  have been implemented with UNICEF support  focusing on support for planning  implementation  monitoring and evaluation. One main achievement is UNICEF support for the development of a cross-sector ECD strategy 2017-2021", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Niveau de mise en oeuvre d'une strat\u00e9gie de mobilisation de la soci\u00e9t\u00e9 civile et du secteur priv\u00e9 et de sensibilisation des parents dans les r\u00e9gions cibl\u00e9es \u00e0 l'importance de l'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire de qualit\u00e9  et \u00e0 des pratiques familiales  de soin et d'\u00e9ducation du jeune enfant", "baseline_year": "2015", "headline": "Tunisia has declared 2017 the year of the child. In this context  many other activities in support of early childhood  have been implemented with UNICEF support  focusing on support for planning  implementation  monitoring and evaluation. One main achievement is UNICEF support for the development of a cross-sector ECD strategy 2017-2021", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Niveau 1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/002/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of school with WASH facilities and/or playground reabilitated with UNICEF support", "baseline_year": "2016", "headline": "Main progress: (i) its WASH in school component with the beginning of works in 11 schools  2) the implementation of a \u00bfback to school\u00bf campaign with the Ministry of Education and 2) the preparation of new grants to support this agenda", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "1.\tCartographie des acteurs couvrant les adolescents disponible", "baseline_year": "2017", "headline": "Main progress: (i) its WASH in school component with the beginning of works in 11 schools  2) the implementation of a \u00bfback to school\u00bf campaign with the Ministry of Education and 2) the preparation of new grants to support this agenda", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "3.\tDraft document de programme multisectoriel et multi partenaires sur l'\u00e9ducation de la seconde chance pour les adolescent(e)s d\u00e9scolaris\u00e9s", "baseline_year": "2017", "headline": "Main progress: (i) its WASH in school component with the beginning of works in 11 schools  2) the implementation of a \u00bfback to school\u00bf campaign with the Ministry of Education and 2) the preparation of new grants to support this agenda", "status_date": "status_date", "baseline_value": "non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00e9gie nationale op\u00e9rationnelle  r\u00e9nov\u00e9e et pertinente de lutte contre l'abandon et l'\u00e9chec scolaires  bas\u00e9e sur une capitalisation des exp\u00e9riences r\u00e9ussies et sur l'initiative locale  et d'un plan national d'action.", "baseline_year": "2015", "headline": "Main progress: (i) its WASH in school component with the beginning of works in 11 schools  2) the implementation of a \u00bfback to school\u00bf campaign with the Ministry of Education and 2) the preparation of new grants to support this agenda", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Mise en place d'un m\u00e9canisme d\u00e9centralis\u00e9 et innovant de suivi individualis\u00e9 des r\u00e9sultats scolaires et des actions correctrices au profit des \u00e9l\u00e8ves en difficult\u00e9  tenant compte de la sp\u00e9cificit\u00e9 de leurs besoins  dans les \u00e9tablissements et r\u00e9gions d\u00e9favoris\u00e9s.", "baseline_year": "2015", "headline": "Main progress: (i) its WASH in school component with the beginning of works in 11 schools  2) the implementation of a \u00bfback to school\u00bf campaign with the Ministry of Education and 2) the preparation of new grants to support this agenda", "status_date": "status_date", "baseline_value": "M\u00e9canisme d'alerte test\u00e9 dans un nombre limit\u00e9 d'\u00e9tablissements", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/005": [{"status_value": "partiellement (445 acteurs form\u00e9s jusqu'\u00e0 mi d\u00e9cembre et 500 en cours) et \u00e9valuation post test en cours", "indicator_name": "% acteurs de la Justice Juv\u00e9nile form\u00e9s ma\u00eetrisant les proc\u00e9dures judiciaires", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5", "indicator_name": "Nombre de projets de suivi et de r\u00e9int\u00e9gration des enfants en conflit avec la loi par les Centre d'Int\u00e9gration et D\u00e9fense Sociale soutenus", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "partiellemtn ( comit\u00e9 technique constitut\u00e9  points focaux des d\u00e9partements minist\u00e9riel d\u00e9sign\u00e9s   reflexion sur le comit\u00e9 national de suivi des enfants en conflit avec la loi entamm\u00e9e)", "indicator_name": "Existence de modalit\u00e9s de coordination interminist\u00e9rielle nationale sur la justice juv\u00e9nile", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/002": [{"status_value": "67", "indicator_name": "Proportion des enfants non accompagn\u00e9s au camp de Choucha disposant d'une solution stable et durable dans leur meilleur int\u00e9r\u00eat", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "partielly", "indicator_name": "Existence d'un syst\u00e8me de r\u00e9f\u00e9rence de protection de l'enfant migrant mis en place au niveau r\u00e9gional et national", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/707/003": [{"status_value": "50", "indicator_name": "Nb de nouvelles structures gouvernementales et non gouvernementales   form\u00e9es aux principes de droits humains/droits de l'enfant  sur la  participation citoyenne et  en C4D", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "5 actions regionals et 2 outils: un guide pour les professionnels et un spot audiovisual sur l'\u00e9ducation sans violence)", "indicator_name": "Nombre de nouvelles actions men\u00e9es  et de nouveaux outils d\u00e9velopp\u00e9s dans le cadre de la mise en \u00bfuvre de la strat\u00e9gie nationale de l'\u00e9ducation parentale", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "10 structures r\u00e9gionales de l'enfance", "indicator_name": "Nb de nouvelles structures gouvernementales et non gouvernementales form\u00e9es en communication pour le changement de comportements", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "44 (34 associations + 10 structures de l'enfance )", "indicator_name": "Nb de nouvelles structures gouvernementales et non gouvernementales form\u00e9es aux principes de droits humains/droits de l'enfant  sur la participation citoyenne et la d\u00e9mocratie", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/707/002": [{"status_value": "15", "indicator_name": "Nombre de nouvelles actions/projets/partenariats d\u00e9velopp\u00e9s avec la  soci\u00e9t\u00e9 civile", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Nombre de nouvelles entit\u00e9s/clubs favorisant la promotion des droits de l'enfant et la participation dans les \u00e9tablissements scolaires", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "7", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Oui. cahier des charges sign\u00e9 et publi\u00e9 dans le journal officiel", "indicator_name": "Existence Cahier de charges des m\u00e9dias audiovisuels int\u00e9grant un dispositif pour la protection de l'enfant", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "55 (au niveau national et regional)", "indicator_name": "Nombre de journalistes et autres professionnels des m\u00e9dias form\u00e9s qui produisent des articles/ \u00e9missions/fictions  respectant les normes d\u00e9ontologiques et les DE et tiennent en compte l'aspect genre", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "20", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Non (mais un mapping de la SC a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9)", "indicator_name": "Une base de donn\u00e9es  des partenariats potentiels avec le secteur priv\u00e9 construite", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Mapping des partenariats avec la Secteur priv\u00e9 pr\u00e9par\u00e9 et engag\u00e9", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "65", "indicator_name": "Nombre de nouveaux journalistes form\u00e9s qui produisent des articles/\u00e9missions promouvant les principes et les valeurs de la convention des droits de l'enfant  les normes d\u00e9ontologiques et la participation des enfants et des jeunes selon des crit\u00e8res et normes d\u00e9finis dans l'\u00e9tude sur les repr\u00e9sentations des enfants  des adolescents et des jeunes dans les m\u00e9dias tunisiens", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "15", "indicator_name": "Nb de nouvelles actions/projets/partenariats d\u00e9velopp\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 civile et le secteur priv\u00e9 soutenus en vue de promouvoir les DE  avec une attention particuli\u00e8re aux principes de l'\u00e9quit\u00e9  l'\u00e9galit\u00e9 des sexes et la participation des enfants et jeunes notamment les plus vuln\u00e9rables", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/707/001": [{"status_value": "oui (Un projet de loi a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 par un conseil minist\u00e9riel et sera soumis au parlement)", "indicator_name": "Texte de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation du m\u00e9canisme ind\u00e9pendant finalis\u00e9 et adopt\u00e9", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "NB documents publi\u00e9 sur le plaidoyer : Processus constitution/DE  actes de la conf\u00e9rence internationale", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "35 (les actions se sont multipli\u00e9es \u00e0 l'occasion de la celebration du 25\u00e8me anniversaire de la CDE)", "indicator_name": "NB de nouvelles rencontres et actions de visibilit\u00e9 en faveur de l'enfant et de ses droits", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100% (le contact avec les d\u00e9put\u00e9s a \u00e9t\u00e9 relanc\u00e9 en 2013 et une proposition d'article est parvenue \u00e0 chaque d\u00e9put\u00e9 via notre partenaire le MAFF)", "indicator_name": "Proportion des membres des commissions de l'ANC concern\u00e9es par les DH ayant \u00e9t\u00e9 inform\u00e9es des propositions (principes  dispositions  \u00e9tudes compar\u00e9es  articles...) garantissant l'int\u00e9gration des DE dans la nouvelle constitution", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "320", "indicator_name": "Nombre de personnes impliqu\u00e9es dans la r\u00e9flexion et le processus de cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme ind\u00e9pendant de suivi des DE", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "25", "indicator_name": "Nb de nouvelles associations impliqu\u00e9es dans le plaidoyer pour la promotion et la protection des DE au niveau national et r\u00e9gional", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/003/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/003/004": [{"status_value": "3", "indicator_name": "Nombre de plates formes r\u00e9gionales se r\u00e9unissant r\u00e9guli\u00e8rement  pour suivre la mise en oeuvre de la strat\u00e9gie de lutte contre la violence \u00e0 l", "baseline_year": "2015", "headline": "The C4D strategy to prevent violence against children at domicile has been finalized and an action plan validated thanks to UNICEF supporting building institutional capacity. The participatory process involving a multidisciplinary committee headed by the Ministry of Women  Family and Children  has facilitated the ownership and engagement of partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "2", "indicator_name": "Niveaux de mise en oeuvre d'une campagne national et dans les gouvernorats cibl\u00e9s de sensibilisation des familles  de la soci\u00e9t\u00e9 civile et des services sociaux  pour changer les attitudes et normes sociales tol\u00e9rant la violence contre les enfants et les adolescents  et avec la participation des enfants et de tous les acteurs de la soci\u00e9t\u00e9", "baseline_year": "2015", "headline": "The C4D strategy to prevent violence against children at domicile has been finalized and an action plan validated thanks to UNICEF supporting building institutional capacity. The participatory process involving a multidisciplinary committee headed by the Ministry of Women  Family and Children  has facilitated the ownership and engagement of partners.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Niveau 1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/003/003": [{"status_value": "37.8", "indicator_name": "% des demandes de m\u00e9diation trait\u00e9es par les DPE avant le jugement (parmi l'ensemble des demandes de m\u00e9diation) Baseline: Cible: 30%", "baseline_year": "2012", "headline": "Increasing awareness and commitment to better align national laws as well as practices to international standards and norms for justice for children has been achieved.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre d'institutions ayant des capacit\u00e9s pour d\u00e9velopper des programmes d'assistance en faveur des enfants victimes et enfants t\u00e9moins en conformit\u00e9 avec les normes", "baseline_year": "2015", "headline": "Increasing awareness and commitment to better align national laws as well as practices to international standards and norms for justice for children has been achieved.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "oui", "indicator_name": "Existence d'une proposition de r\u00e9f\u00e9rentiel \u00e9tablissant les attributions des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la Libert\u00e9 Surveill\u00e9e et prenant en compte des crit\u00e8res sexo sp\u00e9cifiques", "baseline_year": "2015", "headline": "Increasing awareness and commitment to better align national laws as well as practices to international standards and norms for justice for children has been achieved.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/04/003/002": [{"status_value": "non", "indicator_name": "Existence d'une strat\u00c3\u00a9gie nationale de d\u00c3\u00a9sinstitutionnalisation", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Ministry of Justice to better address the issue of children without parental care in light international norms was achieved thanks to UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Non", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "0", "indicator_name": "Nombre de familles (yc monoparentales) d'enfants en danger soutenues \u00e0 travers l'appui psycho-social et la m\u00e9diation", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Ministry of Justice to better address the issue of children without parental care in light international norms was achieved thanks to UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "8", "indicator_name": "Nombre de structures d'accueil soutenues am\u00e9liorant l'accompagnement et le suivi des enfants ayant \u00e9t\u00e9 repris par leurs familles ou plac\u00e9s dans des familles d'accueil", "baseline_year": "2015", "headline": "Increased commitment of Ministry of Justice to better address the issue of children without parental care in light international norms was achieved thanks to UNICEF support.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4320/A0/03/003/006": [{"status_value": "600", "indicator_name": "Nombre d'intervenants ayant acquis de nouvelles comp\u00e9tences en vue d'une meilleure r\u00e9ponse et de pr\u00e9vention de la violence", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "4 ( ONGs /inspection du travail/direction g\u00e9n\u00e9rale femme et famille   minist\u00e8re de l'\u00e9ducation)", "indicator_name": "nouveaux partenariats d\u00e9velopp\u00e9s pour la lutte contre la violence et l'exploitation y compris bas\u00e9e sur le genre", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "ND", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "1", "indicator_name": "Des supports audiovisuels de plaidoyer sur la protection des DE sont produits et diffus\u00e9s", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}