{"4620/A0/05/881/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Percentage of children under age 4 years below income poverty line reached by ECD programmes.", "baseline_year": "2015", "headline": "ECD programs have made important progress in recent years. Awareness regarding the importance of early stages of life have increased. However  as the Government recognizes  public policies should be enhanced to reach the defined objectives. UNICEF\u00b4s support to this process has been noteworthy and remains an important future task", "status_date": "status_date", "baseline_value": "22%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Percentage of children under age 5 years who are overweight or obese", "baseline_year": "2015", "headline": "ECD programs have made important progress in recent years. Awareness regarding the importance of early stages of life have increased. However  as the Government recognizes  public policies should be enhanced to reach the defined objectives. UNICEF\u00b4s support to this process has been noteworthy and remains an important future task", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/881/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/881/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Percentage of children under age 5 years who are overweight or obese", "baseline_year": "2015", "headline": "An agreement was reached with MOH to develop a national strategy to prevent NCD among children based in two components: a strategy to be developed together with education authorities to promote heathy eating habits and an initiative to promote food and beverages labelling and marketing regulations.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "10.5%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/881/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/881/004": [{"status_value": "active", "indicator_name": "\"b1c. Innovations to improve access and learning for the most disadvantaged children are implemented at scale and are sustainable - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Innovative experiences and participatory political and social dialogue to impulse the reform of the curriculum for lower secondary education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}, {"status_value": "active", "indicator_name": "\"b1b. Availability  within the education sector plan/policies  of a fully-funded strategy for identifying  testing and financing innovations in education - score (1-4)  see guidance\"", "baseline_year": "2015", "headline": "Innovative experiences and participatory political and social dialogue to impulse the reform of the curriculum for lower secondary education.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": "3"}], "4620/A0/04/004/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/882/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/882/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/882/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of responsible government bodies applying protocols to address violence against children  exploitation and abuse", "baseline_year": "2015", "headline": "Prevention  detention and attention of violence against girls and boys in public policies. Capacity building on children rights protection trough training and knowledge exchange aimed to strengthen the justice system", "status_date": "status_date", "baseline_value": "1", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/882/003": [{"status_value": "mou signed", "indicator_name": "Existence of procedures and services for children in contact with law that are applied and delivered in line with international norms", "baseline_year": "2015", "headline": "Raise the awareness among policy-makers  judges and public opinion of the need to review and enhance the alternative sanctions. Facilitate exchange of successful experience in alternative sanctions.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No", "target_year": "target_year", "target_value": "Existence"}], "4620/A0/05/882/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existence of an office for children in the National Institution of Human Rights", "baseline_year": "2015", "headline": "Financial and technical support to the Institution of Human Rights to strength the monitoring of children detained  allowing to take prompt action when violation were detected", "status_date": "status_date", "baseline_value": "not in place", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/800/888": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/002": [{"status_value": "15 4", "indicator_name": "% de alumnos que asisten a Educaci\u00f3n Media B\u00e1sica (CES y CETP) cubiertos en programas destinados a alumnos con vulnerabilidad al fracaso escolar (PIU  CETP y Becas del MEC  entre otros)", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13%", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de asistencia educativa de ni\u00f1os y ni\u00f1as de 3 a 5 a\u00f1os", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "60% 3 a\u00f1os  80% 4 a\u00f1os  95% 5 a\u00f1os.", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/003": [{"status_value": "NA", "indicator_name": "Existencia de un Documento que d\u00e9 cuenta de una Estrategia Nacional consensuada para el desarrollo de la primera infancia", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/004": [{"status_value": "NA. Se analizar\u00e1 en 2015", "indicator_name": "Grado de avance en la implementaci\u00f3n de los programas dirgidos a la primera infancia: Uruguay Crece Contigo  Canelones Crece Contigo  CAIF", "baseline_year": "2013", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay dato", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de ni\u00f1os de las \u00e1reas geogr\u00e1ficas m\u00e1s pobres que asisten a las escuelas de tiempo pedag\u00f3gico extendido (ETC)", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/006": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% de alumnos que asisten a Educaci\u00f3n Medida B\u00e1sica (CES - CETP) cubiertos en programas destinados a alumnos con vulnerabilidad al fracaso escolar", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "13", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/007": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/880/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/880/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/880/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/800/999": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/003/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of campaings on priority issues for children and adolescents", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "NA", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/003/005": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of news articles related to the situation of children and adolescents", "baseline_year": "2014", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "23% (2011)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/003/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "% programas de RSE que benefician a ni\u00f1os y adolescentes", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "9 %", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/003/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/003/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "N\u00famero de donantes mensualizados", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "41411 (dic 2013)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Monto recaudado", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Usd 5.009.316 (set 2013 dic 2015)", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/002/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Creaci\u00f3n de un programa nacional para el fortalecimietno de las respuestas basadas en \u00e1mbitos familiares", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Estrategia nacional para reducir en n\u00famero de ni\u00f1os que viven en instituciones", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No hay", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/002/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Incorporaci\u00f3n de materiales de promoci\u00f3n de pautas de crianza no violentas en pol\u00edticas p\u00fablicas para la infancia", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Existencia de una Gu\u00eda", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Existencia de un m\u00f3dulo de formaci\u00f3n en detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en casos de maltrato y abuso sexual infantil para futuros docentes de educaci\u00f3n primaria", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/002/002": [{"status_value": "Existe un equipo pero a\u00fan es financiado por unicef", "indicator_name": "Existencia de un mecanismo independiente para el monitoreo de las condiciones de los adoelscentes privados de libertad consolidado", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "No existe", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Number of juvenile detention centers which apply the United Nations Rules for the protection of adolescents deprived of their liberty", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/002/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Observatorio de los Derechos de la Infancia y la Adolescencia publicado", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Publicado en 2012", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "100", "indicator_name": "Porcentage de informes pa\u00eds presentados en tiempo y forma durante el quinquenio 2011-2015.", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "0", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/883/004": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/883/003": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/883/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "Children aged 2-14 years receiving only non-violent disciplinary methods", "baseline_year": "2013", "headline": "In complex issues as to eradicate violence against children  which involve cultural aspects  the key is to design a strategy that enables society to evolve into changing its conducts. During 2016 the UCO collected data in order to design a campaign for 2017.", "status_date": "status_date", "baseline_value": "34.4", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/883/001": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/04/001/001": [{"status_value": "No hay datos disponibles", "indicator_name": "N\u00famero de Centros CAIF que articulan acciones con ASSE y MSP", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "55% de los Centros CAIF derivaron embarazadas para control de servicios de salud", "target_year": "target_year", "target_value": ""}, {"status_value": "Documento de Creaci\u00f3n del Programa Uruguay Crece Contigo", "indicator_name": "Existencia de una Estrategia Nacional para el desarrollo de la primera infancia", "baseline_year": "2011", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "Documentos de propuesta", "target_year": "target_year", "target_value": ""}], "4620/A0/05/777/002": [{"status_value": "\n\n              ", "indicator_name": "\n\n          ", "baseline_year": "9999", "headline": "\n\n        ", "status_date": "status_date", "baseline_value": "", "target_year": "target_year", "target_value": ""}]}