{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20845, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 64836.0, "2": 23755.0, "78": 41081.0}, "sct": {"11110": 27809.0, "all": 29227.0, "11240": 1418.0}, "description": "1.3.2 Al 2014, la Red de Eduaci\u00f3n Inicial de El Salvador (REINSAL) y la mesa sectorial de Primera Infancial, fortaleceninstituciones y programas de comunidades rurales y urbanas (CSU y CSR) de 8 municipios seleccionados a trav\u00e9s del desarrollo yaplicaci\u00f3n de est\u00e1ndares de calidad con una perspectiva de g\u00e9nero definidos a nivel nacional.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 64836.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20849, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 6940.0, "all": 12340.0, "2": 5400.0}, "sct": {"all": 347.0, "11240": 347.0}, "description": "1.3.3 M & E Atenci\u00f3n Primera Infancia   ados, se ha incrementado la  capacidad de coordinaci\u00f3n, articulaci\u00f3n y monitoreo depol\u00edticas y programas de atenci\u00f3n integral a  la primera infancia.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 12340.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20834, "edt": "12-31-15", "dnr": {"65": 41940.0, "all": 61907.0, "443": 19967.0}, "sct": {"all": 54407.0, "11240": 54407.0}, "description": "1.3.1 Al 2014, se han generado marcos normativos y herramientas para el mejoramiento de la gesti\u00f3n institucional para la atenci\u00f3nintegral de la primera infancia, y se han implementado en los 8 municipios priorizados.", "pcr_id": "1380/A0/04/803", "b": 66907.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20790, "edt": "12-31-15", "dnr": {"9": 325105.0, "all": 789565.0, "989": 36105.0, "2": 19700.0, "13": 408655.0}, "sct": {"all": 819316.0, "72050": 819316.0}, "description": "4.1.1 Emergencias - Tormenta Tropical 12E Al 2013, incidir en los planes de acci\u00f2n e instrumentos del Sistema Nacional deProtecci\u00f2n Civil, a fin de adaptar las capacidades de preparaci\u00f2n y respuesta ante emergencias a nivel local, al marco de loscompromisos corporativos esenciales para la Atenci\u00f2n en Emergencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/808", "b": 655216.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20745, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 4700.0, "2": 4700.0}, "sct": {"12240": 66971.0, "all": 598796.0, "43010": 4700.0, "11110": 228391.0, "15162": 19777.0, "15140": 87155.0, "11240": 26816.0, "16010": 78454.0, "13010": 52359.0, "13040": 2911.0, "15130": 21012.0, "74010": 10250.0}, "description": "EL SALVADOR COUNTRY PROGRAMME 2007-2011", "pcr_id": "1380/DM/01/001", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20827, "edt": "12-31-15", "dnr": {"9": 49072.0, "all": 136373.0, "443": 85322.0, "78": 1979.0}, "sct": {"all": 102517.0, "11220": 25103.0, "43010": 77414.0}, "description": "1.2.2 Al 2015, el Ministerio de Educaci\u00f3n, cuenta con un modelo de Gesti\u00f3n a nivel nacional para garantizar la inclusi\u00f3n ypermanencia de todos los estudiantes en la educaci\u00f3n secundaria y media, desarrollado y validado en los municipios priorizados", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 87301.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20814, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 106313.0, "2354": 44471.0, "78": 61842.0}, "sct": {"all": 56799.0, "11220": 56799.0}, "description": "1.2.1 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con normativas de educaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de la poblaci\u00f3n con m\u00e1s desventaja y con el personaldel MINED y docentes en 8 municipios educativos priorizados, sensibilizados en el enfoque de educaci\u00f3n exclusiva y capacitados ensu aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica a nivel de centros educativos.", "pcr_id": "1380/A0/04/802", "b": 106313.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20801, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 11242.0, "2": 11242.0}, "sct": {"all": 11242.0, "43010": 11242.0}, "description": "Manejo program\u00e1tico efectivo y eficiente y suministros", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 11242.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20698, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 80411.0, "2": 80411.0}, "sct": {"all": 80161.0, "22010": 80161.0}, "description": "4.2.2 C4D", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 80496.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20704, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 170082.0, "443": 3171.0, "265": 14839.0, "2": 127676.0, "78": 7690.0, "123": 15435.0, "61": 1271.0}, "sct": {"all": 160723.0, "43010": 160723.0}, "description": "4.2.3 Costos Intersectoriales", "pcr_id": "1380/A0/04/809", "b": 187606.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20858, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 60461.0, "2": 60461.0}, "sct": {"all": 56764.0, "43010": 56764.0}, "description": "1.1.1 Al 2014, el 20% de los Comit\u00e9s Locales y Juntas Departamentales de Protecci\u00f3n de los NNA establecidos e implementandoacciones de protecci\u00f3n a la infancia con enfoque y perspectiva de g\u00e9nero", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 60461.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20867, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 99571.0, "2": 99571.0}, "sct": {"all": 24740.0, "13010": 24740.0}, "description": "1.1.2 Al 2014, el pa\u00eds cuenta con una pol\u00ectica nacional de Protecci\u00f3n Integral de los NNA con un Sistema Nacional de Protecci\u00f3nIntegral que incluye y aplica estrategias locales espec\u00edficas para la protecci\u00f3n Integral de los NNA, con enfoque de g\u00e9nero a nivelmunicipal.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 107373.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20876, "edt": "12-31-15", "dnr": {"480": -700.0, "65": 31406.0, "all": 528026.0, "123": 35217.0, "2": 1245.0, "443": 404725.0, "61": 56133.0}, "sct": {"12110": 266158.0, "all": 266158.0}, "description": "1.1.3 Al 2015, el pa\u00eds cuenta con  e implementa un marco legal estrat\u00e9gico para garantizar el derecho de la salud y nutrici\u00f3n delos ni\u00f1os, ni\u00f1as y mujeres y aplica pol\u00edticas nacionales en materia de salud complementarias al proceso de implementaci\u00f3n de laLEPINA.", "pcr_id": "1380/A0/04/801", "b": 555824.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20763, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 17150.0, "all": 19798.0, "2": 2648.0}, "sct": {"all": 3506.0, "43010": 3506.0}, "description": "3.2.2 Al 2013, se han desarrollado instrumentos de an\u00e1lisis a nivel municipal de la inversi\u00f3n dirigida a la ni\u00f1ez y adolescencia anivel local.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 19797.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20780, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 65669.0, "all": 69333.0, "2": 3664.0}, "sct": {"all": 55078.0, "43010": 55078.0}, "description": "3.2.3 Al 2015, la STP, los Ministerios del \u00e1rea social, econ\u00f3mica, los gobiernos locales y organizaciones de la sociedad civilgestionan y utilizan informaci\u00f3n de calidad, con perspectiva de g\u00e9nero y equidad  para la toma de decisiones de pol\u00edtica p\u00fablica yasignaci\u00f3n de recurso.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 79333.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20756, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 102542.0, "2": 102542.0}, "sct": {"all": 97837.0, "43010": 97837.0}, "description": "3.2.1 Se cuenta en el 2014 con un sistema de an\u00e1lisis de la inversi\u00f3n p\u00fablica dirigida a NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/807", "b": 102542.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 20738, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 26993.0, "2": 26993.0}, "sct": {"all": 26993.0, "43010": 26993.0}, "description": "3.1.4 Al 2014, se cuenta con una estrategia de comunicaci\u00f3n, abogac\u00eda y divulgaci\u00f3n de estudios e investigaciones desarrolladosdise\u00f1ada, implementada y con resultados observables/medibles  asimismo, al 2015, los municipios priorizados cuentan con un estadode situaci\u00f3n de la NNA.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 26993.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20840, "edt": "12-31-15", "dnr": {"128": 260.0, "all": 11526.0, "2": 11266.0}, "sct": {"all": 2854.0, "16062": 273.0, "43010": 2581.0}, "description": "3.1.3 Sistema Informaci\u00f3n NNA           stema de informaci\u00f3n de la NNA incluyendo el tema de la inversi\u00f3n p\u00fablica orientada ala NNA con enfoque de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 11526.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20818, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 2430.0, "2": 2430.0}, "sct": {"all": 2430.0, "16062": 2430.0}, "description": "3.1.1 Al 2014, Las redes integrales de salud cuentan con un sistema local de informaci\u00f3n geo-referenciado dise\u00f1ado e implementadopara la toma de  decisiones.", "pcr_id": "1380/A0/04/806", "b": 2430.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20872, "edt": "12-31-15", "dnr": {"265": 37063.0, "all": 293671.0, "443": 219935.0, "2": 36673.0}, "sct": {"16010": 104754.0, "all": 227395.0, "43010": 122641.0}, "description": "2.2.1 Al 2013, se ha desarrollado  un programa de sensibilizaci\u00f3n, abogac\u00eda y participaci\u00f3n dirigido a la comunidad, empresaprivada  y ONGs  en los 5 municipios identificados  entre los m\u00e1s violentos para apoyar los programas de reintegraci\u00f3n  social.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 296950.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20882, "edt": "12-31-15", "dnr": {"all": 44540.0, "443": 43685.0, "2": 855.0}, "sct": {"16010": 32560.0, "all": 32560.0}, "description": "2.2.2 Al 2015, municipios priorizados cuentan con pol\u00edticas y programas locales con perspectiva de g\u00e9nero  innovativas y efectivospara prevenir la violencia.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 44658.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 20809, "edt": "12-31-15", "dnr": {"265": 70000.0, "all": 70000.0}, "sct": {"16010": 42771.0, "all": 42771.0}, "description": "2.2.3 Al 2013, las Redes de atenci\u00f3n compartida a nivel local tienen mayor capacidad para la aplicaci\u00f3n de la pol\u00edtica deprotecci\u00f3n.", "pcr_id": "1380/A0/04/805", "b": 70000.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 20853, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 7521.0, "443": 7521.0}, "sct": {"all": 526.0, "15130": 526.0}, "description": "2.1.1 Para el 2015,  el sistema penal juvenil implementa programas de inserci\u00f3n social con enfoque de g\u00e9nero para el cumplimientode la sanci\u00f3n penal", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 7521.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 20863, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 10032.0, "443": 5100.0, "2": 4932.0}, "sct": {"all": 5289.0, "15130": 5289.0}, "description": "2.1.2 Al 2015, se ha desarrollado y ejecutado un programa de capacitaci\u00f3n especializado en inserci\u00f3n social  dirigido al menos al50% del personal  operativo del Sistema de Justicia Penal  Juvenil, as\u00ed como de las instituciones y entidades de atenci\u00f3n paraaplicar de manera articulada los programas de inserci\u00f3n social de las y los adolescentes con perspectiva de g\u00e9nero.", "pcr_id": "1380/A0/04/804", "b": 10032.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2012}