{"outputs": [{"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "999", "otc_id": 742, "edt": "12-31-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 1241.0, "43010": 1241.0}, "description": "PRIOR-YEAR COMMITMENTS", "pcr_id": "3360/DM/01/800", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30272, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 96910.0, "2": 96910.0}, "sct": {"13040": 92693.0, "all": 92693.0}, "description": "3.2 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 96910.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30282, "edt": "12-31-14", "dnr": {"65": 48310.0, "all": 48310.0}, "sct": {"13040": 41287.0, "all": 41287.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con apoyo para implementar estrategias orientadas  a disminuir la transmisi\u00f3n materna infantil y entre Adolescentesdel VIH y la S\u00edfilis.", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 48393.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30258, "edt": "04-26-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"13040": 9884.0, "all": 9884.0}, "description": "3.2 Promovida y apoyada la implementaci\u00f3n de una pol\u00edtica que asegure el  cuidado y la protecci\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentesafectados por el VIH", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30258, "edt": "06-25-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"13040": 12638.0, "all": 12638.0}, "description": "3.2 Promovida y apoyada la implementaci\u00f3n de una pol\u00edtica que asegure el  cuidado y la protecci\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentesafectados por el VIH", "pcr_id": "3360/A0/04/106", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30328, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 25011.0, "2": 25011.0}, "sct": {"all": 25011.0, "15120": 25011.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para incorporar y monitorear los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica yp\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 25011.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30313, "edt": "12-31-14", "dnr": {"128": 6766.0, "all": 116688.0, "2": 109922.0}, "sct": {"all": 111384.0, "15110": 111384.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 116687.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30302, "edt": "04-02-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 7006.0, "15110": 7006.0}, "description": "4.3 Tomadores de decisi\u00f3n de las pol\u00edticas sociales cuentan con Informac i\u00f3n estrat\u00e9gica integrada producida en tiempo realacerca de los program as sociales", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30341, "edt": "09-02-14", "dnr": {"all": 679.0, "2": 679.0}, "sct": {"all": 0}, "description": "El pa\u00eds mejora el Sistema de Estad\u00edstica Nacional con indicadores de las condiciones de vida de la infancia m\u00e1s excluida.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 679.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30298, "edt": "06-25-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"12240": 21885.0, "all": 24160.0, "12220": 2275.0}, "description": "1.1 Fortalecida la estrategia para asegurar la lactancia materna exclusi va hasta los seis meses para todo el pa\u00eds.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30300, "edt": "10-01-12", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"12110": 19989.0, "all": 26807.0, "12281": 6818.0}, "description": "CLOSED Fort. los programas que asegu    ran el acceso y calidad de servi cios de salud para la madre y el ni\u00f1o, especialmente enzonas m\u00e1s pobres  y poblaciones ind\u00edgenas", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30309, "edt": "01-01-14", "dnr": {"443": 580176.0, "all": 904246.0, "83": 43689.0, "2": 25.0, "13": 280356.0}, "sct": {"14031": 92227.0, "14030": 150393.0, "all": 508881.0, "14021": 266261.0}, "description": "Fortalecida las capacidades nacionales para la gesti\u00f3n para el aumento de cobertura y mejora de la calidad en Agua y Saneamiento, priorizando a las comunidades  rurales e ind\u00edgenas.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 641995.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30323, "edt": "12-31-14", "dnr": {"65": 16978.0, "all": 92471.0, "2": 75493.0}, "sct": {"12110": 88945.0, "all": 88945.0}, "description": "1.4 Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 92472.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "888", "otc_id": 556, "edt": "12-31-13", "dnr": {"all": 1635.0, "2": 1635.0}, "sct": {"all": 1555.0, "43010": 1555.0}, "description": "HR", "pcr_id": "3360/A0/04/800", "b": 1635.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30355, "edt": "12-31-14", "dnr": {"65": 36445.0, "all": 43232.0, "30234": 6787.0}, "sct": {"12110": 1125.0, "all": 2162.0, "13020": 1037.0}, "description": "El pa\u00eds  cuenta con capacidades para mejorar  el acceso, la cobertura y calidad de la atenci\u00f3n a las embarazadas y la  ni\u00f1ez, enespecial a los reci\u00e9n nacidos,  en los servicios de salud de  las zonas vulnerables.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 43232.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30369, "edt": "07-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"11110": 129197.0, "all": 137373.0, "11220": 8176.0}, "description": "CLOSED Capacidades inst. en generaci\u00f3n   de conocimiento, formaci\u00f3n de r ecursos humanos, desarrollo de m\u00e9todos y materialeseducativos pertinent es al contexto socio cultural de los ni\u00f1os y ni\u00f1as", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30379, "edt": "02-26-14", "dnr": {"all": 125543.0, "151": 19790.0, "2": 5000.0, "78": 7002.0, "13": 93751.0}, "sct": {"11110": 11252.0, "all": 89762.0, "74010": 78510.0}, "description": "2.4 El MEC cuenta con capacidad para la gesti\u00f3n de riesgo ante situacion es de emergencia", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 12002.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30371, "edt": "07-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"all": 11931.0, "11240": 11931.0}, "description": "Monitoreada la Situaci\u00f3n de la Infancia especialmente la de los m\u00e1s vulnerables.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30418, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 123573.0, "2354": 68546.0, "2": 3024.0, "78": 52003.0}, "sct": {"all": 31009.0, "11220": 31009.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la identificaci\u00f3n y superaci\u00f3n de barreras para el acceso y permanencia de ni\u00f1os,ni\u00f1as y adolescentes en el sistema educativo, con \u00e9nfasis en la ni\u00f1ez excluida y enfoque de g\u00e9nero", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 123573.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "004", "otc_id": 30395, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 88375.0, "2": 88375.0}, "sct": {"11110": 86933.0, "all": 86933.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico eficiente y eficaz.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 88375.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30243, "edt": "01-01-14", "dnr": {"all": 109812.0, "2354": 41714.0, "2": 8144.0, "78": 59954.0}, "sct": {"11110": 5159.0, "all": 64638.0, "11220": 59479.0}, "description": "Capacidades nacionales mejoradas para la calidad de la Educaci\u00f3n Escolar B\u00e1sica y reducci\u00f3n del fracaso escolar.", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 109811.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "006", "otc_id": 30235, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 22293.0, "2": 2223.0, "78": 20070.0}, "sct": {"11110": 23299.0, "all": 23299.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para impulsar el desarrollo Integral de la Primera Infancia (ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 8).", "pcr_id": "3360/A0/04/105", "b": 26293.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 30277, "edt": "12-31-14", "dnr": {"1785": 6704.0, "all": 26639.0, "149": 19935.0}, "sct": {"15160": 20997.0, "all": 20997.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de la violencia, abuso y la explotaci\u00f3n sexual contra losni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, con \u00e9nfasis en las ni\u00f1as", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 26773.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "010", "otc_id": 30361, "edt": "09-30-14", "dnr": {"all": 39516.0, "2": 39516.0}, "sct": {"15150": 27957.0, "all": 39522.0, "15152": 11565.0}, "description": "Closed -  El pa\u00eds cuenta con capacidades para  incorporar los derechos de la infancia m\u00e1s excluida en la agenda pol\u00edtica y p\u00fablica.", "pcr_id": "3360/A0/04/107", "b": 74452.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "07-06-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30336, "edt": "12-31-14", "dnr": {"65": 34242.0, "all": 49213.0, "2": 14971.0}, "sct": {"12240": 42926.0, "all": 42926.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades para implementar  con calidad  estrategias  costo efectivas en materia de alimentaci\u00f3n ynutrici\u00f3n, en menores de 5 a\u00f1os y para incrementar la prevalencia de la lactancia  materna precoz y exclusiva hasta los seis meses.", "pcr_id": "3360/A0/04/104", "b": 49213.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30287, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 94941.0, "2": 94941.0}, "sct": {"all": 92260.0, "99810": 66288.0, "43010": 25972.0}, "description": "La gesti\u00f3n, la planificaci\u00f3n, monitoreo y evaluaci\u00f3n de programas y operaciones son realizados con eficiencia y eficacia", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 95165.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30330, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 29433.0, "2": 29433.0}, "sct": {"all": 29424.0, "15110": 29424.0}, "description": "Las empresas paraguayas implementan estrategias de responsabilidad social con enfoque de derechos de la infancia y alianzascorporativas son consolidadas entre UNICEF y el sector privado", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 29433.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30316, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 39572.0, "2": 39572.0}, "sct": {"15150": 39606.0, "all": 39606.0}, "description": "Comunicaci\u00f3n y abogac\u00eda contribuyen al posicionamiento de UNICEF y dan soporte al cumplimiento de los objetivos de la cooperaci\u00f3n.", "pcr_id": "3360/A0/04/109", "b": 39576.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "005", "otc_id": 30420, "edt": "12-31-14", "dnr": {"all": 87657.0, "2": 87232.0, "149": 425.0}, "sct": {"16010": 83688.0, "all": 83688.0}, "description": "Gesti\u00f3n, seguimiento y monitoreo program\u00e1tico", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 87743.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-03-12", "otc_sfx": "007", "otc_id": 30250, "edt": "12-31-14", "dnr": {"1785": 20156.0, "all": 22005.0, "149": 1849.0}, "sct": {"16010": 14648.0, "all": 14648.0}, "description": "El pa\u00eds cuenta con capacidades mejoradas para la operativizaci\u00f3n del Sistema  Nacional de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 22005.0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "001", "otc_id": 30397, "edt": "07-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"16010": 85044.0, "all": 85044.0}, "description": "5.2 Se generan los mecanismos legales y administrativos necesarios para asegurar la inscripci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as entes del 1era\u00f1o de vida.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "002", "otc_id": 30398, "edt": "09-20-13", "dnr": {"all": 2255.0, "2": 2255.0}, "sct": {"all": 44965.0, "13010": 44965.0}, "description": "5.3 Los ni\u00f1os/ni\u00f1as en peores formas de trabajo infantil cuentan con pro gramas para la erradicaci\u00f3n del mismo", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-01-12", "otc_sfx": "003", "otc_id": 30409, "edt": "07-31-13", "dnr": {"all": 0}, "sct": {"16020": 33024.0, "all": 85265.0, "15162": 52241.0}, "description": "Monitoreo de la Inversion Social y en la Infancia", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 0, "as_of": "07-31-17"}, {"sdt": "01-02-12", "otc_sfx": "009", "otc_id": 30261, "edt": "12-31-14", "dnr": {"1785": 54411.0, "all": 93829.0, "443": 31930.0, "2": 3995.0, "149": 3493.0}, "sct": {"16020": 79534.0, "all": 79534.0}, "description": "5.3: El pa\u00eds cuenta con mayores capacidades para la erradicaci\u00f3n de trabajo infantil y el trabajo adolescente peligroso.", "pcr_id": "3360/A0/04/108", "b": 93945.0, "as_of": "07-31-17"}], "year": 2012}